{"id":199,"text":"Conceder \u00e0 servidora LISIANE RAMOS VILK, ocupante do cargo de Administrador de Edif\u00edcios - 701400, lotada na Faculdade de Arquitetura, SIAPE 2325261, o percentual de 25% (vinte e cinco por cento) de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o, a contar de 15\/07\/2016, tendo em vista a conclus\u00e3o do curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Administra\u00e7\u00e3o - Bacharelado, conforme o Processo n\u00ba 23078.015333\/2016-19.","document":25644,"sentence_id":2,"duplicates":[2],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7762932777,"word":"Conceder \u00e0 servidora","start":0,"end":20},{"entity_group":"PERSON","score":0.6477044225,"word":"LISIANE RAMOS VILK","start":21,"end":39},{"entity_group":"O","score":0.764074862,"word":", ocupante do cargo de Administrador de Edif\u00edcios - 701400, lotada na Faculdade de Arquitetura, SIAPE 2325261, o percentual de 25% (vinte e cinco por cento) de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o, a contar de 15\/07\/2016, tendo em vista a conclus\u00e3o do curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Administra\u00e7\u00e3o - Bacharelado, conforme o Processo n\u00ba 23078.015333\/2016-19.","start":40,"end":375}],"label":[[62,88,"OCCUPATION"],[109,133,"ORGANIZATION"],[21,39,"PERSON"],[237,247,"DATE"]]}
{"id":200,"text":"MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","document":25644,"sentence_id":3,"duplicates":[3,94,156,168,173,272,276,280,284,288,292,296,300,304,324,328,332,336,345,349,353,357,416,421,426,431,436,446,451,456,461,466,471,476,481,486,491,496,501,506,511,515,519,523,527,531,535,539,543,547,553,557,561,565,569,573,578,583,588,596,602,608,632,636,640,644,648,652,656,660,664,668,672,676,680,684,688,692,696,700,704,708,712,716,720,724,728,732,736,740,744,748,752,756,760,772,783,787,791,1040,1056,1060,1094,1128,1366,1387,1410,1506,1511,1544,1548,1552,1562,1571,1578,1586,1590,1608,1616,1620,1627,1680,1709,1713,1722,1726,1769,1774,1778,1782,1786,1790,1794,1802,1816,1830,1839,1843,1852,1856,1875,1879,1883,1903,1907,1911,1920,1924,1928,1932,1936,1940,1944,1994,2013,2017,2026,2030,2034,2043,2051,2083,2087,2091,2095,2099,2108,2112,2116,2120,2125,2130,2135,2153,2157,2161,2165,2169,2173,2177,2181,2185,2189,2193,2202,2206,2210,2218,2222,2228,2232,2236,2240,2244,2248,2257,2261,2270,2279,2283,2287,2313,2329,2365,2369,2373,2377,2384,2392,2396,2400,2409,2423,2432,2436,2440,2454,2469,2473,2493,2498,2502,2511],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.659299612,"word":"MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA","start":0,"end":24},{"entity_group":"O","score":0.3808755577,"word":"Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","start":25,"end":56}],"label":[[25,56,"OCCUPATION"],[0,24,"PERSON"]]}
{"id":201,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de CRISTINE MARIA WARMLING, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Odontologia Preventiva e Social da Faculdade de Odontologia, com a finalidade de participar do \"3\u00e8me Congr\u00e8s de la Societ\u00e9 Internationale d'Ergologie\", em Aix-en-Provence - Fran\u00e7a, no per\u00edodo compreendido entre 28\/08\/2016 e 01\/09\/2016, com \u00f4nus limitado.","document":25645,"sentence_id":6,"duplicates":[6],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6819901466,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6194185615,"word":"CRISTINE MARIA WARMLING","start":35,"end":58},{"entity_group":"O","score":0.6582459807,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Odontologia Preventiva e Social da Faculdade de Odontologia, com a finalidade de participar do \"3\u00e8me Congr\u00e8s de la Societ\u00e9 Internationale d'Ergologie\", em Aix-en-Provence - Fran\u00e7a, no per\u00edodo compreendido entre 28\/08\/2016 e 01\/09\/2016, com \u00f4nus limitado.","start":59,"end":390}],"label":[[119,166,"ORGANIZATION"],[250,284,"ORGANIZATION"],[60,92,"OCCUPATION"],[170,194,"ORGANIZATION"],[35,58,"PERSON"],[290,305,"LOCATION"],[346,356,"DATE"],[359,369,"DATE"],[308,314,"LOCATION"]]}
{"id":202,"text":"CARLOS ALEXANDRE NETTO Reitor","document":25645,"sentence_id":8,"duplicates":[8,13,18,23,28,38,43,63,72,81,99,104,109,114,132,137,142,147,152,161],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.6323550344,"word":"CARLOS ALEXANDRE NETTO","start":0,"end":22},{"entity_group":"O","score":0.4183680117,"word":"Reitor","start":23,"end":29}],"label":[[0,22,"PERSON"],[23,29,"OCCUPATION"]]}
{"id":203,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de ANDRE DIAS MORTARI, Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, lotado e em exerc\u00edcio na Escola de Administra\u00e7\u00e3o, com a finalidade de participar do \"IV Congreso Internacional Red Pilares\", em Cartagena - Colombia, no per\u00edodo compreendido entre 29\/08\/2016 e 02\/09\/2016, com \u00f4nus limitado.","document":25646,"sentence_id":11,"duplicates":[11],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6808940768,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6045627594,"word":"ANDRE DIAS MORTARI","start":35,"end":53},{"entity_group":"O","score":0.7239830494,"word":", Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, lotado e em exerc\u00edcio na Escola de Administra\u00e7\u00e3o, com a finalidade de participar do \"IV Congreso Internacional Red Pilares\", em Cartagena - Colombia, no per\u00edodo compreendido entre 29\/08\/2016 e 02\/09\/2016, com \u00f4nus limitado.","start":54,"end":308}],"label":[[55,82,"OCCUPATION"],[109,132,"ORGANIZATION"],[35,53,"PERSON"],[212,222,"LOCATION"],[264,274,"DATE"],[277,287,"DATE"],[224,232,"LOCATION"]]}
{"id":204,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de RAFAEL ROESLER, Professor do Maigst\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Farmacologia do Instituto de Ci\u00eancias B\u00e1sicas da Sa\u00fade, com a finalidade de participar de reuni\u00e3o na University of Nottingham - Inglaterra, no per\u00edodo compreendido entre 02\/09\/2016 e 10\/09\/2016, com limitado.","document":25647,"sentence_id":16,"duplicates":[16],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6392899156,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5608770847,"word":"RAFAEL ROESLER","start":35,"end":49},{"entity_group":"O","score":0.6561524272,"word":", Professor do Maigst\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Farmacologia do Instituto de Ci\u00eancias B\u00e1sicas da Sa\u00fade, com a finalidade de participar de reuni\u00e3o na University of Nottingham - Inglaterra, no per\u00edodo compreendido entre 02\/09\/2016 e 10\/09\/2016, com limitado.","start":50,"end":335}],"label":[[142,180,"ORGANIZATION"],[51,83,"OCCUPATION"],[110,138,"ORGANIZATION"],[227,251,"ORGANIZATION"],[35,49,"PERSON"],[254,264,"LOCATION"],[296,306,"DATE"],[309,319,"DATE"]]}
{"id":205,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de HUGO VERLI, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Biologia Molecular e Biotecnologia do Instituto de Bioci\u00eancias, com a finalidade de participar de reuni\u00e3o na University of Nottingham - Inglaterra, no per\u00edodo compreendido entre 02\/09\/2016 e 09\/09\/2016, com \u00f4nus limitado.","document":25648,"sentence_id":21,"duplicates":[21],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.643588841,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5395641923,"word":"HUGO VERLI","start":35,"end":45},{"entity_group":"O","score":0.6709977388,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Biologia Molecular e Biotecnologia do Instituto de Bioci\u00eancias, com a finalidade de participar de reuni\u00e3o na University of Nottingham - Inglaterra, no per\u00edodo compreendido entre 02\/09\/2016 e 09\/09\/2016, com \u00f4nus limitado.","start":46,"end":344}],"label":[[106,156,"ORGANIZATION"],[47,79,"OCCUPATION"],[160,184,"ORGANIZATION"],[231,255,"ORGANIZATION"],[258,268,"LOCATION"],[35,45,"PERSON"],[300,310,"DATE"],[313,323,"DATE"]]}
{"id":206,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de ANGELA TEREZINHA DE SOUZA WYSE, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Bioqu\u00edmica do Instituto de Bioci\u00eancias, com a finalidade de participar do \"Annual Sympoisum of the Society for the Study of Inborn Errors of Metabolism\", em Roma - It\u00e1lia, no per\u00edodo compreendido entre 03\/09\/2016 a 12\/09\/2016, com \u00f4nus pelo Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas: Bioqu\u00edmica.","document":25649,"sentence_id":26,"duplicates":[26],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6943858266,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6099897623,"word":"ANGELA TEREZINHA DE SOUZA WYSE","start":35,"end":65},{"entity_group":"O","score":0.6728233099,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Bioqu\u00edmica do Instituto de Bioci\u00eancias, com a finalidade de participar do \"Annual Sympoisum of the Society for the Study of Inborn Errors of Metabolism\", em Roma - It\u00e1lia, no per\u00edodo compreendido entre 03\/09\/2016 a 12\/09\/2016, com \u00f4nus pelo Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas: Bioqu\u00edmica.","start":66,"end":445}],"label":[[241,293,"ORGANIZATION"],[67,99,"OCCUPATION"],[35,65,"PERSON"],[126,152,"ORGANIZATION"],[156,180,"ORGANIZATION"],[357,367,"DATE"],[344,354,"DATE"],[306,312,"LOCATION"],[299,304,"LOCATION"]]}
{"id":207,"text":"Alterar, a partir da data deste ato, por prazo indeterminado, o regime de trabalho de Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva para 40 horas semanais, atribu\u00eddo \u00e0 Professora LIANE ESTEVES DAUDT, com lota\u00e7\u00e3o e exerc\u00edcio no(a) Departamento de Pediatria desta Universidade, conforme o disposto no par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 14 do Anexo ao Decreto n\u00ba 94.664, de 23 de julho de 1987 e Decis\u00e3o n\u00ba 31\/93, do Conselho Universit\u00e1rio, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 391\/07 e 473\/10 e Lei n\u00b0 12.772\/2012.","document":25652,"sentence_id":31,"duplicates":[31],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.773804009,"word":"Alterar, a partir da data deste ato, por prazo indeterminado, o regime de trabalho de Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva para 40 horas semanais, atribu\u00eddo \u00e0 Professora","start":0,"end":152},{"entity_group":"PERSON","score":0.5713300109,"word":"LIANE ESTEVES DAUDT","start":153,"end":172},{"entity_group":"O","score":0.8391200304,"word":", com lota\u00e7\u00e3o e exerc\u00edcio no(a) Departamento de Pediatria desta Universidade, conforme o disposto no par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 14 do Anexo ao Decreto n\u00ba 94.664, de 23 de julho de 1987 e Decis\u00e3o n\u00ba 31\/93, do Conselho Universit\u00e1rio, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 391\/07 e 473\/10 e Lei n\u00b0 12.772\/2012.","start":173,"end":463}],"label":[[204,229,"ORGANIZATION"],[376,398,"ORGANIZATION"],[333,352,"DATE"],[153,172,"PERSON"],[142,152,"OCCUPATION"]]}
{"id":208,"text":"RUI VICENTE OPPERMANN Vice-Reitor","document":25652,"sentence_id":33,"duplicates":[33,48,53,58,122,127],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.7070713639,"word":"RUI VICENTE OPPERMANN","start":0,"end":21},{"entity_group":"O","score":0.423530817,"word":"Vice-Reitor","start":22,"end":33}],"label":[[0,21,"PERSON"],[22,33,"OCCUPATION"]]}
{"id":209,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de IGOR SALOM\u00c3O TEIXEIRA, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Hist\u00f3ria do Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas, com a finalidade de ministrar curso na Universidad de Buenos Aires - Argentina, no per\u00edodo compreendido entre 05\/09\/2016 e 17\/09\/2016, com \u00f4nus UFRGS (Secretaria de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais - passagens).","document":25653,"sentence_id":36,"duplicates":[36],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6805460453,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5814047456,"word":"IGOR SALOM\u00c3O TEIXEIRA","start":35,"end":56},{"entity_group":"O","score":0.6627460718,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Hist\u00f3ria do Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas, com a finalidade de ministrar curso na Universidad de Buenos Aires - Argentina, no per\u00edodo compreendido entre 05\/09\/2016 e 17\/09\/2016, com \u00f4nus UFRGS (Secretaria de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais - passagens).","start":57,"end":391}],"label":[[145,186,"ORGANIZATION"],[339,376,"ORGANIZATION"],[58,90,"OCCUPATION"],[227,254,"ORGANIZATION"],[117,141,"ORGANIZATION"],[35,56,"PERSON"],[311,321,"DATE"],[298,308,"DATE"],[257,266,"LOCATION"],[332,337,"ORGANIZATION"]]}
{"id":210,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de RICARDO BURG CECCIM, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado no Departamento de Assist\u00eancia e Orienta\u00e7\u00e3o Profissional e em exerc\u00edcio no Programa de P\u00f3s- Gradua\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade Coletiva, com a finalidade de participar de reuni\u00e3o na Universitat de Barcelona - Espanha, no per\u00edodo compreendido entre 06\/09\/2016 e 18\/09\/2016, com \u00f4nus limitado.","document":25654,"sentence_id":41,"duplicates":[41],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.667912662,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5809409618,"word":"RICARDO BURG CECCIM","start":35,"end":54},{"entity_group":"O","score":0.677755177,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado no Departamento de Assist\u00eancia e Orienta\u00e7\u00e3o Profissional e em exerc\u00edcio no Programa de P\u00f3s- Gradua\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade Coletiva, com a finalidade de participar de reuni\u00e3o na Universitat de Barcelona - Espanha, no per\u00edodo compreendido entre 06\/09\/2016 e 18\/09\/2016, com \u00f4nus limitado.","start":55,"end":373}],"label":[[100,153,"ORGANIZATION"],[56,88,"OCCUPATION"],[263,287,"ORGANIZATION"],[35,54,"PERSON"],[342,352,"DATE"],[329,339,"DATE"],[290,297,"LOCATION"]]}
{"id":211,"text":"Designar ANDRE MOREIRA DOS SANTOS, Matr\u00edcula SIAPE 1336242, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador do N\u00facleo de Processos Judiciais da PROGRAD, C\u00f3digo SRH 271, c\u00f3digo FG-1, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.","document":25655,"sentence_id":46,"duplicates":[46],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8091117144,"word":"Designar","start":0,"end":8},{"entity_group":"PERSON","score":0.5257943869,"word":"ANDRE MOREIRA DOS SANTOS","start":9,"end":33},{"entity_group":"O","score":0.8019296527,"word":", Matr\u00edcula SIAPE 1336242, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador do N\u00facleo de Processos Judiciais da PROGRAD, C\u00f3digo SRH 271, c\u00f3digo FG-1, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.","start":34,"end":349}],"label":[[191,235,"OCCUPATION"],[81,108,"OCCUPATION"],[9,33,"PERSON"],[239,246,"ORGANIZATION"]]}
{"id":212,"text":"Dispensar, a partir de 08\/08\/2016, a ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Assuntos Educacionais - 701079, do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o EIII, do Quadro de Pessoal desta Universidade, KAREN PRISCILLA MARTINS LOPES, matr\u00edcula SIAPE 1683805 da fun\u00e7\u00e3o de Assistente Administrativo do Conselho de Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o (CEPE), C\u00f3digo SRH 1263, C\u00f3digo FG-1, para a qual foi designada pela Portaria n\u00ba 0806\/13 de 13\/02\/2013, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 14\/02\/2013.","document":25658,"sentence_id":51,"duplicates":[51],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8069867492,"word":"Dispensar, a partir de 08\/08\/2016, a ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Assuntos Educacionais - 701079, do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o EIII, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":173},{"entity_group":"PERSON","score":0.6404272318,"word":"KAREN PRISCILLA MARTINS LOPES","start":174,"end":203},{"entity_group":"O","score":0.8236728907,"word":", matr\u00edcula SIAPE 1683805 da fun\u00e7\u00e3o de Assistente Administrativo do Conselho de Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o (CEPE), C\u00f3digo SRH 1263, C\u00f3digo FG-1, para a qual foi designada pela Portaria n\u00ba 0806\/13 de 13\/02\/2013, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 14\/02\/2013.","start":204,"end":467}],"label":[[271,310,"ORGANIZATION"],[58,90,"OCCUPATION"],[174,203,"PERSON"],[242,267,"OCCUPATION"],[23,33,"DATE"],[403,413,"DATE"],[455,465,"DATE"],[312,316,"ORGANIZATION"]]}
{"id":213,"text":"Designar ALANA DE OLIVEIRA MEIRELLES, Matr\u00edcula SIAPE 2054539, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Assistente Administrativo do Conselho de Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o (CEPE), C\u00f3digo SRH 1263, c\u00f3digo FG-1, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.","document":25660,"sentence_id":56,"duplicates":[56],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.810321033,"word":"Designar","start":0,"end":8},{"entity_group":"PERSON","score":0.6250391006,"word":"ALANA DE OLIVEIRA MEIRELLES","start":9,"end":36},{"entity_group":"O","score":0.7922070622,"word":", Matr\u00edcula SIAPE 2054539, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Assistente Administrativo do Conselho de Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o (CEPE), C\u00f3digo SRH 1263, c\u00f3digo FG-1, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.","start":37,"end":373}],"label":[[223,262,"ORGANIZATION"],[9,36,"PERSON"],[84,111,"OCCUPATION"],[194,219,"OCCUPATION"],[264,268,"ORGANIZATION"]]}
{"id":214,"text":"Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o do dia 6 subsequente, a JANE TEREZINHA FRANCO DA SILVA, matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 0358147, no cargo de Servente de Limpeza, n\u00edvel de classifica\u00e7\u00e3o A, n\u00edvel de capacita\u00e7\u00e3o I, padr\u00e3o 16, do Quadro desta Universidade, no regime de quarenta horas semanais de trabalho, com exerc\u00edcio na Secretaria Administrativa da Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Fisioterapia e Dan\u00e7a, com proventos integrais.","document":25665,"sentence_id":61,"duplicates":[61],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8584460616,"word":"Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o do dia 6 subsequente, a","start":0,"end":184},{"entity_group":"PERSON","score":0.595702827,"word":"JANE TEREZINHA FRANCO DA SILVA","start":185,"end":215},{"entity_group":"O","score":0.78244555,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 0358147, no cargo de Servente de Limpeza, n\u00edvel de classifica\u00e7\u00e3o A, n\u00edvel de capacita\u00e7\u00e3o I, padr\u00e3o 16, do Quadro desta Universidade, no regime de quarenta horas semanais de trabalho, com exerc\u00edcio na Secretaria Administrativa da Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Fisioterapia e Dan\u00e7a","start":216,"end":513}],"label":[[465,512,"ORGANIZATION"],[185,215,"PERSON"],[436,461,"ORGANIZATION"],[257,276,"OCCUPATION"],[104,122,"DATE"]]}
{"id":215,"text":"Fixar os valores das inscri\u00e7\u00f5es para Sele\u00e7\u00e3o de Professor Substituto, que passam a vigorar partir desta1.","document":25669,"sentence_id":66,"duplicates":[66],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6002064347,"word":"Fixar os valores das inscri\u00e7\u00f5es para Sele\u00e7\u00e3o de Professor Substituto, que passam a vigorar partir desta1.","start":0,"end":105}],"label":[[48,68,"OCCUPATION"]]}
{"id":216,"text":"data: REGIME DE TRABALHO VALOR (R$) 20 horas 53,00 40 horas 74,00 MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","document":25669,"sentence_id":67,"duplicates":[67],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5594941378,"word":"data: REGIME DE TRABALHO VALOR (R$) 20 horas 53,00 40 horas 74,00","start":0,"end":65},{"entity_group":"PERSON","score":0.6478978992,"word":"MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA","start":66,"end":90},{"entity_group":"O","score":0.4167528152,"word":"Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","start":91,"end":122}],"label":[[91,122,"OCCUPATION"],[66,90,"PERSON"]]}
{"id":217,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de DANIELE NOAL GAI, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Estudos Especializados da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, com a finalidade de participar do \"VII Congreso Iberomaericano de Investigaci\u00f3n Cualitativa en Salud\", em Barcelona - Espanha, no per\u00edodo compreendido entre 03\/09\/2016 e 09\/09\/2016, com \u00f4nus limitado.","document":25670,"sentence_id":70,"duplicates":[70],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6823435426,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5289555788,"word":"DANIELE NOAL GAI","start":35,"end":51},{"entity_group":"O","score":0.689948976,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Estudos Especializados da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, com a finalidade de participar do \"VII Congreso Iberomaericano de Investigaci\u00f3n Cualitativa en Salud\", em Barcelona - Espanha, no per\u00edodo compreendido entre 03\/09\/2016 e 09\/09\/2016, com \u00f4nus limitado.","start":52,"end":378}],"label":[[112,150,"ORGANIZATION"],[53,85,"OCCUPATION"],[154,175,"ORGANIZATION"],[35,51,"PERSON"],[347,357,"DATE"],[334,344,"DATE"],[283,292,"LOCATION"],[295,302,"LOCATION"]]}
{"id":218,"text":"Lotar na Pr\u00f3-Reitoria de Assuntos Estudantis, com exerc\u00edcio na Divis\u00e3o de Alimenta\u00e7\u00e3o, ADRIANA DA SILVA COSTA ALVES, nomeada conforme Portaria N\u00ba 4970\/2016 de 07 de julho de 2016, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o no dia 11 de julho de 2016, em efetivo exerc\u00edcio desde 05 de agosto de 2016, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, ambiente organizacional administrativo, classe D, n\u00edvel I, padr\u00e3o 101, no Quadro de Pessoal desta Universidade.","document":25671,"sentence_id":75,"duplicates":[75],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6912915707,"word":"Lotar na Pr\u00f3-Reitoria de Assuntos Estudantis, com exerc\u00edcio na Divis\u00e3o de Alimenta\u00e7\u00e3o,","start":0,"end":86},{"entity_group":"PERSON","score":0.5842459202,"word":"ADRIANA DA SILVA COSTA ALVES","start":87,"end":115},{"entity_group":"O","score":0.8189720511,"word":", nomeada conforme Portaria N\u00ba 4970\/2016 de 07 de julho de 2016, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o no dia 11 de julho de 2016, em efetivo exerc\u00edcio desde 05 de agosto de 2016, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, ambiente organizacional administrativo, classe D, n\u00edvel I, padr\u00e3o 101, no Quadro de Pessoal desta Universidade.","start":116,"end":456}],"label":[[9,44,"ORGANIZATION"],[87,115,"PERSON"],[315,342,"OCCUPATION"],[272,292,"DATE"],[159,178,"DATE"],[224,243,"DATE"]]}
{"id":219,"text":"V\u00c2NIA CRISTINA SANTOS PEREIRA Vice-Pr\u00f3-Reitora de Gest\u00e3o de Pessoas","document":25671,"sentence_id":76,"duplicates":[76,592,1120,1567,1582,1612,1798,2075,2139,2321],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.6423268914,"word":"V\u00c2NIA CRISTINA SANTOS PEREIRA","start":0,"end":29},{"entity_group":"O","score":0.4149371684,"word":"Vice-Pr\u00f3-Reitora de Gest\u00e3o de Pessoas","start":30,"end":67}],"label":[[30,67,"OCCUPATION"],[0,29,"PERSON"]]}
{"id":220,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de LIA BEATRIZ DE LUCCA FREITAS, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Psicologia do Desenvolvimento e da Personalidade do Instituto de Psicologia, com a finalidade de participar de reuni\u00e3o na University of North Carolina at Greensboro - Estados Unidos da Am\u00e9rica, no per\u00edodo compreendido entre 06\/09\/2016 e 21\/09\/2016, com \u00f4nus limitado.","document":25672,"sentence_id":79,"duplicates":[79],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6873176694,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6268280745,"word":"LIA BEATRIZ DE LUCCA FREITAS","start":35,"end":63},{"entity_group":"O","score":0.6547228694,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Psicologia do Desenvolvimento e da Personalidade do Instituto de Psicologia, com a finalidade de participar de reuni\u00e3o na University of North Carolina at Greensboro - Estados Unidos da Am\u00e9rica, no per\u00edodo compreendido entre 06\/09\/2016 e 21\/09\/2016, com \u00f4nus limitado.","start":64,"end":408}],"label":[[124,188,"ORGANIZATION"],[65,97,"OCCUPATION"],[262,290,"ORGANIZATION"],[35,63,"PERSON"],[307,332,"LOCATION"],[192,215,"ORGANIZATION"],[294,304,"LOCATION"],[377,387,"DATE"],[364,374,"DATE"]]}
{"id":221,"text":"Fixar os valores de inscri\u00e7\u00f5es para Concursos P\u00fablicos Docentes de Provas e T\u00edtulos para o Magist\u00e9rio1.","document":25673,"sentence_id":84,"duplicates":[84],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5518695116,"word":"Fixar os valores de inscri\u00e7\u00f5es para Concursos P\u00fablicos Docentes de Provas e T\u00edtulos para o Magist\u00e9rio1.","start":0,"end":103}],"label":[]}
{"id":222,"text":"Superior, a vigorarem a partir desta data: CLASSE DENOMINA\u00c7\u00c3O REGIME DE TRABALHO VALOR (R$) A Auxiliar 20 horas 53,00 Auxiliar 40 horas 74,00 Auxiliar 40 horas com Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva 106,00 Assistente A 20 horas 66,00 Assistente A 40 horas 100,00 Assistente A 40 horas com Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva 157,00 Adjunto A 20 horas 79,00 Adjunto A 40 horas 136,00 Adjunto A 40 horas com Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva 228,00 MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","document":25673,"sentence_id":85,"duplicates":[85],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7048166394,"word":"Superior, a vigorarem a partir desta data: CLASSE DENOMINA\u00c7\u00c3O REGIME DE TRABALHO VALOR (R$) A Auxiliar 20 horas 53,00 Auxiliar 40 horas 74,00 Auxiliar 40 horas com Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva 106,00 Assistente A 20 horas 66,00 Assistente A 40 horas 100,00 Assistente A 40 horas com Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva 157,00 Adjunto A 20 horas 79,00 Adjunto A 40 horas 136,00 Adjunto A 40 horas com Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva 228,00","start":0,"end":401},{"entity_group":"PERSON","score":0.624527514,"word":"MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA","start":402,"end":426},{"entity_group":"O","score":0.5039207339,"word":"Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","start":427,"end":458}],"label":[[427,458,"OCCUPATION"],[402,426,"PERSON"]]}
{"id":223,"text":"Retificar a Portaria n\u00b0 5202\/2016, de 13\/07\/2016, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 15\/07\/2016 que nomeou em car\u00e1ter efetivo MARIA CECILIA BUENO FISCHER, para o cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior.","document":25674,"sentence_id":88,"duplicates":[88],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8139238954,"word":"Retificar a Portaria n\u00b0 5202\/2016, de 13\/07\/2016, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 15\/07\/2016 que nomeou em car\u00e1ter efetivo","start":0,"end":130},{"entity_group":"PERSON","score":0.6444536448,"word":"MARIA CECILIA BUENO FISCHER","start":131,"end":158},{"entity_group":"O","score":0.6349130869,"word":", para o cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior.","start":159,"end":210}],"label":[[176,208,"OCCUPATION"],[131,158,"PERSON"],[38,48,"DATE"],[90,100,"DATE"]]}
{"id":224,"text":"Onde se l\u00ea: \"...em vaga decorrente de Redistribui\u00e7\u00e3o...\" leia-se: \"em vaga decorrente da Aposentadoria do Professor Samuel Rymer...\" CARLOS ALEXANDRE NETTO Reitor","document":25674,"sentence_id":90,"duplicates":[90],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6048995852,"word":"Onde se l\u00ea: \"...em vaga decorrente de Redistribui\u00e7\u00e3o...\" leia-se: \"em vaga decorrente da Aposentadoria do Professor Samuel Rymer...\"","start":0,"end":132},{"entity_group":"PERSON","score":0.6322338581,"word":"CARLOS ALEXANDRE NETTO","start":133,"end":155},{"entity_group":"O","score":0.5058389902,"word":"Reitor","start":156,"end":162}],"label":[[133,155,"PERSON"],[116,128,"PERSON"],[106,115,"OCCUPATION"],[156,162,"OCCUPATION"]]}
{"id":225,"text":"Conceder 90 (noventa) dias de licen\u00e7a para capacita\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 87 da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, para a servidora TATIANA FATIMA STURMER DA ROSA, com exerc\u00edcio no N\u00facleo de Infraestrutura da Dire\u00e7\u00e3o Administrativa do Campus Litoral Norte, a ser usufru\u00edda no per\u00edodo de 17\/10\/2016 a 14\/01\/2017, referente ao quinquenio de 15\/04\/2008 a 14\/04\/2013, a fim de participar do curso Planejamento e Pol\u00edticas P\u00fablicas, conforme Processo n\u00ba 23078.000726\/2016-10.","document":25675,"sentence_id":93,"duplicates":[93],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8578461409,"word":"Conceder 90 (noventa) dias de licen\u00e7a para capacita\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 87 da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, para a servidora","start":0,"end":202},{"entity_group":"PERSON","score":0.5968375802,"word":"TATIANA FATIMA STURMER DA ROSA","start":203,"end":233},{"entity_group":"O","score":0.7763783932,"word":", com exerc\u00edcio no N\u00facleo de Infraestrutura da Dire\u00e7\u00e3o Administrativa do Campus Litoral Norte, a ser usufru\u00edda no per\u00edodo de 17\/10\/2016 a 14\/01\/2017, referente ao quinquenio de 15\/04\/2008 a 14\/04\/2013, a fim de participar do curso Planejamento e Pol\u00edticas P\u00fablicas, conforme Proc","start":234,"end":513}],"label":[[252,302,"ORGANIZATION"],[203,233,"PERSON"],[161,184,"DATE"],[100,122,"DATE"],[306,326,"LOCATION"],[358,368,"DATE"],[371,381,"DATE"],[410,420,"DATE"],[423,433,"DATE"]]}
{"id":226,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de CARLA BEATRIZ MEINERZ, Professor do Magist\u00e9rio Su\u00e9rior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ensino e Curr\u00edculo da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, com a finalidade de participar das \"XVI Jornadas Nacionales y Internacionales de Ense\u00f1anza de la Historia\", em Mar del Plata - Argentina, no per\u00edodo compreendido entre 06\/09\/2016 e 10\/09\/2016, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","document":25676,"sentence_id":97,"duplicates":[97],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6993287206,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6422689557,"word":"CARLA BEATRIZ MEINERZ","start":35,"end":56},{"entity_group":"O","score":0.653260231,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Su\u00e9rior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ensino e Curr\u00edculo da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, com a finalidade de participar das \"XVI Jornadas Nacionales y Internacionales de Ense\u00f1anza de la Historia\", em Mar del Plata - Argentina, no per\u00edodo compreendido entre 06\/09\/2016 e 10\/09\/2016, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","start":57,"end":423}],"label":[[116,150,"ORGANIZATION"],[58,89,"OCCUPATION"],[386,410,"ORGANIZATION"],[35,56,"PERSON"],[154,175,"ORGANIZATION"],[288,301,"LOCATION"],[345,355,"DATE"],[358,368,"DATE"],[304,313,"LOCATION"],[379,384,"ORGANIZATION"]]}
{"id":227,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de RODRIGO VALIN DE OLIVEIRA, Professor do Magis\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Direito P\u00fablico e Filosofia do Direito da Faculdade de Direito, com a finalidade de participar das \"XIV Jornadas Interuniversitarias de Derecho Constitucional y Derecho Humanos\", em Santiago - Chile, no per\u00edodo compreendido entre 06\/09\/2016 e 11\/09\/2016, com limitado.","document":25677,"sentence_id":102,"duplicates":[102],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.63764292,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.631628871,"word":"RODRIGO VALIN DE OLIVEIRA","start":35,"end":60},{"entity_group":"O","score":0.644610405,"word":", Professor do Magis\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Direito P\u00fablico e Filosofia do Direito da Faculdade de Direito, com a finalidade de participar das \"XIV Jornadas Interuniversitarias de Derecho Constitucional y Derecho Humanos\", em Santiago - Chile, no per\u00edodo compreendido entre 06\/09\/2016 e 11\/09\/2016, com limitado.","start":61,"end":405}],"label":[[120,174,"ORGANIZATION"],[62,93,"OCCUPATION"],[35,60,"PERSON"],[178,198,"ORGANIZATION"],[379,389,"DATE"],[366,376,"DATE"],[318,326,"LOCATION"],[329,334,"LOCATION"]]}
{"id":228,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de MARIA MADALENA DE CAMARGO FORTE, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Materiais da Escola de Engenharia, com a finalidade de participar de reuni\u00e3o na University of Birmingham - Inglaterra, no per\u00edodo compreendido entre 08\/09\/2016 e 21\/09\/2016, com \u00f4nus CNPq (taxa de bancada - Pesquisador 1).","document":25681,"sentence_id":107,"duplicates":[107],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6732417941,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5991154909,"word":"MARIA MADALENA DE CAMARGO FORTE","start":35,"end":66},{"entity_group":"O","score":0.700412035,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Materiais da Escola de Engenharia, com a finalidade de participar de reuni\u00e3o na University of Birmingham - Inglaterra, no per\u00edodo compreendido entre 08\/09\/2016 e 21\/09\/2016, com \u00f4nus CNPq (taxa de bancada - Pesquisador 1).","start":67,"end":366}],"label":[[68,100,"OCCUPATION"],[35,66,"PERSON"],[127,152,"ORGANIZATION"],[223,247,"ORGANIZATION"],[156,176,"ORGANIZATION"],[350,361,"OCCUPATION"],[250,260,"LOCATION"],[305,315,"DATE"],[292,302,"DATE"]]}
{"id":229,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de MARIO REIS ALVARES DA SILVA, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lota e em exerc\u00edcio no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do \"Annual Meeting of the International Liver Cancer Association\", em Vancouver - Canad\u00e1, no per\u00edodo compreendido entre 08\/09\/2016 e 12\/09\/2016, com \u00f4nus limitado.","document":25684,"sentence_id":112,"duplicates":[112],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7067840099,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6070770025,"word":"MARIO REIS ALVARES DA SILVA","start":35,"end":62},{"entity_group":"O","score":0.7005864382,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lota e em exerc\u00edcio no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do \"Annual Meeting of the International Liver Cancer Association\", em Vancouver - Canad\u00e1, no per\u00edodo compreendido entre 08\/09\/2016 e 12\/09\/2016, com \u00f4nus limitado.","start":63,"end":375}],"label":[[237,275,"ORGANIZATION"],[64,96,"OCCUPATION"],[121,153,"ORGANIZATION"],[35,62,"PERSON"],[157,178,"ORGANIZATION"],[331,341,"DATE"],[344,354,"DATE"],[281,290,"LOCATION"],[293,299,"LOCATION"]]}
{"id":230,"text":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 25\/07\/2016, referente ao interst\u00edcio de 17\/03\/2014 a 24\/07\/2016, para o servidor ANDRE MACHADO RECH, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Laborat\u00f3rio \u00c1rea - 701244, matr\u00edcula SIAPE 1857670, lotado na Faculdade de Farm\u00e1cia, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D III, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D IV, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.015934\/2016-13: Forma\u00e7\u00e3o Integral de Servidores da UFRGS IV CH: 107 (30\/09\/2013 a 18\/05\/2016) CENED - Ingl\u00eas em N\u00edvel B\u00e1sico CH: 100 Carga hor\u00e1ria utilizada: 43 hora(s) \/ Carga hor\u00e1ria excedente: 57 hora(s) (20\/06\/2016 a 07\/07\/2016) MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","document":25686,"sentence_id":117,"duplicates":[117],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8831220269,"word":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 25\/07\/2016, referente ao interst\u00edcio de 17\/03\/2014 a 24\/07\/2016, para o servidor","start":0,"end":129},{"entity_group":"PERSON","score":0.5866088867,"word":"ANDRE MACHADO RECH","start":130,"end":148},{"entity_group":"O","score":0.8180516958,"word":", ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Laborat\u00f3rio \u00c1rea - 701244, matr\u00edcula SIAPE 1857670, lotado na Faculdade de Farm\u00e1cia, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D III, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D IV, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.015934\/2016-13: Forma\u00e7\u00e3o Integral de Serv","start":149,"end":513}],"label":[[729,760,"OCCUPATION"],[704,728,"PERSON"],[171,193,"OCCUPATION"],[244,265,"ORGANIZATION"],[130,148,"PERSON"],[49,59,"DATE"],[89,99,"DATE"],[102,112,"DATE"],[540,550,"DATE"],[553,563,"DATE"],[679,689,"DATE"],[692,702,"DATE"],[522,527,"ORGANIZATION"]]}
{"id":231,"text":"Dispensar, a partir de 08\/08\/2016, o ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o DII, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANDRE MOREIRA DOS SANTOS, matr\u00edcula SIAPE 1336242 da fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio da Coordenadoria de Planejamento da Gradua\u00e7\u00e3o da PROGRAD, C\u00f3digo SRH 415, C\u00f3digo FG-5, para a qual foi designado pela Portaria n\u00ba 5543\/14 de 07\/08\/2014, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 12\/08\/2014.","document":25687,"sentence_id":120,"duplicates":[120],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8128906488,"word":"Dispensar, a partir de 08\/08\/2016, o ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o DII, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":167},{"entity_group":"PERSON","score":0.5233768821,"word":"ANDRE MOREIRA DOS SANTOS","start":168,"end":192},{"entity_group":"O","score":0.8214764595,"word":", matr\u00edcula SIAPE 1336242 da fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio da Coordenadoria de Planejamento da Gradua\u00e7\u00e3o da PROGRAD, C\u00f3digo SRH 415, C\u00f3digo FG-5, para a qual foi designado pela Portaria n\u00ba 5543\/14 de 07\/08\/2014, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 12\/08\/2014.","start":193,"end":447}],"label":[[245,287,"ORGANIZATION"],[58,85,"OCCUPATION"],[168,192,"PERSON"],[231,241,"OCCUPATION"],[23,33,"DATE"],[435,445,"DATE"],[383,393,"DATE"],[291,298,"ORGANIZATION"]]}
{"id":232,"text":"Designar CLAUDIO ROGERIO DE MACEDO, Matr\u00edcula SIAPE 2156552, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio da Coordenadoria de Planejamento da Gradua\u00e7\u00e3o da PROGRAD, C\u00f3digo SRH 415, c\u00f3digo FG-5, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.","document":25688,"sentence_id":125,"duplicates":[125],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8130987883,"word":"Designar","start":0,"end":8},{"entity_group":"PERSON","score":0.5896052718,"word":"CLAUDIO ROGERIO DE MACEDO","start":9,"end":34},{"entity_group":"O","score":0.7862392068,"word":", Matr\u00edcula SIAPE 2156552, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio da Coordenadoria de Planejamento da Gradua\u00e7\u00e3o da PROGRAD, C\u00f3digo SRH 415, c\u00f3digo FG-5, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.","start":35,"end":362}],"label":[[206,248,"ORGANIZATION"],[82,109,"OCCUPATION"],[9,34,"PERSON"],[192,202,"OCCUPATION"],[252,259,"ORGANIZATION"]]}
{"id":233,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de SERGIO LUIZ VIEIRA, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Zootecnia da Faculdade de Agronomia, com a finalidade de participar do X Semin\u00e1rio Advancia sobre os \u00faltimos avan\u00e7os em Metionina e do \"XXV Congresso Mundial de Avicultura\", em Pequim, China, no per\u00edodo compreendido entre 03\/09\/2016 e 11\/09\/2016, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","document":25696,"sentence_id":130,"duplicates":[130],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7201836705,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6359245777,"word":"SERGIO LUIZ VIEIRA","start":35,"end":53},{"entity_group":"O","score":0.6937968731,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Zootecnia da Faculdade de Agronomia, com a finalidade de participar do X Semin\u00e1rio Advancia sobre os \u00faltimos avan\u00e7os em Metionina e do \"XXV Congresso Mundial de Avicultura\", em Pequim, China, no per\u00edodo compreendido entre 03\/09\/2016 e 11\/09\/2016, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","start":54,"end":415}],"label":[[55,87,"OCCUPATION"],[114,139,"ORGANIZATION"],[143,165,"ORGANIZATION"],[35,53,"PERSON"],[365,375,"DATE"],[352,362,"DATE"],[307,313,"LOCATION"],[315,320,"LOCATION"]]}
{"id":234,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de CARMEM ZELI DE VARGAS GIL, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ensino e Curr\u00edculo da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, com a finalidade de participar de jornadas junto \u00e0 Universidad Nacional de Mar del Plata, Argentina, no per\u00edodo compreendido entre 05\/09\/2016 e 11\/09\/2016, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","document":25697,"sentence_id":135,"duplicates":[135],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7153335214,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6143885255,"word":"CARMEM ZELI DE VARGAS GIL","start":35,"end":60},{"entity_group":"O","score":0.7157662511,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ensino e Curr\u00edculo da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, com a finalidade de participar de jornadas junto \u00e0 Universidad Nacional de Mar del Plata, Argentina, no per\u00edodo compreendido entre 05\/09\/2016 e 11\/09\/2016, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","start":61,"end":376}],"label":[[233,270,"ORGANIZATION"],[121,155,"ORGANIZATION"],[62,94,"OCCUPATION"],[35,60,"PERSON"],[159,180,"ORGANIZATION"],[326,336,"DATE"],[313,323,"DATE"],[272,281,"LOCATION"]]}
{"id":235,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de PABLO RODRIGO ALFLEN DA SILVA, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado no Departamento de Ci\u00eancias Penais da Faculdade de Direito e com exerc\u00edcio na Comiss\u00e3o de Gradua\u00e7\u00e3o de Direito, com a finalidade de participar de semin\u00e1rio junto \u00e0 Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen, em G\u00f6ttingen, Alemanha, no per\u00edodo compreendido entre 08\/09\/2016 e 18\/09\/2016, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","document":25699,"sentence_id":140,"duplicates":[140],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7032889724,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6403177977,"word":"PABLO RODRIGO ALFLEN DA SILVA","start":35,"end":64},{"entity_group":"O","score":0.687995255,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado no Departamento de Ci\u00eancias Penais da Faculdade de Direito e com exerc\u00edcio na Comiss\u00e3o de Gradua\u00e7\u00e3o de Direito, com a finalidade de participar de semin\u00e1rio junto \u00e0 Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen, em G\u00f6ttingen, Alemanha, no per\u00edodo compreendido entre 08\/09\/2016 e 18\/09\/2016, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","start":65,"end":424}],"label":[[271,305,"ORGANIZATION"],[185,217,"ORGANIZATION"],[66,98,"OCCUPATION"],[110,141,"ORGANIZATION"],[35,64,"PERSON"],[145,165,"ORGANIZATION"],[374,384,"DATE"],[361,371,"DATE"],[310,319,"LOCATION"],[321,329,"LOCATION"]]}
{"id":236,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de MARIA JOSE BOCORNY FINATTO, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Lingu\u00edstica, Filologia e Teoria Liter\u00e1ria do Instituto de Letras, com a finalidade de realizar visita \u00e0 Universit\u00e9 Paris-Est Marne-la-Vallee, em Paris, Fran\u00e7a, no per\u00edodo compreendido entre 09\/09\/2016 e 25\/09\/2016, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus CAPES\/STIC-AmSUD.","document":25700,"sentence_id":145,"duplicates":[145],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6961670518,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6204083562,"word":"MARIA JOSE BOCORNY FINATTO","start":35,"end":61},{"entity_group":"O","score":0.6748837233,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Lingu\u00edstica, Filologia e Teoria Liter\u00e1ria do Instituto de Letras, com a finalidade de realizar visita \u00e0 Universit\u00e9 Paris-Est Marne-la-Vallee, em Paris, Fran\u00e7a, no per\u00edodo compreendido entre 09\/09\/2016 e 25\/09\/2016, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus CAPES\/STIC-AmSUD.","start":62,"end":399}],"label":[[122,179,"ORGANIZATION"],[242,278,"ORGANIZATION"],[63,95,"OCCUPATION"],[35,61,"PERSON"],[183,202,"ORGANIZATION"],[328,338,"DATE"],[341,351,"DATE"],[290,296,"LOCATION"],[381,386,"ORGANIZATION"],[283,288,"LOCATION"]]}
{"id":237,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de HUBERT KARL STASSEN, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de F\u00edsico-Qu\u00edmica do Instituto de Qu\u00edmica, com a finalidade de participar de congressos junto ao European Molecular Liquids Group, em Chania, Gr\u00e9cia, no per\u00edodo compreendido entre 09\/09\/2016 e 18\/09\/2016, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","document":25701,"sentence_id":150,"duplicates":[150],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6725797653,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5249285102,"word":"HUBERT KARL STASSEN","start":35,"end":54},{"entity_group":"O","score":0.7002904415,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de F\u00edsico-Qu\u00edmica do Instituto de Qu\u00edmica, com a finalidade de participar de congressos junto ao European Molecular Liquids Group, em Chania, Gr\u00e9cia, no per\u00edodo compreendido entre 09\/09\/2016 e 18\/09\/2016, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","start":55,"end":371}],"label":[[225,257,"ORGANIZATION"],[56,88,"OCCUPATION"],[115,145,"ORGANIZATION"],[149,169,"ORGANIZATION"],[35,54,"PERSON"],[321,331,"DATE"],[308,318,"DATE"],[270,276,"LOCATION"],[262,268,"LOCATION"]]}
{"id":238,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARCO ANTONIO ZACHIA AYUB (Siape: 6358875 ), para substituir VITOR MANFROI (Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 14\/07\/2016 a 14\/07\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":25702,"sentence_id":155,"duplicates":[155],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8280975819,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.692941606,"word":"MARCO ANTONIO ZACHIA AYUB","start":243,"end":268},{"entity_group":"O","score":0.8621607423,"word":" Siape: 6358875 ), para substituir","start":269,"end":303},{"entity_group":"PERSON","score":0.6240642667,"word":"VITOR MANFROI","start":304,"end":317},{"entity_group":"O","score":0.8416743875,"word":" Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 14\/07\/2016 a 14\/07\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","start":318,"end":485}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,268,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[304,317,"PERSON"],[409,419,"DATE"],[422,432,"DATE"],[337,344,"OCCUPATION"],[348,352,"ORGANIZATION"]]}
{"id":239,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de CESAR BASTOS DE MATTOS VIEIRA, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Arquitetura da Faculdade de Arquitetura, com a finalidade de participar do \"Congreso Internacional inter~fotograf\u00eda y arquitectura\", em Pamplona, Espanha, no per\u00edodo compreendido entre 31\/10\/2016 e 06\/11\/2016, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","document":25704,"sentence_id":159,"duplicates":[159],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7201884389,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6170108914,"word":"CESAR BASTOS DE MATTOS VIEIRA","start":35,"end":64},{"entity_group":"O","score":0.6933397651,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Arquitetura da Faculdade de Arquitetura, com a finalidade de participar do \"Congreso Internacional inter~fotograf\u00eda y arquitectura\", em Pamplona, Espanha, no per\u00edodo compreendido entre 31\/10\/2016 e 06\/11\/2016, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","start":65,"end":423}],"label":[[66,98,"OCCUPATION"],[35,64,"PERSON"],[125,152,"ORGANIZATION"],[386,410,"ORGANIZATION"],[156,180,"ORGANIZATION"],[339,349,"DATE"],[326,336,"DATE"],[277,285,"LOCATION"],[287,294,"LOCATION"],[379,384,"ORGANIZATION"]]}
{"id":240,"text":": Designar RODRIGO MELEU DAS NEVES para constitu\u00edrem RICARDO VIEIRA, Chefe da Divis\u00e3o de Sistemas de Gest\u00e3o Institucional do Depto de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o.","document":27008,"sentence_id":164,"duplicates":[164],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7588284612,"word":": Designar","start":0,"end":10},{"entity_group":"PERSON","score":0.5969426036,"word":"RODRIGO MELEU DAS NEVES","start":11,"end":34},{"entity_group":"O","score":0.5945948958,"word":"para constitu\u00edrem","start":35,"end":52},{"entity_group":"PERSON","score":0.6235390902,"word":"RICARDO VIEIRA","start":53,"end":67},{"entity_group":"O","score":0.5136003494,"word":", Chefe da Divis\u00e3o de Sistemas de Gest\u00e3o Institucional do Depto de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o.","start":68,"end":158}],"label":[[78,121,"ORGANIZATION"],[125,156,"ORGANIZATION"],[11,34,"PERSON"],[53,67,"PERSON"],[69,74,"OCCUPATION"]]}
{"id":241,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM CONTABILIDADE, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANDERSON DE QUADROS MIRESKI (Siape: 1173166 ), para substituir CYBELE TROINA DO AMARAL (Siape: 1667449 ), Diretor da Divis\u00e3o de An\u00e1lise da Despesa\/DCF\/da PROPLAN, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 07\/07\/2016 a 22\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 47 dias.","document":27011,"sentence_id":167,"duplicates":[167],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8460089564,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM CONTABILIDADE, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":234},{"entity_group":"PERSON","score":0.6493031383,"word":"ANDERSON DE QUADROS MIRESKI","start":235,"end":262},{"entity_group":"O","score":0.8717381954,"word":" Siape: 1173166 ), para substituir","start":263,"end":297},{"entity_group":"PERSON","score":0.5978778005,"word":"CYBELE TROINA DO AMARAL","start":298,"end":321},{"entity_group":"O","score":0.8169713616,"word":" Siape: 1667449 ), Diretor da Divis\u00e3o de An\u00e1lise da Despesa\/DCF\/da PROPLAN, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 07\/07\/2016 a 22\/08\/","start":322,"end":512}],"label":[[352,381,"ORGANIZATION"],[235,262,"PERSON"],[168,192,"OCCUPATION"],[298,321,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[506,516,"DATE"],[493,503,"DATE"],[389,396,"ORGANIZATION"],[341,348,"OCCUPATION"]]}
{"id":242,"text":"Tornar sem efeito a Portaria n\u00ba 5501\/2016, de 22\/07\/2016, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 25\/07\/2016 que nomeou em car\u00e1ter efetivo MARCIO RENATO MIRAPALHETA MENNA, para o cargo de Engenheiro\/\u00c1rea: Mec\u00e2nica, de acordo com o que preceitua o \u00a7 6\u00ba do artigo 13 da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997.","document":27012,"sentence_id":171,"duplicates":[171],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8469313383,"word":"Tornar sem efeito a Portaria n\u00ba 5501\/2016, de 22\/07\/2016, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 25\/07\/2016 que nomeou em car\u00e1ter efetivo","start":0,"end":138},{"entity_group":"PERSON","score":0.6810690165,"word":"MARCIO RENATO MIRAPALHETA MENNA","start":139,"end":170},{"entity_group":"O","score":0.8308366537,"word":", para o cargo de Engenheiro\/\u00c1rea: Mec\u00e2nica, de acordo com o que preceitua o \u00a7 6\u00ba do artigo 13 da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997.","start":171,"end":374}],"label":[[139,170,"PERSON"],[350,372,"DATE"],[285,307,"DATE"],[188,198,"OCCUPATION"],[98,108,"DATE"],[46,56,"DATE"]]}
{"id":243,"text":"Declarar vaga, a partir de 16\/08\/2016, a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador do N\u00facleo Acad\u00eamico da Ger\u00eancia Administrativa da Faculdade de Odontologia, C\u00f3digo SRH 624, C\u00f3digo FG-7, desta Universidade, tendo em vista o falecimento de GUSTAVO SANTOS DOS SANTOS, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1857763, conforme Certid\u00e3o de \u00d3bito n\u00ba 09980401552016400644002019700075.Processo n\u00ba 23078.019197\/2016-28.","document":27013,"sentence_id":176,"duplicates":[176],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7627773881,"word":"Declarar vaga, a partir de 16\/08\/2016, a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador do N\u00facleo Acad\u00eamico da Ger\u00eancia Administrativa da Faculdade de Odontologia, C\u00f3digo SRH 624, C\u00f3digo FG-7, desta Universidade, tendo em vista o falecimento de","start":0,"end":219},{"entity_group":"PERSON","score":0.4927168489,"word":"GUSTAVO SANTOS DOS SANTOS","start":220,"end":245},{"entity_group":"O","score":0.8547422886,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1857763, conforme Certid\u00e3o de \u00d3bito n\u00ba 09980401552016400644002019700075.Processo n\u00ba 23078.019197\/2016-28.","start":246,"end":372}],"label":[[51,82,"OCCUPATION"],[220,245,"PERSON"],[113,137,"ORGANIZATION"],[27,37,"DATE"]]}
{"id":244,"text":"RUI VICENTE OPPERMANN Vice-Reitor, no Exerc\u00edcio da Reitoria","document":27013,"sentence_id":177,"duplicates":[177,183,188,193,203,208,213,218,223,228,233,243,248,253,258,263,268,312,320,341],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.6768419743,"word":"RUI VICENTE OPPERMANN","start":0,"end":21},{"entity_group":"O","score":0.5850584507,"word":"Vice-Reitor, no Exerc\u00edcio da Reitoria","start":22,"end":59}],"label":[[0,21,"PERSON"],[22,33,"OCCUPATION"],[51,59,"ORGANIZATION"]]}
{"id":245,"text":"Nomear, em car\u00e1ter efetivo, JURANDIR MALERBA, em virtude de habilita\u00e7\u00e3o em Concurso P\u00fablico de Provas e T\u00edtulos, conforme Edital N\u00ba 17\/2015 de 3 de Julho de 2015 homologado em 06 de julho de 2015 de acordo com Decis\u00e3o Proferida no Agravo de Instrumento n\u00ba 503589441.2016.4.04.0000 proferida pelo Des.","document":27015,"sentence_id":180,"duplicates":[180],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7117885947,"word":"Nomear, em car\u00e1ter efetivo,","start":0,"end":27},{"entity_group":"PERSON","score":0.5893710852,"word":"JURANDIR MALERBA","start":28,"end":44},{"entity_group":"O","score":0.7709448934,"word":", em virtude de habilita\u00e7\u00e3o em Concurso P\u00fablico de Provas e T\u00edtulos, conforme Edital N\u00ba 17\/2015 de 3 de Julho de 2015 homologado em 06 de julho de 2015 de acordo com Decis\u00e3o Proferida no Agravo de Instrumento n\u00ba 503589441.2016.4.04.0000 proferida pelo Des.","start":45,"end":301}],"label":[[176,195,"DATE"],[143,161,"DATE"],[28,44,"PERSON"]]}
{"id":246,"text":"Federal Fernando Quadros da Silva e de acordo com os artigos 9\u00ba, item I e X da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR TITULAR-LIVRE DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magist\u00e9rio Federal, na Classe \"A\" de Professor Titular-Livre, N\u00edvel I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva), junto ao Departamento de Hist\u00f3ria do Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas, em vaga decorrente de Cria\u00e7\u00e3o de Cargos, c\u00f3digo n\u00ba 992554, ocorrida em 05\/06\/2014, conforme Portaria n\u00ba 490\/2014 de 04\/06\/2014, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 05\/06\/2014.","document":27015,"sentence_id":181,"duplicates":[181],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8186679482,"word":"Federal Fernando Quadros da Silva e de acordo com os artigos 9\u00ba, item I e X da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR TITULAR-LIVRE DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magist\u00e9rio Federal, na Classe \"A\" de Professor Titular-Livre, N\u00edvel I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de traba","start":0,"end":512}],"label":[[301,347,"OCCUPATION"],[582,623,"ORGANIZATION"],[8,33,"PERSON"],[554,578,"ORGANIZATION"],[419,442,"OCCUPATION"],[261,283,"DATE"],[197,219,"DATE"],[136,158,"DATE"],[96,118,"DATE"],[741,751,"DATE"],[696,706,"DATE"],[793,803,"DATE"]]}
{"id":247,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor GABRIEL LUCA NAZAR, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1067295, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Inform\u00e1tica Aplicada, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 01, para a classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 31\/07\/2014 a 30\/07\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":27016,"sentence_id":186,"duplicates":[186,339],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8062769175,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6611370444,"word":"GABRIEL LUCA NAZAR","start":103,"end":121},{"entity_group":"O","score":0.8609939218,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1067295, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Inform\u00e1tica Aplicada, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 01, para a classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 31\/07\/2014 a 30\/07\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu","start":122,"end":513}],"label":[[176,212,"ORGANIZATION"],[458,480,"DATE"],[103,121,"PERSON"],[229,246,"OCCUPATION"],[279,296,"OCCUPATION"],[399,409,"DATE"],[351,361,"DATE"],[338,348,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[568,574,"ORGANIZATION"],[527,532,"ORGANIZATION"]]}
{"id":248,"text":"Alterar, a partir da data deste ato, o regime de trabalho do(a) servidor(a) VERONICA MACHADO ROLIM, ocupante do cargo de M\u00e9dico Veterin\u00e1rio, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, de 20 horas semanais para o de 40 horas semanais, conforme facultado pelo par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 1\u00ba da Lei n\u00ba 9.436, de 1997.","document":27018,"sentence_id":191,"duplicates":[191],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7351878881,"word":"Alterar, a partir da data deste ato, o regime de trabalho do(a) servidor(a)","start":0,"end":75},{"entity_group":"PERSON","score":0.5984664559,"word":"VERONICA MACHADO ROLIM","start":76,"end":98},{"entity_group":"O","score":0.6351439357,"word":", ocupante do cargo de M\u00e9dico Veterin\u00e1rio, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal","start":99,"end":186},{"entity_group":"ORGANIZATION","score":0.4295807779,"word":"do Rio Grande do","start":187,"end":203},{"entity_group":"O","score":0.7546823025,"word":"Sul, de 20 horas semanais para o de 40 horas semanais, conforme facultado pelo par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 1\u00ba da Lei n\u00ba 9.436, de 1997.","start":204,"end":334}],"label":[[165,206,"ORGANIZATION"],[76,98,"PERSON"],[121,139,"OCCUPATION"]]}
{"id":249,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de ENEIDA REJANE RABELO DA SILVA, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Enfermagem M\u00e9dico-Cir\u00fargica da Escola de Enfermagem, com a finalidade de participar do \"20th Annual Scientific Meeting of the Heart Failure Society of America\", em Orlando, Estados Unidos, no per\u00edodo compreendido entre 16\/09\/2016 e 21\/09\/2016, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus CAPES\/PROAP.","document":27019,"sentence_id":196,"duplicates":[196],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7057508826,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.645996809,"word":"ENEIDA REJANE RABELO DA SILVA","start":35,"end":64},{"entity_group":"O","score":0.6762064099,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Enfermagem M\u00e9dico-Cir\u00fargica da Escola de Enfermagem, com a finalidade de participar do \"20th Annual Scientific Meeting of the Heart Failure Society of America\", em Orlando, Estados Unidos, no per\u00edodo compreendido entre 16\/09\/2016 e 21\/09\/2016, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus CAPES\/PROAP.","start":65,"end":426}],"label":[[125,168,"ORGANIZATION"],[267,299,"ORGANIZATION"],[66,98,"OCCUPATION"],[35,64,"PERSON"],[172,192,"ORGANIZATION"],[314,328,"LOCATION"],[373,383,"DATE"],[360,370,"DATE"],[305,312,"LOCATION"],[419,424,"ORGANIZATION"],[413,418,"ORGANIZATION"]]}
{"id":250,"text":"RUI VICENTE OPPERMANN VICE-REITOR, NO EXERC\u00cdCIO DA REITORIA","document":27019,"sentence_id":198,"duplicates":[198,238],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.6205102801,"word":"RUI VICENTE OPPERMANN","start":0,"end":21},{"entity_group":"O","score":0.442312628,"word":"VICE-REITOR, NO EXERC\u00cdCIO DA REITORIA","start":22,"end":59}],"label":[[0,21,"PERSON"],[22,33,"OCCUPATION"]]}
{"id":251,"text":"Nomear o(a) ocupante do cargo de Bibliotec\u00e1rio-documentalista do Quadro de Pessoal desta Universidade, LETICIA STREHL, matr\u00edcula SIAPE 2280930, para exercer o cargo de Diretora da Biblioteca Central, C\u00f3digo SRH 81, c\u00f3digo CD-4, com vig\u00eancia a partir de 22\/11\/2016 e at\u00e9 21\/11\/2020.","document":27020,"sentence_id":201,"duplicates":[201],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7295705676,"word":"Nomear o(a) ocupante do cargo de Bibliotec\u00e1rio-documentalista do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.5018109679,"word":"LETICIA STREHL","start":103,"end":117},{"entity_group":"O","score":0.8239603639,"word":", matr\u00edcula SIAPE 2280930, para exercer o cargo de Diretora da Biblioteca Central, C\u00f3digo SRH 81, c\u00f3digo CD-4, com vig\u00eancia a partir de 22\/11\/2016 e at\u00e9 21\/11\/2020.","start":118,"end":282}],"label":[[168,198,"OCCUPATION"],[33,61,"OCCUPATION"],[103,117,"PERSON"],[270,280,"DATE"],[253,263,"DATE"]]}
{"id":252,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora LET\u00cdCIA BECKER VIEIRA, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2696404, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Assist\u00eancia e Orienta\u00e7\u00e3o Profissional da Escola de Enfermagem, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 01, para a classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 18\/07\/2014 a 17\/07\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":27021,"sentence_id":206,"duplicates":[206],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8073539734,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6212524176,"word":"LET\u00cdCIA BECKER VIEIRA","start":103,"end":124},{"entity_group":"O","score":0.8285875916,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2696404, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Assist\u00eancia e Orienta\u00e7\u00e3o Profissional da Escola de Enfermagem, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 01, para a classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 18\/07\/2014 a 17\/07\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de deze","start":125,"end":513}],"label":[[179,232,"ORGANIZATION"],[502,524,"DATE"],[103,124,"PERSON"],[236,256,"ORGANIZATION"],[273,290,"OCCUPATION"],[323,340,"OCCUPATION"],[92,102,"OCCUPATION"],[382,392,"DATE"],[395,405,"DATE"],[443,453,"DATE"],[612,618,"ORGANIZATION"],[571,576,"ORGANIZATION"]]}
{"id":253,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor ARLEI SANDER DAMO, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1545172, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Antropologia do Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas, da classe D de Professor Associado, n\u00edvel 01, para a classe D de Professor Associado, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 01\/08\/2014 a 31\/07\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Decis\u00e3o n\u00ba 197\/2006-CONSUN, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":27022,"sentence_id":211,"duplicates":[211],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8127524257,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6147082448,"word":"ARLEI SANDER DAMO","start":103,"end":120},{"entity_group":"O","score":0.8326871991,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1545172, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Antropologia do Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas, da classe D de Professor Associado, n\u00edvel 01, para a classe D de Professor Associado, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 01\/08\/2014 a 31\/07\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de","start":121,"end":512}],"label":[[207,248,"ORGANIZATION"],[175,203,"ORGANIZATION"],[494,516,"DATE"],[265,284,"OCCUPATION"],[315,334,"OCCUPATION"],[103,120,"PERSON"],[374,384,"DATE"],[387,397,"DATE"],[435,445,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[562,568,"ORGANIZATION"],[604,610,"ORGANIZATION"]]}
{"id":254,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor ELISEU RODRIGUES, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2069414, lotado no Departamento de Ci\u00eancias dos Alimentos do Instituto de Ci\u00eancias e Tecnologia de Alimentos e com exerc\u00edcio na Comiss\u00e3o de Pesquisa de Ci\u00eancias e Tecnologia de Alimentos, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 01, para a classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 05\/11\/2013 a 04\/11\/2015, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":27023,"sentence_id":216,"duplicates":[216],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8094937801,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6463515759,"word":"ELISEU RODRIGUES","start":103,"end":119},{"entity_group":"O","score":0.7518698573,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2069414, lotado no Departamento de Ci\u00eancias dos Alimentos do Instituto de Ci\u00eancias e Tecnologia de Alimentos e com exerc\u00edcio na Comiss\u00e3o de Pesquisa de Ci\u00eancias e Tecnologia de Alimentos, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 01, para a classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 05\/11\/2013 a 04\/11\/2015, com vig\u00eancia financeira a partir de","start":120,"end":513}],"label":[[268,326,"ORGANIZATION"],[201,248,"ORGANIZATION"],[159,197,"ORGANIZATION"],[572,594,"DATE"],[343,360,"OCCUPATION"],[393,410,"OCCUPATION"],[103,119,"PERSON"],[465,475,"DATE"],[452,462,"DATE"],[513,523,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[682,688,"ORGANIZATION"],[641,646,"ORGANIZATION"]]}
{"id":255,"text":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora CARISI ANNE POLANCZYK, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1290100, lotada no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina e com exerc\u00edcio no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias da Sa\u00fade: Cardiologia e Ci\u00eancias Cardiovasculares, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, para a classe D de Professor Associado, n\u00edvel 01, referente ao interst\u00edcio de 16\/08\/2012 a 15\/08\/2014, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Decis\u00e3o n\u00ba 197\/2006-CONSUN, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":27024,"sentence_id":221,"duplicates":[221],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7924026251,"word":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora","start":0,"end":100},{"entity_group":"PERSON","score":0.6274889112,"word":"CARISI ANNE POLANCZYK","start":101,"end":122},{"entity_group":"O","score":0.7518510222,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1290100, lotada no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina e com exerc\u00edcio no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias da Sa\u00fade: Cardiologia e Ci\u00eancias Cardiovasculares, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, para a classe D de Professor Associado, n\u00edvel 01, referente ao interst\u00edcio de 16\/08\/2012 a 15\/08\/2014, com vig\u00eancia financeira a partir de 0","start":123,"end":513}],"label":[[162,194,"ORGANIZATION"],[570,592,"DATE"],[101,122,"PERSON"],[198,219,"ORGANIZATION"],[391,410,"OCCUPATION"],[343,360,"OCCUPATION"],[90,100,"OCCUPATION"],[450,460,"DATE"],[463,473,"DATE"],[511,521,"DATE"],[638,644,"ORGANIZATION"],[680,686,"ORGANIZATION"]]}
{"id":256,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora LUCIANA FRIEDRICH, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2287080, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Pediatria da Faculdade de Medicina, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 01, para a classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 16\/04\/2014 a 15\/05\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":27025,"sentence_id":226,"duplicates":[226],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8099709749,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.5498040318,"word":"LUCIANA FRIEDRICH","start":103,"end":120},{"entity_group":"O","score":0.842404902,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2287080, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Pediatria da Faculdade de Medicina, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 01, para a classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 16\/04\/2014 a 15\/05\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5","start":121,"end":513}],"label":[[175,200,"ORGANIZATION"],[471,493,"DATE"],[204,225,"ORGANIZATION"],[103,120,"PERSON"],[242,259,"OCCUPATION"],[292,309,"OCCUPATION"],[92,102,"OCCUPATION"],[351,361,"DATE"],[364,374,"DATE"],[412,422,"DATE"],[581,587,"ORGANIZATION"],[540,545,"ORGANIZATION"]]}
{"id":257,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor MARIO ROBERTO GENEROSI BRAUNER, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0354242, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica da Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Fisioterapia e Dan\u00e7a, da classe de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, para a classe de Professor Associado, n\u00edvel 01, referente ao interst\u00edcio de 22\/12\/2000 a 21\/12\/2010, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Decis\u00e3o n\u00ba 197\/2006-CONSUN, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":27026,"sentence_id":231,"duplicates":[231],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8020149469,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6608248949,"word":"MARIO ROBERTO GENEROSI BRAUNER","start":103,"end":133},{"entity_group":"O","score":0.8188349605,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0354242, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica da Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Fisioterapia e Dan\u00e7a, da classe de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, para a classe de Professor Associado, n\u00edvel 01, referente ao interst\u00edcio de 22\/12\/2000 a 21\/12\/2010, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28","start":134,"end":513}],"label":[[223,270,"ORGANIZATION"],[188,219,"ORGANIZATION"],[103,133,"PERSON"],[510,532,"DATE"],[331,350,"OCCUPATION"],[285,302,"OCCUPATION"],[390,400,"DATE"],[403,413,"DATE"],[451,461,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[578,584,"ORGANIZATION"],[620,626,"ORGANIZATION"]]}
{"id":258,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de DANIELA CALLEGARO DE MENEZES, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada no Departamento de Ci\u00eancias Administrativas da Escola de Administra\u00e7\u00e3o e com exerc\u00edcio na Comiss\u00e3o de Gradua\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o, com a finalidade de participar de reuni\u00e3o na ICN BusinessSchool, em Nancy, Fran\u00e7a, no per\u00edodo compreendido entre 27\/09\/2016 e 05\/10\/2016, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","document":27027,"sentence_id":236,"duplicates":[236],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6916956306,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5957862139,"word":"DANIELA CALLEGARO DE MENEZES","start":35,"end":63},{"entity_group":"O","score":0.7137731314,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada no Departamento de Ci\u00eancias Administrativas da Escola de Administra\u00e7\u00e3o e com exerc\u00edcio na Comiss\u00e3o de Gradua\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o, com a finalidade de participar de reuni\u00e3o na ICN BusinessSchool, em Nancy, Fran\u00e7a, no per\u00edodo compreendido entre 27\/09\/2016 e 05\/10\/2016, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","start":64,"end":412}],"label":[[109,149,"ORGANIZATION"],[196,234,"ORGANIZATION"],[65,97,"OCCUPATION"],[35,63,"PERSON"],[153,176,"ORGANIZATION"],[281,299,"ORGANIZATION"],[362,372,"DATE"],[349,359,"DATE"],[311,317,"LOCATION"],[304,309,"LOCATION"]]}
{"id":259,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor MARCELO SCHMITZ, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1549244, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Psiquiatria e Medicina Legal da Faculdade de Medicina, da classe D de Professor Associado, n\u00edvel 01, para a classe D de Professor Associado, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 30\/08\/2014 a 29\/08\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 30\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Decis\u00e3o n\u00ba 197\/2006-CONSUN, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":27028,"sentence_id":241,"duplicates":[241],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8130967617,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.5511915088,"word":"MARCELO SCHMITZ","start":103,"end":118},{"entity_group":"O","score":0.8337815404,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1549244, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Psiquiatria e Medicina Legal da Faculdade de Medicina, da classe D de Professor Associado, n\u00edvel 01, para a classe D de Professor Associado, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 30\/08\/2014 a 29\/08\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 30\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012,","start":119,"end":512}],"label":[[173,217,"ORGANIZATION"],[488,510,"DATE"],[221,242,"ORGANIZATION"],[259,278,"OCCUPATION"],[309,328,"OCCUPATION"],[103,118,"PERSON"],[429,439,"DATE"],[368,378,"DATE"],[381,391,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[556,562,"ORGANIZATION"],[598,604,"ORGANIZATION"]]}
{"id":260,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora GIOVANA DOMENEGHINI MERCALI, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2110493, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancias dos Alimentos do Instituto de Ci\u00eancias e Tecnologia de Alimentos, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 01, para a classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 08\/04\/2014 a 07\/04\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":27029,"sentence_id":246,"duplicates":[246],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8106771708,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6758081913,"word":"GIOVANA DOMENEGHINI MERCALI","start":103,"end":130},{"entity_group":"O","score":0.8050757051,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2110493, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancias dos Alimentos do Instituto de Ci\u00eancias e Tecnologia de Alimentos, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 01, para a classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 08\/04\/2014 a 07\/04\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.","start":131,"end":513}],"label":[[227,274,"ORGANIZATION"],[185,223,"ORGANIZATION"],[103,130,"PERSON"],[520,542,"DATE"],[291,308,"OCCUPATION"],[341,358,"OCCUPATION"],[92,102,"OCCUPATION"],[413,423,"DATE"],[400,410,"DATE"],[461,471,"DATE"],[630,636,"ORGANIZATION"],[589,594,"ORGANIZATION"]]}
{"id":261,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor ANDRE QUINCOZES DOS SANTOS, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2126285, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Bioqu\u00edmica do Instituto de Ci\u00eancias B\u00e1sicas da Sa\u00fade, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 01, para a classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 04\/06\/2014 a 03\/06\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":27031,"sentence_id":251,"duplicates":[251],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8142881393,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.5550060272,"word":"ANDRE QUINCOZES DOS SANTOS","start":103,"end":129},{"entity_group":"O","score":0.8261001706,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2126285, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Bioqu\u00edmica do Instituto de Ci\u00eancias B\u00e1sicas da Sa\u00fade, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 01, para a classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 04\/06\/2014 a 03\/06\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro","start":130,"end":513}],"label":[[214,252,"ORGANIZATION"],[184,210,"ORGANIZATION"],[103,129,"PERSON"],[498,520,"DATE"],[269,286,"OCCUPATION"],[319,336,"OCCUPATION"],[391,401,"DATE"],[439,449,"DATE"],[378,388,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[608,614,"ORGANIZATION"],[567,572,"ORGANIZATION"]]}
{"id":262,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor BENITO BISSO SCHMIDT, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0409252, lotado no Departamento de Hist\u00f3ria do Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas e com exerc\u00edcio no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria, da classe D de Professor Associado, n\u00edvel 03, para a classe D de Professor Associado, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 30\/08\/2014 a 29\/08\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 30\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Decis\u00e3o n\u00ba 197\/2006-CONSUN, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":27032,"sentence_id":256,"duplicates":[256],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8096037507,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6167768836,"word":"BENITO BISSO SCHMIDT","start":103,"end":123},{"entity_group":"O","score":0.7957162261,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0409252, lotado no Departamento de Hist\u00f3ria do Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas e com exerc\u00edcio no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria, da classe D de Professor Associado, n\u00edvel 03, para a classe D de Professor Associado, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 30\/08\/2014 a 29\/08\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 30\/08\/2016, de acordo com o que disp","start":124,"end":513}],"label":[[191,232,"ORGANIZATION"],[163,187,"ORGANIZATION"],[535,557,"DATE"],[103,123,"PERSON"],[306,325,"OCCUPATION"],[356,375,"OCCUPATION"],[476,486,"DATE"],[415,425,"DATE"],[428,438,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[603,609,"ORGANIZATION"],[645,651,"ORGANIZATION"]]}
{"id":263,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora CLARICE MARASCHIN, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1812699, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Urbanismo da Faculdade de Arquitetura, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, referente ao interst\u00edcio de 31\/12\/2012 a 30\/12\/2014, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":27033,"sentence_id":261,"duplicates":[261],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.812456727,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.5921112299,"word":"CLARICE MARASCHIN","start":103,"end":120},{"entity_group":"O","score":0.8475805521,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1812699, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Urbanismo da Faculdade de Arquitetura, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, referente ao interst\u00edcio de 31\/12\/2012 a 30\/12\/2014, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5e","start":121,"end":513}],"label":[[175,200,"ORGANIZATION"],[204,228,"ORGANIZATION"],[470,492,"DATE"],[103,120,"PERSON"],[245,262,"OCCUPATION"],[293,310,"OCCUPATION"],[92,102,"OCCUPATION"],[350,360,"DATE"],[363,373,"DATE"],[411,421,"DATE"],[580,586,"ORGANIZATION"],[539,544,"ORGANIZATION"]]}
{"id":264,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor MARCOS JOSE LEITE SANTOS, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1805628, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica do Instituto de Qu\u00edmica, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 04\/08\/2014 a 03\/08\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 04\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":27034,"sentence_id":266,"duplicates":[266],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8119242191,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6783311367,"word":"MARCOS JOSE LEITE SANTOS","start":103,"end":127},{"entity_group":"O","score":0.8436996937,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1805628, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica do Instituto de Qu\u00edmica, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 04\/08\/2014 a 03\/08\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 04\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com su","start":128,"end":513}],"label":[[182,216,"ORGANIZATION"],[103,127,"PERSON"],[482,504,"DATE"],[220,240,"ORGANIZATION"],[257,274,"OCCUPATION"],[305,322,"OCCUPATION"],[423,433,"DATE"],[362,372,"DATE"],[375,385,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[592,598,"ORGANIZATION"],[551,556,"ORGANIZATION"]]}
{"id":265,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, PLINHO FRANCISCO HERTZ (Siape: 1310735 ), para substituir VITOR MANFROI (Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 11\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":27035,"sentence_id":271,"duplicates":[271],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8282058239,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6396605968,"word":"PLINHO FRANCISCO HERTZ","start":243,"end":265},{"entity_group":"O","score":0.8650097847,"word":" Siape: 1310735 ), para substituir","start":266,"end":300},{"entity_group":"PERSON","score":0.6034721732,"word":"VITOR MANFROI","start":301,"end":314},{"entity_group":"O","score":0.8321005106,"word":" Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 11\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","start":315,"end":462}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,265,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[301,314,"PERSON"],[399,409,"DATE"],[334,341,"OCCUPATION"],[345,349,"ORGANIZATION"]]}
{"id":266,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, PLINHO FRANCISCO HERTZ (Siape: 1310735 ), para substituir VITOR MANFROI (Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 24\/08\/2016 a 25\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":27036,"sentence_id":275,"duplicates":[275],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8282361627,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6389887333,"word":"PLINHO FRANCISCO HERTZ","start":243,"end":265},{"entity_group":"O","score":0.8680440187,"word":" Siape: 1310735 ), para substituir","start":266,"end":300},{"entity_group":"PERSON","score":0.6039384007,"word":"VITOR MANFROI","start":301,"end":314},{"entity_group":"O","score":0.8434045315,"word":" Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 24\/08\/2016 a 25\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","start":315,"end":483}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,265,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[301,314,"PERSON"],[406,416,"DATE"],[419,429,"DATE"],[334,341,"OCCUPATION"],[345,349,"ORGANIZATION"]]}
{"id":267,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, FABIO DE LIMA SALDANHA (Siape: 0352325 ), para substituir CLAUDIOMAR OVIEDO RIBEIRO (Siape: 0356155 ), Coordenador de Pagamento, Cadastro e Processos Judiciais do DAP da PROGESP, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 28\/08\/2016 a 02\/09\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 6 dias.","document":27037,"sentence_id":279,"duplicates":[279],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8528299928,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6323494911,"word":"FABIO DE LIMA SALDANHA","start":238,"end":260},{"entity_group":"O","score":0.8762612343,"word":" Siape: 0352325 ), para substituir","start":261,"end":295},{"entity_group":"PERSON","score":0.6433498263,"word":"CLAUDIOMAR OVIEDO RIBEIRO","start":296,"end":321},{"entity_group":"O","score":0.8121773601,"word":" Siape: 0356155 ), Coordenador de Pagamento, Cadastro e Processos Judiciais do DAP da PROGESP, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 28\/08\/2016 a 02\/09\/2016, com o decorrent","start":322,"end":512}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[296,321,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[238,260,"PERSON"],[341,352,"OCCUPATION"],[472,482,"DATE"],[485,495,"DATE"],[408,415,"ORGANIZATION"],[401,404,"ORGANIZATION"]]}
{"id":268,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANGELA ROULIM STAINKI (Siape: 1550277 ), para substituir NICOLAS BRUNO MAILLARD (Siape: 1488696 ), Secret\u00e1rio de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 29\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":27038,"sentence_id":283,"duplicates":[283],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8458452225,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":230},{"entity_group":"PERSON","score":0.6820697188,"word":"ANGELA ROULIM STAINKI","start":231,"end":252},{"entity_group":"O","score":0.8620039225,"word":" Siape: 1550277 ), para substituir","start":253,"end":287},{"entity_group":"PERSON","score":0.6801586151,"word":"NICOLAS BRUNO MAILLARD","start":288,"end":310},{"entity_group":"O","score":0.7995067835,"word":" Siape: 1488696 ), Secret\u00e1rio de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 29\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","start":311,"end":480}],"label":[[330,367,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[288,310,"PERSON"],[231,252,"PERSON"],[168,188,"OCCUPATION"],[417,427,"DATE"]]}
{"id":269,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, M\u00c1RCIO POLETTO FERREIRA (Siape: 2576832 ), para substituir DAVID DRIEMEIER (Siape: 1092521 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancias Veterin\u00e1rias, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 15\/08\/2016 a 18\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 4 dias.","document":27040,"sentence_id":287,"duplicates":[287],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8386568427,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6260543466,"word":"M\u00c1RCIO POLETTO FERREIRA","start":243,"end":266},{"entity_group":"O","score":0.8781175017,"word":" Siape: 2576832 ), para substituir","start":267,"end":301},{"entity_group":"PERSON","score":0.6117994189,"word":"DAVID DRIEMEIER","start":302,"end":317},{"entity_group":"O","score":0.8236118555,"word":" Siape: 1092521 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancias Veterin\u00e1rias, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 15\/08\/2016 a 18\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 4 dias","start":318,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,266,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[302,317,"PERSON"],[337,348,"OCCUPATION"],[436,446,"DATE"],[449,459,"DATE"]]}
{"id":270,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, M\u00c1RCIO POLETTO FERREIRA (Siape: 2576832 ), para substituir DAVID DRIEMEIER (Siape: 1092521 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancias Veterin\u00e1rias, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 22\/08\/2016 a 24\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","document":27042,"sentence_id":291,"duplicates":[291],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8388007283,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6253250241,"word":"M\u00c1RCIO POLETTO FERREIRA","start":243,"end":266},{"entity_group":"O","score":0.8783218265,"word":" Siape: 2576832 ), para substituir","start":267,"end":301},{"entity_group":"PERSON","score":0.6115794182,"word":"DAVID DRIEMEIER","start":302,"end":317},{"entity_group":"O","score":0.8242999911,"word":" Siape: 1092521 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancias Veterin\u00e1rias, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 22\/08\/2016 a 24\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias","start":318,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,266,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[302,317,"PERSON"],[337,348,"OCCUPATION"],[449,459,"DATE"],[436,446,"DATE"]]}
{"id":271,"text":"ALTERAR o percentual de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o concedido \u00e0 servidora MARIANA DE MACEDO MEURER, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Laborat\u00f3rio \u00c1rea-701244, lotada na Faculdade de Farm\u00e1cia, SIAPE 1455235, para 20% (vinte por cento), a contar de 30\/08\/2016, tendo em vista a conclus\u00e3o do curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Direito P\u00fablico, conforme o Processo n\u00ba 23078.019388\/2016-90.","document":27043,"sentence_id":295,"duplicates":[295],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7396553159,"word":"ALTERAR o percentual de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o concedido \u00e0 servidora","start":0,"end":70},{"entity_group":"PERSON","score":0.6033159494,"word":"MARIANA DE MACEDO MEURER","start":71,"end":95},{"entity_group":"O","score":0.7749222517,"word":", ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Laborat\u00f3rio \u00c1rea-701244, lotada na Faculdade de Farm\u00e1cia, SIAPE 1455235, para 20% (vinte por cento), a contar de 30\/08\/2016, tendo em vista a conclus\u00e3o do curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Direito P\u00fablico, conforme o Processo n\u00ba 23078.019388\/2016-90.","start":96,"end":373}],"label":[[71,95,"PERSON"],[118,140,"OCCUPATION"],[164,185,"ORGANIZATION"],[242,252,"DATE"]]}
{"id":272,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, M\u00c1RCIO POLETTO FERREIRA (Siape: 2576832 ), para substituir DAVID DRIEMEIER (Siape: 1092521 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancias Veterin\u00e1rias, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 25\/08\/2016 a 26\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":27044,"sentence_id":299,"duplicates":[299],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8388499618,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6262383461,"word":"M\u00c1RCIO POLETTO FERREIRA","start":243,"end":266},{"entity_group":"O","score":0.8787702322,"word":" Siape: 2576832 ), para substituir","start":267,"end":301},{"entity_group":"PERSON","score":0.6120445728,"word":"DAVID DRIEMEIER","start":302,"end":317},{"entity_group":"O","score":0.8245014548,"word":" Siape: 1092521 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancias Veterin\u00e1rias, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 25\/08\/2016 a 26\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias","start":318,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,266,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[302,317,"PERSON"],[337,348,"OCCUPATION"],[436,446,"DATE"],[449,459,"DATE"]]}
{"id":273,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ROSAURA DENISE CARBONE RIBAS (Siape: 0356367 ), para substituir ANA VERA FINARDI RODRIGUES (Siape: 0357700 ), Chefe da Biblioteca de Veterin\u00e1ria, C\u00f3digo FG-5, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 24\/08\/2016 a 26\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","document":27045,"sentence_id":303,"duplicates":[303],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8462466598,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.638733685,"word":"ROSAURA DENISE CARBONE RIBAS","start":238,"end":266},{"entity_group":"O","score":0.873688221,"word":" Siape: 0356367 ), para substituir","start":267,"end":301},{"entity_group":"PERSON","score":0.6336613894,"word":"ANA VERA FINARDI RODRIGUES","start":302,"end":328},{"entity_group":"O","score":0.835242331,"word":" Siape: 0357700 ), Chefe da Biblioteca de Veterin\u00e1ria, C\u00f3digo FG-5, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 24\/08\/2016 a 26\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 d","start":329,"end":512}],"label":[[238,266,"PERSON"],[168,195,"OCCUPATION"],[302,328,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[439,449,"DATE"],[452,462,"DATE"],[348,353,"OCCUPATION"]]}
{"id":274,"text":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 20\/07\/2016, referente ao interst\u00edcio de 20\/01\/2015 a 19\/07\/2016, para a servidora TAMIREZ GALVAO DA SILVA PAIM, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, matr\u00edcula SIAPE 1860717, lotada no Instituto Latino-Americano de Estudos Avan\u00e7ados, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D III, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D IV, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.200318\/2016-66: Forma\u00e7\u00e3o Integral de Servidores da UFRGS IV CH: 106 (27\/03\/2014 a 30\/06\/2016) NELE - Ingl\u00eas 1 CH: 52 Carga hor\u00e1ria utilizada: 44 hora(s) \/ Carga hor\u00e1ria excedente: 8 hora(s) (28\/03\/2015 a 11\/07\/2015) MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","document":27047,"sentence_id":307,"duplicates":[307],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8751285076,"word":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 20\/07\/2016, referente ao interst\u00edcio de 20\/01\/2015 a 19\/07\/2016, para a servidora","start":0,"end":130},{"entity_group":"PERSON","score":0.6480221748,"word":"TAMIREZ GALVAO DA SILVA PAIM","start":131,"end":159},{"entity_group":"O","score":0.7982884049,"word":", ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, matr\u00edcula SIAPE 1860717, lotada no Instituto Latino-Americano de Estudos Avan\u00e7ados, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D III, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D IV, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.2003","start":160,"end":513}],"label":[[255,302,"ORGANIZATION"],[749,780,"OCCUPATION"],[131,159,"PERSON"],[182,209,"OCCUPATION"],[724,748,"PERSON"],[699,709,"DATE"],[712,722,"DATE"],[577,587,"DATE"],[590,600,"DATE"],[102,112,"DATE"],[89,99,"DATE"],[49,59,"DATE"],[559,564,"ORGANIZATION"]]}
{"id":275,"text":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por obten\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo de Doutor, no Quadro desta Universidade, ao Professor GLAISON AUGUSTO GUERRERO, matr\u00edcula SIAPE 2695581, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Economia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 01, com vig\u00eancia financeira a partir da data de publica\u00e7\u00e3o da portaria, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es, Portaria n\u00ba 554, de 20 de junho de 2013 do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e a Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013 - CONSUN.","document":27049,"sentence_id":310,"duplicates":[310],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8142887354,"word":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por obten\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo de Doutor, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":105},{"entity_group":"PERSON","score":0.6583649516,"word":"GLAISON AUGUSTO GUERRERO","start":106,"end":130},{"entity_group":"O","score":0.8001130819,"word":", matr\u00edcula SIAPE 2695581, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Economia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 01, com vig\u00eancia financeira a partir da data de publica\u00e7\u00e3o da portaria, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas","start":131,"end":512}],"label":[[182,232,"ORGANIZATION"],[236,268,"ORGANIZATION"],[106,130,"PERSON"],[567,589,"ORGANIZATION"],[479,501,"DATE"],[544,563,"DATE"],[285,302,"OCCUPATION"],[335,352,"OCCUPATION"],[96,105,"OCCUPATION"],[616,622,"ORGANIZATION"]]}
{"id":276,"text":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 25\/08\/2016, referente ao interst\u00edcio de 22\/10\/2014 a 24\/08\/2016, para a servidora CLAUDIA DARLENE SCHNEIDER, ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Contabilidade - 701224, matr\u00edcula SIAPE 2175598, lotada no Instituto de Artes, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D I, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D II, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.019076\/2016-86: Forma\u00e7\u00e3o Integral de Servidores da UFRGS III CH: 62 (27\/11\/2014 a 05\/08\/2016) ILB - \u00c9tica e Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica CH: 40 Carga hor\u00e1ria utilizada: 28 hora(s) \/ Carga hor\u00e1ria excedente: 12 hora(s) (31\/07\/2016 a 22\/08\/2016) MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","document":27050,"sentence_id":315,"duplicates":[315],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8774231076,"word":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 25\/08\/2016, referente ao interst\u00edcio de 22\/10\/2014 a 24\/08\/2016, para a servidora","start":0,"end":130},{"entity_group":"PERSON","score":0.6315150261,"word":"CLAUDIA DARLENE SCHNEIDER","start":131,"end":156},{"entity_group":"O","score":0.8186534643,"word":", ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Contabilidade - 701224, matr\u00edcula SIAPE 2175598, lotada no Instituto de Artes, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D I, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D II, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.019076\/2016-86: Forma\u00e7\u00e3o Integral de Serv","start":157,"end":513}],"label":[[733,764,"OCCUPATION"],[131,156,"PERSON"],[179,203,"OCCUPATION"],[708,732,"PERSON"],[249,267,"ORGANIZATION"],[89,99,"DATE"],[540,550,"DATE"],[553,563,"DATE"],[102,112,"DATE"],[49,59,"DATE"],[683,693,"DATE"],[696,706,"DATE"],[522,527,"ORGANIZATION"]]}
{"id":277,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor ANDERSON MACIEL, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1809462, lotado no Departamento de Inform\u00e1tica Aplicada e com exerc\u00edcio na Comiss\u00e3o de Pesquisa de Inform\u00e1tica, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 27\/08\/2014 a 26\/08\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 27\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":27051,"sentence_id":318,"duplicates":[318],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8121092319,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6032185555,"word":"ANDERSON MACIEL","start":103,"end":118},{"entity_group":"O","score":0.8436947465,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1809462, lotado no Departamento de Inform\u00e1tica Aplicada e com exerc\u00edcio na Comiss\u00e3o de Pesquisa de Inform\u00e1tica, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 27\/08\/2014 a 26\/08\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 27\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 201","start":119,"end":513}],"label":[[158,194,"ORGANIZATION"],[214,249,"ORGANIZATION"],[491,513,"DATE"],[266,283,"OCCUPATION"],[314,331,"OCCUPATION"],[103,118,"PERSON"],[432,442,"DATE"],[371,381,"DATE"],[384,394,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[601,607,"ORGANIZATION"],[560,565,"ORGANIZATION"]]}
{"id":278,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CARLOS SCHMIDT ARTURI (Siape: 0356555 ), para substituir PAULO SERGIO PERES (Siape: 1445592 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancia Pol\u00edtica, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 30\/08\/2016 a 03\/09\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.","document":27052,"sentence_id":323,"duplicates":[323],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8329974413,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6084347367,"word":"CARLOS SCHMIDT ARTURI","start":243,"end":264},{"entity_group":"O","score":0.8675675392,"word":" Siape: 0356555 ), para substituir","start":265,"end":299},{"entity_group":"PERSON","score":0.6357386708,"word":"PAULO SERGIO PERES","start":300,"end":318},{"entity_group":"O","score":0.8188688159,"word":" Siape: 1445592 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancia Pol\u00edtica, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 30\/08\/2016 a 03\/09\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.","start":319,"end":509}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,264,"PERSON"],[300,318,"PERSON"],[338,349,"OCCUPATION"],[432,442,"DATE"],[445,455,"DATE"]]}
{"id":279,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, RUI VICENTE OPPERMANN (Siape: 0355209 ), para substituir CARLOS ALEXANDRE NETTO (Siape: 0356975 ), Reitor, C\u00f3digo CD-1, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 31\/08\/2016 a 02\/09\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","document":27053,"sentence_id":327,"duplicates":[327],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8287180662,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":240},{"entity_group":"PERSON","score":0.6434227824,"word":"RUI VICENTE OPPERMANN","start":241,"end":262},{"entity_group":"O","score":0.8631761074,"word":" Siape: 0355209 ), para substituir","start":263,"end":297},{"entity_group":"PERSON","score":0.6606132388,"word":"CARLOS ALEXANDRE NETTO","start":298,"end":320},{"entity_group":"O","score":0.8507109284,"word":" Siape: 0356975 ), Reitor, C\u00f3digo CD-1, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 31\/08\/2016 a 02\/09\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","start":321,"end":480}],"label":[[166,198,"OCCUPATION"],[298,320,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[241,262,"PERSON"],[403,413,"DATE"],[416,426,"DATE"],[340,346,"OCCUPATION"]]}
{"id":280,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, DIEGO BONATTO (Siape: 1766403 ), para substituir HUGO VERLI (Siape: 1530560 ), Chefe do Depto de Biologia Molecular e Biotecnologia do Instituto de Bioci\u00eancias, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 25\/08\/2016 a 26\/08\/2016.","document":27054,"sentence_id":331,"duplicates":[331],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.834010005,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.5672323108,"word":"DIEGO BONATTO","start":243,"end":256},{"entity_group":"O","score":0.8641241193,"word":" Siape: 1766403 ), para substituir","start":257,"end":291},{"entity_group":"PERSON","score":0.5701375008,"word":"HUGO VERLI","start":292,"end":302},{"entity_group":"O","score":0.75323385,"word":" Siape: 1530560 ), Chefe do Depto de Biologia Molecular e Biotecnologia do Instituto de Bioci\u00eancias, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 25\/08\/2016 a 26\/08\/2016.","start":303,"end":483}],"label":[[331,374,"ORGANIZATION"],[168,200,"OCCUPATION"],[378,402,"ORGANIZATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,256,"PERSON"],[292,302,"PERSON"],[459,469,"DATE"],[472,482,"DATE"],[322,327,"OCCUPATION"]]}
{"id":281,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, EDUARDO GUIMARAES BARBOZA (Siape: 2437848 ), para substituir ANTONIO PEDRO VIERO (Siape: 0359408 ), Coordenador da COMGRAD de Geologia, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 27\/08\/2016 a 31\/08\/2016.","document":27055,"sentence_id":335,"duplicates":[335],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.832151711,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6567925215,"word":"EDUARDO GUIMARAES BARBOZA","start":243,"end":268},{"entity_group":"O","score":0.8708552122,"word":" Siape: 2437848 ), para substituir","start":269,"end":303},{"entity_group":"PERSON","score":0.6489834785,"word":"ANTONIO PEDRO VIERO","start":304,"end":323},{"entity_group":"O","score":0.8148988485,"word":" Siape: 0359408 ), Coordenador da COMGRAD de Geologia, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 27\/08\/2016 a 31\/08\/2016.","start":324,"end":457}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,268,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[304,323,"PERSON"],[343,354,"OCCUPATION"],[433,443,"DATE"],[446,456,"DATE"]]}
{"id":282,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ARTHUR LIMA DE AVILA (Siape: 1899299 ), para substituir FERNANDO FELIZARDO NICOLAZZI (Siape: 2474398 ), Chefe do Depto de Hist\u00f3ria do IFCH, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 29\/08\/2016 a 30\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":27057,"sentence_id":344,"duplicates":[344],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8377318382,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6426749825,"word":"ARTHUR LIMA DE AVILA","start":243,"end":263},{"entity_group":"O","score":0.8703414798,"word":" Siape: 1899299 ), para substituir","start":264,"end":298},{"entity_group":"PERSON","score":0.6949729919,"word":"FERNANDO FELIZARDO NICOLAZZI","start":299,"end":327},{"entity_group":"O","score":0.8232062459,"word":" Siape: 2474398 ), Chefe do Depto de Hist\u00f3ria do IFCH, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 29\/08\/2016 a 30\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 di","start":328,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[299,327,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,263,"PERSON"],[356,373,"ORGANIZATION"],[451,461,"DATE"],[438,448,"DATE"],[347,352,"OCCUPATION"],[377,381,"ORGANIZATION"]]}
{"id":283,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ADMINISTRADOR DE EDIF\u00cdCIOS, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANDREI LUIS CERQUEIRA (Siape: 2201347 ), para substituir MARIA DA GRA\u00c7A MUNARETO RODRIGUES (Siape: 1456651 ), Gerente de Servi\u00e7os Terceirizados da PROGESP, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 29\/08\/2016 a 30\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":27058,"sentence_id":348,"duplicates":[348],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8344869614,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ADMINISTRADOR DE EDIF\u00cdCIOS, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":236},{"entity_group":"PERSON","score":0.6779332161,"word":"ANDREI LUIS CERQUEIRA","start":237,"end":258},{"entity_group":"O","score":0.8628854752,"word":" Siape: 2201347 ), para substituir","start":259,"end":293},{"entity_group":"PERSON","score":0.6278907061,"word":"MARIA DA GRA\u00c7A MUNARETO RODRIGUES","start":294,"end":327},{"entity_group":"O","score":0.8009019494,"word":" Siape: 1456651 ), Gerente de Servi\u00e7os Terceirizados da PROGESP, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 29\/08\/2016 a 30\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagen","start":328,"end":512}],"label":[[294,327,"PERSON"],[347,380,"OCCUPATION"],[168,194,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[237,258,"PERSON"],[461,471,"DATE"],[448,458,"DATE"],[384,391,"ORGANIZATION"]]}
{"id":284,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JOHNNY FERRAZ DIAS (Siape: 1218967 ), para substituir DANIEL EDUARDO WEIBEL (Siape: 1555138 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancia dos Materiais, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 29\/08\/2016 a 31\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","document":27059,"sentence_id":352,"duplicates":[352],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.836869061,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6390244365,"word":"JOHNNY FERRAZ DIAS","start":243,"end":261},{"entity_group":"O","score":0.8687716722,"word":" Siape: 1218967 ), para substituir","start":262,"end":296},{"entity_group":"PERSON","score":0.6549004912,"word":"DANIEL EDUARDO WEIBEL","start":297,"end":318},{"entity_group":"O","score":0.8106442094,"word":" Siape: 1555138 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancia dos Materiais, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 29\/08\/2016 a 31\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dia","start":319,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[297,318,"PERSON"],[243,261,"PERSON"],[338,349,"OCCUPATION"],[450,460,"DATE"],[437,447,"DATE"]]}
{"id":285,"text":"Tornar insubsistente a Portaria n\u00ba 10186\/2016, de 23\/12\/2016, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 26\/12\/2016, que nomeou em car\u00e1ter efetivo, LEANDRO TEDESCO ROSSETTO, ocupante do cargo de Engenheiro\/\u00c1rea: El\u00e9trica.","document":32075,"sentence_id":356,"duplicates":[356],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8087311983,"word":"Tornar insubsistente a Portaria n\u00ba 10186\/2016, de 23\/12\/2016, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 26\/12\/2016, que nomeou em car\u00e1ter efetivo,","start":0,"end":144},{"entity_group":"PERSON","score":0.5677933693,"word":"LEANDRO TEDESCO ROSSETTO","start":145,"end":169},{"entity_group":"O","score":0.6567783952,"word":", ocupante do cargo de Engenheiro\/\u00c1rea: El\u00e9trica.","start":170,"end":219}],"label":[[145,169,"PERSON"],[192,202,"OCCUPATION"],[50,60,"DATE"],[102,112,"DATE"]]}
{"id":286,"text":"Nomear, em car\u00e1ter efetivo, no cargo abaixo, na vaga referente ao respectivo c\u00f3digo, em virtude de habilita\u00e7\u00e3o em Concurso P\u00fablico, conforme Edital N\u00ba 49\/2015 de 24 de julho de 2013, homologado em 25 de julho de 2013 e de acordo com o artigo 9\u00ba, item I, da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com as altera\u00e7\u00f5es dadas pela Lei n\u00ba 11.091, de 12 de janeiro de 2005, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 13 de janeiro de 2005, Decreto n\u00ba 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 20 de julho de 2010, Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 31 de dezembro de 2012.","document":32076,"sentence_id":360,"duplicates":[360],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8640443683,"word":"Nomear, em car\u00e1ter efetivo, no cargo abaixo, na vaga referente ao respectivo c\u00f3digo, em virtude de habilita\u00e7\u00e3o em Concurso P\u00fablico, conforme Edital N\u00ba 49\/2015 de 24 de julho de 2013, homologado em 25 de julho de 2013 e de acordo com o artigo 9\u00ba, item I, da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com as altera\u00e7\u00f5es dadas pela Lei n\u00ba 11.091, de 12 de janeiro de 2005, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 13 de janeiro de 2005, Decreto n\u00ba 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de","start":0,"end":512}],"label":[[613,635,"DATE"],[549,571,"DATE"],[274,296,"DATE"],[408,429,"DATE"],[345,366,"DATE"],[513,532,"DATE"],[452,471,"DATE"],[162,181,"DATE"],[197,216,"DATE"]]}
{"id":287,"text":"Cargo 701031 - ENGENHEIRO-\u00c1REA - Classe E Padr\u00e3o I LEANDRO TEDESCO ROSSETTO - Vaga SIAPE 981622 MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","document":32076,"sentence_id":362,"duplicates":[362],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5816351771,"word":"Cargo 701031 - ENGENHEIRO-\u00c1REA - Classe E Padr\u00e3o I","start":0,"end":50},{"entity_group":"PERSON","score":0.6168598533,"word":"LEANDRO TEDESCO ROSSETTO","start":51,"end":75},{"entity_group":"O","score":0.6409547925,"word":" Vaga SIAPE 981622","start":76,"end":94},{"entity_group":"PERSON","score":0.6768733263,"word":"MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA","start":95,"end":119},{"entity_group":"O","score":0.4318298399,"word":"Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","start":120,"end":151}],"label":[[121,152,"OCCUPATION"],[51,75,"PERSON"],[96,120,"PERSON"],[15,25,"OCCUPATION"]]}
{"id":288,"text":"Autorizar a prorroga\u00e7\u00e3o de afastamento no Pa\u00eds de HUGO JESUS CORREA RETAMAR, Professor do Magist\u00e9rio do Ensino B\u00e1sico, T\u00e9cnico e Tecnol\u00f3gico, lotado e com exerc\u00edcio no Departamento de Comunica\u00e7\u00e3o do Col\u00e9gio de Aplica\u00e7\u00e3o, para continuar estudos em n\u00edvel de Doutorado, junto \u00e0 Universidade Federal do Rio Grande do Sul, no per\u00edodo compreendido entre 15\/03\/2017 e 14\/03\/2018, com \u00f4nus limitado.","document":32077,"sentence_id":365,"duplicates":[365],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.713021636,"word":"Autorizar a prorroga\u00e7\u00e3o de afastamento no Pa\u00eds de","start":0,"end":49},{"entity_group":"PERSON","score":0.648175776,"word":"HUGO JESUS CORREA RETAMAR","start":50,"end":75},{"entity_group":"O","score":0.5936345458,"word":", Professor do Magist\u00e9rio do Ensino B\u00e1sico, T\u00e9cnico e Tecnol\u00f3gico, lotado e com exerc\u00edcio no Departamento de Comunica\u00e7\u00e3o do Col\u00e9gio de Aplica\u00e7\u00e3o, para continuar estudos em n\u00edvel de Doutorado, junto \u00e0 Universidade Federal","start":76,"end":296},{"entity_group":"ORGANIZATION","score":0.4354118705,"word":"do Rio Grande do","start":297,"end":313},{"entity_group":"O","score":0.8027973771,"word":"Sul, no per\u00edodo compreendido entre 15\/03\/2017 e 14\/03\/2018, com \u00f4nus limitado.","start":314,"end":392}],"label":[[275,316,"ORGANIZATION"],[168,195,"ORGANIZATION"],[50,75,"PERSON"],[199,219,"ORGANIZATION"],[348,358,"DATE"],[361,371,"DATE"],[77,86,"OCCUPATION"]]}
{"id":289,"text":"JANE FRAGA TUTIKIAN Vice-Reitora","document":32077,"sentence_id":367,"duplicates":[367,372,777],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.6922543049,"word":"JANE FRAGA TUTIKIAN","start":0,"end":19},{"entity_group":"O","score":0.4378875792,"word":"Vice-Reitora","start":20,"end":32}],"label":[[0,19,"PERSON"],[20,32,"OCCUPATION"]]}
{"id":290,"text":"Autorizar a prorroga\u00e7\u00e3o de afastamento no Pa\u00eds de RAFAEL DA SILVA CORTES, Professor do Magist\u00e9rio do Ensino B\u00e1sico, T\u00e9cnico e Tecnol\u00f3gico, lotado e com exerc\u00edcio no Departamento de Humanidades do Col\u00e9gio de Aplica\u00e7\u00e3o, para continuar estudos em n\u00edvel de Doutorado, junto \u00e0 Universidade Federal de Santa Maria, no per\u00edodo compreendido entre 01\/03\/2017 e 28\/02\/2018, com \u00f4nus limitado.","document":32078,"sentence_id":370,"duplicates":[370],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7173837423,"word":"Autorizar a prorroga\u00e7\u00e3o de afastamento no Pa\u00eds de","start":0,"end":49},{"entity_group":"PERSON","score":0.6086984277,"word":"RAFAEL DA SILVA CORTES","start":50,"end":72},{"entity_group":"O","score":0.6637233496,"word":", Professor do Magist\u00e9rio do Ensino B\u00e1sico, T\u00e9cnico e Tecnol\u00f3gico, lotado e com exerc\u00edcio no Departamento de Humanidades do Col\u00e9gio de Aplica\u00e7\u00e3o, para continuar estudos em n\u00edvel de Doutorado, junto \u00e0 Universidade Federal de Santa Maria, no per\u00edodo compreendido entre 01\/03\/2017 e 28\/02\/2018, com \u00f4nus limitado.","start":73,"end":383}],"label":[[272,307,"ORGANIZATION"],[165,192,"ORGANIZATION"],[50,72,"PERSON"],[196,216,"ORGANIZATION"],[339,349,"DATE"],[352,362,"DATE"],[74,83,"OCCUPATION"]]}
{"id":291,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora HELEN BEATRIZ FROTA ROZADOS, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0353189, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o da Faculdade de Biblioteconomia e Comunica\u00e7\u00e3o, da classe D de Professor Associado, n\u00edvel 02, para a classe D de Professor Associado, n\u00edvel 03, referente ao interst\u00edcio de 02\/07\/2014 a 01\/07\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Decis\u00e3o n\u00ba 197\/2006-CONSUN, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":32080,"sentence_id":375,"duplicates":[375],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8108980656,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6292308569,"word":"HELEN BEATRIZ FROTA ROZADOS","start":103,"end":130},{"entity_group":"O","score":0.8286674619,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0353189, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o da Faculdade de Biblioteconomia e Comunica\u00e7\u00e3o, da classe D de Professor Associado, n\u00edvel 02, para a classe D de Professor Associado, n\u00edvel 03, referente ao interst\u00edcio de 02\/07\/2014 a 01\/07\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, d","start":131,"end":513}],"label":[[226,268,"ORGANIZATION"],[185,222,"ORGANIZATION"],[103,130,"PERSON"],[514,536,"DATE"],[285,304,"OCCUPATION"],[335,354,"OCCUPATION"],[92,102,"OCCUPATION"],[394,404,"DATE"],[407,417,"DATE"],[455,465,"DATE"],[582,588,"ORGANIZATION"],[624,630,"ORGANIZATION"]]}
{"id":292,"text":"JANE FRAGA TUTIKIAN Vice-Reitora, no Exerc\u00edcio da Reitoria","document":32080,"sentence_id":377,"duplicates":[377,382,387,392,397,402,406,411,441,613,623,628],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.6909573078,"word":"JANE FRAGA TUTIKIAN","start":0,"end":19},{"entity_group":"O","score":0.5916985273,"word":"Vice-Reitora, no Exerc\u00edcio da Reitoria","start":20,"end":58}],"label":[[0,19,"PERSON"],[20,32,"OCCUPATION"],[50,58,"ORGANIZATION"]]}
{"id":293,"text":"Designar a ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ENAURA HELENA BRANDAO CHAVES, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0356048, lotada no Departamento de Assist\u00eancia e Orienta\u00e7\u00e3o Profissional da Escola de Enfermagem, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora da COMGRAD de Enfermagem, C\u00f3digo SRH 1208, c\u00f3digo FUC, com vig\u00eancia no per\u00edodo de 01\/01\/2017 a 31\/12\/2018.","document":32082,"sentence_id":380,"duplicates":[380],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7670603395,"word":"Designar a ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":122},{"entity_group":"PERSON","score":0.6422579885,"word":"ENAURA HELENA BRANDAO CHAVES","start":123,"end":151},{"entity_group":"O","score":0.7756589055,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0356048, lotada no Departamento de Assist\u00eancia e Orienta\u00e7\u00e3o Profissional da Escola de Enfermagem, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora da COMGRAD de Enfermagem, C\u00f3digo SRH 1208, c\u00f3digo FUC, com vig\u00eancia no per\u00edodo de 01\/01\/2017 a 31\/12\/2018.","start":152,"end":415}],"label":[[191,244,"ORGANIZATION"],[32,64,"OCCUPATION"],[123,151,"PERSON"],[311,332,"ORGANIZATION"],[248,268,"ORGANIZATION"],[295,307,"OCCUPATION"],[390,400,"DATE"],[403,413,"DATE"]]}
{"id":294,"text":"Designar a ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto, do Quadro de Pessoal desta Universidade, GRAZIELLA BADIN ALITI, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1318968, lotada no Departamento de Enfermagem M\u00e9dico-Cir\u00fargica da Escola de Enfermagem, como Coordenadora Substituta da COMGRAD de Enfermagem, para substituir automaticamente o titular desta fun\u00e7\u00e3o em seus afastamentos ou impedimentos regulamentares na vig\u00eancia do presente mandato.","document":32083,"sentence_id":385,"duplicates":[385],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.739825964,"word":"Designar a ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":122},{"entity_group":"PERSON","score":0.6481429338,"word":"GRAZIELLA BADIN ALITI","start":123,"end":144},{"entity_group":"O","score":0.7064636946,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1318968, lotada no Departamento de Enfermagem M\u00e9dico-Cir\u00fargica da Escola de Enfermagem, como Coordenadora Substituta da COMGRAD de Enfermagem, para substituir automaticamente o titular desta fun\u00e7\u00e3o em seus afastamentos ou impedimentos regulamentares na vig\u00eancia do presente mandato.","start":145,"end":448}],"label":[[184,227,"ORGANIZATION"],[32,64,"OCCUPATION"],[258,281,"OCCUPATION"],[123,144,"PERSON"],[285,306,"ORGANIZATION"],[231,251,"ORGANIZATION"]]}
{"id":295,"text":"Dispensar, a pedido, a partir de 01\/12\/2016, a ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto do Quadro de Pessoal desta Universidade, HELENICE CARVALHO, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2625012, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora da COMGRAD em Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, C\u00f3digo SRH 1503, c\u00f3digo FUC, para a qual foi designada pela Portaria 3005\/2016, de 22\/04\/2016, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o do dia 26\/04\/2016.","document":32084,"sentence_id":390,"duplicates":[390],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7964374423,"word":"Dispensar, a pedido, a partir de 01\/12\/2016, a ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":157},{"entity_group":"PERSON","score":0.5886915922,"word":"HELENICE CARVALHO","start":158,"end":175},{"entity_group":"O","score":0.8317549825,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2625012, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora da COMGRAD em Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, C\u00f3digo SRH 1503, c\u00f3digo FUC, para a qual foi designada pela Portaria 3005\/2016, de 22\/04\/2016, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o do dia 26\/04\/2016.","start":176,"end":415}],"label":[[68,100,"OCCUPATION"],[234,262,"ORGANIZATION"],[158,175,"PERSON"],[218,230,"OCCUPATION"],[403,413,"DATE"],[347,357,"DATE"],[33,43,"DATE"]]}
{"id":296,"text":"Dispensar, a pedido, a partir de 01\/12\/2016, a ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto A do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANA KARIN NUNES, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2091823, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Substituta da COMGRAD em Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, para a qual foi designada pela Portaria 3006\/2016, de 22\/04\/2016.","document":32086,"sentence_id":395,"duplicates":[395],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7833027244,"word":"Dispensar, a pedido, a partir de 01\/12\/2016, a ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto A do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":159},{"entity_group":"PERSON","score":0.5602989197,"word":"ANA KARIN NUNES","start":160,"end":175},{"entity_group":"O","score":0.797228694,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2091823, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Substituta da COMGRAD em Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, para a qual foi designada pela Portaria 3006\/2016, de 22\/04\/2016.","start":176,"end":341}],"label":[[68,100,"OCCUPATION"],[245,273,"ORGANIZATION"],[218,241,"OCCUPATION"],[160,175,"PERSON"],[329,339,"DATE"],[33,43,"DATE"]]}
{"id":297,"text":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Associado, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LEANDRO KRUG WIVES, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1531202, lotado no Departamento de Inform\u00e1tica Aplicada, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretor do Centro Interdisciplinar de Novas Tecnologias da Educa\u00e7\u00e3o - CINTED, C\u00f3digo SRH 1325, c\u00f3digo FG-1, com vig\u00eancia no per\u00edodo de 07\/01\/2017 a 06\/01\/2019.","document":32087,"sentence_id":400,"duplicates":[400],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7694128156,"word":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Associado, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":124},{"entity_group":"PERSON","score":0.6478851438,"word":"LEANDRO KRUG WIVES","start":125,"end":143},{"entity_group":"O","score":0.7902331948,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1531202, lotado no Departamento de Inform\u00e1tica Aplicada, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretor do Centro Interdisciplinar de Novas Tecnologias da Educa\u00e7\u00e3o - CINTED, C\u00f3digo SRH 1325, c\u00f3digo FG-1, com vig\u00eancia no per\u00edodo de 07\/01\/2017 a 06\/01\/2019.","start":144,"end":406}],"label":[[257,313,"ORGANIZATION"],[183,219,"ORGANIZATION"],[32,64,"OCCUPATION"],[125,143,"PERSON"],[381,391,"DATE"],[394,404,"DATE"],[246,253,"OCCUPATION"],[316,322,"ORGANIZATION"]]}
{"id":298,"text":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Associado, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LEANDRO KRUG WIVES, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1531202, lotado no Departamento de Inform\u00e1tica Aplicada, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretor do Centro Interdisciplinar de Novas Tecnologias da Educa\u00e7\u00e3o - CINTED, C\u00f3digo SRH 1325, c\u00f3digo FG-1, com vig\u00eancia no per\u00edodo de 07\/01\/2017 a 06\/01\/2019.Processo n\u00ba 23078.025735\/2016-13.","document":32088,"sentence_id":405,"duplicates":[405],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7721554041,"word":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Associado, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":124},{"entity_group":"PERSON","score":0.6481962204,"word":"LEANDRO KRUG WIVES","start":125,"end":143},{"entity_group":"O","score":0.8039575219,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1531202, lotado no Departamento de Inform\u00e1tica Aplicada, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretor do Centro Interdisciplinar de Novas Tecnologias da Educa\u00e7\u00e3o - CINTED, C\u00f3digo SRH 1325, c\u00f3digo FG-1, com vig\u00eancia no per\u00edodo de 07\/01\/2017 a 06\/01\/2019.Processo n\u00ba 23078.025735\/2016-13.","start":144,"end":439}],"label":[[257,313,"ORGANIZATION"],[183,219,"ORGANIZATION"],[32,64,"OCCUPATION"],[125,143,"PERSON"],[381,391,"DATE"],[394,404,"DATE"],[246,253,"OCCUPATION"],[316,322,"ORGANIZATION"]]}
{"id":299,"text":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Titular, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JOSE VALDENI DE LIMA, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0353325, lotado no Departamento de Inform\u00e1tica Aplicada, como Vice-Diretor do Centro Interdisciplinar de Novas Tecnologias na Educa\u00e7\u00e3o - CINTED, para substituir automaticamente o titular desta fun\u00e7\u00e3o em seus afastamentos ou impedimentos regulamentares na vig\u00eancia do presente mandato.","document":32089,"sentence_id":409,"duplicates":[409],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7449374199,"word":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Titular, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":122},{"entity_group":"PERSON","score":0.6246861219,"word":"JOSE VALDENI DE LIMA","start":123,"end":143},{"entity_group":"O","score":0.7254041433,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0353325, lotado no Departamento de Inform\u00e1tica Aplicada, como Vice-Diretor do Centro Interdisciplinar de Novas Tecnologias na Educa\u00e7\u00e3o - CINTED, para substituir automaticamente o titular desta fun\u00e7\u00e3o em seus afastamentos ou impedimentos regulamentares na vig\u00eancia do presente mandato.","start":144,"end":449}],"label":[[242,298,"ORGANIZATION"],[183,219,"ORGANIZATION"],[32,64,"OCCUPATION"],[123,143,"PERSON"],[231,238,"OCCUPATION"],[301,307,"ORGANIZATION"]]}
{"id":300,"text":"Conceder o Adicional de Periculosidade, no percentual de 10%, a partir de 24\/11\/2016, ao servidor BRUNO NERVIS, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 22709290, Engenheiro-\u00e1rea, com exerc\u00edcio no Setor de Infraestrutura da Escola de Engenharia, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Perigosas conforme Laudo Pericial constante no Processo n \u00ba 23078.514964\/2016-16, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22966 e C\u00f3digo SIAPE n\u00b0 2017000004.","document":32090,"sentence_id":414,"duplicates":[414],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8375716805,"word":"Conceder o Adicional de Periculosidade, no percentual de 10%, a partir de 24\/11\/2016, ao servidor","start":0,"end":97},{"entity_group":"PERSON","score":0.5372763872,"word":"BRUNO NERVIS","start":98,"end":110},{"entity_group":"O","score":0.827793777,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 22709290, Engenheiro-\u00e1rea, com exerc\u00edcio no Setor de Infraestrutura da Escola de Engenharia, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Perigosas conforme Laudo Pericial constante no Processo n \u00ba 23078.514964\/2016-16, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22966 e C\u00f3digo SIAPE n\u00b0","start":111,"end":513}],"label":[[324,346,"DATE"],[270,292,"DATE"],[203,223,"ORGANIZATION"],[98,110,"PERSON"],[142,152,"OCCUPATION"],[74,84,"DATE"]]}
{"id":301,"text":"Revogam-se quaisquer outros valores pagos ao servidor a t\u00edtulo de insalubridade ou periculosidade cujo fato gerador difira da presente concess\u00e3o.","document":32090,"sentence_id":415,"duplicates":[415,420,430,445,470,485,490,495,500,577,587,1505,1510,2497],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5312814116,"word":"Revogam-se quaisquer outros valores pagos ao servidor a t\u00edtulo de insalubridade ou periculosidade cujo fato gerador difira da presente concess\u00e3o.","start":0,"end":145}],"label":[]}
{"id":302,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 20%, a partir de 20\/12\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e1xima, ao servidor ROBERTO SPINATO RIBEIRO, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 3569624, Engenheiro-\u00e1rea, com exerc\u00edcio no Laborat\u00f3rios de Laser & \u00d3ptica do Instituto de F\u00edsica, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.514554\/2016-67, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22968 e C\u00f3digo SIAPE 2017000005.","document":32091,"sentence_id":419,"duplicates":[419],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8201541305,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 20%, a partir de 20\/12\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e1xima, ao servidor","start":0,"end":141},{"entity_group":"PERSON","score":0.6260681748,"word":"ROBERTO SPINATO RIBEIRO","start":142,"end":165},{"entity_group":"O","score":0.7920795083,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 3569624, Engenheiro-\u00e1rea, com exerc\u00edcio no Laborat\u00f3rios de Laser & \u00d3ptica do Instituto de F\u00edsica, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba","start":166,"end":513}],"label":[[230,260,"ORGANIZATION"],[142,165,"PERSON"],[384,406,"DATE"],[330,352,"DATE"],[264,283,"ORGANIZATION"],[196,206,"OCCUPATION"],[73,83,"DATE"]]}
{"id":303,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 20%, a partir de 17\/11\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e1xima, \u00e0 servidora MARIELE BRAMBILLA DE ARAUJO, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 18538924, T\u00e9cnico de Laborat\u00f3rio \u00c1rea, com exerc\u00edcio no Departamento de Produ\u00e7\u00e3o de Mat\u00e9ria Prima da Faculdade de Farm\u00e1cia, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.515048\/2016-95, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22971 e C\u00f3digo SIAPE 2017000006.","document":32093,"sentence_id":424,"duplicates":[424],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8176789284,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 20%, a partir de 17\/11\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e1xima, \u00e0 servidora","start":0,"end":141},{"entity_group":"PERSON","score":0.5981711149,"word":"MARIELE BRAMBILLA DE ARAUJO","start":142,"end":169},{"entity_group":"O","score":0.7723289132,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 18538924, T\u00e9cnico de Laborat\u00f3rio \u00c1rea, com exerc\u00edcio no Departamento de Produ\u00e7\u00e3o de Mat\u00e9ria Prima da Faculdade de Farm\u00e1cia, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Per","start":170,"end":513}],"label":[[247,288,"ORGANIZATION"],[142,169,"PERSON"],[201,223,"OCCUPATION"],[414,436,"DATE"],[360,382,"DATE"],[292,313,"ORGANIZATION"],[73,83,"DATE"]]}
{"id":304,"text":"Revogam-se quaisquer outros valores pagos \u00e0 servidora a t\u00edtulo de insalubridade ou periculosidade cujo fato gerador difira da presente concess\u00e3o.","document":32093,"sentence_id":425,"duplicates":[425,435,450,455,460,465,475,480,505,510,582,1343,1607,1773,2124,2129],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5406460166,"word":"Revogam-se quaisquer outros valores pagos \u00e0 servidora a t\u00edtulo de insalubridade ou periculosidade cujo fato gerador difira da presente concess\u00e3o.","start":0,"end":145}],"label":[]}
{"id":305,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 22\/12\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, ao servidor MARIO GRACIANA, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 3542297, Jardineiro, com exerc\u00edcio no Restaurante Universit\u00e1rio - 2 (Sa\u00fade) da Pr\u00f3-Reitoria de Assuntos Estudantis, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.515974\/2016-61, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22972 e C\u00f3digo SIAPE 2017000011.","document":32094,"sentence_id":429,"duplicates":[429],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8172581792,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 22\/12\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, ao servidor","start":0,"end":140},{"entity_group":"PERSON","score":0.5275568962,"word":"MARIO GRACIANA","start":141,"end":155},{"entity_group":"O","score":0.795863986,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 3542297, Jardineiro, com exerc\u00edcio no Restaurante Universit\u00e1rio - 2 (Sa\u00fade) da Pr\u00f3-Reitoria de Assuntos Estudantis, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Pro","start":156,"end":513}],"label":[[256,291,"ORGANIZATION"],[392,414,"DATE"],[338,360,"DATE"],[141,155,"PERSON"],[73,83,"DATE"],[186,196,"OCCUPATION"]]}
{"id":306,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 01\/01\/2013, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, \u00e0 servidora REGINA RIGATTO WITT, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 3568288, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio na Vice-Dire\u00e7\u00e3o da Escola de Enfermagem, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.510743\/2016-61, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22967 e C\u00f3digo SIAPE 2017000010.","document":32097,"sentence_id":434,"duplicates":[434],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8212555647,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 01\/01\/2013, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, \u00e0 servidora","start":0,"end":140},{"entity_group":"PERSON","score":0.5224346519,"word":"REGINA RIGATTO WITT","start":141,"end":160},{"entity_group":"O","score":0.809433639,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 3568288, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio na Vice-Dire\u00e7\u00e3o da Escola de Enfermagem, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 2307","start":161,"end":513}],"label":[[191,223,"OCCUPATION"],[379,401,"DATE"],[325,347,"DATE"],[258,278,"ORGANIZATION"],[141,160,"PERSON"],[73,83,"DATE"]]}
{"id":307,"text":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Associado, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARCUS VINICIUS DE AZEVEDO BASSO, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2174813, lotado no Departamento de Matem\u00e1tica Pura e Aplicada do Instituto de Matem\u00e1tica e Estat\u00edstica, como Coordenador Substituto do PPG em Inform\u00e1tica na Educa\u00e7\u00e3o, para substituir automaticamente o titular desta fun\u00e7\u00e3o em seus afastamentos ou impedimentos regulamentares na vig\u00eancia do presente mandato, sem preju\u00edzo e cumulativamente com a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador da COMGRAD de Matem\u00e1tica.","document":32098,"sentence_id":439,"duplicates":[439],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7356948256,"word":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Associado, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":124},{"entity_group":"PERSON","score":0.6624937654,"word":"MARCUS VINICIUS DE AZEVEDO BASSO","start":125,"end":157},{"entity_group":"O","score":0.7106612325,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2174813, lotado no Departamento de Matem\u00e1tica Pura e Aplicada do Instituto de Matem\u00e1tica e Estat\u00edstica, como Coordenador Substituto do PPG em Inform\u00e1tica na Educa\u00e7\u00e3o, para substituir automaticamente o titular desta fun\u00e7\u00e3o em seus afastamentos ou impedimentos regulamentares na vig\u00eancia do presente mandato, sem preju\u00edzo e cumulativame","start":158,"end":513}],"label":[[197,239,"ORGANIZATION"],[243,280,"ORGANIZATION"],[32,64,"OCCUPATION"],[125,157,"PERSON"],[287,309,"OCCUPATION"],[547,568,"ORGANIZATION"],[532,543,"OCCUPATION"]]}
{"id":308,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 20%, a partir de 13\/12\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e1xima, ao servidor NILSON VALEGA FERNANDES, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 3565351, Engenheiro-\u00e1rea, com exerc\u00edcio na Divis\u00e3o de Seguran\u00e7a e Medicina do Trabalho da Pr\u00f3- Reitoria de Gest\u00e3o de Pessoas, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.515939\/2016-41, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22961 e C\u00f3digo SIAPE 2017000009.","document":32099,"sentence_id":444,"duplicates":[444],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.811414957,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 20%, a partir de 13\/12\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e1xima, ao servidor","start":0,"end":141},{"entity_group":"PERSON","score":0.6614114046,"word":"NILSON VALEGA FERNANDES","start":142,"end":165},{"entity_group":"O","score":0.7619177699,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 3565351, Engenheiro-\u00e1rea, com exerc\u00edcio na Divis\u00e3o de Seguran\u00e7a e Medicina do Trabalho da Pr\u00f3- Reitoria de Gest\u00e3o de Pessoas, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Peric","start":166,"end":513}],"label":[[230,273,"ORGANIZATION"],[142,165,"PERSON"],[412,434,"DATE"],[358,380,"DATE"],[196,206,"OCCUPATION"],[73,83,"DATE"],[282,290,"ORGANIZATION"]]}
{"id":309,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 20%, a partir de 31\/10\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e1xima, \u00e0 servidora CHRIS KREBS DANILEVICZ, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 16509838, T\u00e9cnico de Laborat\u00f3rio \u00c1rea, com exerc\u00edcio no Departamento de Microbiologia, Imunologia e Parasitologia do Instituto de Ci\u00eancias B\u00e1sicas da Sa\u00fade, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.514314\/2016-62, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22962 e C\u00f3digo SIAPE 2017000015.","document":32100,"sentence_id":449,"duplicates":[449],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8271904588,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 20%, a partir de 31\/10\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e1xima, \u00e0 servidora","start":0,"end":141},{"entity_group":"PERSON","score":0.6371710896,"word":"CHRIS KREBS DANILEVICZ","start":142,"end":164},{"entity_group":"O","score":0.7528721094,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 16509838, T\u00e9cnico de Laborat\u00f3rio \u00c1rea, com exerc\u00edcio no Departamento de Microbiologia, Imunologia e Parasitologia do Instituto de Ci\u00eancias B\u00e1sicas da Sa\u00fade, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas I","start":165,"end":513}],"label":[[242,299,"ORGANIZATION"],[303,341,"ORGANIZATION"],[196,218,"OCCUPATION"],[142,164,"PERSON"],[442,464,"DATE"],[388,410,"DATE"],[73,83,"DATE"]]}
{"id":310,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 22\/11\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, \u00e0 servidora RUBIA DENISE RUPPENTHAL, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 19954182, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Departamento de Patologia da Faculdade de Medicina, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.514711\/2016-34, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22970 e C\u00f3digo SIAPE 2017000020.","document":32101,"sentence_id":454,"duplicates":[454],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8206074238,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 22\/11\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, \u00e0 servidora","start":0,"end":140},{"entity_group":"PERSON","score":0.6439318061,"word":"RUBIA DENISE RUPPENTHAL","start":141,"end":164},{"entity_group":"O","score":0.8026079535,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 19954182, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Departamento de Patologia da Faculdade de Medicina, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante","start":165,"end":512}],"label":[[196,228,"OCCUPATION"],[247,272,"ORGANIZATION"],[141,164,"PERSON"],[398,420,"DATE"],[344,366,"DATE"],[276,297,"ORGANIZATION"],[73,83,"DATE"]]}
{"id":311,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 21\/12\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, \u00e0 servidora SIMONE MAGAGNIN WAJNER, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 13256831, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.515102\/2016-01, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22969 e C\u00f3digo SIAPE 2017000008.","document":32102,"sentence_id":459,"duplicates":[459],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8150284886,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 21\/12\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, \u00e0 servidora","start":0,"end":140},{"entity_group":"PERSON","score":0.6720385551,"word":"SIMONE MAGAGNIN WAJNER","start":141,"end":163},{"entity_group":"O","score":0.789137125,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 13256831, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial cons","start":164,"end":513}],"label":[[195,227,"OCCUPATION"],[246,278,"ORGANIZATION"],[404,426,"DATE"],[141,163,"PERSON"],[350,372,"DATE"],[282,303,"ORGANIZATION"],[73,83,"DATE"]]}
{"id":312,"text":"Conceder o Adicional de Periculosidade, no percentual de 10%, a partir de 16\/12\/2016, \u00e0 servidora ZENAIDE GUIOMAR DA SILVA MOREIRA, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 3579761, Servente de Limpeza, com exerc\u00edcio no N\u00facleo de Infraestrutura do Instituto de Qu\u00edmica, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Perigosas conforme Laudo Pericial constante no Processo n \u00ba 23078.515099\/2016-17, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22973 e C\u00f3digo SIAPE n\u00b0 2017000024.","document":32104,"sentence_id":464,"duplicates":[464],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8366881609,"word":"Conceder o Adicional de Periculosidade, no percentual de 10%, a partir de 16\/12\/2016, \u00e0 servidora","start":0,"end":97},{"entity_group":"PERSON","score":0.6369983554,"word":"ZENAIDE GUIOMAR DA SILVA MOREIRA","start":98,"end":130},{"entity_group":"O","score":0.8250787854,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 3579761, Servente de Limpeza, com exerc\u00edcio no N\u00facleo de Infraestrutura do Instituto de Qu\u00edmica, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Perigosas conforme Laudo Pericial constante no Processo n \u00ba 23078.515099\/2016-17, C\u00f3digo SRH n\u00b0","start":131,"end":513}],"label":[[98,130,"PERSON"],[199,223,"ORGANIZATION"],[348,370,"DATE"],[294,316,"DATE"],[227,247,"ORGANIZATION"],[161,180,"OCCUPATION"],[74,84,"DATE"]]}
{"id":313,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 20%, a partir de 01\/11\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e1xima, ao servidor GIANCARLO PASQUALI, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 11897661, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Centro de Biotecnologia, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.039126\/12-56, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22964 e C\u00f3digo SIAPE 2017000029.","document":32105,"sentence_id":469,"duplicates":[469],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8264039159,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 20%, a partir de 01\/11\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e1xima, ao servidor","start":0,"end":141},{"entity_group":"PERSON","score":0.6130570769,"word":"GIANCARLO PASQUALI","start":142,"end":160},{"entity_group":"O","score":0.8239153028,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 11897661, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Centro de Biotecnologia, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.039126\/12-","start":161,"end":513}],"label":[[192,224,"OCCUPATION"],[243,266,"ORGANIZATION"],[367,389,"DATE"],[313,335,"DATE"],[142,160,"PERSON"],[73,83,"DATE"]]}
{"id":314,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 03\/08\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, \u00e0 servidora JULIA RIBEIRO SARKIS, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 23283637, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Departamento de Engenharia Qu\u00edmica da Escola de Engenharia, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.508561\/2016-20, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22976 e C\u00f3digo SIAPE 2017000032.","document":32106,"sentence_id":474,"duplicates":[474],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8131917715,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 03\/08\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, \u00e0 servidora","start":0,"end":140},{"entity_group":"PERSON","score":0.6516763568,"word":"JULIA RIBEIRO SARKIS","start":141,"end":161},{"entity_group":"O","score":0.7951117158,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 23283637, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Departamento de Engenharia Qu\u00edmica da Escola de Engenharia, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial const","start":162,"end":513}],"label":[[244,278,"ORGANIZATION"],[193,225,"OCCUPATION"],[403,425,"DATE"],[349,371,"DATE"],[282,302,"ORGANIZATION"],[141,161,"PERSON"],[73,83,"DATE"]]}
{"id":315,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 08\/12\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, \u00e0 servidora KELLY RIBEIRO DE FREITAS VIANA, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 17905486, Enfermeiro-\u00e1rea, com exerc\u00edcio na Creche Francesca Zacaro Faraco do Col\u00e9gio de Aplica\u00e7\u00e3o, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.516553\/2016-57, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22981 e C\u00f3digo SIAPE 2017000039.","document":32107,"sentence_id":479,"duplicates":[479],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8156709075,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 08\/12\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, \u00e0 servidora","start":0,"end":140},{"entity_group":"PERSON","score":0.6366671324,"word":"KELLY RIBEIRO DE FREITAS VIANA","start":141,"end":171},{"entity_group":"O","score":0.7003946304,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 17905486, Enfermeiro-\u00e1rea, com exerc\u00edcio na Creche Francesca","start":172,"end":254},{"entity_group":"PERSON","score":0.3002277315,"word":"Zacaro","start":255,"end":261},{"entity_group":"O","score":0.8156037331,"word":"Faraco do Col\u00e9gio de Aplica\u00e7\u00e3o, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Pro","start":262,"end":513}],"label":[[237,267,"ORGANIZATION"],[141,171,"PERSON"],[392,414,"DATE"],[338,360,"DATE"],[271,291,"ORGANIZATION"],[73,83,"DATE"],[203,213,"OCCUPATION"]]}
{"id":316,"text":"Conceder o Adicional de Periculosidade, no percentual de 10%, a partir de 04\/10\/2016, ao servidor PAULO HENRIQUE DOS SANTOS PACHECO, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 18726283, T\u00e9cnico em Edifica\u00e7\u00f5es, com exerc\u00edcio na Prefeitura Campus do Vale da Superintend\u00eancia de Infraestrutura, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Perigosas conforme Laudo Pericial constante no Processo n \u00ba 23078.516243\/2016-32, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22978 e C\u00f3digo SIAPE n\u00b0 2017000036.","document":32108,"sentence_id":484,"duplicates":[484],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8462935686,"word":"Conceder o Adicional de Periculosidade, no percentual de 10%, a partir de 04\/10\/2016, ao servidor","start":0,"end":97},{"entity_group":"PERSON","score":0.5527279377,"word":"PAULO HENRIQUE DOS SANTOS PACHECO","start":98,"end":131},{"entity_group":"O","score":0.8224757314,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 18726283, T\u00e9cnico em Edifica\u00e7\u00f5es, com exerc\u00edcio na Prefeitura Campus do Vale da Superintend\u00eancia de Infraestrutura, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Perigosas conforme Laudo Pericial constante no Processo n \u00ba 23078.516243\/20","start":132,"end":513}],"label":[[233,267,"ORGANIZATION"],[98,131,"PERSON"],[368,390,"DATE"],[163,185,"OCCUPATION"],[314,336,"DATE"],[215,229,"LOCATION"],[74,84,"DATE"]]}
{"id":317,"text":"Conceder o Adicional de Periculosidade, no percentual de 10%, a partir de 27\/12\/2016, ao servidor JORGE ALBERTO MACEDO, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 3581438, Eletricista, com exerc\u00edcio na Prefeitura Campus Centro da Superintend\u00eancia de Infraestrutura, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Perigosas conforme Laudo Pericial constante no Processo n \u00ba 23078.515780\/2016-65, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22979 e C\u00f3digo SIAPE n\u00b0 2017000037.","document":32109,"sentence_id":489,"duplicates":[489],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8357930183,"word":"Conceder o Adicional de Periculosidade, no percentual de 10%, a partir de 27\/12\/2016, ao servidor","start":0,"end":97},{"entity_group":"PERSON","score":0.599873364,"word":"JORGE ALBERTO MACEDO","start":98,"end":118},{"entity_group":"O","score":0.8340388536,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 3581438, Eletricista, com exerc\u00edcio na Prefeitura Campus Centro da Superintend\u00eancia de Infraestrutura, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Perigosas conforme Laudo Pericial constante no Processo n \u00ba 23078.515780\/2016-65, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22979","start":119,"end":513}],"label":[[207,241,"ORGANIZATION"],[342,364,"DATE"],[288,310,"DATE"],[98,118,"PERSON"],[149,160,"OCCUPATION"],[74,84,"DATE"]]}
{"id":318,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 27\/12\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, ao servidor JOSE HUMBERTO DA ROCHA, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 3554708, Marceneiro, com exerc\u00edcio na Prefeitura Campus Centro da Superintend\u00eancia de Infraestrutura, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.515777\/2016-41, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22980 e C\u00f3digo SIAPE 2017000038.","document":32110,"sentence_id":494,"duplicates":[494],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8080596328,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 27\/12\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, ao servidor","start":0,"end":140},{"entity_group":"PERSON","score":0.5101903081,"word":"JOSE HUMBERTO DA ROCHA","start":141,"end":163},{"entity_group":"O","score":0.8121992946,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 3554708, Marceneiro, com exerc\u00edcio na Prefeitura Campus Centro da Superintend\u00eancia de Infraestrutura, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo","start":164,"end":512}],"label":[[251,285,"ORGANIZATION"],[386,408,"DATE"],[141,163,"PERSON"],[332,354,"DATE"],[73,83,"DATE"],[194,204,"OCCUPATION"]]}
{"id":319,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 27\/12\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, ao servidor JOAO CARLOS DE ASSIS, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 3563251, Pedreiro, com exerc\u00edcio na Prefeitura Campus Centro da Superintend\u00eancia de Infraestrutura, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.515772\/2016-19, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22977 e C\u00f3digo SIAPE 2017000035.","document":32111,"sentence_id":499,"duplicates":[499],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8141973615,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 27\/12\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, ao servidor","start":0,"end":140},{"entity_group":"PERSON","score":0.521702826,"word":"JOAO CARLOS DE ASSIS","start":141,"end":161},{"entity_group":"O","score":0.8182954788,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 3563251, Pedreiro, com exerc\u00edcio na Prefeitura Campus Centro da Superintend\u00eancia de Infraestrutura, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 2","start":162,"end":513}],"label":[[247,281,"ORGANIZATION"],[382,404,"DATE"],[328,350,"DATE"],[141,161,"PERSON"],[73,83,"DATE"],[192,200,"OCCUPATION"]]}
{"id":320,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 20%, a partir de 26\/12\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e1xima, \u00e0 servidora STELLA DE FARIA VALLE, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 19193343, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio na Vice-Dire\u00e7\u00e3o da Faculdade de Veterin\u00e1ria, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.516508\/2016-01, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22974 e C\u00f3digo SIAPE 2017000072.","document":32112,"sentence_id":504,"duplicates":[504],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8139380217,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 20%, a partir de 26\/12\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e1xima, \u00e0 servidora","start":0,"end":141},{"entity_group":"PERSON","score":0.6179376841,"word":"STELLA DE FARIA VALLE","start":142,"end":163},{"entity_group":"O","score":0.7987174988,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 19193343, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio na Vice-Dire\u00e7\u00e3o da Faculdade de Veterin\u00e1ria, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo","start":164,"end":513}],"label":[[195,227,"OCCUPATION"],[262,286,"ORGANIZATION"],[387,409,"DATE"],[333,355,"DATE"],[142,163,"PERSON"],[73,83,"DATE"]]}
{"id":321,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 03\/08\/2015, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, \u00e0 servidora TATIANA DA SILVA DUARTE, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 22014926, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Departamento de Horticultura e Silvicultura da Faculdade de Agronomia, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.505222\/2016-91, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22963 e C\u00f3digo SIAPE 2017000071.","document":32113,"sentence_id":509,"duplicates":[509],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8267982006,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 03\/08\/2015, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, \u00e0 servidora","start":0,"end":140},{"entity_group":"PERSON","score":0.6441876888,"word":"TATIANA DA SILVA DUARTE","start":141,"end":164},{"entity_group":"O","score":0.796605885,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 22014926, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Departamento de Horticultura e Silvicultura da Faculdade de Agronomia, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo","start":165,"end":512}],"label":[[247,290,"ORGANIZATION"],[196,228,"OCCUPATION"],[141,164,"PERSON"],[417,439,"DATE"],[294,316,"ORGANIZATION"],[363,385,"DATE"],[73,83,"DATE"]]}
{"id":322,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, DANIEL GUIMAR\u00c3ES GERARDI (Siape: 1689907 ), para substituir MARCELO MELLER ALIEVI (Siape: 2316399 ), Chefe do Depto de Medicina Animal da Faculdade de Veterin\u00e1ria, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 16\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":32114,"sentence_id":514,"duplicates":[514],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8381787539,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6472224593,"word":"DANIEL GUIMAR\u00c3ES GERARDI","start":243,"end":267},{"entity_group":"O","score":0.8667469025,"word":" Siape: 1689907 ), para substituir","start":268,"end":302},{"entity_group":"PERSON","score":0.672844708,"word":"MARCELO MELLER ALIEVI","start":303,"end":324},{"entity_group":"O","score":0.7777104974,"word":" Siape: 2316399 ), Chefe do Depto de Medicina Animal da Faculdade de Veterin\u00e1ria, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 16\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por","start":325,"end":511}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[353,377,"ORGANIZATION"],[243,267,"PERSON"],[381,405,"ORGANIZATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[303,324,"PERSON"],[455,465,"DATE"],[344,349,"OCCUPATION"]]}
{"id":323,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, DANIEL GUIMAR\u00c3ES GERARDI (Siape: 1689907 ), para substituir MARCELO MELLER ALIEVI (Siape: 2316399 ), Chefe do Depto de Medicina Animal da Faculdade de Veterin\u00e1ria, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 28\/12\/2016.","document":32115,"sentence_id":518,"duplicates":[518],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8311327696,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.657828033,"word":"DANIEL GUIMAR\u00c3ES GERARDI","start":243,"end":267},{"entity_group":"O","score":0.8646577597,"word":" Siape: 1689907 ), para substituir","start":268,"end":302},{"entity_group":"PERSON","score":0.6836697459,"word":"MARCELO MELLER ALIEVI","start":303,"end":324},{"entity_group":"O","score":0.7420756817,"word":" Siape: 2316399 ), Chefe do Depto de Medicina Animal da Faculdade de Veterin\u00e1ria, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 28\/12\/2016.","start":325,"end":466}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[353,377,"ORGANIZATION"],[243,267,"PERSON"],[381,405,"ORGANIZATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[303,324,"PERSON"],[455,465,"DATE"],[344,349,"OCCUPATION"]]}
{"id":324,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, PLINHO FRANCISCO HERTZ (Siape: 1310735 ), para substituir VITOR MANFROI (Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 09\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":32116,"sentence_id":522,"duplicates":[522],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8271669745,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6391090155,"word":"PLINHO FRANCISCO HERTZ","start":243,"end":265},{"entity_group":"O","score":0.864802599,"word":" Siape: 1310735 ), para substituir","start":266,"end":300},{"entity_group":"PERSON","score":0.6031215191,"word":"VITOR MANFROI","start":301,"end":314},{"entity_group":"O","score":0.8299022317,"word":" Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 09\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","start":315,"end":462}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,265,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[301,314,"PERSON"],[399,409,"DATE"],[334,341,"OCCUPATION"],[345,349,"ORGANIZATION"]]}
{"id":325,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, PLINHO FRANCISCO HERTZ (Siape: 1310735 ), para substituir VITOR MANFROI (Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento do pa\u00eds, no dia 15\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":32117,"sentence_id":526,"duplicates":[526],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.827281177,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6390175819,"word":"PLINHO FRANCISCO HERTZ","start":243,"end":265},{"entity_group":"O","score":0.8645340204,"word":" Siape: 1310735 ), para substituir","start":266,"end":300},{"entity_group":"PERSON","score":0.6032677889,"word":"VITOR MANFROI","start":301,"end":314},{"entity_group":"O","score":0.8290513754,"word":" Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento do pa\u00eds, no dia 15\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","start":315,"end":462}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,265,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[301,314,"PERSON"],[399,409,"DATE"],[334,341,"OCCUPATION"],[345,349,"ORGANIZATION"]]}
{"id":326,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PRODUTOR CULTURAL, do Quadro de Pessoal desta Universidade, VICENTE FERNANDES DUTRA FONSECA (Siape: 1271529 ), para substituir EDUARDO CARDOSO (Siape: 2620161 ), Coordenador da Ponto UFRGS vinculado ao Departamento Administrativo e de Registro da Extens\u00e3o (DARE) da Pr\u00f3-Reitoria de Extens\u00e3o (PROREXT), C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 01\/12\/2016 a 05\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.","document":32118,"sentence_id":530,"duplicates":[530],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8527159095,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PRODUTOR CULTURAL, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":227},{"entity_group":"PERSON","score":0.6345695257,"word":"VICENTE FERNANDES DUTRA FONSECA","start":228,"end":259},{"entity_group":"O","score":0.8756880164,"word":" Siape: 1271529 ), para substituir","start":260,"end":294},{"entity_group":"PERSON","score":0.6119527817,"word":"EDUARDO CARDOSO","start":295,"end":310},{"entity_group":"O","score":0.7354047298,"word":" Siape: 2620161 ), Coordenador da Ponto UFRGS vinculado ao Departamento Administrativo e de Registro da Extens\u00e3o (DARE) da Pr\u00f3-Reitoria de Extens\u00e3o (PROREXT), C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento do pa\u00eds, n","start":311,"end":512}],"label":[[370,423,"ORGANIZATION"],[228,259,"PERSON"],[434,458,"ORGANIZATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[168,185,"OCCUPATION"],[295,310,"PERSON"],[330,341,"OCCUPATION"],[538,548,"DATE"],[525,535,"DATE"],[460,467,"ORGANIZATION"],[351,356,"ORGANIZATION"],[425,429,"ORGANIZATION"]]}
{"id":327,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ARTHUR LIMA DE AVILA (Siape: 1899299 ), para substituir CALEB FARIA ALVES (Siape: 1549262 ), Coordenador da Comiss\u00e3o de Extens\u00e3o do IFCH, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 12\/12\/2016 a 20\/12\/2016.","document":32119,"sentence_id":534,"duplicates":[534],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.82704252,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6363964677,"word":"ARTHUR LIMA DE AVILA","start":243,"end":263},{"entity_group":"O","score":0.8595325947,"word":" Siape: 1899299 ), para substituir","start":264,"end":298},{"entity_group":"PERSON","score":0.6399448514,"word":"CALEB FARIA ALVES","start":299,"end":316},{"entity_group":"O","score":0.8164380789,"word":" Siape: 1549262 ), Coordenador da Comiss\u00e3o de Extens\u00e3o do IFCH, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 12\/12\/2016 a 20\/12\/2016.","start":317,"end":460}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[351,371,"ORGANIZATION"],[243,263,"PERSON"],[299,316,"PERSON"],[336,347,"OCCUPATION"],[436,446,"DATE"],[449,459,"DATE"],[375,379,"ORGANIZATION"]]}
{"id":328,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ALFREDO ALEJANDRO GUGLIANO (Siape: 1474739 ), para substituir CALEB FARIA ALVES (Siape: 1549262 ), Coordenador da Comiss\u00e3o de Extens\u00e3o do IFCH, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 21\/12\/2016 a 25\/12\/2016.","document":32120,"sentence_id":538,"duplicates":[538],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.822673738,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.7027542591,"word":"ALFREDO ALEJANDRO GUGLIANO","start":243,"end":269},{"entity_group":"O","score":0.8489388227,"word":" Siape: 1474739 ), para substituir","start":270,"end":304},{"entity_group":"PERSON","score":0.6535866857,"word":"CALEB FARIA ALVES","start":305,"end":322},{"entity_group":"O","score":0.8138189316,"word":" Siape: 1549262 ), Coordenador da Comiss\u00e3o de Extens\u00e3o do IFCH, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 21\/12\/2016 a 25\/12\/2016.","start":323,"end":466}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,269,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[357,377,"ORGANIZATION"],[305,322,"PERSON"],[342,353,"OCCUPATION"],[455,465,"DATE"],[442,452,"DATE"],[381,385,"ORGANIZATION"]]}
{"id":329,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANDERSON ZALEWSKI VARGAS (Siape: 0353338 ), para substituir MARA CRISTINA DE MATOS RODRIGUES (Siape: 1376066 ), Coordenador do PPG em Ensino de Hist\u00f3ria, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 22\/12\/2016 a 28\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 7 dias.","document":32121,"sentence_id":542,"duplicates":[542],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8295767307,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.672228992,"word":"ANDERSON ZALEWSKI VARGAS","start":243,"end":267},{"entity_group":"O","score":0.8597701192,"word":" Siape: 0353338 ), para substituir","start":268,"end":302},{"entity_group":"PERSON","score":0.6603348255,"word":"MARA CRISTINA DE MATOS RODRIGUES","start":303,"end":335},{"entity_group":"O","score":0.8002916574,"word":" Siape: 1376066 ), Coordenador do PPG em Ensino de Hist\u00f3ria, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 22\/12\/2016 a 28\/12\/2016, com o decorrente pagame","start":336,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[303,335,"PERSON"],[243,267,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[355,366,"OCCUPATION"],[477,487,"DATE"],[464,474,"DATE"]]}
{"id":330,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ENIO PASSIANI (Siape: 2097762 ), para substituir MAURO ROESE (Siape: 0359286 ), Chefe do Depto de Sociologia do IFCH, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/12\/2016 a 01\/01\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 9 dias.","document":32122,"sentence_id":546,"duplicates":[546],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8297962546,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.5928076506,"word":"ENIO PASSIANI","start":243,"end":256},{"entity_group":"O","score":0.8689323664,"word":" Siape: 2097762 ), para substituir","start":257,"end":291},{"entity_group":"PERSON","score":0.5798960924,"word":"MAURO ROESE","start":292,"end":303},{"entity_group":"O","score":0.8184303641,"word":" Siape: 0359286 ), Chefe do Depto de Sociologia do IFCH, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/12\/2016 a 01\/01\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 9 dias.","start":304,"end":506}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[332,351,"ORGANIZATION"],[243,256,"PERSON"],[292,303,"PERSON"],[442,452,"DATE"],[429,439,"DATE"],[323,328,"OCCUPATION"],[355,359,"ORGANIZATION"]]}
{"id":331,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ROXANA FURTADO MOREIRA (Siape: 1052679 ), para substituir SERGIO GONCALVES MACEDO JUNIOR (Siape: 0358726 ), Diretor da Divis\u00e3o de Processos Judiciais da Coord.","document":32123,"sentence_id":550,"duplicates":[550],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8039852977,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6464424133,"word":"ROXANA FURTADO MOREIRA","start":243,"end":265},{"entity_group":"O","score":0.8432130814,"word":" Siape: 1052679 ), para substituir","start":266,"end":300},{"entity_group":"PERSON","score":0.6620429754,"word":"SERGIO GONCALVES MACEDO JUNIOR","start":301,"end":331},{"entity_group":"O","score":0.7364584804,"word":" Siape: 0358726 ), Diretor da Divis\u00e3o de Processos Judiciais da Coord.","start":332,"end":402}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[362,392,"ORGANIZATION"],[301,331,"PERSON"],[243,265,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[351,358,"OCCUPATION"]]}
{"id":332,"text":"de Pag., Cadastro e Proc.","document":32123,"sentence_id":551,"duplicates":[551],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.4274422526,"word":"de Pag., Cadastro e Proc.","start":0,"end":25}],"label":[]}
{"id":333,"text":"Jud do DAP da PROGESP, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 31\/12\/2016 a 14\/01\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 15 dias.","document":32123,"sentence_id":552,"duplicates":[552],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7480259538,"word":"Jud do DAP da PROGESP, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 31\/12\/2016 a 14\/01\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 15 dias.","start":0,"end":169}],"label":[[91,101,"DATE"],[104,114,"DATE"],[14,21,"ORGANIZATION"],[7,10,"ORGANIZATION"]]}
{"id":334,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de T\u00c9CNICO DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANDRE LUIS KUNZLER DARRIGO (Siape: 1734171 ), para substituir BIANCA MATOS DE BARROS (Siape: 2145796 ), Diretor da Divis\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Apoio ao Ensino da Diretoria Administrativa do Campus Litoral Norte, C\u00f3digo FG-3, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 30\/12\/2016 a 06\/01\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 8 dias.","document":32124,"sentence_id":556,"duplicates":[556],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8141681552,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de T\u00c9CNICO DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":245},{"entity_group":"PERSON","score":0.6926056743,"word":"ANDRE LUIS KUNZLER DARRIGO","start":246,"end":272},{"entity_group":"O","score":0.8660522103,"word":" Siape: 1734171 ), para substituir","start":273,"end":307},{"entity_group":"PERSON","score":0.614885509,"word":"BIANCA MATOS DE BARROS","start":308,"end":330},{"entity_group":"O","score":0.6866408587,"word":" Siape: 2145796 ), Diretor da Divis\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Apoio ao Ensino da Diretoria Administrativa do Campus Litoral Norte, C\u00f3digo FG-3, em seu afastamento p","start":331,"end":512}],"label":[[168,203,"OCCUPATION"],[361,396,"ORGANIZATION"],[246,272,"PERSON"],[429,453,"ORGANIZATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[308,330,"PERSON"],[457,477,"LOCATION"],[547,557,"DATE"],[560,570,"DATE"],[350,357,"OCCUPATION"]]}
{"id":335,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de SERVENTE DE LIMPEZA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CARMEN REJANE DA SILVA FARIAS SARATE (Siape: 0358109 ), para substituir LUIZ HENRIQUE SUTELO GOLASZ (Siape: 1446577 ), Chefe do Setor Financeiro da Ger\u00eancia Administrativa do ICBS, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 09\/12\/2016 a 15\/12\/2016.","document":32125,"sentence_id":560,"duplicates":[560],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8758733869,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de","start":0,"end":167},{"entity_group":"PERSON","score":0.5455779433,"word":"SERVENTE DE LIMPEZA","start":168,"end":187},{"entity_group":"O","score":0.7949923277,"word":", do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":188,"end":230},{"entity_group":"PERSON","score":0.697273016,"word":"CARMEN REJANE DA SILVA FARIAS SARATE","start":231,"end":267},{"entity_group":"O","score":0.8620254993,"word":" Siape: 0358109 ), para substituir","start":268,"end":302},{"entity_group":"PERSON","score":0.7137269974,"word":"LUIZ HENRIQUE SUTELO GOLASZ","start":303,"end":330},{"entity_group":"O","score":0.8132152557,"word":" Siape: 1446577 ), Chefe do Setor Financeiro da Ger\u00eancia Administrativa do ICBS, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 09\/12\/2016 a 15\/12\/2016.","start":331,"end":504}],"label":[[231,267,"PERSON"],[303,330,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[168,187,"PERSON"],[479,489,"DATE"],[492,502,"DATE"],[349,354,"OCCUPATION"],[405,409,"ORGANIZATION"]]}
{"id":336,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JULIO ALBERTO NITZKE (Siape: 2174667 ), para substituir RAFAEL COSTA RODRIGUES (Siape: 2687227 ), Chefe do Depto de Tecnologia de Alimentos do ICTA, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 23\/12\/2016 a 30\/12\/2016.","document":32126,"sentence_id":564,"duplicates":[564],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8255938888,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.667845726,"word":"JULIO ALBERTO NITZKE","start":243,"end":263},{"entity_group":"O","score":0.8599538803,"word":" Siape: 2174667 ), para substituir","start":264,"end":298},{"entity_group":"PERSON","score":0.659170568,"word":"RAFAEL COSTA RODRIGUES","start":299,"end":321},{"entity_group":"O","score":0.7890821099,"word":" Siape: 2687227 ), Chefe do Depto de Tecnologia de Alimentos do ICTA, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 23\/12\/2016 a 30\/12\/2016.","start":322,"end":484}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[350,382,"ORGANIZATION"],[299,321,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,263,"PERSON"],[460,470,"DATE"],[473,483,"DATE"],[341,346,"OCCUPATION"],[386,390,"ORGANIZATION"]]}
{"id":337,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, GUSTAVO LEAES GOMEZ (Siape: 1838885 ), para substituir JOSE FABIANO GREGORY CARDOZO DE AGUIAR (Siape: 1759276 ), Coordenador de Mobilidade Internacional com a Am\u00e9rica Latina, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 26\/12\/2016 a 06\/01\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 12 dias.","document":32127,"sentence_id":568,"duplicates":[568],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8528379798,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6668431759,"word":"GUSTAVO LEAES GOMEZ","start":238,"end":257},{"entity_group":"O","score":0.8757976294,"word":" Siape: 1838885 ), para substituir","start":258,"end":292},{"entity_group":"PERSON","score":0.6665632129,"word":"JOSE FABIANO GREGORY CARDOZO DE AGUIAR","start":293,"end":331},{"entity_group":"O","score":0.8184404969,"word":" Siape: 1759276 ), Coordenador de Mobilidade Internacional com a Am\u00e9rica Latina, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 26\/12\/2016 a 06\/01\/2017, com o","start":332,"end":511}],"label":[[293,331,"PERSON"],[168,195,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[238,257,"PERSON"],[397,411,"LOCATION"],[351,362,"OCCUPATION"],[481,491,"DATE"],[494,504,"DATE"]]}
{"id":338,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANGELA ROULIM STAINKI (Siape: 1550277 ), para substituir NICOLAS BRUNO MAILLARD (Siape: 1488696 ), Secret\u00e1rio de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 26\/12\/2016 a 04\/01\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 10 dias.","document":32128,"sentence_id":572,"duplicates":[572],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8474779725,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":230},{"entity_group":"PERSON","score":0.6820058227,"word":"ANGELA ROULIM STAINKI","start":231,"end":252},{"entity_group":"O","score":0.8609184623,"word":" Siape: 1550277 ), para substituir","start":253,"end":287},{"entity_group":"PERSON","score":0.682474196,"word":"NICOLAS BRUNO MAILLARD","start":288,"end":310},{"entity_group":"O","score":0.8221580982,"word":" Siape: 1488696 ), Secret\u00e1rio de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 26\/12\/2016 a 04\/01\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 10 di","start":311,"end":512}],"label":[[330,367,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[288,310,"PERSON"],[231,252,"PERSON"],[168,188,"OCCUPATION"],[437,447,"DATE"],[450,460,"DATE"]]}
{"id":339,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 19\/12\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, ao servidor LUIZ FRANCISCO MACHADO DA COSTA, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 3562115, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Departamento de Cirurgia da Faculdade de Medicina, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.514613\/2016-05, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22965 e C\u00f3digo SIAPE 2017000085.","document":32129,"sentence_id":576,"duplicates":[576],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8132086396,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 19\/12\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, ao servidor","start":0,"end":140},{"entity_group":"PERSON","score":0.6038096547,"word":"LUIZ FRANCISCO MACHADO DA COSTA","start":141,"end":172},{"entity_group":"O","score":0.7909241319,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 3562115, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Departamento de Cirurgia da Faculdade de Medicina, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial cons","start":173,"end":513}],"label":[[203,235,"OCCUPATION"],[141,172,"PERSON"],[254,278,"ORGANIZATION"],[404,426,"DATE"],[350,372,"DATE"],[282,303,"ORGANIZATION"],[73,83,"DATE"]]}
{"id":340,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 05\/08\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, \u00e0 servidora JORDANA CORRALO SPADA, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 23282541, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Departamento de Engenharia Qu\u00edmica da Escola de Engenharia, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.509140\/2016-16, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22975 e C\u00f3digo SIAPE 2017000031.","document":32130,"sentence_id":581,"duplicates":[581],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8173393011,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 05\/08\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, \u00e0 servidora","start":0,"end":140},{"entity_group":"PERSON","score":0.623031795,"word":"JORDANA CORRALO SPADA","start":141,"end":162},{"entity_group":"O","score":0.8021976948,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 23282541, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Departamento de Engenharia Qu\u00edmica da Escola de Engenharia, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial cons","start":163,"end":513}],"label":[[245,279,"ORGANIZATION"],[194,226,"OCCUPATION"],[404,426,"DATE"],[350,372,"DATE"],[141,162,"PERSON"],[283,303,"ORGANIZATION"],[73,83,"DATE"]]}
{"id":341,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 20%, a partir de 05\/12\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e1xima, ao servidor ADRIANO BRANDELLI, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 12072540, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos do Instituto de Ci\u00eancias e Tecnologia de Alimentos, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.515972\/2016-71, C\u00f3digo SRH n\u00b0 22982 e C\u00f3digo SIAPE 2017000086.","document":32131,"sentence_id":586,"duplicates":[586],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8224337101,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 20%, a partir de 05\/12\/2016, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e1xima, ao servidor","start":0,"end":141},{"entity_group":"PERSON","score":0.608528614,"word":"ADRIANO BRANDELLI","start":142,"end":159},{"entity_group":"O","score":0.756066978,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 12072540, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos do Instituto de Ci\u00eancias e Tecnologia de Alimentos, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas","start":160,"end":512}],"label":[[308,355,"ORGANIZATION"],[191,223,"OCCUPATION"],[456,478,"DATE"],[402,424,"DATE"],[142,159,"PERSON"],[73,83,"DATE"]]}
{"id":342,"text":"Remover, a partir de 15 de dezembro de 2016, de acordo com o artigo 36, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso II da Lei n\u00b0 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, JULIO CESAR LUCAS COUTINHO, ocupante do cargo de Porteiro, Ambiente Organizacional Administrativo, C\u00f3digo 701458, Classe C, N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o I, Padr\u00e3o de Vencimento 16, SIAPE n\u00ba 0358449 da Pr\u00f3-Reitoria de Planejamento e Administra\u00e7\u00e3o para a lota\u00e7\u00e3o Instituto de Ci\u00eancias B\u00e1sicas da Sa\u00fade, com novo exerc\u00edcio na Ger\u00eancia Administrativa do Instituto de Ci\u00eancias B\u00e1sicas da Sa\u00fade.","document":32132,"sentence_id":591,"duplicates":[591],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8772588372,"word":"Remover, a partir de 15 de dezembro de 2016, de acordo com o artigo 36, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso II da Lei n\u00b0 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997,","start":0,"end":205},{"entity_group":"PERSON","score":0.6036684513,"word":"JULIO CESAR LUCAS COUTINHO","start":206,"end":232},{"entity_group":"O","score":0.7336198688,"word":", ocupante do cargo de Porteiro, Ambiente Organizacional Administrativo, C\u00f3digo 701458, Classe C, N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o I, Padr\u00e3o de Vencimento 16, SIAPE n\u00ba 0358449 da Pr\u00f3-Reitoria de Planejamento e Administra\u00e7\u00e3o para a lota\u00e7\u00e3o Instituto de Ci\u00eancias B\u00e1sicas da Sa\u00fade, com novo exer","start":233,"end":513}],"label":[[399,443,"ORGANIZATION"],[459,497,"ORGANIZATION"],[548,586,"ORGANIZATION"],[206,232,"PERSON"],[21,43,"DATE"],[182,204,"DATE"],[119,141,"DATE"],[255,263,"OCCUPATION"]]}
{"id":343,"text":"Homologar o parecer que aprova a servidora t\u00e9cnico-administrativa ANA LUCIA CELTAN, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, no est\u00e1gio probat\u00f3rio cumprido no per\u00edodo de 29\/08\/2013 at\u00e9 29\/08\/2016, fazendo jus, a partir desta data, \u00e0 estabilidade no servi\u00e7o p\u00fablico federal.","document":32133,"sentence_id":595,"duplicates":[595],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6597099304,"word":"Homologar o parecer que aprova a servidora t\u00e9cnico-administrativa","start":0,"end":65},{"entity_group":"PERSON","score":0.5701123476,"word":"ANA LUCIA CELTAN","start":66,"end":82},{"entity_group":"O","score":0.7510225177,"word":", ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, no est\u00e1gio probat\u00f3rio cumprido no per\u00edodo de 29\/08\/2013 at\u00e9 29\/08\/2016, fazendo jus, a partir desta data, \u00e0 estabilidade no servi\u00e7o p\u00fablico federal.","start":83,"end":283}],"label":[[105,132,"OCCUPATION"],[66,82,"PERSON"],[179,189,"DATE"],[194,204,"DATE"]]}
{"id":344,"text":"Retificar a Portaria n\u00ba 9194\/2016, de 18\/11\/2016, que designou, temporariamente, ANDRE IRIBURE RODRIGUES (Siape: 3347107) para substituir ANA MARIA MIELNICZUC DE MOURA (Siape: 1311105), onde se l\u00ea: \"... em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 17\/10\/2016 a 24\/10\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 08 dias.\"","document":32135,"sentence_id":599,"duplicates":[599],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.830739677,"word":"Retificar a Portaria n\u00ba 9194\/2016, de 18\/11\/2016, que designou, temporariamente,","start":0,"end":80},{"entity_group":"PERSON","score":0.6522703767,"word":"ANDRE IRIBURE RODRIGUES","start":81,"end":104},{"entity_group":"O","score":0.8258861899,"word":" Siape: 3347107) para substituir","start":105,"end":137},{"entity_group":"PERSON","score":0.6013492942,"word":"ANA MARIA MIELNICZUC DE MOURA","start":138,"end":167},{"entity_group":"O","score":0.8055602908,"word":" Siape: 1311105), onde se l\u00ea: \"... em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 17\/10\/2016 a 24\/10\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 08 dias.\"","start":168,"end":337}],"label":[[138,167,"PERSON"],[81,104,"PERSON"],[271,281,"DATE"],[258,268,"DATE"],[38,48,"DATE"]]}
{"id":345,"text":"leia-se: \"... em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 17\/10\/2016 a 24\/10\/2016.\"","document":32135,"sentence_id":600,"duplicates":[600],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.654643774,"word":"leia-se: \"... em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 17\/10\/2016 a 24\/10\/2016.\"","start":0,"end":94}],"label":[[82,92,"DATE"],[69,79,"DATE"]]}
{"id":346,"text":"Ficando ratificados os demais termos.","document":32135,"sentence_id":601,"duplicates":[601,607,782],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5088005066,"word":"Ficando ratificados os demais termos.","start":0,"end":37}],"label":[]}
{"id":347,"text":"Retificar a Portaria n\u00ba 9704, de 08\/12\/2016 que designou, temporariamente, ANA LUIZA TOLENTINO DE SOUZA (Siape: 0351089) para substituir CRISTINA NORONHA CURY (Siape: 2052436 ), onde se l\u00ea: \"... em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 12\/12\/2016 a 18\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 7 dias.\"","document":32136,"sentence_id":605,"duplicates":[605],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8272200227,"word":"Retificar a Portaria n\u00ba 9704, de 08\/12\/2016 que designou, temporariamente,","start":0,"end":74},{"entity_group":"PERSON","score":0.5988105536,"word":"ANA LUIZA TOLENTINO DE SOUZA","start":75,"end":103},{"entity_group":"O","score":0.8239337802,"word":" Siape: 0351089) para substituir","start":104,"end":136},{"entity_group":"PERSON","score":0.6275830865,"word":"CRISTINA NORONHA CURY","start":137,"end":158},{"entity_group":"O","score":0.795193851,"word":" Siape: 2052436 ), onde se l\u00ea: \"... em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 12\/12\/2016 a 18\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 7 dias.\"","start":159,"end":328}],"label":[[75,103,"PERSON"],[137,158,"PERSON"],[250,260,"DATE"],[33,43,"DATE"],[263,273,"DATE"]]}
{"id":348,"text":"leia-se: \"... em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no dia 12\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.\"","document":32136,"sentence_id":606,"duplicates":[606],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6149061918,"word":"leia-se: \"... em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no dia 12\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.\"","start":0,"end":126}],"label":[[62,72,"DATE"]]}
{"id":349,"text":"Nomear, em car\u00e1ter efetivo, MAUR\u00cdCIO ANDRADE WEISS, em virtude de habilita\u00e7\u00e3o em Concurso P\u00fablico de Provas e T\u00edtulos, conforme Edital N\u00ba 85\/2016 de 17 de Novembro de 2016, homologado em 18 de novembro de 2016 e de acordo com os artigos 9\u00ba, item I e X da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magist\u00e9rio Federal, na Classe \"A\" de Professor Adjunto A, N\u00edvel I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva), junto ao Departamento de Economia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas, em vaga decorrente da aposentadoria da Professora Maria Alice Oliveira da Cunha Lahorgue, c\u00f3digo n\u00ba 719325, ocorrida em 3 de Novembro de 2015, conforme Portaria n\u00ba 8388 de 28 de outubro de 2015, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 03 de novembro de 2015.","document":32141,"sentence_id":611,"duplicates":[611],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7876617908,"word":"Nomear, em car\u00e1ter efetivo,","start":0,"end":27},{"entity_group":"PERSON","score":0.6042647362,"word":"MAUR\u00cdCIO ANDRADE WEISS","start":28,"end":50},{"entity_group":"O","score":0.8504987955,"word":", em virtude de habilita\u00e7\u00e3o em Concurso P\u00fablico de Provas e T\u00edtulos, conforme Edital N\u00ba 85\/2016 de 17 de Novembro de 2016, homologado em 18 de novembro de 2016 e de acordo com os artigos 9\u00ba, item I e X da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR do","start":51,"end":513}],"label":[[712,762,"ORGANIZATION"],[850,888,"PERSON"],[477,509,"OCCUPATION"],[766,798,"ORGANIZATION"],[1035,1057,"DATE"],[187,209,"DATE"],[149,171,"DATE"],[28,50,"PERSON"],[437,459,"DATE"],[373,395,"DATE"],[312,334,"DATE"],[272,294,"DATE"],[920,941,"DATE"],[972,993,"DATE"],[581,598,"OCCUPATION"],[839,849,"OCCUPATION"]]}
{"id":350,"text":"Tornar sem efeito a Portaria n\u00ba 10145\/2016, de 22\/12\/2016, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 26\/12\/2016, que nomeou em car\u00e1ter efetivo, RODRIGO STRAESSLI PINTO FRANKLIN, ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, de acordo com o disposto no artigo 15 da Portaria n\u00ba 450, de 06 de novembro de 2002.","document":32145,"sentence_id":616,"duplicates":[616],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8405575752,"word":"Tornar sem efeito a Portaria n\u00ba 10145\/2016, de 22\/12\/2016, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 26\/12\/2016, que nomeou em car\u00e1ter efetivo,","start":0,"end":141},{"entity_group":"PERSON","score":0.7214036584,"word":"RODRIGO STRAESSLI PINTO FRANKLIN","start":142,"end":174},{"entity_group":"O","score":0.8207864761,"word":", ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, de acordo com o disposto no artigo 15 da Portaria n\u00ba 450, de 06 de novembro de 2002.","start":175,"end":316}],"label":[[197,229,"OCCUPATION"],[142,174,"PERSON"],[292,314,"DATE"],[99,109,"DATE"],[47,57,"DATE"]]}
{"id":351,"text":"JANE FRAGA TUTIKIAN VICE-REITORA, NO EXERC\u00cdCIO DA REITORIA","document":32145,"sentence_id":618,"duplicates":[618,1378,1383,1392,1523,1632,1637,1647,1657,1671,1685,1695,1807,1826,1835,1848,1861,1990,2004,2047,2144,2149],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.6570411325,"word":"JANE FRAGA TUTIKIAN","start":0,"end":19},{"entity_group":"O","score":0.4277624488,"word":"VICE-REITORA, NO EXERC\u00cdCIO DA REITORIA","start":20,"end":58}],"label":[[0,19,"PERSON"],[20,32,"OCCUPATION"]]}
{"id":352,"text":"Declarar vaga, a partir de 02\/01\/2017, a fun\u00e7\u00e3o de Diretora da Divis\u00e3o de Sa\u00fade Suplementar da CPCPJ\/DAP\/PROGESP, C\u00f3digo SRH 1378, C\u00f3digo FG-1, desta Universidade, tendo em vista o requerimento de aposentadoria de LURDES FERNANDES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0353773, conforme processo n\u00ba 23078.024970\/2016-78.","document":32148,"sentence_id":621,"duplicates":[621],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.782322228,"word":"Declarar vaga, a partir de 02\/01\/2017, a fun\u00e7\u00e3o de Diretora da Divis\u00e3o de Sa\u00fade Suplementar da CPCPJ\/DAP\/PROGESP, C\u00f3digo SRH 1378, C\u00f3digo FG-1, desta Universidade, tendo em vista o requerimento de aposentadoria de","start":0,"end":213},{"entity_group":"PERSON","score":0.6160825491,"word":"LURDES FERNANDES DE OLIVEIRA","start":214,"end":242},{"entity_group":"O","score":0.84914428,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0353773, conforme processo n\u00ba 23078.024970\/2016-78.","start":243,"end":315}],"label":[[214,242,"PERSON"],[63,91,"ORGANIZATION"],[27,37,"DATE"],[51,59,"OCCUPATION"],[105,112,"ORGANIZATION"],[95,100,"ORGANIZATION"],[101,104,"ORGANIZATION"]]}
{"id":353,"text":"Designar VANISE NASCIMENTO PEROBELLI, Matr\u00edcula SIAPE 1836975, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora da Divis\u00e3o de Sa\u00fade Suplementar da CPCPJ\/DAP\/PROGESP, C\u00f3digo SRH 1378, c\u00f3digo FG-1, com vig\u00eancia a partir de 02\/01\/2017.","document":32149,"sentence_id":626,"duplicates":[626],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8034157157,"word":"Designar","start":0,"end":8},{"entity_group":"PERSON","score":0.6447994709,"word":"VANISE NASCIMENTO PEROBELLI","start":9,"end":36},{"entity_group":"O","score":0.786875844,"word":", Matr\u00edcula SIAPE 1836975, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora da Divis\u00e3o de Sa\u00fade Suplementar da CPCPJ\/DAP\/PROGESP, C\u00f3digo SRH 1378, c\u00f3digo FG-1, com vig\u00eancia a partir de 02\/01\/2017.","start":37,"end":324}],"label":[[206,234,"ORGANIZATION"],[9,36,"PERSON"],[84,111,"OCCUPATION"],[312,322,"DATE"],[194,202,"OCCUPATION"],[248,255,"ORGANIZATION"],[238,243,"ORGANIZATION"],[244,247,"ORGANIZATION"]]}
{"id":354,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, GUILHERME KIRCH (Siape: 1950732 ), para substituir TAKEYOSHI IMASATO (Siape: 2476528 ), Chefe do Depto de Ci\u00eancias Administrativas da Escola de Administra\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 21\/11\/2016 a 15\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 25 dias.","document":32150,"sentence_id":631,"duplicates":[631],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8501307964,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6052056551,"word":"GUILHERME KIRCH","start":243,"end":258},{"entity_group":"O","score":0.8853432536,"word":" Siape: 1950732 ), para substituir","start":259,"end":293},{"entity_group":"PERSON","score":0.6323421001,"word":"TAKEYOSHI IMASATO","start":294,"end":311},{"entity_group":"O","score":0.8270233274,"word":" Siape: 2476528 ), Chefe do Depto de Ci\u00eancias Administrativas da Escola de Administra\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 21\/11\/2016 a 15\/12\/2016, com o decorrente","start":312,"end":511}],"label":[[340,373,"ORGANIZATION"],[168,200,"OCCUPATION"],[377,400,"ORGANIZATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[294,311,"PERSON"],[243,258,"PERSON"],[483,493,"DATE"],[470,480,"DATE"],[331,336,"OCCUPATION"]]}
{"id":355,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM CONTABILIDADE, do Quadro de Pessoal desta Universidade, EVANISE DA SILVA RAMOS (Siape: 1887115 ), para substituir TIAGO CARRARD CENTURIAO (Siape: 1184626 ), Gerente Administrativo do Instituto de Pesquisas Hidr\u00e1ulicas, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 04\/11\/2016 a 13\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 10 dias.","document":32151,"sentence_id":635,"duplicates":[635],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8376905322,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM CONTABILIDADE, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":234},{"entity_group":"PERSON","score":0.6784976721,"word":"EVANISE DA SILVA RAMOS","start":235,"end":257},{"entity_group":"O","score":0.8619343042,"word":" Siape: 1887115 ), para substituir","start":258,"end":292},{"entity_group":"PERSON","score":0.6643846035,"word":"TIAGO CARRARD CENTURIAO","start":293,"end":316},{"entity_group":"O","score":0.7975817323,"word":" Siape: 1184626 ), Gerente Administrativo do Instituto de Pesquisas Hidr\u00e1ulicas, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 04\/11\/2016 a 13\/11\/2016, com o decorrente paga","start":317,"end":512}],"label":[[362,396,"ORGANIZATION"],[168,192,"OCCUPATION"],[293,316,"PERSON"],[235,257,"PERSON"],[336,358,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[466,476,"DATE"],[479,489,"DATE"]]}
{"id":356,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LUIZ CARLOS RIOS KUCHARSKI (Siape: 6357707 ), para substituir ILMA SIMONI BRUM DA SILVA (Siape: 1206479 ), Chefe do Depto de Fisiologia do ICBS, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 27\/11\/2016 a 12\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 16 dias.","document":32152,"sentence_id":639,"duplicates":[639],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8330637813,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6655580997,"word":"LUIZ CARLOS RIOS KUCHARSKI","start":243,"end":269},{"entity_group":"O","score":0.8674589396,"word":" Siape: 6357707 ), para substituir","start":270,"end":304},{"entity_group":"PERSON","score":0.655328691,"word":"ILMA SIMONI BRUM DA SILVA","start":305,"end":330},{"entity_group":"O","score":0.8204251528,"word":" Siape: 1206479 ), Chefe do Depto de Fisiologia do ICBS, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 27\/11\/2016 a 12\/12\/2016, com o decorrente pagamento das","start":331,"end":511}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,269,"PERSON"],[305,330,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[359,378,"ORGANIZATION"],[469,479,"DATE"],[456,466,"DATE"],[350,355,"OCCUPATION"],[382,386,"ORGANIZATION"]]}
{"id":357,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, RAFAEL ANDRIOLI RASCH (Siape: 1796567 ), para substituir EVANISE DA SILVA RAMOS (Siape: 1887115 ), Coordenador do N\u00facleo Administrativo da Ger\u00eancia Administrativa do IPH, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no dia 27\/10\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":32153,"sentence_id":643,"duplicates":[643],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.842318356,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6296799779,"word":"RAFAEL ANDRIOLI RASCH","start":238,"end":259},{"entity_group":"O","score":0.8729456663,"word":" Siape: 1796567 ), para substituir","start":260,"end":294},{"entity_group":"PERSON","score":0.6642508507,"word":"EVANISE DA SILVA RAMOS","start":295,"end":317},{"entity_group":"O","score":0.8113234639,"word":" Siape: 1887115 ), Coordenador do N\u00facleo Administrativo da Ger\u00eancia Administrativa do IPH, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no dia 27\/10\/2016, com","start":318,"end":512}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[295,317,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[238,259,"PERSON"],[337,348,"OCCUPATION"],[497,507,"DATE"],[404,407,"ORGANIZATION"]]}
{"id":358,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANA MARIA DALLA ZEN (Siape: 0351098 ), para substituir ANA MARIA MIELNICZUK DE MOURA (Siape: 1311105 ), Diretor da FABICO, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 20\/11\/2016 a 25\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 6 dias.","document":32154,"sentence_id":647,"duplicates":[647],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8305350542,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.5764278173,"word":"ANA MARIA DALLA ZEN","start":243,"end":262},{"entity_group":"O","score":0.8731555939,"word":" Siape: 0351098 ), para substituir","start":263,"end":297},{"entity_group":"PERSON","score":0.6058487892,"word":"ANA MARIA MIELNICZUK DE MOURA","start":298,"end":327},{"entity_group":"O","score":0.8418644071,"word":" Siape: 1311105 ), Diretor da FABICO, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 20\/11\/2016 a 25\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 6 dias.","start":328,"end":498}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[298,327,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,262,"PERSON"],[434,444,"DATE"],[421,431,"DATE"],[347,354,"OCCUPATION"]]}
{"id":359,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, FERNANDA KAUTZMANN (Siape: 1652680 ), para substituir ALEX NICHE TEIXEIRA (Siape: 3467254 ), Diretor da Editora, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 16\/11\/2016 a 17\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":32155,"sentence_id":651,"duplicates":[651],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8361680508,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6265721917,"word":"FERNANDA KAUTZMANN","start":238,"end":256},{"entity_group":"O","score":0.8707016706,"word":" Siape: 1652680 ), para substituir","start":257,"end":291},{"entity_group":"PERSON","score":0.6750333309,"word":"ALEX NICHE TEIXEIRA","start":292,"end":311},{"entity_group":"O","score":0.835136354,"word":" Siape: 3467254 ), Diretor da Editora, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 16\/11\/2016 a 17\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","start":312,"end":483}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[292,311,"PERSON"],[238,256,"PERSON"],[419,429,"DATE"],[406,416,"DATE"],[331,338,"OCCUPATION"]]}
{"id":360,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, M\u00c1RCIO POLETTO FERREIRA (Siape: 2576832 ), para substituir DAVID DRIEMEIER (Siape: 1092521 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancias Veterin\u00e1rias, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 24\/11\/2016 a 25\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":32156,"sentence_id":655,"duplicates":[655],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8382752538,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6258112788,"word":"M\u00c1RCIO POLETTO FERREIRA","start":243,"end":266},{"entity_group":"O","score":0.8779732585,"word":" Siape: 2576832 ), para substituir","start":267,"end":301},{"entity_group":"PERSON","score":0.6121650934,"word":"DAVID DRIEMEIER","start":302,"end":317},{"entity_group":"O","score":0.8237206936,"word":" Siape: 1092521 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancias Veterin\u00e1rias, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 24\/11\/2016 a 25\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias","start":318,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,266,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[302,317,"PERSON"],[337,348,"OCCUPATION"],[436,446,"DATE"],[449,459,"DATE"]]}
{"id":361,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARIO GUILHERME REBOLLO (Siape: 0354230 ), para substituir ANDRE MOREIRA CUNHA (Siape: 1373343 ), Diretor da FCE, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 28\/11\/2016 a 29\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":32157,"sentence_id":659,"duplicates":[659],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.827457726,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6831383705,"word":"MARIO GUILHERME REBOLLO","start":243,"end":266},{"entity_group":"O","score":0.8658246994,"word":" Siape: 0354230 ), para substituir","start":267,"end":301},{"entity_group":"PERSON","score":0.6481044888,"word":"ANDRE MOREIRA CUNHA","start":302,"end":321},{"entity_group":"O","score":0.8399965763,"word":" Siape: 1373343 ), Diretor da FCE, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 28\/11\/2016 a 29\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","start":322,"end":489}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,266,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[302,321,"PERSON"],[412,422,"DATE"],[425,435,"DATE"],[341,348,"OCCUPATION"],[352,355,"ORGANIZATION"]]}
{"id":362,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANDREIA BUFFON (Siape: 2335220 ), para substituir STELA MARIS KUZE RATES (Siape: 0358856 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancias Farmac\u00eauticas, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 16\/11\/2016 a 19\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 4 dias.","document":32158,"sentence_id":663,"duplicates":[663],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8299044371,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.5952039957,"word":"ANDREIA BUFFON","start":243,"end":257},{"entity_group":"O","score":0.8738037348,"word":" Siape: 2335220 ), para substituir","start":258,"end":292},{"entity_group":"PERSON","score":0.6554500461,"word":"STELA MARIS KUZE RATES","start":293,"end":315},{"entity_group":"O","score":0.8113502264,"word":" Siape: 0358856 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancias Farmac\u00eauticas, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 16\/11\/2016 a 19\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 4 dias.","start":316,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[293,315,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,257,"PERSON"],[335,346,"OCCUPATION"],[435,445,"DATE"],[448,458,"DATE"]]}
{"id":363,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, TATIANE DA SILVA DAL PIZZOL (Siape: 1562592 ), para substituir ISABELA HEINECK (Siape: 1311585 ), Coordenador do PPG em Assist\u00eancia Farmac\u00eautica, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 30\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":32159,"sentence_id":667,"duplicates":[667],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.834526062,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":240},{"entity_group":"PERSON","score":0.6463185549,"word":"TATIANE DA SILVA DAL PIZZOL","start":241,"end":268},{"entity_group":"O","score":0.8576571941,"word":" Siape: 1562592 ), para substituir","start":269,"end":303},{"entity_group":"PERSON","score":0.617881,"word":"ISABELA HEINECK","start":304,"end":319},{"entity_group":"O","score":0.7915430069,"word":" Siape: 1311585 ), Coordenador do PPG em Assist\u00eancia Farmac\u00eautica, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 30\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","start":320,"end":497}],"label":[[166,198,"OCCUPATION"],[241,268,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[304,319,"PERSON"],[339,350,"OCCUPATION"],[434,444,"DATE"]]}
{"id":364,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, PLINHO FRANCISCO HERTZ (Siape: 1310735 ), para substituir VITOR MANFROI (Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 18\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":32160,"sentence_id":671,"duplicates":[671],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8273403049,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6393151879,"word":"PLINHO FRANCISCO HERTZ","start":243,"end":265},{"entity_group":"O","score":0.8644838929,"word":" Siape: 1310735 ), para substituir","start":266,"end":300},{"entity_group":"PERSON","score":0.6027844548,"word":"VITOR MANFROI","start":301,"end":314},{"entity_group":"O","score":0.8283973932,"word":" Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 18\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","start":315,"end":462}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,265,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[301,314,"PERSON"],[399,409,"DATE"],[334,341,"OCCUPATION"],[345,349,"ORGANIZATION"]]}
{"id":365,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, PLINHO FRANCISCO HERTZ (Siape: 1310735 ), para substituir VITOR MANFROI (Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 24\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":32161,"sentence_id":675,"duplicates":[675],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8298849463,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":240},{"entity_group":"PERSON","score":0.6355441809,"word":"PLINHO FRANCISCO HERTZ","start":241,"end":263},{"entity_group":"O","score":0.8643155098,"word":" Siape: 1310735 ), para substituir","start":264,"end":298},{"entity_group":"PERSON","score":0.6010653973,"word":"VITOR MANFROI","start":299,"end":312},{"entity_group":"O","score":0.829005003,"word":" Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 24\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","start":313,"end":460}],"label":[[166,198,"OCCUPATION"],[241,263,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[299,312,"PERSON"],[397,407,"DATE"],[332,339,"OCCUPATION"],[343,347,"ORGANIZATION"]]}
{"id":366,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, PLINHO FRANCISCO HERTZ (Siape: 1310735 ), para substituir VITOR MANFROI (Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 30\/11\/2016 a 02\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","document":32162,"sentence_id":679,"duplicates":[679],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8279188871,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6391528249,"word":"PLINHO FRANCISCO HERTZ","start":243,"end":265},{"entity_group":"O","score":0.8671581745,"word":" Siape: 1310735 ), para substituir","start":266,"end":300},{"entity_group":"PERSON","score":0.6038151979,"word":"VITOR MANFROI","start":301,"end":314},{"entity_group":"O","score":0.840913713,"word":" Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 30\/11\/2016 a 02\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","start":315,"end":483}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,265,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[301,314,"PERSON"],[406,416,"DATE"],[419,429,"DATE"],[334,341,"OCCUPATION"],[345,349,"ORGANIZATION"]]}
{"id":367,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MAILIZ GARIBOTTI LUSA (Siape: 1790435 ), para substituir VANESSA MARIA PANOZZO BRANDAO (Siape: 1968790 ), Coordenador da COMGRAD do Curso de Servi\u00e7o Social, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 28\/11\/2016 a 29\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":32163,"sentence_id":683,"duplicates":[683],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8376168609,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6669575572,"word":"MAILIZ GARIBOTTI LUSA","start":243,"end":264},{"entity_group":"O","score":0.8681463003,"word":" Siape: 1790435 ), para substituir","start":265,"end":299},{"entity_group":"PERSON","score":0.6672293544,"word":"VANESSA MARIA PANOZZO BRANDAO","start":300,"end":329},{"entity_group":"O","score":0.8066233993,"word":" Siape: 1968790 ), Coordenador da COMGRAD do Curso de Servi\u00e7o Social, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 28\/11\/2016 a 29\/11\/2016, com o decorrente pagamento das va","start":330,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[300,329,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,264,"PERSON"],[349,360,"OCCUPATION"],[454,464,"DATE"],[467,477,"DATE"]]}
{"id":368,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ADRIANA WAGNER (Siape: 1667658 ), para substituir MARCO ANTONIO PEREIRA TEIXEIRA (Siape: 2254120 ), Coordenador do PPG em Psicologia, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 13\/11\/2016 a 20\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 8 dias.","document":32164,"sentence_id":687,"duplicates":[687],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8295974731,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6169015765,"word":"ADRIANA WAGNER","start":243,"end":257},{"entity_group":"O","score":0.8713079691,"word":" Siape: 1667658 ), para substituir","start":258,"end":292},{"entity_group":"PERSON","score":0.6739820242,"word":"MARCO ANTONIO PEREIRA TEIXEIRA","start":293,"end":323},{"entity_group":"O","score":0.8238502145,"word":" Siape: 2254120 ), Coordenador do PPG em Psicologia, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 13\/11\/2016 a 20\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 8 dias.","start":324,"end":508}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[293,323,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,257,"PERSON"],[343,354,"OCCUPATION"],[431,441,"DATE"],[444,454,"DATE"]]}
{"id":369,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, DOLORES SANCHES W\u00dcNSCH (Siape: 1849767 ), para substituir TATIANA REIDEL (Siape: 1851836 ), Chefe do Departamento de Servi\u00e7o Social do Instituto de Psicologia, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 22\/11\/2016 a 26\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.","document":32165,"sentence_id":691,"duplicates":[691],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8394415975,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6270921826,"word":"DOLORES SANCHES W\u00dcNSCH","start":243,"end":265},{"entity_group":"O","score":0.8684313297,"word":" Siape: 1849767 ), para substituir","start":266,"end":300},{"entity_group":"PERSON","score":0.6052885056,"word":"TATIANA REIDEL","start":301,"end":315},{"entity_group":"O","score":0.7939810753,"word":" Siape: 1851836 ), Chefe do Departamento de Servi\u00e7o Social do Instituto de Psicologia, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 22\/11\/2016 a 26\/11\/2016, com o decorrente pagamento da","start":316,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[344,375,"ORGANIZATION"],[378,401,"ORGANIZATION"],[243,265,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[301,315,"PERSON"],[458,468,"DATE"],[471,481,"DATE"],[335,340,"OCCUPATION"]]}
{"id":370,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LUCIA HELENA RIBEIRO RODRIGUES (Siape: 3434821 ), para substituir DAVID MANUEL LELINHO DA MOTTA MARQUES (Siape: 0351900 ), Coordenador do PPG em Recursos H\u00eddricos e Saneamento Ambiental, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 06\/11\/2016 a 11\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 6 dias.","document":32166,"sentence_id":695,"duplicates":[695],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8358522058,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.671694994,"word":"LUCIA HELENA RIBEIRO RODRIGUES","start":243,"end":273},{"entity_group":"O","score":0.8684072495,"word":" Siape: 3434821 ), para substituir","start":274,"end":308},{"entity_group":"PERSON","score":0.6651108861,"word":"DAVID MANUEL LELINHO DA MOTTA MARQUES","start":309,"end":346},{"entity_group":"O","score":0.7772507071,"word":" Siape: 0351900 ), Coordenador do PPG em Recursos H\u00eddricos e Saneamento Ambiental, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 06\/11\/2016 a 11\/11\/2016, com","start":347,"end":512}],"label":[[309,346,"PERSON"],[168,200,"OCCUPATION"],[243,273,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[366,377,"OCCUPATION"],[484,494,"DATE"],[497,507,"DATE"]]}
{"id":371,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, GIOVANI DOS SANTOS CUNHA (Siape: 1927054 ), para substituir ALVARO REISCHAK DE OLIVEIRA (Siape: 3174440 ), Coordenador da COMGRAD de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 07\/11\/2016 a 13\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 7 dias.","document":32167,"sentence_id":699,"duplicates":[699],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8383898139,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.557941258,"word":"GIOVANI DOS SANTOS CUNHA","start":243,"end":267},{"entity_group":"O","score":0.8464422226,"word":" Siape: 1927054 ), para substituir","start":268,"end":302},{"entity_group":"PERSON","score":0.6168699861,"word":"ALVARO REISCHAK DE OLIVEIRA","start":303,"end":330},{"entity_group":"O","score":0.8291192055,"word":" Siape: 3174440 ), Coordenador da COMGRAD de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 07\/11\/2016 a 13\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens","start":331,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[303,330,"PERSON"],[243,267,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[350,361,"OCCUPATION"],[447,457,"DATE"],[460,470,"DATE"]]}
{"id":372,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, GIOVANI DOS SANTOS CUNHA (Siape: 1927054 ), para substituir ALVARO REISCHAK DE OLIVEIRA (Siape: 3174440 ), Coordenador da COMGRAD de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 23\/11\/2016 a 25\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","document":32168,"sentence_id":703,"duplicates":[703],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8375029564,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.5586194992,"word":"GIOVANI DOS SANTOS CUNHA","start":243,"end":267},{"entity_group":"O","score":0.8460711241,"word":" Siape: 1927054 ), para substituir","start":268,"end":302},{"entity_group":"PERSON","score":0.6177351475,"word":"ALVARO REISCHAK DE OLIVEIRA","start":303,"end":330},{"entity_group":"O","score":0.8279020786,"word":" Siape: 3174440 ), Coordenador da COMGRAD de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 23\/11\/2016 a 25\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens","start":331,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[303,330,"PERSON"],[243,267,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[350,361,"OCCUPATION"],[447,457,"DATE"],[460,470,"DATE"]]}
{"id":373,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, GRACIELE SBRUZZI (Siape: 1946906 ), para substituir NADIA CRISTINA VALENTINI (Siape: 6358880 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancias do Movimento Humano, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 16\/11\/2016 a 20\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.","document":32169,"sentence_id":707,"duplicates":[707],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8342246413,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6240204573,"word":"GRACIELE SBRUZZI","start":243,"end":259},{"entity_group":"O","score":0.8661738038,"word":" Siape: 1946906 ), para substituir","start":260,"end":294},{"entity_group":"PERSON","score":0.6531169415,"word":"NADIA CRISTINA VALENTINI","start":295,"end":319},{"entity_group":"O","score":0.7938370109,"word":" Siape: 6358880 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancias do Movimento Humano, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 16\/11\/2016 a 20\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens p","start":320,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[295,319,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,259,"PERSON"],[339,350,"OCCUPATION"],[458,468,"DATE"],[445,455,"DATE"]]}
{"id":374,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, FLAVIO ANTONIO DE SOUZA CASTRO (Siape: 2292062 ), para substituir ALBERTO REINALDO REPPOLD FILHO (Siape: 0357007 ), Diretor da ESEF, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 16\/11\/2016 a 17\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":32170,"sentence_id":711,"duplicates":[711],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8230021,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6531020403,"word":"FLAVIO ANTONIO DE SOUZA CASTRO","start":243,"end":273},{"entity_group":"O","score":0.8661028147,"word":" Siape: 2292062 ), para substituir","start":274,"end":308},{"entity_group":"PERSON","score":0.6604921818,"word":"ALBERTO REINALDO REPPOLD FILHO","start":309,"end":339},{"entity_group":"O","score":0.8388400674,"word":" Siape: 0357007 ), Diretor da ESEF, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 16\/11\/2016 a 17\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","start":340,"end":508}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[309,339,"PERSON"],[243,273,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[444,454,"DATE"],[431,441,"DATE"],[359,366,"OCCUPATION"],[370,374,"ORGANIZATION"]]}
{"id":375,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LUIZ AUGUSTO ESTRELLA FARIA (Siape: 0359382 ), para substituir ANDRE LUIZ REIS DA SILVA (Siape: 2523146 ), Coordenador do PPG em Estudos Estrat\u00e9gicos Internacionais, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 23\/11\/2016 a 25\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","document":32171,"sentence_id":715,"duplicates":[715],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.85059762,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6710829735,"word":"LUIZ AUGUSTO ESTRELLA FARIA","start":243,"end":270},{"entity_group":"O","score":0.8801022768,"word":" Siape: 0359382 ), para substituir","start":271,"end":305},{"entity_group":"PERSON","score":0.6567655802,"word":"ANDRE LUIZ REIS DA SILVA","start":306,"end":330},{"entity_group":"O","score":0.8142270446,"word":" Siape: 2523146 ), Coordenador do PPG em Estudos Estrat\u00e9gicos Internacionais, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 23\/11\/2016 a 25\/11\/2016, com o decorrente pagamen","start":331,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,270,"PERSON"],[306,330,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[350,361,"OCCUPATION"],[463,473,"DATE"],[476,486,"DATE"]]}
{"id":376,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ERICO ESTEVES DUARTE (Siape: 1853591 ), para substituir JACQUELINE ANGELICA HERNANDEZ HAFFNER (Siape: 2323550 ), Coordenador da COMGRAD em Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 08\/11\/2016 a 11\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 4 dias.","document":32172,"sentence_id":719,"duplicates":[719],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8404814601,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6528375745,"word":"ERICO ESTEVES DUARTE","start":243,"end":263},{"entity_group":"O","score":0.8709639907,"word":" Siape: 1853591 ), para substituir","start":264,"end":298},{"entity_group":"PERSON","score":0.6984760761,"word":"JACQUELINE ANGELICA HERNANDEZ HAFFNER","start":299,"end":336},{"entity_group":"O","score":0.827862978,"word":" Siape: 2323550 ), Coordenador da COMGRAD em Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 08\/11\/2016 a 11\/11\/2016, com o decorrente pagamento","start":337,"end":512}],"label":[[299,336,"PERSON"],[168,200,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,263,"PERSON"],[356,367,"OCCUPATION"],[461,471,"DATE"],[474,484,"DATE"]]}
{"id":377,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, RODRIGO ALVAREZ ALVES (Siape: 2146457 ), para substituir MARCELO DA SILVA ANDREAZZA (Siape: 1875398 ), Diretor da Divis\u00e3o de Tombamento e Levantamento de Bens M\u00f3veis do DPA da PROPLAN, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 28\/10\/2016 a 31\/10\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 4 dias.","document":32173,"sentence_id":723,"duplicates":[723],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8406919241,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6210148335,"word":"RODRIGO ALVAREZ ALVES","start":238,"end":259},{"entity_group":"O","score":0.8612866402,"word":" Siape: 2146457 ), para substituir","start":260,"end":294},{"entity_group":"PERSON","score":0.6480443478,"word":"MARCELO DA SILVA ANDREAZZA","start":295,"end":321},{"entity_group":"O","score":0.759078145,"word":" Siape: 1875398 ), Diretor da Divis\u00e3o de Tombamento e Levantamento de Bens M\u00f3veis do DPA da PROPLAN, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edo","start":322,"end":512}],"label":[[352,403,"ORGANIZATION"],[168,195,"OCCUPATION"],[295,321,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[238,259,"PERSON"],[531,541,"DATE"],[518,528,"DATE"],[414,421,"ORGANIZATION"],[341,348,"OCCUPATION"]]}
{"id":378,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARGARETH CARVALHO AMADORI (Siape: 0353719 ), para substituir MARCIA HELOISA DA SILVA LINCK (Siape: 0359377 ), Secret\u00e1rio da C\u00e2mara de P\u00f3s- Gradua\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 23\/11\/2016 a 25\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","document":32174,"sentence_id":727,"duplicates":[727],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8451943398,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6483980417,"word":"MARGARETH CARVALHO AMADORI","start":238,"end":264},{"entity_group":"O","score":0.8743314743,"word":" Siape: 0353719 ), para substituir","start":265,"end":299},{"entity_group":"PERSON","score":0.6616969109,"word":"MARCIA HELOISA DA SILVA LINCK","start":300,"end":329},{"entity_group":"O","score":0.8336458206,"word":" Siape: 0359377 ), Secret\u00e1rio da C\u00e2mara de P\u00f3s- Gradua\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 23\/11\/2016 a 25\/11\/2016, com","start":330,"end":512}],"label":[[300,329,"PERSON"],[168,195,"OCCUPATION"],[238,264,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[349,359,"OCCUPATION"],[484,494,"DATE"],[497,507,"DATE"]]}
{"id":379,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, GABRIELA PEREIRA LOPES (Siape: 1069605 ), para substituir ELGA VALERIA RODRIGUES DE LIMA (Siape: 0353626 ), Assessor do Reitor, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 31\/10\/2016 a 24\/11\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 25 dias.","document":32175,"sentence_id":731,"duplicates":[731],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8440607786,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":235},{"entity_group":"PERSON","score":0.6089330316,"word":"GABRIELA PEREIRA LOPES","start":236,"end":258},{"entity_group":"O","score":0.8722769618,"word":" Siape: 1069605 ), para substituir","start":259,"end":293},{"entity_group":"PERSON","score":0.632366538,"word":"ELGA VALERIA RODRIGUES DE LIMA","start":294,"end":324},{"entity_group":"O","score":0.8522071838,"word":" Siape: 0353626 ), Assessor do Reitor, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 31\/10\/2016 a 24\/11\/2016, com o decorrente pagamento d","start":325,"end":512}],"label":[[294,324,"PERSON"],[166,193,"OCCUPATION"],[236,258,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[472,482,"DATE"],[459,469,"DATE"],[344,352,"OCCUPATION"],[356,362,"OCCUPATION"]]}
{"id":380,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANA GENARI COSTA (Siape: 2257223 ), para substituir VANESSA KNEVITZ COSTA (Siape: 2259958 ), Chefe do Setor de Infraestrutura da Ger\u00eancia Administrativa da Faculdade de Direito, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 05\/12\/2016 a 19\/12\/2016.","document":32176,"sentence_id":735,"duplicates":[735],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8342775106,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.5737053752,"word":"ANA GENARI COSTA","start":238,"end":254},{"entity_group":"O","score":0.8664514422,"word":" Siape: 2257223 ), para substituir","start":255,"end":289},{"entity_group":"PERSON","score":0.6072479486,"word":"VANESSA KNEVITZ COSTA","start":290,"end":311},{"entity_group":"O","score":0.7865414023,"word":" Siape: 2259958 ), Chefe do Setor de Infraestrutura da Ger\u00eancia Administrativa da Faculdade de Direito, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 05\/12\/2016 a 19\/12\/2016.","start":312,"end":508}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[290,311,"PERSON"],[394,414,"ORGANIZATION"],[238,254,"PERSON"],[484,494,"DATE"],[497,507,"DATE"],[331,336,"OCCUPATION"]]}
{"id":381,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, DALVA CARMEM TONATO (Siape: 2568396 ), para substituir PABLO RODRIGO ALFLEN DA SILVA (Siape: 2765065 ), Coordenador da COMGRAD de Direito, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 19\/12\/2016 a 30\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 12 dias.","document":32177,"sentence_id":739,"duplicates":[739],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8316773176,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6699582934,"word":"DALVA CARMEM TONATO","start":243,"end":262},{"entity_group":"O","score":0.866844058,"word":" Siape: 2568396 ), para substituir","start":263,"end":297},{"entity_group":"PERSON","score":0.6550427675,"word":"PABLO RODRIGO ALFLEN DA SILVA","start":298,"end":327},{"entity_group":"O","score":0.8099584579,"word":" Siape: 2765065 ), Coordenador da COMGRAD de Direito, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 19\/12\/2016 a 30\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantage","start":328,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[298,327,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,262,"PERSON"],[347,358,"OCCUPATION"],[462,472,"DATE"],[449,459,"DATE"]]}
{"id":382,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, SOLANGE GARCIA ACCETTA (Siape: 0357093 ), para substituir LUCIA MARIA KLIEMANN (Siape: 1143203 ), Diretor da Faculdade de Medicina, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 30\/12\/2016 a 15\/01\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 17 dias.","document":32178,"sentence_id":743,"duplicates":[743],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8350598812,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6340299249,"word":"SOLANGE GARCIA ACCETTA","start":243,"end":265},{"entity_group":"O","score":0.8686944246,"word":" Siape: 0357093 ), para substituir","start":266,"end":300},{"entity_group":"PERSON","score":0.6405157447,"word":"LUCIA MARIA KLIEMANN","start":301,"end":321},{"entity_group":"O","score":0.8339859843,"word":" Siape: 1143203 ), Diretor da Faculdade de Medicina, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 30\/12\/2016 a 15\/01\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por","start":322,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,265,"PERSON"],[352,373,"ORGANIZATION"],[301,321,"PERSON"],[443,453,"DATE"],[456,466,"DATE"],[341,348,"OCCUPATION"]]}
{"id":383,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM SECRETARIADO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, DENISE DIAS DE SOUZA (Siape: 0351936 ), para substituir ROSMARI DE AZEVEDO (Siape: 0355168 ), Secret\u00e1rio de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da Faculdade de Direito, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 16\/12\/2016 a 23\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 8 dias.","document":32179,"sentence_id":747,"duplicates":[747],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8427491784,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM SECRETARIADO, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":233},{"entity_group":"PERSON","score":0.5906549692,"word":"DENISE DIAS DE SOUZA","start":234,"end":254},{"entity_group":"O","score":0.8630447388,"word":" Siape: 0351936 ), para substituir","start":255,"end":289},{"entity_group":"PERSON","score":0.5809673667,"word":"ROSMARI DE AZEVEDO","start":290,"end":308},{"entity_group":"O","score":0.7912983894,"word":" Siape: 0355168 ), Secret\u00e1rio de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da Faculdade de Direito, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 16\/12\/2016 a 23\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantage","start":309,"end":512}],"label":[[168,191,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[234,254,"PERSON"],[359,379,"ORGANIZATION"],[290,308,"PERSON"],[328,338,"OCCUPATION"],[462,472,"DATE"],[449,459,"DATE"]]}
{"id":384,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CESAR VITERBO MATOS SANTOLIM (Siape: 0358555 ), para substituir CLAUDIA LIMA MARQUES (Siape: 0357139 ), Coordenador do PPG em Direito, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 19\/12\/2016 a 19\/01\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 32 dias.","document":32180,"sentence_id":751,"duplicates":[751],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8334218264,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6464893818,"word":"CESAR VITERBO MATOS SANTOLIM","start":243,"end":271},{"entity_group":"O","score":0.8587433696,"word":" Siape: 0358555 ), para substituir","start":272,"end":306},{"entity_group":"PERSON","score":0.6635924578,"word":"CLAUDIA LIMA MARQUES","start":307,"end":327},{"entity_group":"O","score":0.833906889,"word":" Siape: 0357139 ), Coordenador do PPG em Direito, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 19\/12\/2016 a 19\/01\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens p","start":328,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,271,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[307,327,"PERSON"],[347,358,"OCCUPATION"],[445,455,"DATE"],[458,468,"DATE"]]}
{"id":385,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ESTAT\u00cdSTICO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, GILBERTO M\u00dcLLER BEUREN (Siape: 1858324 ), para substituir JORD\u00c1RIO RECK BEHENCK (Siape: 2065092 ), Coordenador do N\u00facleo de Avalia\u00e7\u00e3o da Secretaria de Avalia\u00e7\u00e3o Institucional, C\u00f3digo FG-2, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 26\/12\/2016 a 14\/01\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 20 dias.","document":32181,"sentence_id":755,"duplicates":[755],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8459945321,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ESTAT\u00cdSTICO, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":221},{"entity_group":"PERSON","score":0.664339304,"word":"GILBERTO M\u00dcLLER BEUREN","start":222,"end":244},{"entity_group":"O","score":0.8685487509,"word":" Siape: 1858324 ), para substituir","start":245,"end":279},{"entity_group":"PERSON","score":0.6284966469,"word":"JORD\u00c1RIO RECK BEHENCK","start":280,"end":301},{"entity_group":"O","score":0.8060308695,"word":" Siape: 2065092 ), Coordenador do N\u00facleo de Avalia\u00e7\u00e3o da Secretaria de Avalia\u00e7\u00e3o Institucional, C\u00f3digo FG-2, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 26\/12\/2016 a 14\/01\/2017, com o decorrente paga","start":302,"end":512}],"label":[[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[222,244,"PERSON"],[280,301,"PERSON"],[168,179,"OCCUPATION"],[321,332,"OCCUPATION"],[466,476,"DATE"],[479,489,"DATE"]]}
{"id":386,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JOSE ALCEBIADES DE OLIVEIRA JUNIOR (Siape: 0378696 ), para substituir CLAUDIA LIMA MARQUES (Siape: 0357139 ), Coordenador do PPG em Direito, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 08\/12\/2016 a 10\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","document":32182,"sentence_id":759,"duplicates":[759],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8304976225,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6490677595,"word":"JOSE ALCEBIADES DE OLIVEIRA JUNIOR","start":243,"end":277},{"entity_group":"O","score":0.8608292341,"word":" Siape: 0378696 ), para substituir","start":278,"end":312},{"entity_group":"PERSON","score":0.6607285142,"word":"CLAUDIA LIMA MARQUES","start":313,"end":333},{"entity_group":"O","score":0.8220897317,"word":" Siape: 0357139 ), Coordenador do PPG em Direito, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 08\/12\/2016 a 10\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 di","start":334,"end":512}],"label":[[243,277,"PERSON"],[168,200,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[313,333,"PERSON"],[353,364,"OCCUPATION"],[438,448,"DATE"],[451,461,"DATE"]]}
{"id":387,"text":"1\/1 PORTARIA N\u00ba 2 de 02\/01\/2017 A PR\u00d3-REITORA DE EXTENS\u00c3O DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, considerando o disposto na Portaria n\u00ba 7636, de 29 de setembro de 2016 que lhe estabelece compet\u00eancia para \"normatizar e administrar\", entre outros \u00f3rg\u00e3os e setores, a Sala Qorpo Santo, que tem sido utilizada de forma cont\u00ednua e exclusiva pelo Departamento de Artes Dram\u00e1ticas.","document":32185,"sentence_id":762,"duplicates":[762],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7566593289,"word":"1\/1 PORTARIA N\u00ba 2 de 02\/01\/2017 A PR\u00d3-REITORA DE EXTENS\u00c3O DA","start":0,"end":60},{"entity_group":"ORGANIZATION","score":0.6787601113,"word":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL","start":61,"end":102},{"entity_group":"O","score":0.7580320239,"word":", no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, considerando o disposto na Portaria n\u00ba 7636, de 29 de setembro de 2016 que lhe estabelece compet\u00eancia para \"normatizar e administrar\", entre outros \u00f3rg\u00e3os e setores, a Sala Qorpo Santo, que tem sido utilizada de forma cont\u00ednua e exclusiva pelo Departamento de Artes Dram\u00e1ticas.","start":103,"end":410}],"label":[[61,102,"ORGANIZATION"],[376,408,"ORGANIZATION"],[180,202,"DATE"],[21,31,"DATE"]]}
{"id":388,"text":"Transferir \u00e0 Dire\u00e7\u00e3o do Instituto de Artes a responsabilidade pela administra\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o da Sala Qorpo Santo.","document":32185,"sentence_id":765,"duplicates":[765],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.4738633335,"word":"Transferir \u00e0 Dire\u00e7\u00e3o do Instituto de Artes a responsabilidade pela administra\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o da Sala Qorpo Santo.","start":0,"end":114}],"label":[[24,42,"ORGANIZATION"]]}
{"id":389,"text":"Estabelecer o per\u00edodo de cinco anos para avalia\u00e7\u00e3o e eventual prorroga\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia ora delegada.","document":32185,"sentence_id":767,"duplicates":[767],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5525998473,"word":"Estabelecer o per\u00edodo de cinco anos para avalia\u00e7\u00e3o e eventual prorroga\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia ora delegada.","start":0,"end":102}],"label":[]}
{"id":390,"text":"SANDRA DE FATIMA BATISTA DE DEUS Pr\u00f3-Reitora de Extens\u00e3o","document":32185,"sentence_id":768,"duplicates":[768,1355],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.507435441,"word":"SANDRA DE FATIMA BATISTA DE DEUS","start":0,"end":32},{"entity_group":"O","score":0.4342579842,"word":"Pr\u00f3-Reitora de Extens\u00e3o","start":33,"end":56}],"label":[[0,32,"PERSON"],[33,44,"OCCUPATION"]]}
{"id":391,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ENGENHEIRO-\u00c1REA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, REGINALDO DOS SANTOS LOPES (Siape: 2260492 ), para substituir PAULO HENRIQUE DOS SANTOS PACHECO (Siape: 1872628 ), Prefeito do Campus do Vale da Vice-Superintend\u00eacia de Manuten\u00e7\u00e3o da SUINFRA, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/01\/2017 a 13\/01\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 12 dias.","document":32186,"sentence_id":771,"duplicates":[771],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8473246694,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ENGENHEIRO-\u00c1REA, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":225},{"entity_group":"PERSON","score":0.5277937651,"word":"REGINALDO DOS SANTOS LOPES","start":226,"end":252},{"entity_group":"O","score":0.8688502908,"word":" Siape: 2260492 ), para substituir","start":253,"end":287},{"entity_group":"PERSON","score":0.5594524145,"word":"PAULO HENRIQUE DOS SANTOS PACHECO","start":288,"end":321},{"entity_group":"O","score":0.8152040243,"word":" Siape: 1872628 ), Prefeito do Campus do Vale da Vice-Superintend\u00eacia de Manuten\u00e7\u00e3o da SUINFRA, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/01\/2017 a 13\/01\/2017, c","start":322,"end":512}],"label":[[288,321,"PERSON"],[226,252,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[353,367,"LOCATION"],[168,178,"OCCUPATION"],[486,496,"DATE"],[499,509,"DATE"],[409,416,"ORGANIZATION"]]}
{"id":392,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora MARIA LUZIA CHOLLOPETZ DA CUNHA, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0357850, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Enfermagem Materno-Infantil da Escola de Enfermagem, da classe D de Professor Associado, n\u00edvel 02, para a classe D de Professor Associado, n\u00edvel 03, referente ao interst\u00edcio de 31\/12\/2014 a 30\/12\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 31\/12\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Decis\u00e3o n\u00ba 197\/2006-CONSUN, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":32187,"sentence_id":775,"duplicates":[775],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8125796914,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.589601934,"word":"MARIA LUZIA CHOLLOPETZ DA CUNHA","start":103,"end":134},{"entity_group":"O","score":0.8199419379,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0357850, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Enfermagem Materno-Infantil da Escola de Enfermagem, da classe D de Professor Associado, n\u00edvel 02, para a classe D de Professor Associado, n\u00edvel 03, referente ao interst\u00edcio de 31\/12\/2014 a 30\/12\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 31\/12\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de deze","start":135,"end":513}],"label":[[189,232,"ORGANIZATION"],[103,134,"PERSON"],[502,524,"DATE"],[236,256,"ORGANIZATION"],[273,292,"OCCUPATION"],[323,342,"OCCUPATION"],[92,102,"OCCUPATION"],[443,453,"DATE"],[395,405,"DATE"],[382,392,"DATE"],[570,576,"ORGANIZATION"],[612,618,"ORGANIZATION"]]}
{"id":393,"text":"Retificar a Portaria n\u00ba 9884, de 14\/12\/2016, que designou, temporariamente, JAQUELINE INSAURRIAGA SILVEIRA (Siape: 1678874) para substituir TANIA MARISA DE ABREU FRAGA (Siape: 0355513 ), onde se l\u00ea: \"...em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 15\/12\/2016 a 29\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 15 dias.\"","document":32195,"sentence_id":780,"duplicates":[780],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8213430643,"word":"Retificar a Portaria n\u00ba 9884, de 14\/12\/2016, que designou, temporariamente,","start":0,"end":75},{"entity_group":"PERSON","score":0.6534810662,"word":"JAQUELINE INSAURRIAGA SILVEIRA","start":76,"end":106},{"entity_group":"O","score":0.8259267211,"word":" Siape: 1678874) para substituir","start":107,"end":139},{"entity_group":"PERSON","score":0.6224236488,"word":"TANIA MARISA DE ABREU FRAGA","start":140,"end":167},{"entity_group":"O","score":0.8007397652,"word":" Siape: 0355513 ), onde se l\u00ea: \"...em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 15\/12\/2016 a 29\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 15 dias.\"","start":168,"end":337}],"label":[[76,106,"PERSON"],[140,167,"PERSON"],[258,268,"DATE"],[33,43,"DATE"],[271,281,"DATE"]]}
{"id":394,"text":"leia-se: \"... em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 15\/12\/2016 a 19\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 05 dias.\"","document":32195,"sentence_id":781,"duplicates":[781],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6791454554,"word":"leia-se: \"... em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 15\/12\/2016 a 19\/12\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 05 dias.\"","start":0,"end":148}],"label":[[69,79,"DATE"],[82,92,"DATE"]]}
{"id":395,"text":"Conceder ao servidor EDISON LUIS DE SOUZA, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura, SIAPE 0356194, o percentual de 25% (vinte e cinco por cento) de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o, a contar de 20\/12\/2016, tendo em vista a conclus\u00e3o do Curso Superior de Tecnologia em Gest\u00e3o P\u00fablica, conforme o Processo n\u00ba 23078.025807\/2016-22.","document":32198,"sentence_id":786,"duplicates":[786],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7906618118,"word":"Conceder ao servidor","start":0,"end":20},{"entity_group":"PERSON","score":0.6141707897,"word":"EDISON LUIS DE SOUZA","start":21,"end":41},{"entity_group":"O","score":0.7613151073,"word":", ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura, SIAPE 0356194, o percentual de 25% (vinte e cinco por cento) de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o, a contar de 20\/12\/2016, tendo em vista a conclus\u00e3o do Curso Superior de Tecnologia em Gest\u00e3o P\u00fablica, conforme o Processo n\u00ba 23078.025807\/2016-22.","start":42,"end":385}],"label":[[112,146,"ORGANIZATION"],[64,91,"OCCUPATION"],[21,41,"PERSON"],[250,260,"DATE"]]}
{"id":396,"text":"Conceder ao servidor RICARDO ANTONIO DE CASTRO, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura, SIAPE 0356349, o percentual de 25% (vinte e cinco por cento) de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o, a contar de 20\/12\/2016, tendo em vista a conclus\u00e3o do Curso Superior de Tecnologia em Gest\u00e3o P\u00fablica, conforme o Processo n\u00ba 23078.025806\/2016-88.","document":32201,"sentence_id":790,"duplicates":[790],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.790053308,"word":"Conceder ao servidor","start":0,"end":20},{"entity_group":"PERSON","score":0.5866277814,"word":"RICARDO ANTONIO DE CASTRO","start":21,"end":46},{"entity_group":"O","score":0.7612134814,"word":", ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura, SIAPE 0356349, o percentual de 25% (vinte e cinco por cento) de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o, a contar de 20\/12\/2016, tendo em vista a conclus\u00e3o do Curso Superior de Tecnologia em Gest\u00e3o P\u00fablica, conforme o Processo n\u00ba 23078.025806\/2016-88.","start":47,"end":390}],"label":[[117,151,"ORGANIZATION"],[69,96,"OCCUPATION"],[21,46,"PERSON"],[255,265,"DATE"]]}
{"id":397,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora LUCIOLA CAMPESTRINI, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1853966, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Sistemas El\u00e9tricos de Automa\u00e7\u00e3o e Energia da Escola de Engenharia, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 18\/03\/2015 a 17\/03\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 18\/03\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":41333,"sentence_id":794,"duplicates":[794],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8137844801,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.5546300411,"word":"LUCIOLA CAMPESTRINI","start":103,"end":122},{"entity_group":"O","score":0.8186168075,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1853966, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Sistemas El\u00e9tricos de Automa\u00e7\u00e3o e Energia da Escola de Engenharia, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 18\/03\/2015 a 17\/03\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 18\/03\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezemb","start":123,"end":513}],"label":[[177,234,"ORGANIZATION"],[500,522,"DATE"],[238,258,"ORGANIZATION"],[103,122,"PERSON"],[275,292,"OCCUPATION"],[323,340,"OCCUPATION"],[92,102,"OCCUPATION"],[380,390,"DATE"],[393,403,"DATE"],[441,451,"DATE"],[610,616,"ORGANIZATION"],[569,574,"ORGANIZATION"]]}
{"id":398,"text":"JANE FRAGA TUTIKIAN Vice-Reitora, no exerc\u00edcio da Reitoria.","document":41333,"sentence_id":796,"duplicates":[796,801,806,811,816,821,826,831,836,841,846,866,871,974,993,998,1003,1008,1013,1023,1028,1033,1398,1403,1531,1540,1603,1652,1676,1690,1700,1705,1718,1731,1736,1741,1746,1751,1756,1764,1812,1821,1866,1871,1894,1899,1949,1954,1964,1969,1974,1979,1985,1999,2022,2039,2056,2061,2066,2079,2266,2275,2293],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.7088134289,"word":"JANE FRAGA TUTIKIAN","start":0,"end":19},{"entity_group":"O","score":0.6138011217,"word":"Vice-Reitora, no exerc\u00edcio da Reitoria.","start":20,"end":59}],"label":[[0,19,"PERSON"],[20,32,"OCCUPATION"],[50,58,"ORGANIZATION"]]}
{"id":399,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor LUIS FELIPE SPINELLI, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2202756, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Direito Privado e Processo Civil da Faculdade de Direito, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 01, para a classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 27\/02\/2015 a 26\/02\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 27\/02\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":41334,"sentence_id":799,"duplicates":[799],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.80834198,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6472979188,"word":"LUIS FELIPE SPINELLI","start":103,"end":123},{"entity_group":"O","score":0.8315546513,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2202756, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Direito Privado e Processo Civil da Faculdade de Direito, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 01, para a classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 27\/02\/2015 a 26\/02\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 27\/02\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro d","start":124,"end":513}],"label":[[496,518,"DATE"],[103,123,"PERSON"],[230,250,"ORGANIZATION"],[267,284,"OCCUPATION"],[317,334,"OCCUPATION"],[376,386,"DATE"],[389,399,"DATE"],[437,447,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[606,612,"ORGANIZATION"],[565,570,"ORGANIZATION"]]}
{"id":400,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor SEAN AQUERE HAGEN, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 3278567, lotado no Departamento de Comunica\u00e7\u00e3o da Faculdade de Biblioteconomia e Comunica\u00e7\u00e3o e com exerc\u00edcio no Comiss\u00e3o de Gradua\u00e7\u00e3o em Jornalismo, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 01, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 17\/03\/2011 a 16\/03\/2013, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":41335,"sentence_id":804,"duplicates":[804],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8051029444,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.5494021773,"word":"SEAN AQUERE HAGEN","start":103,"end":120},{"entity_group":"O","score":0.813459456,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 3278567, lotado no Departamento de Comunica\u00e7\u00e3o da Faculdade de Biblioteconomia e Comunica\u00e7\u00e3o e com exerc\u00edcio no Comiss\u00e3o de Gradua\u00e7\u00e3o em Jornalismo, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 01, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 17\/03\/2011 a 16\/03\/2013, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a","start":121,"end":512}],"label":[[191,233,"ORGANIZATION"],[160,187,"ORGANIZATION"],[530,552,"DATE"],[103,120,"PERSON"],[305,322,"OCCUPATION"],[353,370,"OCCUPATION"],[471,481,"DATE"],[410,420,"DATE"],[423,433,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[640,646,"ORGANIZATION"],[599,604,"ORGANIZATION"]]}
{"id":401,"text":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor MILTON BERGER, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 3208752, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Cirurgia da Faculdade de Medicina, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, para a classe D de Professor Associado, n\u00edvel 01, referente ao interst\u00edcio de 30\/06\/2012 a 29\/06\/2014, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Decis\u00e3o n\u00ba 197\/2006-CONSUN, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":41336,"sentence_id":809,"duplicates":[809],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8021234274,"word":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":100},{"entity_group":"PERSON","score":0.6131621003,"word":"MILTON BERGER","start":101,"end":114},{"entity_group":"O","score":0.8394553065,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 3208752, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Cirurgia da Faculdade de Medicina, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, para a classe D de Professor Associado, n\u00edvel 01, referente ao interst\u00edcio de 30\/06\/2012 a 29\/06\/2014, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a De","start":115,"end":513}],"label":[[169,193,"ORGANIZATION"],[462,484,"DATE"],[197,218,"ORGANIZATION"],[283,302,"OCCUPATION"],[235,252,"OCCUPATION"],[101,114,"PERSON"],[403,413,"DATE"],[342,352,"DATE"],[355,365,"DATE"],[91,100,"OCCUPATION"],[530,536,"ORGANIZATION"],[572,578,"ORGANIZATION"]]}
{"id":402,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora UMBELINA MARIA DUARTE BARRETO, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0357181, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes, da classe D de Professor Associado, n\u00edvel 01, para a classe D de Professor Associado, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 13\/06\/2015 a 12\/06\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 13\/06\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Decis\u00e3o n\u00ba 197\/2006-CONSUN, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":41337,"sentence_id":814,"duplicates":[814],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8191102147,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6423959732,"word":"UMBELINA MARIA DUARTE BARRETO","start":103,"end":132},{"entity_group":"O","score":0.8510113358,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0357181, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes, da classe D de Professor Associado, n\u00edvel 01, para a classe D de Professor Associado, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 13\/06\/2015 a 12\/06\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 13\/06\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com","start":133,"end":512}],"label":[[187,216,"ORGANIZATION"],[103,132,"PERSON"],[484,506,"DATE"],[255,274,"OCCUPATION"],[305,324,"OCCUPATION"],[220,238,"ORGANIZATION"],[92,102,"OCCUPATION"],[364,374,"DATE"],[377,387,"DATE"],[425,435,"DATE"],[552,558,"ORGANIZATION"],[594,600,"ORGANIZATION"]]}
{"id":403,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor CARLOS FELIPE LARDIZABAL RODRIGUES, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2784854, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Matem\u00e1tica Pura e Aplicada do Instituto de Matem\u00e1tica e Estat\u00edstica, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 30\/03\/2015 a 29\/03\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 30\/03\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":41338,"sentence_id":819,"duplicates":[819],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8086137176,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6781067252,"word":"CARLOS FELIPE LARDIZABAL RODRIGUES","start":103,"end":137},{"entity_group":"O","score":0.8262455463,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2784854, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Matem\u00e1tica Pura e Aplicada do Instituto de Matem\u00e1tica e Estat\u00edstica, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 30\/03\/2015 a 29\/03\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 30\/03\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772","start":138,"end":513}],"label":[[192,234,"ORGANIZATION"],[238,275,"ORGANIZATION"],[103,137,"PERSON"],[517,539,"DATE"],[292,309,"OCCUPATION"],[340,357,"OCCUPATION"],[397,407,"DATE"],[458,468,"DATE"],[410,420,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[627,633,"ORGANIZATION"],[586,591,"ORGANIZATION"]]}
{"id":404,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora do Magist\u00e9rio do Ensino B\u00e1sico, T\u00e9cnico e Tecnol\u00f3gico DAIANE MARTINS BOCASANTA, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1901522, com lota\u00e7\u00e3o no Col\u00e9gio de Aplica\u00e7\u00e3o, da classe D III, n\u00edvel 03, para a classe D III, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 17\/05\/2015 a 16\/05\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 17\/05\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Decis\u00e3o n\u00ba 328\/2015 - CONSUN.","document":41341,"sentence_id":824,"duplicates":[824],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7052778602,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora do Magist\u00e9rio do Ensino B\u00e1sico, T\u00e9cnico e Tecnol\u00f3gico","start":0,"end":156},{"entity_group":"PERSON","score":0.6486565471,"word":"DAIANE MARTINS BOCASANTA","start":157,"end":181},{"entity_group":"O","score":0.8728124499,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1901522, com lota\u00e7\u00e3o no Col\u00e9gio de Aplica\u00e7\u00e3o, da classe D III, n\u00edvel 03, para a classe D III, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 17\/05\/2015 a 16\/05\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 17\/05\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Decis\u00e3o n\u00ba","start":182,"end":513}],"label":[[157,181,"PERSON"],[454,476,"DATE"],[226,246,"ORGANIZATION"],[92,102,"OCCUPATION"],[395,405,"DATE"],[334,344,"DATE"],[347,357,"DATE"],[524,530,"ORGANIZATION"]]}
{"id":405,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor LUIS MAURO GON\u00c7ALVES ROSA, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1215977, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Plantas Forrageiras e Agrometeorologia da Faculdade de Agronomia, da classe de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, para a classe de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 09\/01\/2001 a 08\/01\/2003, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":41342,"sentence_id":829,"duplicates":[829],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.806520462,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6725980043,"word":"LUIS MAURO GON\u00c7ALVES ROSA","start":103,"end":128},{"entity_group":"O","score":0.8198994398,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1215977, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Plantas Forrageiras e Agrometeorologia da Faculdade de Agronomia, da classe de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, para a classe de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 09\/01\/2001 a 08\/01\/2003, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezem","start":129,"end":513}],"label":[[183,237,"ORGANIZATION"],[103,128,"PERSON"],[241,263,"ORGANIZATION"],[501,523,"DATE"],[278,295,"OCCUPATION"],[324,341,"OCCUPATION"],[442,452,"DATE"],[381,391,"DATE"],[394,404,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[611,617,"ORGANIZATION"],[570,575,"ORGANIZATION"]]}
{"id":406,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor JOAO FROIS CALDEIRA, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2505523, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Economia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, referente ao interst\u00edcio de 31\/03\/2013 a 30\/03\/2015, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013- CONSUN.","document":41343,"sentence_id":834,"duplicates":[834],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8098827004,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6366783977,"word":"JOAO FROIS CALDEIRA","start":103,"end":122},{"entity_group":"O","score":0.8183357716,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2505523, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Economia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, referente ao interst\u00edcio de 31\/03\/2013 a 30\/03\/2015, com vig\u00eancia financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de d","start":123,"end":513}],"label":[[177,227,"ORGANIZATION"],[231,263,"ORGANIZATION"],[505,527,"DATE"],[103,122,"PERSON"],[280,297,"OCCUPATION"],[328,345,"OCCUPATION"],[446,456,"DATE"],[398,408,"DATE"],[385,395,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[616,622,"ORGANIZATION"],[574,579,"ORGANIZATION"]]}
{"id":407,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor JONADAS TECHIO, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2525561, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Filosofia do Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 10\/02\/2015 a 09\/02\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 10\/02\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":41344,"sentence_id":839,"duplicates":[839],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8065547943,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6189835072,"word":"JONADAS TECHIO","start":103,"end":117},{"entity_group":"O","score":0.8358419538,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2525561, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Filosofia do Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 10\/02\/2015 a 09\/02\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 10\/02\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com","start":118,"end":512}],"label":[[201,242,"ORGANIZATION"],[172,197,"ORGANIZATION"],[484,506,"DATE"],[259,276,"OCCUPATION"],[307,324,"OCCUPATION"],[103,117,"PERSON"],[377,387,"DATE"],[425,435,"DATE"],[364,374,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[594,600,"ORGANIZATION"],[553,558,"ORGANIZATION"]]}
{"id":408,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor FERNANDO AUGUSTO MARINHO DE FRANCA GUALDA DANTAS, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1260996, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de M\u00fasica do Instituto de Artes, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 11\/02\/2015 a 10\/02\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 11\/02\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013- CONSUN.","document":41345,"sentence_id":844,"duplicates":[844],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8056235313,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6993641257,"word":"FERNANDO AUGUSTO MARINHO DE FRANCA GUALDA DANTAS","start":103,"end":151},{"entity_group":"O","score":0.8503816724,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1260996, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de M\u00fasica do Instituto de Artes, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 11\/02\/2015 a 10\/02\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 11\/02\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 20","start":152,"end":513}],"label":[[103,151,"PERSON"],[492,514,"DATE"],[206,228,"ORGANIZATION"],[232,250,"ORGANIZATION"],[267,284,"OCCUPATION"],[315,332,"OCCUPATION"],[385,395,"DATE"],[372,382,"DATE"],[433,443,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[603,609,"ORGANIZATION"],[561,566,"ORGANIZATION"]]}
{"id":409,"text":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 17\/07\/2017, referente ao interst\u00edcio de 01\/01\/2013 a 16\/07\/2017, para o servidor GERSON RIBEIRO GOULART, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, matr\u00edcula SIAPE 1876199, lotado na Escola de Engenharia, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D II, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D III, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.013784\/2017-94: Forma\u00e7\u00e3o Integral de Servidores da UFRGS II CH: 42 Carga hor\u00e1ria utilizada: 40 hora(s) \/ Carga hor\u00e1ria excedente: 2 hora(s) (05\/12\/2011 a 20\/04\/2016) ILB - \u00c9tica e Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica CH: 40 (23\/06\/2017 a 13\/07\/2017) ILB - Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito Constitucional CH: 40 (23\/06\/2017 a 13\/07\/2017) V\u00c2NIA CRISTINA SANTOS PEREIRA Pr\u00f3-Reitora de Gest\u00e3o de Pessoas em exerc\u00edcio","document":41347,"sentence_id":849,"duplicates":[849],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8803611398,"word":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 17\/07\/2017, referente ao interst\u00edcio de 01\/01\/2013 a 16\/07\/2017, para o servidor","start":0,"end":129},{"entity_group":"PERSON","score":0.6192842722,"word":"GERSON RIBEIRO GOULART","start":130,"end":152},{"entity_group":"O","score":0.8170234561,"word":", ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, matr\u00edcula SIAPE 1876199, lotado na Escola de Engenharia, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D II, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D III, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.013784\/2017-94: Forma\u00e7\u00e3o Integral de S","start":153,"end":513}],"label":[[785,814,"PERSON"],[175,202,"OCCUPATION"],[130,152,"PERSON"],[248,268,"ORGANIZATION"],[815,826,"OCCUPATION"],[89,99,"DATE"],[49,59,"DATE"],[102,112,"DATE"],[615,625,"DATE"],[628,638,"DATE"],[684,694,"DATE"],[760,770,"DATE"],[697,707,"DATE"],[773,783,"DATE"],[525,530,"ORGANIZATION"]]}
{"id":410,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JOAO FABIO SOARES (Siape: 2270376 ), para substituir LUCIANA SONNE (Siape: 2566308 ), Chefe do Depto de Patologia Cl\u00ednica Veterin\u00e1ria da Faculdade de Veterin\u00e1ria, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 27\/06\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":41348,"sentence_id":852,"duplicates":[852],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8370659351,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.5804902911,"word":"JOAO FABIO SOARES","start":243,"end":260},{"entity_group":"O","score":0.8673809171,"word":" Siape: 2270376 ), para substituir","start":261,"end":295},{"entity_group":"PERSON","score":0.5583943129,"word":"LUCIANA SONNE","start":296,"end":309},{"entity_group":"O","score":0.7700771689,"word":" Siape: 2566308 ), Chefe do Depto de Patologia Cl\u00ednica Veterin\u00e1ria da Faculdade de Veterin\u00e1ria, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 27\/06\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 1","start":310,"end":512}],"label":[[338,376,"ORGANIZATION"],[168,200,"OCCUPATION"],[380,404,"ORGANIZATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,260,"PERSON"],[296,309,"PERSON"],[454,464,"DATE"],[329,334,"OCCUPATION"]]}
{"id":411,"text":"V\u00c2NIA CRISTINA SANTOS PEREIRA Pr\u00f3-Reitora","document":41348,"sentence_id":853,"duplicates":[853,857,861,875,879,883,887,891,895,899,903,912,916,920,924,933,937,941,945,949,953,1132,1136,1140,1144,1148,1152,1156,1160,1164,1168,1172,1176,1180,1184,1188,1192,1196,1200,1204,1208,1212,1216,1220,1290,1294,1298,1303,1307,1311],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.6288606524,"word":"V\u00c2NIA CRISTINA SANTOS PEREIRA","start":0,"end":29},{"entity_group":"O","score":0.4334493577,"word":"Pr\u00f3-Reitora","start":30,"end":41}],"label":[[0,29,"PERSON"],[30,41,"OCCUPATION"]]}
{"id":412,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ALEXANDRE DE MELLO KESSLER (Siape: 0358873 ), para substituir HAROLD OSPINA PATINO (Siape: 1222118 ), Chefe do Depto de Zootecnia da Faculdade de Agronomia, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 05\/06\/2017 a 06\/06\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":41349,"sentence_id":856,"duplicates":[856],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8401805758,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.661490202,"word":"ALEXANDRE DE MELLO KESSLER","start":243,"end":269},{"entity_group":"O","score":0.8709390163,"word":" Siape: 0358873 ), para substituir","start":270,"end":304},{"entity_group":"PERSON","score":0.6624450684,"word":"HAROLD OSPINA PATINO","start":305,"end":325},{"entity_group":"O","score":0.8026328087,"word":" Siape: 1222118 ), Chefe do Depto de Zootecnia da Faculdade de Agronomia, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 05\/06\/2017 a 06\/06\/2017, com o decorrente pagamento das v","start":326,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,269,"PERSON"],[376,398,"ORGANIZATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[305,325,"PERSON"],[354,372,"ORGANIZATION"],[468,478,"DATE"],[455,465,"DATE"],[345,350,"OCCUPATION"]]}
{"id":413,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ELISA CRISTINA MODESTO (Siape: 1450513 ), para substituir HAROLD OSPINA PATINO (Siape: 1222118 ), Chefe do Depto de Zootecnia da Faculdade de Agronomia, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 12\/06\/2017 a 16\/06\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.","document":41350,"sentence_id":860,"duplicates":[860],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8521651626,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6447241902,"word":"ELISA CRISTINA MODESTO","start":243,"end":265},{"entity_group":"O","score":0.878531456,"word":" Siape: 1450513 ), para substituir","start":266,"end":300},{"entity_group":"PERSON","score":0.6576874256,"word":"HAROLD OSPINA PATINO","start":301,"end":321},{"entity_group":"O","score":0.8048959374,"word":" Siape: 1222118 ), Chefe do Depto de Zootecnia da Faculdade de Agronomia, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 12\/06\/2017 a 16\/06\/2017, com o decorrente pagamento das vanta","start":322,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[372,394,"ORGANIZATION"],[243,265,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[301,321,"PERSON"],[350,368,"ORGANIZATION"],[464,474,"DATE"],[451,461,"DATE"],[341,346,"OCCUPATION"]]}
{"id":414,"text":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por obten\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo de Doutor, no Quadro desta Universidade, ao Professor LUIZ FERNANDO CALAGE ALVARENGA, matr\u00edcula SIAPE 2100717, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica da Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Fisioterapia e Dan\u00e7a, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 01, com vig\u00eancia financeira a partir da data de publica\u00e7\u00e3o da portaria, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es, Portaria n\u00ba 554, de 20 de junho de 2013 do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e a Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013 - CONSUN.","document":41351,"sentence_id":864,"duplicates":[864],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8092668056,"word":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por obten\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo de Doutor, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":105},{"entity_group":"PERSON","score":0.6781226397,"word":"LUIZ FERNANDO CALAGE ALVARENGA","start":106,"end":136},{"entity_group":"O","score":0.7991483808,"word":", matr\u00edcula SIAPE 2100717, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica da Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Fisioterapia e Dan\u00e7a, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 01, com vig\u00eancia financeira a partir da data de publica\u00e7\u00e3o da portaria, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com sua","start":137,"end":513}],"label":[[223,270,"ORGANIZATION"],[188,219,"ORGANIZATION"],[106,136,"PERSON"],[569,591,"ORGANIZATION"],[481,503,"DATE"],[546,565,"DATE"],[287,304,"OCCUPATION"],[337,354,"OCCUPATION"],[96,105,"OCCUPATION"],[618,624,"ORGANIZATION"]]}
{"id":415,"text":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por obten\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo de Doutor, no Quadro desta Universidade, ao Professor FAUSTO BASTOS LIBANO, matr\u00edcula SIAPE 2143765, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Engenharia El\u00e9trica da Escola de Engenharia, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 01, com vig\u00eancia financeira a partir da data de publica\u00e7\u00e3o da portaria, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es, Portaria n\u00ba 554, de 20 de junho de 2013 do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e a Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013 - CONSUN.","document":41352,"sentence_id":869,"duplicates":[869],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.803042531,"word":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por obten\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo de Doutor, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":105},{"entity_group":"PERSON","score":0.6671555042,"word":"FAUSTO BASTOS LIBANO","start":106,"end":126},{"entity_group":"O","score":0.8183149099,"word":", matr\u00edcula SIAPE 2143765, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Engenharia El\u00e9trica da Escola de Engenharia, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 01, com vig\u00eancia financeira a partir da data de publica\u00e7\u00e3o da portaria, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es, Portaria n\u00ba 554, de","start":127,"end":513}],"label":[[178,213,"ORGANIZATION"],[536,558,"ORGANIZATION"],[448,470,"DATE"],[217,237,"ORGANIZATION"],[106,126,"PERSON"],[513,532,"DATE"],[254,271,"OCCUPATION"],[304,321,"OCCUPATION"],[96,105,"OCCUPATION"],[585,591,"ORGANIZATION"]]}
{"id":416,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM MANUTENCAO DE \u00c1UDIO\/V\u00cdDEO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, EDGAR WOLFRAM HELDWEIN (Siape: 1736774 ), para substituir TANIA CARDOSO DE CARDOSO (Siape: 1045355 ), Coordenador de Projetos Especiais do DDC da PROREXT, C\u00f3digo FG-6, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 17\/07\/2017 a 26\/07\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 10 dias.","document":41353,"sentence_id":874,"duplicates":[874],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8282769918,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM MANUTENCAO DE \u00c1UDIO\/V\u00cdDEO, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":246},{"entity_group":"PERSON","score":0.6490612626,"word":"EDGAR WOLFRAM HELDWEIN","start":247,"end":269},{"entity_group":"O","score":0.8851358294,"word":" Siape: 1736774 ), para substituir","start":270,"end":304},{"entity_group":"PERSON","score":0.5831549168,"word":"TANIA CARDOSO DE CARDOSO","start":305,"end":329},{"entity_group":"O","score":0.8441113234,"word":" Siape: 1045355 ), Coordenador de Projetos Especiais do DDC da PROREXT, C\u00f3digo FG-6, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 17\/07\/2017 a 26\/07\/2017, com o decorrente","start":330,"end":511}],"label":[[169,204,"OCCUPATION"],[305,329,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[247,269,"PERSON"],[349,360,"OCCUPATION"],[470,480,"DATE"],[483,493,"DATE"],[393,400,"ORGANIZATION"]]}
{"id":417,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CARLOS AMILTON GOMES DE CASTRO (Siape: 1446907 ), para substituir MARCIO ALEXANDRE RODRIGUEZ DE RODRIGUES (Siape: 1758968 ), Coordenador do N\u00facleo Acad\u00eamico da Ger\u00eancia Administrativa do Instituto de Pesquisas Hidr\u00e1ulicas (IPH), C\u00f3digo FG-5, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 17\/07\/2017 a 21\/07\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.","document":41354,"sentence_id":878,"duplicates":[878],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8374558687,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.612904191,"word":"CARLOS AMILTON GOMES DE CASTRO","start":238,"end":268},{"entity_group":"O","score":0.8645788431,"word":" Siape: 1446907 ), para substituir","start":269,"end":303},{"entity_group":"PERSON","score":0.6411105394,"word":"MARCIO ALEXANDRE RODRIGUEZ DE RODRIGUES","start":304,"end":343},{"entity_group":"O","score":0.7476861477,"word":" Siape: 1758968 ), Coordenador do N\u00facleo Acad\u00eamico da Ger\u00eancia Administrativa do Instituto de Pesquisas Hidr\u00e1ulicas (IPH), C\u00f3digo FG-5, em seu afastamento por motivo de","start":344,"end":512}],"label":[[304,343,"PERSON"],[425,459,"ORGANIZATION"],[363,394,"OCCUPATION"],[238,268,"PERSON"],[168,195,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[548,558,"DATE"],[535,545,"DATE"],[461,464,"ORGANIZATION"]]}
{"id":418,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CARLOS ROBERTO OLIVEIRA (Siape: 0355991 ), para substituir FERNANDO NEVES HUGO (Siape: 2611173 ), Diretor do Centro de Pesquisas em Odontologia Social, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 20\/07\/2017 a 31\/07\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 12 dias.","document":41355,"sentence_id":882,"duplicates":[882],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8458473086,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6558019519,"word":"CARLOS ROBERTO OLIVEIRA","start":238,"end":261},{"entity_group":"O","score":0.8681685328,"word":" Siape: 0355991 ), para substituir","start":262,"end":296},{"entity_group":"PERSON","score":0.6443516016,"word":"FERNANDO NEVES HUGO","start":297,"end":316},{"entity_group":"O","score":0.8198268414,"word":" Siape: 2611173 ), Diretor do Centro de Pesquisas em Odontologia Social, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 20\/07\/2017 a 31\/07\/2017, com o decorrente pagamento da","start":317,"end":512}],"label":[[347,388,"ORGANIZATION"],[168,195,"OCCUPATION"],[238,261,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[297,316,"PERSON"],[471,481,"DATE"],[458,468,"DATE"],[336,343,"OCCUPATION"]]}
{"id":419,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, GENISA COUTO DA SILVA (Siape: 1651853 ), para substituir CARLOS ADALBERTO DE CAMPOS FERNANDES (Siape: 0355985 ), Diretor do Departamento de Suporte \u00e0 Infraestrutura - SUINFRA, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 21\/07\/2017 a 31\/07\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 11 dias.","document":41356,"sentence_id":886,"duplicates":[886],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8474543691,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6077204943,"word":"GENISA COUTO DA SILVA","start":238,"end":259},{"entity_group":"O","score":0.8692656159,"word":" Siape: 1651853 ), para substituir","start":260,"end":294},{"entity_group":"PERSON","score":0.6409279108,"word":"CARLOS ADALBERTO DE CAMPOS FERNANDES","start":295,"end":331},{"entity_group":"O","score":0.8328669071,"word":" Siape: 0355985 ), Diretor do Departamento de Suporte \u00e0 Infraestrutura - SUINFRA, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 21\/07\/2017 a 31\/07\/2017, com o","start":332,"end":512}],"label":[[362,402,"ORGANIZATION"],[295,331,"PERSON"],[168,195,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[238,259,"PERSON"],[495,505,"DATE"],[482,492,"DATE"],[405,412,"ORGANIZATION"],[351,358,"OCCUPATION"]]}
{"id":420,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANA LIGIA LIA DE PAULA RAMOS (Siape: 0357692 ), para substituir FABIANA HORN (Siape: 2280034 ), Chefe do Depto de Biof\u00edsica do Instituto de Bioci\u00eancias, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/07\/2017 a 04\/08\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 12 dias.","document":41357,"sentence_id":890,"duplicates":[890],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8319433928,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6488065124,"word":"ANA LIGIA LIA DE PAULA RAMOS","start":243,"end":271},{"entity_group":"O","score":0.8574438095,"word":" Siape: 0357692 ), para substituir","start":272,"end":306},{"entity_group":"PERSON","score":0.5905338526,"word":"FABIANA HORN","start":307,"end":319},{"entity_group":"O","score":0.7858240008,"word":" Siape: 2280034 ), Chefe do Depto de Biof\u00edsica do Instituto de Bioci\u00eancias, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/07\/2017 a 04\/08\/2017, com o decorrente pagame","start":320,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,271,"PERSON"],[370,394,"ORGANIZATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[348,366,"ORGANIZATION"],[307,319,"PERSON"],[477,487,"DATE"],[464,474,"DATE"],[339,344,"OCCUPATION"]]}
{"id":421,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO (Siape: 1973617 ), para substituir JOAO LUIZ DIHL COMBA (Siape: 1355295 ), Coordenador do PPG em Computa\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 04\/07\/2017 a 05\/07\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":41358,"sentence_id":894,"duplicates":[894],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8293225765,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6598574519,"word":"ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO","start":243,"end":271},{"entity_group":"O","score":0.8621827364,"word":" Siape: 1973617 ), para substituir","start":272,"end":306},{"entity_group":"PERSON","score":0.6839727163,"word":"JOAO LUIZ DIHL COMBA","start":307,"end":327},{"entity_group":"O","score":0.8295040131,"word":" Siape: 1355295 ), Coordenador do PPG em Computa\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 04\/07\/2017 a 05\/07\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","start":328,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,271,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[307,327,"PERSON"],[347,358,"OCCUPATION"],[448,458,"DATE"],[435,445,"DATE"]]}
{"id":422,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO (Siape: 1973617 ), para substituir JOAO LUIZ DIHL COMBA (Siape: 1355295 ), Coordenador do PPG em Computa\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/07\/2017 a 11\/08\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 19 dias.","document":41359,"sentence_id":898,"duplicates":[898],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8307219148,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6640530229,"word":"ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO","start":243,"end":271},{"entity_group":"O","score":0.8531587124,"word":" Siape: 1973617 ), para substituir","start":272,"end":306},{"entity_group":"PERSON","score":0.6890380383,"word":"JOAO LUIZ DIHL COMBA","start":307,"end":327},{"entity_group":"O","score":0.8099992871,"word":" Siape: 1355295 ), Coordenador do PPG em Computa\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/07\/2017 a 11\/08\/2017, com o decorrente pagamento das vantagen","start":328,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,271,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[307,327,"PERSON"],[347,358,"OCCUPATION"],[461,471,"DATE"],[448,458,"DATE"]]}
{"id":423,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, SANDRA MARIA HARTZ (Siape: 1038177 ), para substituir SANDRA CRISTINA MULLER (Siape: 1527311 ), Coordenador do PPG em Ecologia, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/07\/2017 a 02\/08\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 10 dias.","document":41360,"sentence_id":902,"duplicates":[902],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8396149874,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6037834287,"word":"SANDRA MARIA HARTZ","start":243,"end":261},{"entity_group":"O","score":0.864225924,"word":" Siape: 1038177 ), para substituir","start":262,"end":296},{"entity_group":"PERSON","score":0.6138338447,"word":"SANDRA CRISTINA MULLER","start":297,"end":319},{"entity_group":"O","score":0.8306408525,"word":" Siape: 1527311 ), Coordenador do PPG em Ecologia, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/07\/2017 a 02\/08\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 10 d","start":320,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[297,319,"PERSON"],[243,261,"PERSON"],[339,350,"OCCUPATION"],[451,461,"DATE"],[438,448,"DATE"]]}
{"id":424,"text":"Dispensar, a partir de 12\/06\/2017, a ocupante do cargo de Bibliotec\u00e1rio-documentalista - 701010, do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o EIV, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ROS\u00c2NGELA FONSECA LOPES, matr\u00edcula SIAPE 1860712 da fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Biblioteca de Qu\u00edmica, C\u00f3digo SRH 489, C\u00f3digo FG-5, para a qual foi designada pela Portaria n\u00ba 1778\/2017 de 22\/02\/2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 24\/02\/2017.","document":41361,"sentence_id":906,"duplicates":[906],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8128579855,"word":"Dispensar, a partir de 12\/06\/2017, a ocupante do cargo de Bibliotec\u00e1rio-documentalista - 701010, do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o EIV, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":168},{"entity_group":"PERSON","score":0.596827507,"word":"ROS\u00c2NGELA FONSECA LOPES","start":169,"end":192},{"entity_group":"O","score":0.8384197354,"word":", matr\u00edcula SIAPE 1860712 da fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Biblioteca de Qu\u00edmica, C\u00f3digo SRH 489, C\u00f3digo FG-5, para a qual foi designada pela Portaria n\u00ba 1778\/2017 de 22\/02\/2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 24\/02\/2017.","start":193,"end":412}],"label":[[58,86,"OCCUPATION"],[169,192,"PERSON"],[240,261,"ORGANIZATION"],[348,358,"DATE"],[400,410,"DATE"],[23,33,"DATE"],[231,236,"OCCUPATION"]]}
{"id":425,"text":"CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES Decano do Conselho Universit\u00e1rio, no exerc\u00edcio da Reitoria.","document":41361,"sentence_id":908,"duplicates":[908,929,959,964,969,1124,1225,1230,1277,2338,2348,2353,2358,2405,2414,2419,2428,2458,2477],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.6469708681,"word":"CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES","start":0,"end":31},{"entity_group":"O","score":0.6213939786,"word":"Decano do Conselho Universit\u00e1rio, no exerc\u00edcio da Reitoria.","start":32,"end":91}],"label":[[0,31,"PERSON"],[42,64,"ORGANIZATION"],[82,90,"ORGANIZATION"]]}
{"id":426,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, DANIELA FONSECA DA SILVA (Siape: 2217366 ), para substituir VALDIONOR DADA DOS SANTOS (Siape: 1120674 ), Coordenador do N\u00facleo de Assist\u00eancia ao Aluno, da Diretoria Adm do Campus Litoral Norte, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/07\/2017 a 04\/08\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 12 dias.","document":41362,"sentence_id":911,"duplicates":[911],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8406272531,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.5752281547,"word":"DANIELA FONSECA DA SILVA","start":238,"end":262},{"entity_group":"O","score":0.8642116189,"word":" Siape: 2217366 ), para substituir","start":263,"end":297},{"entity_group":"PERSON","score":0.5368590951,"word":"VALDIONOR DADA DOS SANTOS","start":298,"end":323},{"entity_group":"O","score":0.7762487531,"word":" Siape: 1120674 ), Coordenador do N\u00facleo de Assist\u00eancia ao Aluno, da Diretoria Adm do Campus Litoral Norte, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/07\/2017 a","start":324,"end":512}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[298,323,"PERSON"],[238,262,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[410,430,"LOCATION"],[343,354,"OCCUPATION"],[513,523,"DATE"],[500,510,"DATE"],[393,400,"OCCUPATION"]]}
{"id":427,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CLAUDIO NUNES SILVA (Siape: 0356001 ), para substituir EZEQUIEL DA ROSA MEDEIROS (Siape: 0358455 ), Coordenador do N\u00facleo de Infraestrutura da Ger\u00eancia Administrativa da Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Fisioterapia e Dan\u00e7a, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/07\/2017 a 03\/08\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 11 dias.","document":41363,"sentence_id":915,"duplicates":[915],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8346883059,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6278342605,"word":"CLAUDIO NUNES SILVA","start":238,"end":257},{"entity_group":"O","score":0.8659904003,"word":" Siape: 0356001 ), para substituir","start":258,"end":292},{"entity_group":"PERSON","score":0.6398787498,"word":"EZEQUIEL DA ROSA MEDEIROS","start":293,"end":318},{"entity_group":"O","score":0.7220437527,"word":" Siape: 0358455 ), Coordenador do N\u00facleo de Infraestrutura da Ger\u00eancia Administrativa da Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Fisioterapia e Dan\u00e7a, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, n","start":319,"end":512}],"label":[[353,404,"ORGANIZATION"],[408,455,"ORGANIZATION"],[168,195,"OCCUPATION"],[293,318,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[238,257,"PERSON"],[338,349,"OCCUPATION"],[538,548,"DATE"],[525,535,"DATE"]]}
{"id":428,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, GILBERTO QUERVALT RODRIGUES (Siape: 0352540 ), para substituir PAULO AFONSO RODRIGUES DE LIMA (Siape: 0358258 ), Gerente Administrativo da Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Fisioterapia e Dan\u00e7a, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/07\/2017 a 31\/07\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 8 dias.","document":41364,"sentence_id":919,"duplicates":[919],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8426715136,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6666355133,"word":"GILBERTO QUERVALT RODRIGUES","start":238,"end":265},{"entity_group":"O","score":0.8682338595,"word":" Siape: 0352540 ), para substituir","start":266,"end":300},{"entity_group":"PERSON","score":0.636326313,"word":"PAULO AFONSO RODRIGUES DE LIMA","start":301,"end":331},{"entity_group":"O","score":0.7799957395,"word":" Siape: 0358258 ), Gerente Administrativo da Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Fisioterapia e Dan\u00e7a, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/07\/2017 a 31\/07","start":332,"end":512}],"label":[[377,424,"ORGANIZATION"],[301,331,"PERSON"],[168,195,"OCCUPATION"],[238,265,"PERSON"],[351,373,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[494,504,"DATE"],[507,517,"DATE"]]}
{"id":429,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de AUXILIAR EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ALEXANDRA GON\u00c7ALVES MARTINS (Siape: 2059154 ), para substituir VANISE NASCIMENTO PEROBELLI (Siape: 1836975 ), Diretor da Divis\u00e3o de Sa\u00fade Suplementar da CPCPJ\/DAP\/PROGESP, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/07\/2017 a 02\/08\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 10 dias.","document":41365,"sentence_id":923,"duplicates":[923],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8456366658,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de AUXILIAR EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":235},{"entity_group":"PERSON","score":0.6755302548,"word":"ALEXANDRA GON\u00c7ALVES MARTINS","start":236,"end":263},{"entity_group":"O","score":0.8659539223,"word":" Siape: 2059154 ), para substituir","start":264,"end":298},{"entity_group":"PERSON","score":0.6638479829,"word":"VANISE NASCIMENTO PEROBELLI","start":299,"end":326},{"entity_group":"O","score":0.8307350278,"word":" Siape: 1836975 ), Diretor da Divis\u00e3o de Sa\u00fade Suplementar da CPCPJ\/DAP\/PROGESP, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/07\/2017 a 02\/08\/2017, com o decor","start":327,"end":512}],"label":[[357,385,"ORGANIZATION"],[299,326,"PERSON"],[236,263,"PERSON"],[168,193,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[489,499,"DATE"],[476,486,"DATE"],[399,406,"ORGANIZATION"],[346,353,"OCCUPATION"],[389,394,"ORGANIZATION"],[395,398,"ORGANIZATION"]]}
{"id":430,"text":"Designar RAQUEL MOURA POHLMANN BUCHANELLI, Matr\u00edcula SIAPE 2329541, ocupante do cargo de Bibliotec\u00e1rio-documentalista, C\u00f3digo 701010, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Biblioteca de Qu\u00edmica, C\u00f3digo SRH 489, c\u00f3digo FG-5, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.","document":41366,"sentence_id":927,"duplicates":[927],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8166599274,"word":"Designar","start":0,"end":8},{"entity_group":"PERSON","score":0.7166272402,"word":"RAQUEL MOURA POHLMANN BUCHANELLI","start":9,"end":41},{"entity_group":"O","score":0.8030691743,"word":", Matr\u00edcula SIAPE 2329541, ocupante do cargo de Bibliotec\u00e1rio-documentalista, C\u00f3digo 701010, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Biblioteca de Qu\u00edmica, C\u00f3digo SRH 489, c\u00f3digo FG-5, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.","start":42,"end":333}],"label":[[9,41,"PERSON"],[89,117,"OCCUPATION"],[209,230,"ORGANIZATION"],[200,205,"OCCUPATION"]]}
{"id":431,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de CONT\u00cdNUO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LEONEL FURTADO GONCALVES (Siape: 0358658 ), para substituir ADRIANA DE CASTRO VEIGA (Siape: 0357122 ), Chefe da Se\u00e7\u00e3o Administrativa do Instituto de Geoci\u00eancias, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/07\/2017 a 03\/08\/2017.","document":41367,"sentence_id":932,"duplicates":[932],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8540910482,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de CONT\u00cdNUO, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":218},{"entity_group":"PERSON","score":0.6505353451,"word":"LEONEL FURTADO GONCALVES","start":219,"end":243},{"entity_group":"O","score":0.8692638874,"word":" Siape: 0358658 ), para substituir","start":244,"end":278},{"entity_group":"PERSON","score":0.6412715316,"word":"ADRIANA DE CASTRO VEIGA","start":279,"end":302},{"entity_group":"O","score":0.8172698021,"word":" Siape: 0357122 ), Chefe da Se\u00e7\u00e3o Administrativa do Instituto de Geoci\u00eancias, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/07\/2017 a 03\/08\/2017.","start":303,"end":473}],"label":[[219,243,"PERSON"],[355,379,"ORGANIZATION"],[279,302,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[331,351,"ORGANIZATION"],[462,472,"DATE"],[449,459,"DATE"],[168,176,"OCCUPATION"],[322,327,"OCCUPATION"]]}
{"id":432,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CRISTIANE DE OLIVEIRA ENDRES (Siape: 2215420 ), para substituir GABRIELA TREVISOL OURIQUES (Siape: 1858972 ), Chefe do Setor de Processo Seletivo da Divis\u00e3o de Concursos P\u00fablicos do DDGP\/PROGESP, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/07\/2017 a 03\/08\/2017.","document":41368,"sentence_id":936,"duplicates":[936],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8389439583,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6397209167,"word":"CRISTIANE DE OLIVEIRA ENDRES","start":238,"end":266},{"entity_group":"O","score":0.8640974164,"word":" Siape: 2215420 ), para substituir","start":267,"end":301},{"entity_group":"PERSON","score":0.6410172582,"word":"GABRIELA TREVISOL OURIQUES","start":302,"end":328},{"entity_group":"O","score":0.8106008768,"word":" Siape: 1858972 ), Chefe do Setor de Processo Seletivo da Divis\u00e3o de Concursos P\u00fablicos do DDGP\/PROGESP, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/07\/2017","start":329,"end":512}],"label":[[387,416,"ORGANIZATION"],[238,266,"PERSON"],[168,195,"OCCUPATION"],[302,328,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[515,525,"DATE"],[502,512,"DATE"],[425,432,"ORGANIZATION"],[348,353,"OCCUPATION"],[420,424,"ORGANIZATION"]]}
{"id":433,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, NELSON LUIZ SAMBAQUI GRUBER (Siape: 6354473 ), para substituir ANDRE SAMPAIO MEXIAS (Siape: 0351685 ), Diretor do Instituto de Geoci\u00eancias, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/07\/2017 a 14\/08\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 22 dias.","document":41369,"sentence_id":940,"duplicates":[940],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8451648355,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6858481169,"word":"NELSON LUIZ SAMBAQUI GRUBER","start":243,"end":270},{"entity_group":"O","score":0.8748582602,"word":" Siape: 6354473 ), para substituir","start":271,"end":305},{"entity_group":"PERSON","score":0.6738926768,"word":"ANDRE SAMPAIO MEXIAS","start":306,"end":326},{"entity_group":"O","score":0.8247375488,"word":" Siape: 0351685 ), Diretor do Instituto de Geoci\u00eancias, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/07\/2017 a 14\/08\/2017, com o decorrente pagamento das vanta","start":327,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,270,"PERSON"],[357,381,"ORGANIZATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[306,326,"PERSON"],[451,461,"DATE"],[464,474,"DATE"],[346,353,"OCCUPATION"]]}
{"id":434,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, GLAUCIA ANGELICA CAMPREGHER (Siape: 0412950 ), para substituir MARCELO MILAN (Siape: 1850585 ), Chefe do Depto de Economia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da FCE, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 30\/07\/2017 a 05\/08\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 7 dias.","document":41370,"sentence_id":944,"duplicates":[944],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8356838822,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6625134945,"word":"GLAUCIA ANGELICA CAMPREGHER","start":243,"end":270},{"entity_group":"O","score":0.8656402826,"word":" Siape: 0412950 ), para substituir","start":271,"end":305},{"entity_group":"PERSON","score":0.6149659157,"word":"MARCELO MILAN","start":306,"end":319},{"entity_group":"O","score":0.8043331504,"word":" Siape: 1850585 ), Chefe do Depto de Economia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da FCE, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 30\/07\/2017 a 05\/08\/2017, com o decorrente pa","start":320,"end":512}],"label":[[348,391,"ORGANIZATION"],[168,200,"OCCUPATION"],[243,270,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[306,319,"PERSON"],[468,478,"DATE"],[481,491,"DATE"],[339,344,"OCCUPATION"],[395,398,"ORGANIZATION"]]}
{"id":435,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CLAUDIA LUISA ZEFERINO PIRES (Siape: 1852157 ), para substituir ROBERTO VERDUM (Siape: 0357046 ), Coordenador do PPG em Geografia, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 31\/07\/2017 a 04\/08\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.","document":41371,"sentence_id":948,"duplicates":[948],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8353337049,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6388265491,"word":"CLAUDIA LUISA ZEFERINO PIRES","start":243,"end":271},{"entity_group":"O","score":0.8649976254,"word":" Siape: 1852157 ), para substituir","start":272,"end":306},{"entity_group":"PERSON","score":0.6129506826,"word":"ROBERTO VERDUM","start":307,"end":321},{"entity_group":"O","score":0.8384355307,"word":" Siape: 0357046 ), Coordenador do PPG em Geografia, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 31\/07\/2017 a 04\/08\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 5","start":322,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,271,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[307,321,"PERSON"],[341,352,"OCCUPATION"],[454,464,"DATE"],[441,451,"DATE"]]}
{"id":436,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de T\u00c9CNICO DE LABORAT\u00d3RIO \u00c1REA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, PEDRO SOBRAGIL CAROLLO DE OLIVEIRA (Siape: 0354884 ), para substituir DANIELA BORGES PAVANI (Siape: 1574520 ), Diretor do Planet\u00e1rio, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 17\/07\/2017 a 30\/07\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 14 dias.","document":41372,"sentence_id":952,"duplicates":[952],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8312306404,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de T\u00c9CNICO DE LABORAT\u00d3RIO \u00c1REA, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6794572473,"word":"PEDRO SOBRAGIL CAROLLO DE OLIVEIRA","start":238,"end":272},{"entity_group":"O","score":0.8572375178,"word":" Siape: 0354884 ), para substituir","start":273,"end":307},{"entity_group":"PERSON","score":0.6776865125,"word":"DANIELA BORGES PAVANI","start":308,"end":329},{"entity_group":"O","score":0.841083467,"word":" Siape: 1574520 ), Diretor do Planet\u00e1rio, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 17\/07\/2017 a 30\/07\/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 14","start":330,"end":512}],"label":[[238,272,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[168,190,"OCCUPATION"],[308,329,"PERSON"],[453,463,"DATE"],[440,450,"DATE"],[349,356,"OCCUPATION"]]}
{"id":437,"text":"Declarar vaga, a partir de 20\/06\/2017, a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Setor Administrativo e de Comunica\u00e7\u00e3o da Faculdade de Farm\u00e1cia, C\u00f3digo SRH 1405, C\u00f3digo FG-7, desta Universidade, tendo em vista AposentadoriaAposentadoria c\/ proventos Integrais (Art.","document":41373,"sentence_id":956,"duplicates":[956],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6955321431,"word":"Declarar vaga, a partir de 20\/06\/2017, a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Setor Administrativo e de Comunica\u00e7\u00e3o da Faculdade de Farm\u00e1cia, C\u00f3digo SRH 1405, C\u00f3digo FG-7, desta Universidade, tendo em vista AposentadoriaAposentadoria c\/ proventos Integrais (Art.","start":0,"end":244}],"label":[[60,97,"ORGANIZATION"],[101,122,"ORGANIZATION"],[27,37,"DATE"],[51,56,"OCCUPATION"]]}
{"id":438,"text":"3\u00ba Inc. I, II, III) EC 47\/05 de CARMEN FATIMA NECKEL MACHADO, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0356730, conforme Portaria n\u00b0 5260\/2017, de 16 de junho de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o do dia 20\/06\/2017.","document":41373,"sentence_id":957,"duplicates":[957],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8090754151,"word":"3\u00ba Inc. I, II, III) EC 47\/05 de","start":0,"end":31},{"entity_group":"PERSON","score":0.6591165066,"word":"CARMEN FATIMA NECKEL MACHADO","start":32,"end":60},{"entity_group":"O","score":0.85038656,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0356730, conforme Portaria n\u00b0 5260\/2017, de 16 de junho de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o do dia 20\/06\/2017.","start":61,"end":202}],"label":[[32,60,"PERSON"],[125,144,"DATE"],[190,200,"DATE"]]}
{"id":439,"text":"Alterar a Portaria n\u00ba 5.756 de 04 de novembro de 1991, que distribuiu os Cargos de Dire\u00e7\u00e3o - CD e Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas - FG, desta Universidade, a partir da data deste ato, como segue: Transformar: Chefe do Setor Administrativo e de Comunica\u00e7\u00e3o da Faculdade de Farm\u00e1cia, C\u00f3digo SRH 1405, FG-7 , em Chefe do Setor Financeiro e Patrimonial da Ger\u00eancia Administrativa da Faculdade de Farm\u00e1cia, C\u00f3digo SRH 1405, C\u00f3digo FG-7.","document":41374,"sentence_id":962,"duplicates":[962],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7381051779,"word":"Alterar a Portaria n\u00ba 5.756 de 04 de novembro de 1991, que distribuiu os Cargos de Dire\u00e7\u00e3o - CD e Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas - FG, desta Universidade, a partir da data deste ato, como segue: Transformar: Chefe do Setor Administrativo e de Comunica\u00e7\u00e3o da Faculdade de Farm\u00e1cia, C\u00f3digo SRH 1405, FG-7 em Chefe do Setor Financeiro e Patrimonial da Ger\u00eancia Administrativa da Faculdade de Farm\u00e1cia, C\u00f3digo SRH 1405, C\u00f3digo FG-7.","start":0,"end":418}],"label":[[307,364,"ORGANIZATION"],[207,244,"ORGANIZATION"],[31,53,"DATE"],[248,269,"ORGANIZATION"],[368,389,"ORGANIZATION"],[198,203,"OCCUPATION"],[298,303,"OCCUPATION"]]}
{"id":440,"text":"Designar ROBERTO BASSO, Matr\u00edcula SIAPE 0355046, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Setor Financeiro e Patrimonial da Ger\u00eancia Administrativa da Faculdade de Farm\u00e1cia, c\u00f3digo SRH 1405, C\u00f3digo FG-7, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.","document":41375,"sentence_id":967,"duplicates":[967],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8119780421,"word":"Designar","start":0,"end":8},{"entity_group":"PERSON","score":0.5484182835,"word":"ROBERTO BASSO","start":9,"end":22},{"entity_group":"O","score":0.7706301212,"word":", Matr\u00edcula SIAPE 0355046, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Setor Financeiro e Patrimonial da Ger\u00eancia Administrativa da Faculdade de Farm\u00e1cia, c\u00f3digo SRH 1405, C\u00f3digo FG-7, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.","start":23,"end":375}],"label":[[189,246,"ORGANIZATION"],[70,97,"OCCUPATION"],[250,271,"ORGANIZATION"],[9,22,"PERSON"],[180,185,"OCCUPATION"]]}
{"id":441,"text":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por obten\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo de Doutor, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora VERA REGINA SCHMITZ, matr\u00edcula SIAPE 2087644, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Comunica\u00e7\u00e3o da Faculdade de Biblioteconomia e Comunica\u00e7\u00e3o, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 01, com vig\u00eancia financeira a partir da data de publica\u00e7\u00e3o da portaria, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es, Portaria n\u00ba 554, de 20 de junho de 2013 do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e a Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013 - CONSUN.","document":41379,"sentence_id":972,"duplicates":[972],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8140425682,"word":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por obten\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo de Doutor, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora","start":0,"end":105},{"entity_group":"PERSON","score":0.5877501965,"word":"VERA REGINA SCHMITZ","start":106,"end":125},{"entity_group":"O","score":0.8219643235,"word":", matr\u00edcula SIAPE 2087644, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Comunica\u00e7\u00e3o da Faculdade de Biblioteconomia e Comunica\u00e7\u00e3o, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 01, com vig\u00eancia financeira a partir da data de publica\u00e7\u00e3o da portaria, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es, Portar","start":126,"end":513}],"label":[[208,250,"ORGANIZATION"],[177,204,"ORGANIZATION"],[549,571,"ORGANIZATION"],[461,483,"DATE"],[526,545,"DATE"],[106,125,"PERSON"],[267,284,"OCCUPATION"],[317,334,"OCCUPATION"],[95,105,"OCCUPATION"],[598,604,"ORGANIZATION"]]}
{"id":442,"text":"Autorizar o afastamento no Pa\u00eds de MARIA LUIZA RODRIGUES FLORES, ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Estudos Especializados, com a finalidade de realizar estudos em n\u00edvel de P\u00f3s-Doutorado, junto \u00e0 Universidade de S\u00e3o Paulo, no per\u00edodo compreendido entre 04\/09\/2017 e 31\/07\/2018, com \u00f4nus limitado.","document":41380,"sentence_id":977,"duplicates":[977],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6912201047,"word":"Autorizar o afastamento no Pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6399009228,"word":"MARIA LUIZA RODRIGUES FLORES","start":35,"end":63},{"entity_group":"O","score":0.7324890494,"word":", ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Estudos Especializados, com a finalidade de realizar estudos em n\u00edvel de P\u00f3s-Doutorado, junto \u00e0 Universidade de S\u00e3o Paulo, no per\u00edodo compreendido entre 04\/09\/2017 e 31\/07\/2018, com \u00f4nus limitado.","start":64,"end":358}],"label":[[145,183,"ORGANIZATION"],[86,118,"OCCUPATION"],[35,63,"PERSON"],[257,282,"ORGANIZATION"],[314,324,"DATE"],[327,337,"DATE"]]}
{"id":443,"text":"CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES, Decano, no exerc\u00edcio da Reitoria.","document":41380,"sentence_id":979,"duplicates":[979,1018],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.6068475246,"word":"CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES","start":0,"end":31},{"entity_group":"O","score":0.6744996309,"word":", Decano, no exerc\u00edcio da Reitoria.","start":32,"end":67}],"label":[[0,31,"PERSON"],[57,65,"ORGANIZATION"]]}
{"id":444,"text":"Lotar na Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas, com exerc\u00edcio no Setor Acad\u00eamico da Ger\u00eancia Administrativa da Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas, MORGANA CRISTINA ARNOLD, nomeada conforme Portaria N\u00ba 5120\/2017 de 12 de junho de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o no dia 13 de junho de 2017, em efetivo exerc\u00edcio desde 14 de julho de 2017, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, Ambiente Organizacional Administrativo, classe D, n\u00edvel I, padr\u00e3o 101, no Quadro de Pessoal desta Universidade.","document":41381,"sentence_id":982,"duplicates":[982],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6527716517,"word":"Lotar na Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas, com exerc\u00edcio no Setor Acad\u00eamico da Ger\u00eancia Administrativa da Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas,","start":0,"end":139},{"entity_group":"PERSON","score":0.5694361329,"word":"MORGANA CRISTINA ARNOLD","start":140,"end":163},{"entity_group":"O","score":0.8181352019,"word":", nomeada conforme Portaria N\u00ba 5120\/2017 de 12 de junho de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o no dia 13 de junho de 2017, em efetivo exerc\u00edcio desde 14 de julho de 2017, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, Ambiente Organizacional Administrativo, classe D, n\u00edvel I, padr\u00e3o 101, no Quadro de Pessoal desta Universidade.","start":164,"end":503}],"label":[[60,102,"ORGANIZATION"],[9,41,"ORGANIZATION"],[106,138,"ORGANIZATION"],[362,389,"OCCUPATION"],[140,163,"PERSON"],[207,226,"DATE"],[320,339,"DATE"],[272,291,"DATE"]]}
{"id":445,"text":"V\u00c2NIA CRISTINA SANTOS PEREIRA Pr\u00f3-Reitora de Gest\u00e3o de Pessoas em exerc\u00edcio","document":41381,"sentence_id":983,"duplicates":[983,1238,1259,1263,1344,1359],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.6503146291,"word":"V\u00c2NIA CRISTINA SANTOS PEREIRA","start":0,"end":29},{"entity_group":"O","score":0.4506139755,"word":"Pr\u00f3-Reitora de Gest\u00e3o de Pessoas em exerc\u00edcio","start":30,"end":75}],"label":[[0,29,"PERSON"],[30,41,"OCCUPATION"]]}
{"id":446,"text":"Autorizar o afastamento no Pa\u00eds de CARLA BEATRIZ MEINERZ, ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ensino e Curr\u00edculo, com a finalidade de realizar estudos em n\u00edvel de P\u00f3s-Doutorado, junto \u00e0 Universidade Estadual de Londrina - Paran\u00e1, no per\u00edodo compreendido entre 01\/08\/2017 a 31\/07\/2018, com \u00f4nus limitado.","document":41382,"sentence_id":986,"duplicates":[986],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6914545894,"word":"Autorizar o afastamento no Pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6305875182,"word":"CARLA BEATRIZ MEINERZ","start":35,"end":56},{"entity_group":"O","score":0.7329522371,"word":", ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ensino e Curr\u00edculo, com a finalidade de realizar estudos em n\u00edvel de P\u00f3s-Doutorado, junto \u00e0 Universidade Estadual de Londrina - Paran\u00e1, no per\u00edodo compreendido entre 01\/08\/2017 a 31\/07\/2018, com \u00f4nus limitado.","start":57,"end":364}],"label":[[138,172,"ORGANIZATION"],[246,279,"OCCUPATION"],[79,111,"OCCUPATION"],[35,56,"PERSON"],[333,343,"DATE"],[320,330,"DATE"],[282,288,"LOCATION"]]}
{"id":447,"text":"CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES Decano, no exerc\u00edcio da Reitoria.","document":41382,"sentence_id":988,"duplicates":[988],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.6051810384,"word":"CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES","start":0,"end":31},{"entity_group":"O","score":0.6534295678,"word":"Decano, no exerc\u00edcio da Reitoria.","start":32,"end":65}],"label":[[0,31,"PERSON"],[56,64,"ORGANIZATION"]]}
{"id":448,"text":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por obten\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo de Doutor, no Quadro desta Universidade, ao Professor EDUARDO LUSA CADORE, matr\u00edcula SIAPE 2139891, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica da Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Fisioterapia e Dan\u00e7a, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 01, com vig\u00eancia financeira a partir da data de publica\u00e7\u00e3o da portaria, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":41383,"sentence_id":991,"duplicates":[991],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8028852344,"word":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por obten\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo de Doutor, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":105},{"entity_group":"PERSON","score":0.6218090653,"word":"EDUARDO LUSA CADORE","start":106,"end":125},{"entity_group":"O","score":0.7898663878,"word":", matr\u00edcula SIAPE 2139891, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica da Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Fisioterapia e Dan\u00e7a, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 01, com vig\u00eancia financeira a partir da data de publica\u00e7\u00e3o da portaria, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5e","start":126,"end":513}],"label":[[212,259,"ORGANIZATION"],[177,208,"ORGANIZATION"],[470,492,"DATE"],[106,125,"PERSON"],[276,293,"OCCUPATION"],[326,343,"OCCUPATION"],[96,105,"OCCUPATION"],[580,586,"ORGANIZATION"],[539,544,"ORGANIZATION"]]}
{"id":449,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor \u00c2NGELO ROBERTO ILHA DA SILVA, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1985463, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancias Penais da Faculdade de Direito, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, referente ao interst\u00edcio de 20\/12\/2014 a 19\/12\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 20\/12\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":41384,"sentence_id":996,"duplicates":[996],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8088958263,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6410723329,"word":"\u00c2NGELO ROBERTO ILHA DA SILVA","start":103,"end":131},{"entity_group":"O","score":0.8420591354,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1985463, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancias Penais da Faculdade de Direito, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, referente ao interst\u00edcio de 20\/12\/2014 a 19\/12\/2016, com vig\u00eancia financeira a partir de 20\/12\/2016, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com s","start":132,"end":513}],"label":[[186,217,"ORGANIZATION"],[103,131,"PERSON"],[483,505,"DATE"],[221,241,"ORGANIZATION"],[258,275,"OCCUPATION"],[306,323,"OCCUPATION"],[376,386,"DATE"],[424,434,"DATE"],[363,373,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[593,599,"ORGANIZATION"],[552,557,"ORGANIZATION"]]}
{"id":450,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor PABLO RODRIGO ALFLEN DA SILVA, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2765065, lotado no Departamento de Ci\u00eancias Penais da Faculdade de Direito e com exerc\u00edcio na Comiss\u00e3o de Gradua\u00e7\u00e3o de Direito, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, referente ao interst\u00edcio de 06\/02\/2015 a 05\/02\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 06\/02\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":41385,"sentence_id":1001,"duplicates":[1001],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8146065474,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6047756672,"word":"PABLO RODRIGO ALFLEN DA SILVA","start":103,"end":132},{"entity_group":"O","score":0.8270894885,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2765065, lotado no Departamento de Ci\u00eancias Penais da Faculdade de Direito e com exerc\u00edcio na Comiss\u00e3o de Gradua\u00e7\u00e3o de Direito, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, referente ao interst\u00edcio de 06\/02\/2015 a 05\/02\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 06\/02\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12","start":133,"end":513}],"label":[[247,279,"ORGANIZATION"],[172,203,"ORGANIZATION"],[103,132,"PERSON"],[521,543,"DATE"],[207,227,"ORGANIZATION"],[296,313,"OCCUPATION"],[344,361,"OCCUPATION"],[462,472,"DATE"],[414,424,"DATE"],[401,411,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[631,637,"ORGANIZATION"],[590,595,"ORGANIZATION"]]}
{"id":451,"text":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor JAIME URDAPILLETA TAROUCO, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0387356, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Zootecnia da Faculdade de Agronomia, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, para a classe D de Professor Associado, n\u00edvel 01, referente ao interst\u00edcio de 15\/07\/2015 a 14\/07\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 15\/07\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Decis\u00e3o n\u00ba 197\/2006-CONSUN, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":41387,"sentence_id":1006,"duplicates":[1006],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8251696825,"word":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":100},{"entity_group":"PERSON","score":0.654607296,"word":"JAIME URDAPILLETA TAROUCO","start":101,"end":126},{"entity_group":"O","score":0.8585924506,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0387356, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Zootecnia da Faculdade de Agronomia, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, para a classe D de Professor Associado, n\u00edvel 01, referente ao interst\u00edcio de 15\/07\/2015 a 14\/07\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 15\/07\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alt","start":127,"end":513}],"label":[[101,126,"PERSON"],[181,206,"ORGANIZATION"],[210,232,"ORGANIZATION"],[476,498,"DATE"],[297,316,"OCCUPATION"],[249,266,"OCCUPATION"],[417,427,"DATE"],[356,366,"DATE"],[369,379,"DATE"],[91,100,"OCCUPATION"],[544,550,"ORGANIZATION"],[586,592,"ORGANIZATION"]]}
{"id":452,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora ANA PAULA MOTTA COSTA, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2884291, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancias Penais da Faculdade de Direito, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, referente ao interst\u00edcio de 03\/01\/2015 a 02\/01\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 03\/01\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":41388,"sentence_id":1011,"duplicates":[1011],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.816155076,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.5675481558,"word":"ANA PAULA MOTTA COSTA","start":103,"end":124},{"entity_group":"O","score":0.8540045023,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2884291, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancias Penais da Faculdade de Direito, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, referente ao interst\u00edcio de 03\/01\/2015 a 02\/01\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 03\/01\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alt","start":125,"end":513}],"label":[[179,210,"ORGANIZATION"],[476,498,"DATE"],[103,124,"PERSON"],[214,234,"ORGANIZATION"],[251,268,"OCCUPATION"],[299,316,"OCCUPATION"],[92,102,"OCCUPATION"],[356,366,"DATE"],[417,427,"DATE"],[369,379,"DATE"],[586,592,"ORGANIZATION"],[545,550,"ORGANIZATION"]]}
{"id":453,"text":"Autorizar o afastamento no Pa\u00eds de MONIQUE CABRAL HAHN, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Laborat\u00f3rio-\u00c1rea, com lota\u00e7\u00e3o na Faculdade de Medicina e exerc\u00edcio no N\u00facleo T\u00e9cnico-Cient\u00edfico da Ger\u00eancia Administrativa da Faculdade de Medicina, com a finalidade de realizar estudos em n\u00edvel de Mestrado, junto \u00e0 Universidade Federal do Rio Grande do Sul, no per\u00edodo compreendido entre 22\/09\/2017 e 22\/03\/2018, com \u00f4nus limitado.","document":41389,"sentence_id":1016,"duplicates":[1016],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6838068366,"word":"Autorizar o afastamento no Pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5792004466,"word":"MONIQUE CABRAL HAHN","start":35,"end":54},{"entity_group":"O","score":0.6627275944,"word":", ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Laborat\u00f3rio-\u00c1rea, com lota\u00e7\u00e3o na Faculdade de Medicina e exerc\u00edcio no N\u00facleo T\u00e9cnico-Cient\u00edfico da Ger\u00eancia Administrativa da Faculdade de Medicina, com a finalidade de realizar estudos em n\u00edvel de Mestrado, junto \u00e0 Universidade Federal","start":55,"end":325},{"entity_group":"ORGANIZATION","score":0.425008595,"word":"do Rio Grande do","start":326,"end":342},{"entity_group":"O","score":0.8096219897,"word":"Sul, no per\u00edodo compreendido entre 22\/09\/2017 e 22\/03\/2018, com \u00f4nus limitado.","start":343,"end":421}],"label":[[304,345,"ORGANIZATION"],[77,99,"OCCUPATION"],[121,142,"ORGANIZATION"],[214,235,"ORGANIZATION"],[35,54,"PERSON"],[377,387,"DATE"],[390,400,"DATE"]]}
{"id":454,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora LUCIANA LAUREANO PAIVA, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1844915, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica da Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Fisioterapia e Dan\u00e7a, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 10\/02\/2015 a 09\/02\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 10\/02\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":41390,"sentence_id":1021,"duplicates":[1021],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8033984303,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6420868039,"word":"LUCIANA LAUREANO PAIVA","start":103,"end":125},{"entity_group":"O","score":0.8198947906,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1844915, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica da Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Fisioterapia e Dan\u00e7a, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 10\/02\/2015 a 09\/02\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 10\/02\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de de","start":126,"end":513}],"label":[[215,262,"ORGANIZATION"],[180,211,"ORGANIZATION"],[103,125,"PERSON"],[504,526,"DATE"],[279,296,"OCCUPATION"],[327,344,"OCCUPATION"],[92,102,"OCCUPATION"],[397,407,"DATE"],[445,455,"DATE"],[384,394,"DATE"],[614,620,"ORGANIZATION"],[573,578,"ORGANIZATION"]]}
{"id":455,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora VANESSA CHIARI GON\u00c7ALVES, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1330550, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancias Penais da Faculdade de Direito, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, referente ao interst\u00edcio de 04\/01\/2015 a 03\/01\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 04\/01\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":41391,"sentence_id":1026,"duplicates":[1026],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.821141243,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6149709225,"word":"VANESSA CHIARI GON\u00c7ALVES","start":103,"end":127},{"entity_group":"O","score":0.8519584537,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1330550, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancias Penais da Faculdade de Direito, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, referente ao interst\u00edcio de 04\/01\/2015 a 03\/01\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 04\/01\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas","start":128,"end":512}],"label":[[182,213,"ORGANIZATION"],[103,127,"PERSON"],[479,501,"DATE"],[217,237,"ORGANIZATION"],[254,271,"OCCUPATION"],[302,319,"OCCUPATION"],[92,102,"OCCUPATION"],[420,430,"DATE"],[372,382,"DATE"],[359,369,"DATE"],[589,595,"ORGANIZATION"],[548,553,"ORGANIZATION"]]}
{"id":456,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor CARLOS EDUARDO DIEDER REVERBEL, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2688814, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Direito P\u00fablico e Filosofia do Direito da Faculdade de Direito, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, referente ao interst\u00edcio de 05\/02\/2015 a 04\/02\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 05\/02\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12\/1995-COCEP, alterada pela Decis\u00e3o n\u00ba 401\/2013-CONSUN.","document":41392,"sentence_id":1031,"duplicates":[1031],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8047069311,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6792051792,"word":"CARLOS EDUARDO DIEDER REVERBEL","start":103,"end":133},{"entity_group":"O","score":0.8209385276,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2688814, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Direito P\u00fablico e Filosofia do Direito da Faculdade de Direito, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, referente ao interst\u00edcio de 05\/02\/2015 a 04\/02\/2017, com vig\u00eancia financeira a partir de 05\/02\/2017, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 d","start":134,"end":513}],"label":[[188,242,"ORGANIZATION"],[103,133,"PERSON"],[508,530,"DATE"],[246,266,"ORGANIZATION"],[283,300,"OCCUPATION"],[331,348,"OCCUPATION"],[388,398,"DATE"],[401,411,"DATE"],[449,459,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[618,624,"ORGANIZATION"],[577,582,"ORGANIZATION"]]}
{"id":457,"text":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 18\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 13\/02\/2013 a 17\/06\/2018, para a servidora FRANCISCA AURINA GONCALVES, ocupante do cargo de Enfermeiro-\u00e1rea - 701029, matr\u00edcula SIAPE 1160531, lotada na Faculdade de Odontologia, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E III, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E IV, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.514865\/2018-98: Forma\u00e7\u00e3o Integral de Servidores da UFRGS III CH: 69 (23\/03\/2012 a 14\/07\/2016) Wise Up - Ingl\u00eas Intermediate II CH: 14 (08\/08\/2011 a 06\/10\/2011) ABELINE - Qualidade de Vida no Trabalho CH: 45 Carga hor\u00e1ria utilizada: 41 hora(s) \/ Carga hor\u00e1ria excedente: 4 hora(s) (10\/03\/2018 a 03\/04\/2018) UFRGS - Odontologia para Gestantes (2009) CH: 56 (27\/03\/2009 a 10\/07\/2009) MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","document":55502,"sentence_id":1036,"duplicates":[1036],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8813123703,"word":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 18\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 13\/02\/2013 a 17\/06\/2018, para a servidora","start":0,"end":130},{"entity_group":"PERSON","score":0.6444143057,"word":"FRANCISCA AURINA GONCALVES","start":131,"end":157},{"entity_group":"O","score":0.8224336505,"word":", ocupante do cargo de Enfermeiro-\u00e1rea - 701029, matr\u00edcula SIAPE 1160531, lotada na Faculdade de Odontologia, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E III, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E IV, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.514865\/2018-98: Forma\u00e7\u00e3o Integral de Serv","start":158,"end":513}],"label":[[877,908,"OCCUPATION"],[131,157,"PERSON"],[852,876,"PERSON"],[241,265,"ORGANIZATION"],[89,99,"DATE"],[180,190,"OCCUPATION"],[553,563,"DATE"],[102,112,"DATE"],[540,550,"DATE"],[606,616,"DATE"],[619,629,"DATE"],[752,762,"DATE"],[765,775,"DATE"],[827,837,"DATE"],[840,850,"DATE"],[49,59,"DATE"],[522,527,"ORGANIZATION"],[777,782,"ORGANIZATION"]]}
{"id":458,"text":"Designar os servidores ANDRESSA BOTTON DAIANE BENINC\u00c1 DE DAVID LUCIANE INES ELY MARCELO SOARES MACHADO MARILIA BORGES HACKMANN NINA CERVO PAGNON REBECA CAMPANI DONAZAR ZILMARA BONAI para, sob a coordena\u00e7\u00e3o da primeira constitu\u00edrem o Grupo de Trabalho com a finalidade de edfinir estrat\u00e9gias de pessoas para o Programa de Gestores da UFRGS.","document":55504,"sentence_id":1039,"duplicates":[1039],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7484622598,"word":"Designar os servidores","start":0,"end":22},{"entity_group":"PERSON","score":0.6512642503,"word":"ANDRESSA BOTTON DAIANE BENINC\u00c1 DE DAVID LUCIANE INES ELY MARCELO SOARES MACHADO MARILIA BORGES HACKMANN NINA CERVO PAGNON REBECA CAMPANI DONAZAR ZILMARA BONAI","start":23,"end":181},{"entity_group":"O","score":0.5923839211,"word":"para, sob a coordena\u00e7\u00e3o da primeira constitu\u00edrem o Grupo de Trabalho com a finalidade de edfinir estrat\u00e9gias de pessoas para o Programa de Gestores da UFRGS.","start":182,"end":339}],"label":[[23,181,"PERSON"],[333,338,"ORGANIZATION"]]}
{"id":459,"text":": Aplicar \u00e0 Empresa NEVES E ROMANOSKLI LTDA - ME, CNPJ n.\u00ba 15.717.915\/0001-90, conforme atestado pela fiscaliza\u00e7\u00e3o no doc.","document":55505,"sentence_id":1043,"duplicates":[1043],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6820052862,"word":": Aplicar \u00e0 Empresa","start":0,"end":19},{"entity_group":"PERSON","score":0.2601588368,"word":"NEVES","start":20,"end":25},{"entity_group":"O","score":0.6526656747,"word":" ROMANOSKLI LTDA - ME, CNPJ n.\u00ba 15.717.915\/0001-90, conforme atestado pela fiscaliza\u00e7\u00e3o no doc.","start":26,"end":121}],"label":[[20,25,"PERSON"]]}
{"id":460,"text":"SEI n\u00ba 0817113 e 0925939, bem como pelo NUDECON (doc.","document":55505,"sentence_id":1044,"duplicates":[1044],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6324802637,"word":"SEI n\u00ba 0817113 e 0925939, bem como pelo NUDECON (doc.","start":0,"end":53}],"label":[]}
{"id":461,"text":"SEI n\u00ba 1055527) no Processo 23078.524008\/2017-15, as seguintes san\u00e7\u00f5es administrativas: 1.","document":55505,"sentence_id":1045,"duplicates":[1045],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6786175966,"word":"SEI n\u00ba 1055527) no Processo 23078.524008\/2017-15, as seguintes san\u00e7\u00f5es administrativas: 1.","start":0,"end":90}],"label":[]}
{"id":462,"text":"ADVERT\u00caNCIA, prevista na no item 1 da Cl\u00e1usula d\u00e9cima primeira do contrato em ep\u00edgrafe, pelos descumprimentos: atraso na entrega das refei\u00e7\u00f5es e ve\u00edculo utilizado para entrega fora dos padr\u00f5es exigidos no contrato, por tratar-se de primeira ocorr\u00eancia; 2.","document":55505,"sentence_id":1046,"duplicates":[1046],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5718768835,"word":"ADVERT\u00caNCIA, prevista na no item 1 da Cl\u00e1usula d\u00e9cima primeira do contrato em ep\u00edgrafe, pelos descumprimentos: atraso na entrega das refei\u00e7\u00f5es e ve\u00edculo utilizado para entrega fora dos padr\u00f5es exigidos no contrato, por tratar-se de primeira ocorr\u00eancia; 2.","start":0,"end":255}],"label":[]}
{"id":463,"text":"MULTA, no montante de R$ 1.074,88 (um mil e setenta e quatro reais e oitenta e oito centavos), conforme demonstrativo de c\u00e1lculo no doc.","document":55505,"sentence_id":1047,"duplicates":[1047],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5974697471,"word":"MULTA, no montante de R$ 1.074,88 (um mil e setenta e quatro reais e oitenta e oito centavos), conforme demonstrativo de c\u00e1lculo no doc.","start":0,"end":136}],"label":[]}
{"id":464,"text":"SEI n\u00ba1057521, prevista no inciso III do item 3 da Cl\u00e1usula d\u00e9cima primeira, pelo descumprimento: altera\u00e7\u00f5es do card\u00e1pio fora do prazo estabelecido no contrato, por n\u00e3o se tratar de primeira ocorr\u00eancia.","document":55505,"sentence_id":1048,"duplicates":[1048],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.594042182,"word":"SEI n\u00ba1057521, prevista no inciso III do item 3 da Cl\u00e1usula d\u00e9cima primeira, pelo descumprimento: altera\u00e7\u00f5es do card\u00e1pio fora do prazo estabelecido no contrato, por n\u00e3o se tratar de primeira ocorr\u00eancia.","start":0,"end":202}],"label":[]}
{"id":465,"text":"Registre-se no SICAF, nos termos do art.","document":55505,"sentence_id":1049,"duplicates":[1049,1073,1334],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.4962273538,"word":"Registre-se no SICAF, nos termos do art.","start":0,"end":40}],"label":[]}
{"id":466,"text":"38 da IN n\u00ba 02\/2010, da SLTI\/MPOG.","document":55505,"sentence_id":1050,"duplicates":[1050,1074,1335],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.60237813,"word":"38 da IN n\u00ba 02\/2010, da SLTI\/MPOG.","start":0,"end":34}],"label":[]}
{"id":467,"text":"HELIO HENKIN Pr\u00f3-Reitor de Planejamento e Administra\u00e7\u00e3o","document":55505,"sentence_id":1051,"duplicates":[1051,1075,1286,1336],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.6022334099,"word":"HELIO HENKIN","start":0,"end":12},{"entity_group":"O","score":0.3850390017,"word":"Pr\u00f3-Reitor de Planejamento e Administra\u00e7\u00e3o","start":13,"end":55}],"label":[[0,12,"PERSON"],[17,23,"OCCUPATION"]]}
{"id":468,"text":"Exonerar, a pedido, a partir de 22 de maio de 2018, nos termos do artigo 34 \"caput\", da Lei n\u00b0 8.112, de 1990, CARLOS HENRIQUE BITTENCOURT DE LEMOS, ocupante do cargo de Auxiliar em Administra\u00e7\u00e3o, c\u00f3digo 701405, n\u00edvel de classifica\u00e7\u00e3o C, n\u00edvel de capacita\u00e7\u00e3o I, padr\u00e3o 01, do Quadro de Pessoal, lotada e com exerc\u00edcio na Faculdade de Agronomia.","document":55506,"sentence_id":1054,"duplicates":[1054],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8425835371,"word":"Exonerar, a pedido, a partir de 22 de maio de 2018, nos termos do artigo 34 \"caput\", da Lei n\u00b0 8.112, de 1990,","start":0,"end":110},{"entity_group":"PERSON","score":0.6276496649,"word":"CARLOS HENRIQUE BITTENCOURT DE LEMOS","start":111,"end":147},{"entity_group":"O","score":0.7825450897,"word":", ocupante do cargo de Auxiliar em Administra\u00e7\u00e3o, c\u00f3digo 701405, n\u00edvel de classifica\u00e7\u00e3o C, n\u00edvel de capacita\u00e7\u00e3o I, padr\u00e3o 01, do Quadro de Pessoal, lotada e com exerc\u00edcio na Faculdade de Agronomia.","start":148,"end":345}],"label":[[111,147,"PERSON"],[321,343,"ORGANIZATION"],[32,50,"DATE"]]}
{"id":469,"text":"Designar NINA CERVO PAGNON ANDRESSA BOTTON DAIANE BENINC\u00c1 DE DAVID LUCIANE INES ELY MARCELO SOARES MACHADO MARILIA BORGES HACKMANN REBECA CAMPANI DONAZAR ZILMARA BONAI para, sob a coordena\u00e7\u00e3o da primeira constituirem o Grupo de Trabalho com a finalidade de definir estrat\u00e9gias de pessoas para o Programa de Gestores da UFRGS.","document":55510,"sentence_id":1059,"duplicates":[1059],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6834028363,"word":"Designar","start":0,"end":8},{"entity_group":"PERSON","score":0.6432361007,"word":"NINA CERVO PAGNON ANDRESSA BOTTON DAIANE BENINC\u00c1 DE DAVID LUCIANE INES ELY MARCELO SOARES MACHADO MARILIA BORGES HACKMANN REBECA CAMPANI DONAZAR ZILMARA BONAI","start":9,"end":167},{"entity_group":"O","score":0.5669260621,"word":"para, sob a coordena\u00e7\u00e3o da primeira constituirem o Grupo de Trabalho com a finalidade de definir estrat\u00e9gias de pessoas para o Programa de Gestores da UFRGS.","start":168,"end":325}],"label":[[9,167,"PERSON"],[319,324,"ORGANIZATION"]]}
{"id":470,"text":"Retificar a portaria n\u00ba 4157 de 08 de junho de 2018, que nomeou a Representa\u00e7\u00e3o Discente Eleita para compor o Centro Acad\u00eamico Bruno Kiefer, conforme o processo n\u00ba 23078.507188\/2018- 51.","document":55515,"sentence_id":1063,"duplicates":[1063],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7126063704,"word":"Retificar a portaria n\u00ba 4157 de 08 de junho de 2018, que nomeou a Representa\u00e7\u00e3o Discente Eleita para compor o Centro Acad\u00eamico Bruno Kiefer, conforme o processo n\u00ba 23078.507188\/2018- 51.","start":0,"end":186}],"label":[[32,51,"DATE"]]}
{"id":471,"text":"Onde se l\u00ea: \"Nomear a Representa\u00e7\u00e3o Discente eleita para compor o Centro Acad\u00eamico Bruno Kiefer dos Estudantes do Curso de Artes\".","document":55515,"sentence_id":1064,"duplicates":[1064],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5066241622,"word":"Onde se l\u00ea: \"Nomear a Representa\u00e7\u00e3o Discente eleita para compor o Centro Acad\u00eamico Bruno Kiefer dos Estudantes do Curso de Artes\".","start":0,"end":130}],"label":[]}
{"id":472,"text":"Leia-se: \"Nomear a Representa\u00e7\u00e3o Discente eleita para compor o Centro Acad\u00eamico Bruno Kiefer dos Estudantes do Curso de M\u00fasica do Instituto de Artes\".","document":55515,"sentence_id":1065,"duplicates":[1065],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.4893859327,"word":"Leia-se: \"Nomear a Representa\u00e7\u00e3o Discente eleita para compor o Centro Acad\u00eamico Bruno Kiefer dos Estudantes do Curso de M\u00fasica do Instituto de Artes\".","start":0,"end":150}],"label":[[130,148,"ORGANIZATION"]]}
{"id":473,"text":"ELTON LUIS BERNARDI CAMPANARO Pr\u00f3-Reitor de Assuntos Estudantis em exerc\u00edcio","document":55515,"sentence_id":1066,"duplicates":[1066],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.6956362724,"word":"ELTON LUIS BERNARDI CAMPANARO","start":0,"end":29},{"entity_group":"O","score":0.4511327744,"word":"Pr\u00f3-Reitor de Assuntos Estudantis em exerc\u00edcio","start":30,"end":76}],"label":[[0,29,"PERSON"],[34,40,"OCCUPATION"]]}
{"id":474,"text":": Aplicar a san\u00e7\u00e3o administrativa de SUSPENS\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O EM LICITA\u00c7\u00c3O E IMPEDIMENTO DE CONTRATAR COM A ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PELO PRAZO DE 01 (UM) ANO, prevista no item III, Cl\u00e1usula Oitava do contrato, \u00e0 Empresa \u00c9DER MACARI LAND - ME, CNPJ n.\u00ba 20.738.573\/0001-24, pelo atraso no pagamento de \u00f4nus e taxas, conforme atestado pelo VPROPLAN fl.","document":55516,"sentence_id":1069,"duplicates":[1069],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6994134188,"word":": Aplicar a san\u00e7\u00e3o administrativa de SUSPENS\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O EM LICITA\u00c7\u00c3O E IMPEDIMENTO DE CONTRATAR COM A ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PELO PRAZO DE 01 (UM) ANO, prevista no item III, Cl\u00e1usula Oitava do contrato, \u00e0 Empresa","start":0,"end":221},{"entity_group":"PERSON","score":0.5196499228,"word":"\u00c9DER MACARI LAND","start":222,"end":238},{"entity_group":"O","score":0.7113257647,"word":" ME, CNPJ n.\u00ba 20.738.573\/0001-24, pelo atraso no pagamento de \u00f4nus e taxas, conforme atestado pelo VPROPLAN fl.","start":239,"end":350}],"label":[[222,238,"PERSON"],[340,347,"ORGANIZATION"]]}
{"id":475,"text":"328, pelo IPH\/UFRGS na fl.","document":55516,"sentence_id":1070,"duplicates":[1070],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5053520203,"word":"328, pelo IPH\/UFRGS na fl.","start":0,"end":26}],"label":[[14,19,"ORGANIZATION"],[10,13,"ORGANIZATION"]]}
{"id":476,"text":"446-verso bem como pelo NUDECON na fl.","document":55516,"sentence_id":1071,"duplicates":[1071],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5351384282,"word":"446-verso bem como pelo NUDECON na fl.","start":0,"end":38}],"label":[]}
{"id":477,"text":"451 do processo supracitado.","document":55516,"sentence_id":1072,"duplicates":[1072],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.4370204806,"word":"451 do processo supracitado.","start":0,"end":28}],"label":[]}
{"id":478,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de CLAUDIA LIMA MARQUES, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada no Departamento de Direito P\u00fablico e Filosofia do Direito da Faculdade de Direito e com exerc\u00edcio no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Direito, com a finalidade de participar da \"\u00c9cole d'\u00e9t\u00e9 sur la protection du consommateur\", na Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al, Canad\u00e1, no per\u00edodo compreendido entre 27\/06\/2018 e 06\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","document":55517,"sentence_id":1078,"duplicates":[1078],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6995185018,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6145277619,"word":"CLAUDIA LIMA MARQUES","start":35,"end":55},{"entity_group":"O","score":0.6818736196,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada no Departamento de Direito P\u00fablico e Filosofia do Direito da Faculdade de Direito e com exerc\u00edcio no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Direito, com a finalidade de participar da \"\u00c9cole d'\u00e9t\u00e9 sur la protection du consommateur\", na Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al, Canad\u00e1, no per\u00edodo compreendido entre 27\/06\/2018 e 06\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","start":56,"end":457}],"label":[[101,155,"ORGANIZATION"],[57,89,"OCCUPATION"],[35,55,"PERSON"],[159,179,"ORGANIZATION"],[394,404,"DATE"],[407,417,"DATE"],[356,362,"LOCATION"]]}
{"id":479,"text":"CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES DECANO DO CONSELHO UNIVERSIT\u00c1RIO, NO EXERC\u00cdCIO DA REITORIA","document":55517,"sentence_id":1080,"duplicates":[1080,1089,1099,1116,1268,1273,1282,1316,1321,1326,2343],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.5249209404,"word":"CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES DECANO","start":0,"end":38},{"entity_group":"O","score":0.4160193801,"word":"DO CONSELHO","start":39,"end":50},{"entity_group":"ORGANIZATION","score":0.292196095,"word":"UNIVERSIT\u00c1RIO","start":51,"end":64},{"entity_group":"O","score":0.4991251528,"word":", NO EXERC\u00cdCIO DA REITORIA","start":65,"end":91}],"label":[[0,38,"PERSON"],[51,64,"ORGANIZATION"]]}
{"id":480,"text":"Nomear a Representa\u00e7\u00e3o Discente eleita para compor o Centro Acad\u00eamico Tasso Correa do Curso de Artes Visuais, a contar de 09 de junho de 2018 at\u00e9 31 de dezembro de 2018, atendendo ao disposto nos artigos 175 e 178 do Regimento Geral da Universidade e 79 do Estatuto da Universidade e considerando o processo n\u00ba 23078.504947\/2018-24, conforme segue: Coordena\u00e7\u00e3o: Marcelo Souza Koetz Germano Scheller Yasmin Athaydes Silva Secretaria: Leonardo Costa Silvestrin Suplente: Luana Oliveira Miranda Tesouraria: Bruno Alcione Novadvorski Scheeren Suplente: Marcelo Souza Koetz Comunica\u00e7\u00e3o: Yasmin Athaydes Silva Eventos e Exposi\u00e7\u00f5es: Felipe Queiroz Pires Documento gerado sob autentica\u00e7\u00e3o N\u00ba KDZ.013.953.AL2, dispon\u00edvel no endere\u00e7o http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria n\u00ba 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletr\u00f4nicos da UFRGS.","document":55518,"sentence_id":1083,"duplicates":[1083],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7026833296,"word":"Nomear a Representa\u00e7\u00e3o Discente eleita para compor o Centro Acad\u00eamico Tasso Correa do Curso de Artes Visuais, a contar de 09 de junho de 2018 at\u00e9 31 de dezembro de 2018, atendendo ao disposto nos artigos 175 e 178 do Regimento Geral da Universidade e 79 do Estatuto da Universidade e considerando o processo n\u00ba 23078.504947\/2018-24, conforme segue: Coordena\u00e7\u00e3o: Marcelo Souza Koetz Germano Scheller Yasmin Athaydes Silva Secretaria: Leonardo Costa Silvestrin Suplente: Luana Oliveira Miranda Tesouraria: Bruno Al","start":0,"end":512}],"label":[[146,168,"DATE"],[122,141,"DATE"],[880,885,"ORGANIZATION"]]}
{"id":481,"text":"2\/2 Suplente: Carlos Diego Alves da Fontoura SUZI ALVES CAMEY Pr\u00f3-Reitora de Assuntos Estudantis","document":55518,"sentence_id":1084,"duplicates":[1084],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5464491248,"word":"2\/2 Suplente: Carlos","start":0,"end":20},{"entity_group":"PERSON","score":0.3891760409,"word":"Diego Alves da","start":21,"end":35},{"entity_group":"O","score":0.293723762,"word":"Fontoura","start":36,"end":44},{"entity_group":"PERSON","score":0.6472875476,"word":"SUZI ALVES CAMEY","start":45,"end":61},{"entity_group":"O","score":0.4471891224,"word":"Pr\u00f3-Reitora de Assuntos Estudantis","start":62,"end":96}],"label":[[45,61,"PERSON"],[21,35,"PERSON"],[62,73,"OCCUPATION"]]}
{"id":482,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de Ricardo Antonio Cavalcanti Schiel, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Antropologia do Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas, com a finalidade de participar de reuni\u00e3o do Consejo Superior de Investigaciones Cientificas, em Sevilha e do \"56\u00ba Congreso Internacional de Americanistas\", em Salamanca, Espanha, no per\u00edodo compreendido entre 01\/07\/2018 e 03\/08\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","document":55519,"sentence_id":1087,"duplicates":[1087],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6702775359,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de Ricardo Antonio Cavalcanti Schiel, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Antropologia do Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas, com a finalidade de participar de reuni\u00e3o do Consejo Superior de Investigaciones Cientificas, em Sevilha e do \"56\u00ba Congreso Internacional de Americanistas\", em Salamanca, Espanha, no per\u00edodo compreendido entre 01\/07\/2018 e 03\/08\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","start":0,"end":476}],"label":[[161,202,"ORGANIZATION"],[70,102,"OCCUPATION"],[129,157,"ORGANIZATION"],[427,437,"DATE"],[414,424,"DATE"],[375,382,"LOCATION"]]}
{"id":483,"text":"Conceder ao servidor ANDR\u00c9 LUIZ DULTRA NASCIMENTO DA SILVA, ocupante do cargo de Engenheiro-\u00e1rea - 701031, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura, SIAPE 2359248, o percentual de 52% (cinquenta e dois por cento) de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o, a contar de 02\/04\/2018, tendo em vista a conclus\u00e3o do curso de Mestrado em Engenharia.","document":55521,"sentence_id":1092,"duplicates":[1092],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7684360147,"word":"Conceder ao servidor","start":0,"end":20},{"entity_group":"PERSON","score":0.6754765511,"word":"ANDR\u00c9 LUIZ DULTRA NASCIMENTO DA SILVA","start":21,"end":58},{"entity_group":"O","score":0.7231872678,"word":", ocupante do cargo de Engenheiro-\u00e1rea - 701031, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura, SIAPE 2359248, o percentual de 52% (cinquenta e dois por cento) de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o, a contar de 02\/04\/2018, tendo em vista a conclus\u00e3o do curso de Mestrado em Engenharia.","start":59,"end":333}],"label":[[21,58,"PERSON"],[117,151,"ORGANIZATION"],[81,91,"OCCUPATION"],[258,268,"DATE"]]}
{"id":484,"text":"\u00c1rea de concentra\u00e7\u00e3o: Sistemas de Transportes, conforme o Processo n\u00ba 23078.507008\/2018-31.","document":55521,"sentence_id":1093,"duplicates":[1093],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5932343602,"word":"\u00c1rea de concentra\u00e7\u00e3o: Sistemas de Transportes, conforme o Processo n\u00ba 23078.507008\/2018-31.","start":0,"end":91}],"label":[]}
{"id":485,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de VANESSA MARX, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Sociologia do Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas, com a finalidade de participar do \"XIX World Congress of Sociology of the International Sociological Association\", em Toronto, Canad\u00e1, no per\u00edodo compreendido entre 14\/07\/2018 e 22\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","document":55522,"sentence_id":1097,"duplicates":[1097],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7135324478,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.4986965954,"word":"VANESSA MARX","start":35,"end":47},{"entity_group":"O","score":0.699097693,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Sociologia do Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas, com a finalidade de participar do \"XIX World Congress of Sociology of the International Sociological Association\", em Toronto, Canad\u00e1, no per\u00edodo compreendido entre 14\/07\/2018 e 22\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","start":48,"end":409}],"label":[[138,179,"ORGANIZATION"],[49,81,"OCCUPATION"],[35,47,"PERSON"],[359,369,"DATE"],[346,356,"DATE"],[308,314,"LOCATION"]]}
{"id":486,"text":"Designar os servidores, HENRIQUE GOMES DOS SANTOS, ocupante do cargo de Engenheiro-\u00e1rea, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura e com exerc\u00edcio na Oficinas de Produ\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica, PAULO HENRIQUE DOS SANTOS PACHECO, ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Edifica\u00e7\u00f5es, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura e com exerc\u00edcio na Prefeitura Campus do Vale, EMERSON ANTONIO CONTESINI, ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado no Departamento de Medicina Animal da Faculdade de Veterin\u00e1ria e com exerc\u00edcio na Faculdade de Veterin\u00e1ria, para sob a presid\u00eancia do primeiro, constituirem a Comiss\u00e3o de Recebimento, em atendimento \u00e0 al\u00ednea \"b\" do inciso I do artigo 73 da Lei 8666\/93, para emiss\u00e3o do Termo de Recebimento Definitivo da Obra do Contrato 051\/2016, cujo objeto \u00e9 \"Fornecimento e Instala\u00e7\u00e3o de uma Plataforma Elevat\u00f3ria de Percurso Vertical para o Pr\u00e9dio 42503 da Faculdade de Veterin\u00e1ria no Campus do Vale\", no prazo de at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria.","document":55523,"sentence_id":1102,"duplicates":[1102],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7693403959,"word":"Designar os servidores,","start":0,"end":23},{"entity_group":"PERSON","score":0.5746278763,"word":"HENRIQUE GOMES DOS SANTOS","start":24,"end":49},{"entity_group":"O","score":0.6909684539,"word":", ocupante do cargo de Engenheiro-\u00e1rea, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura e com exerc\u00edcio na Oficinas de Produ\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica,","start":50,"end":197},{"entity_group":"PERSON","score":0.5559495687,"word":"PAULO HENRIQUE DOS SANTOS PACHECO","start":198,"end":231},{"entity_group":"O","score":0.6936675906,"word":", ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Edifica\u00e7\u00f5es, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura e com exerc\u00edcio na Prefeitura Campus do Vale,","start":232,"end":369},{"entity_group":"PERSON","score":0.6332554817,"word":"EMERSON ANTONIO CONTESINI","start":370,"end":395},{"entity_group":"O","score":0.6917837858,"word":", ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado no Departamento de Medicina Animal da Faculdade de Vete","start":396,"end":515}],"label":[[99,133,"ORGANIZATION"],[287,321,"ORGANIZATION"],[197,230,"PERSON"],[416,448,"OCCUPATION"],[370,395,"PERSON"],[24,49,"PERSON"],[495,519,"ORGANIZATION"],[539,563,"ORGANIZATION"],[902,926,"ORGANIZATION"],[253,275,"OCCUPATION"],[352,366,"LOCATION"],[930,944,"LOCATION"],[72,82,"OCCUPATION"]]}
{"id":487,"text":"O presidente da comiss\u00e3o dever\u00e1 entrar em contato com os demais membros para o agendamento da vistoria t\u00e9cnica de forma a atender os prazos de tramita\u00e7\u00e3o do processo.","document":55523,"sentence_id":1104,"duplicates":[1104,1110],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.4469737113,"word":"O presidente da comiss\u00e3o dever\u00e1 entrar em contato com os demais membros para o agendamento da vistoria t\u00e9cnica de forma a atender os prazos de tramita\u00e7\u00e3o do processo.","start":0,"end":166}],"label":[]}
{"id":488,"text":"ANDREA PINTO LOGUERCIO Vice-Superintendente de Infraestrutura da Superintend\u00eancia de Infraestrutura","document":55523,"sentence_id":1105,"duplicates":[1105,1111],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.681043148,"word":"ANDREA PINTO LOGUERCIO","start":0,"end":22},{"entity_group":"O","score":0.4316265881,"word":"Vice-Superintendente de Infraestrutura da Superintend\u00eancia de Infraestrutura","start":23,"end":99}],"label":[[65,99,"ORGANIZATION"],[0,22,"PERSON"]]}
{"id":489,"text":"Designar os servidores, HENRIQUE GOMES DOS SANTOS, ocupante do cargo de Engenheiro-\u00e1rea, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura e com exerc\u00edcio na Oficinas de Produ\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica, PAULO HENRIQUE DOS SANTOS PACHECO, ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Edifica\u00e7\u00f5es, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura e com exerc\u00edcio na Prefeitura Campus do Vale, SERGIO DE MOURA MENUZZI, ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado no Departamento de Letras Cl\u00e1ssicas e Vern\u00e1culas do Instituto de Letras e com exerc\u00edcio no Instituto de Letras, para sob a presid\u00eancia do primeiro, constituirem a Comiss\u00e3o de Recebimento, em atendimento \u00e0 al\u00ednea \"b\" do inciso I do artigo 73 da Lei 8666\/93, para emiss\u00e3o do Termo de Recebimento Definitivo da Obra do Contrato 044\/2016 cujo objeto \u00e9 o \"Fornecimento e Instala\u00e7\u00e3o de uma Plataforma Elevat\u00f3ria para o Pr\u00e9dio 43211 do Instituto de Letras no Campus do Vale\", com prazo de at\u00e9 30 dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria.","document":55524,"sentence_id":1108,"duplicates":[1108],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7694413662,"word":"Designar os servidores,","start":0,"end":23},{"entity_group":"PERSON","score":0.5901350379,"word":"HENRIQUE GOMES DOS SANTOS","start":24,"end":49},{"entity_group":"O","score":0.6886645555,"word":", ocupante do cargo de Engenheiro-\u00e1rea, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura e com exerc\u00edcio na Oficinas de Produ\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica,","start":50,"end":197},{"entity_group":"PERSON","score":0.5763498545,"word":"PAULO HENRIQUE DOS SANTOS PACHECO","start":198,"end":231},{"entity_group":"O","score":0.6925681829,"word":", ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Edifica\u00e7\u00f5es, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura e com exerc\u00edcio na Prefeitura Campus do Vale,","start":232,"end":369},{"entity_group":"PERSON","score":0.6461949348,"word":"SERGIO DE MOURA MENUZZI","start":370,"end":393},{"entity_group":"O","score":0.6554777622,"word":", ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado no Departamento de Letras Cl\u00e1ssicas e Vern\u00e1culas do Insti","start":394,"end":515}],"label":[[99,133,"ORGANIZATION"],[287,321,"ORGANIZATION"],[197,230,"PERSON"],[414,446,"OCCUPATION"],[24,49,"PERSON"],[370,393,"PERSON"],[253,275,"OCCUPATION"],[507,526,"ORGANIZATION"],[546,565,"ORGANIZATION"],[884,903,"ORGANIZATION"],[352,366,"LOCATION"],[907,921,"LOCATION"],[72,82,"OCCUPATION"]]}
{"id":490,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de TATIANA SOUZA DE CAMARGO, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada no Departamento de Ensino e Curr\u00edculo da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o e com exerc\u00edcio na Comiss\u00e3o de Gradua\u00e7\u00e3o de Licenciatura em Educa\u00e7\u00e3o do Campo - Ci\u00eancias da Natureza - Porto Alegre, com a finalidade de participar das \"XII Jornadas Latinoamericanas de Estudios Sociales de la Ciencia y la Tecnolog\u00eda\", em Santiago , Chile, no per\u00edodo compreendido entre 17\/07\/2018 e 21\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","document":55526,"sentence_id":1114,"duplicates":[1114],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7152769566,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5412991047,"word":"TATIANA SOUZA DE CAMARGO","start":35,"end":59},{"entity_group":"O","score":0.6824038625,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada no Departamento de Ensino e Curr\u00edculo da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o e com exerc\u00edcio na Comiss\u00e3o de Gradua\u00e7\u00e3o de Licenciatura em Educa\u00e7\u00e3o do Campo - Ci\u00eancias da Natureza - Porto Alegre, com a finalidade de participar das \"XII Jornadas Latinoamericanas de Estudios Sociales de la Ciencia y la Tecnolog\u00eda\", em Santiago Chile, no per\u00edodo compreendido entre 17\/07\/2018 e 21\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitad","start":60,"end":511}],"label":[[105,139,"ORGANIZATION"],[61,93,"OCCUPATION"],[35,59,"PERSON"],[143,164,"ORGANIZATION"],[465,475,"DATE"],[452,462,"DATE"],[404,412,"LOCATION"],[415,420,"LOCATION"]]}
{"id":491,"text":"Lotar no Instituto de Bioci\u00eancias, com exerc\u00edcio na Biblioteca do Instituto de Bioci\u00eancias, TAMINI FARIAS NICOLETTI, nomeada conforme Portaria N\u00ba 3168\/2018 de 30 de abril de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o no dia 09 de maio de 2018, em efetivo exerc\u00edcio desde 19 de junho de 2018, ocupante do cargo de BIBLIOTEC\u00c1RIO-DOCUMENTALISTA, Ambiente Organizacional Informa\u00e7\u00e3o, classe E, n\u00edvel I, padr\u00e3o 101, no Quadro de Pessoal desta Universidade.","document":55527,"sentence_id":1119,"duplicates":[1119],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.65738976,"word":"Lotar no Instituto de Bioci\u00eancias, com exerc\u00edcio na Biblioteca do Instituto de Bioci\u00eancias,","start":0,"end":91},{"entity_group":"PERSON","score":0.5874474645,"word":"TAMINI FARIAS NICOLETTI","start":92,"end":115},{"entity_group":"O","score":0.8258658648,"word":", nomeada conforme Portaria N\u00ba 3168\/2018 de 30 de abril de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o no dia 09 de maio de 2018, em efetivo exerc\u00edcio desde 19 de junho de 2018, ocupante do cargo de BIBLIOTEC\u00c1RIO-DOCUMENTALISTA, Ambiente Organizacional Informa\u00e7\u00e3o, classe E, n\u00edvel I, padr\u00e3o 101, no Quadro de Pessoal desta Universidade.","start":116,"end":451}],"label":[[9,33,"ORGANIZATION"],[66,90,"ORGANIZATION"],[92,115,"PERSON"],[271,290,"DATE"],[159,178,"DATE"],[224,242,"DATE"]]}
{"id":492,"text":"Retificar, por decis\u00e3o judicial proferida no processo n\u00ba 5000369-14.2011.4.04.7100, da 5\u00aa Vara Federal de Porto Alegre, o enquadramento no PCCTAE, homologado pelo anexo II da Portaria n\u00b0 1874, de 13\/07\/2006, da servidora CELIA BOELHOUWER , matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0351645, aposentado no cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, para o n\u00edvel III, conforme o Processo n\u00ba 23078.510261\/2018-72.","document":55528,"sentence_id":1123,"duplicates":[1123],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7890558243,"word":"Retificar, por decis\u00e3o judicial proferida no processo n\u00ba 5000369-14.2011.4.04.7100, da 5\u00aa Vara Federal de Porto Alegre, o enquadramento no PCCTAE, homologado pelo anexo II da Portaria n\u00b0 1874, de 13\/07\/2006, da servidora","start":0,"end":220},{"entity_group":"PERSON","score":0.6039520502,"word":"CELIA BOELHOUWER","start":221,"end":237},{"entity_group":"O","score":0.8113777041,"word":" matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0351645, aposentado no cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, para o n\u00edvel III, conforme o Processo n\u00ba 23078.510261\/2018-72.","start":238,"end":390}],"label":[[291,318,"OCCUPATION"],[221,237,"PERSON"],[196,206,"DATE"]]}
{"id":493,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANDREA DOS SANTOS BENITES (Siape: 0351127), para substituir o Professor VLADIMIR PINHEIRO DO NASCIMENTO (Siape: 1150018), Pr\u00f3-Reitor de Gradua\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo CD-2, em seu afastamento, no pa\u00eds, no dia 19\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":55529,"sentence_id":1127,"duplicates":[1127],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8427218199,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.5991594791,"word":"ANDREA DOS SANTOS BENITES","start":238,"end":263},{"entity_group":"O","score":0.8557929993,"word":" Siape: 0351127), para substituir o Professor","start":264,"end":309},{"entity_group":"PERSON","score":0.6023852825,"word":"VLADIMIR PINHEIRO DO NASCIMENTO","start":310,"end":341},{"entity_group":"O","score":0.8159770966,"word":" Siape: 1150018), Pr\u00f3-Reitor de Gradua\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo CD-2, em seu afastamento, no pa\u00eds, no dia 19\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","start":342,"end":497}],"label":[[310,341,"PERSON"],[168,195,"OCCUPATION"],[238,263,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[434,444,"DATE"],[300,309,"OCCUPATION"],[364,370,"OCCUPATION"]]}
{"id":494,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CHRISTIAN BREDEMEIER (Siape: 2291835 ), para substituir JOSE FERNANDES BARBOSA NETO (Siape: 0357429 ), Chefe do Depto de Plantas de Lavoura da Faculdade de Agronomia, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 20\/06\/2018 a 21\/06\/2018.","document":55533,"sentence_id":1131,"duplicates":[1131],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8335106373,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6465303898,"word":"CHRISTIAN BREDEMEIER","start":243,"end":263},{"entity_group":"O","score":0.8737354875,"word":" Siape: 2291835 ), para substituir","start":264,"end":298},{"entity_group":"PERSON","score":0.6649984717,"word":"JOSE FERNANDES BARBOSA NETO","start":299,"end":326},{"entity_group":"O","score":0.7741214633,"word":" Siape: 0357429 ), Chefe do Depto de Plantas de Lavoura da Faculdade de Agronomia, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 20\/06\/2018 a 21\/06\/2018.","start":327,"end":489}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[299,326,"PERSON"],[386,408,"ORGANIZATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,263,"PERSON"],[478,488,"DATE"],[465,475,"DATE"],[346,351,"OCCUPATION"]]}
{"id":495,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, BRUNO CASSEL NETO (Siape: 0358868 ), para substituir LUIS DA CUNHA LAMB (Siape: 3174638 ), Pr\u00f3-Reitor de Pesquisa, C\u00f3digo CD-2, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 20\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":55534,"sentence_id":1135,"duplicates":[1135],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.83646667,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6317074895,"word":"BRUNO CASSEL NETO","start":238,"end":255},{"entity_group":"O","score":0.867451787,"word":" Siape: 0358868 ), para substituir","start":256,"end":290},{"entity_group":"PERSON","score":0.6209027171,"word":"LUIS DA CUNHA LAMB","start":291,"end":309},{"entity_group":"O","score":0.8060207963,"word":" Siape: 3174638 ), Pr\u00f3-Reitor de Pesquisa, C\u00f3digo CD-2, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 20\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","start":310,"end":464}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[291,309,"PERSON"],[238,255,"PERSON"],[401,411,"DATE"],[333,339,"OCCUPATION"]]}
{"id":496,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MONICA PIENIZ (Siape: 2771237 ), para substituir MARIA BERENICE DA COSTA MACHADO (Siape: 2299532 ), Chefe do Depto de Comunica\u00e7\u00e3o da FABICO, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 22\/06\/2018 a 23\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":55535,"sentence_id":1139,"duplicates":[1139],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8335013986,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.5848188996,"word":"MONICA PIENIZ","start":243,"end":256},{"entity_group":"O","score":0.8744982481,"word":" Siape: 2771237 ), para substituir","start":257,"end":291},{"entity_group":"PERSON","score":0.6215081215,"word":"MARIA BERENICE DA COSTA MACHADO","start":292,"end":323},{"entity_group":"O","score":0.8228573203,"word":" Siape: 2299532 ), Chefe do Depto de Comunica\u00e7\u00e3o da FABICO, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 22\/06\/2018 a 23\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 d","start":324,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[292,323,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,256,"PERSON"],[452,462,"DATE"],[439,449,"DATE"],[343,348,"OCCUPATION"]]}
{"id":497,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, PAULO CESAR DE FACCIO CARVALHO (Siape: 1247421 ), para substituir DANILO PEDRO STREIT JR (Siape: 1565281 ), Coordenador do PPG em Zootecnia, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 22\/06\/2018 a 23\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":55536,"sentence_id":1143,"duplicates":[1143],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8345828652,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6123062372,"word":"PAULO CESAR DE FACCIO CARVALHO","start":243,"end":273},{"entity_group":"O","score":0.8685364127,"word":" Siape: 1247421 ), para substituir","start":274,"end":308},{"entity_group":"PERSON","score":0.584644258,"word":"DANILO PEDRO STREIT JR","start":309,"end":331},{"entity_group":"O","score":0.8234186769,"word":" Siape: 1565281 ), Coordenador do PPG em Zootecnia, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 22\/06\/2018 a 23\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 di","start":332,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,273,"PERSON"],[309,331,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[351,362,"OCCUPATION"],[451,461,"DATE"],[438,448,"DATE"]]}
{"id":498,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, SANDRA DJAMBOLAKDJIAN TOROSSIAN (Siape: 1723248 ), para substituir HENRIQUE CAETANO NARDI (Siape: 1354409 ), Diretor do Instituto de Psicologia, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 22\/06\/2018 a 25\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 4 dias.","document":55537,"sentence_id":1147,"duplicates":[1147],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8419256806,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6679535508,"word":"SANDRA DJAMBOLAKDJIAN TOROSSIAN","start":243,"end":274},{"entity_group":"O","score":0.870314002,"word":" Siape: 1723248 ), para substituir","start":275,"end":309},{"entity_group":"PERSON","score":0.6789550781,"word":"HENRIQUE CAETANO NARDI","start":310,"end":332},{"entity_group":"O","score":0.832652688,"word":" Siape: 1354409 ), Diretor do Instituto de Psicologia, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 22\/06\/2018 a 25\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por","start":333,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,274,"PERSON"],[363,386,"ORGANIZATION"],[310,332,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[456,466,"DATE"],[443,453,"DATE"],[352,359,"OCCUPATION"]]}
{"id":499,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ADRIANA WAGNER (Siape: 1667658 ), para substituir MARCO ANTONIO PEREIRA TEIXEIRA (Siape: 2254120 ), Coordenador do PPG em Psicologia, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 23\/06\/2018 a 02\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 10 dias.","document":55538,"sentence_id":1151,"duplicates":[1151],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8311057091,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6185446382,"word":"ADRIANA WAGNER","start":243,"end":257},{"entity_group":"O","score":0.8727633953,"word":" Siape: 1667658 ), para substituir","start":258,"end":292},{"entity_group":"PERSON","score":0.6749370098,"word":"MARCO ANTONIO PEREIRA TEIXEIRA","start":293,"end":323},{"entity_group":"O","score":0.8297093511,"word":" Siape: 2254120 ), Coordenador do PPG em Psicologia, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 23\/06\/2018 a 02\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 10 dias.","start":324,"end":509}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[293,323,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,257,"PERSON"],[343,354,"OCCUPATION"],[444,454,"DATE"],[431,441,"DATE"]]}
{"id":500,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ERISSANDRA GOMES (Siape: 1675063 ), para substituir JONAS DE ALMEIDA RODRIGUES (Siape: 1835685 ), Chefe do Depto de Cirurgia e Ortopedia da Faculdade de Odontologia, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 26\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":55539,"sentence_id":1155,"duplicates":[1155],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8408088684,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.5823127031,"word":"ERISSANDRA GOMES","start":243,"end":259},{"entity_group":"O","score":0.8680664897,"word":" Siape: 1675063 ), para substituir","start":260,"end":294},{"entity_group":"PERSON","score":0.6596727967,"word":"JONAS DE ALMEIDA RODRIGUES","start":295,"end":321},{"entity_group":"O","score":0.7859042287,"word":" Siape: 1835685 ), Chefe do Depto de Cirurgia e Ortopedia da Faculdade de Odontologia, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 26\/06\/2018, com o decorrente pagame","start":322,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[295,321,"PERSON"],[383,407,"ORGANIZATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,259,"PERSON"],[477,487,"DATE"],[464,474,"DATE"],[341,346,"OCCUPATION"]]}
{"id":501,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MICHEL JOSE ANZANELLO (Siape: 2449508 ), para substituir FLAVIO SANSON FOGLIATTO (Siape: 1354565 ), Coordenador do PPG em Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 23\/06\/2018 a 30\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 8 dias.","document":55540,"sentence_id":1159,"duplicates":[1159],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.835174799,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6688596606,"word":"MICHEL JOSE ANZANELLO","start":243,"end":264},{"entity_group":"O","score":0.8667105436,"word":" Siape: 2449508 ), para substituir","start":265,"end":299},{"entity_group":"PERSON","score":0.6495625377,"word":"FLAVIO SANSON FOGLIATTO","start":300,"end":323},{"entity_group":"O","score":0.8180869222,"word":" Siape: 1354565 ), Coordenador do PPG em Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 23\/06\/2018 a 30\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por","start":324,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[300,323,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,264,"PERSON"],[343,354,"OCCUPATION"],[456,466,"DATE"],[443,453,"DATE"]]}
{"id":502,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, GIANA BITENCOURT FRIZZO (Siape: 1716848 ), para substituir CLAUDIA HOFHEINZ GIACOMONI (Siape: 3319322 ), Chefe do Depto de Psicologia do Desenvolvimento e da Personalidade do Instituto de Psicologia, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 29\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.","document":55541,"sentence_id":1163,"duplicates":[1163],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8364585638,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6572954059,"word":"GIANA BITENCOURT FRIZZO","start":243,"end":266},{"entity_group":"O","score":0.8633733392,"word":" Siape: 1716848 ), para substituir","start":267,"end":301},{"entity_group":"PERSON","score":0.6762754321,"word":"CLAUDIA HOFHEINZ GIACOMONI","start":302,"end":328},{"entity_group":"O","score":0.7410914302,"word":" Siape: 3319322 ), Chefe do Depto de Psicologia do Desenvolvimento e da Personalidade do Instituto de Psicologia, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 2","start":329,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[302,328,"PERSON"],[418,441,"ORGANIZATION"],[243,266,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[511,521,"DATE"],[498,508,"DATE"],[348,353,"OCCUPATION"]]}
{"id":503,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MANOELA GUERRA LEAL (Siape: 2259406 ), para substituir RONISE DIAS MACHADO (Siape: 2053463 ), Secret\u00e1rio da Secretaria de Avalia\u00e7\u00e3o Institucional, C\u00f3digo FG-2, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 29\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.","document":55542,"sentence_id":1167,"duplicates":[1167],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8391177058,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6295596957,"word":"MANOELA GUERRA LEAL","start":238,"end":257},{"entity_group":"O","score":0.8705276251,"word":" Siape: 2259406 ), para substituir","start":258,"end":292},{"entity_group":"PERSON","score":0.6238946319,"word":"RONISE DIAS MACHADO","start":293,"end":312},{"entity_group":"O","score":0.8283137679,"word":" Siape: 2053463 ), Secret\u00e1rio da Secretaria de Avalia\u00e7\u00e3o Institucional, C\u00f3digo FG-2, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 29\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 5","start":313,"end":511}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[293,312,"PERSON"],[238,257,"PERSON"],[332,342,"OCCUPATION"],[453,463,"DATE"],[440,450,"DATE"]]}
{"id":504,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LUIS ROBERTO DA SILVA MACEDO (Siape: 0353653 ), para substituir HELIO HENKIN (Siape: 0351370 ), Pr\u00f3-Reitor de Planejamento e Administra\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo CD-2, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 26\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":55543,"sentence_id":1171,"duplicates":[1171],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8526347876,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":223},{"entity_group":"PERSON","score":0.6821426153,"word":"LUIS ROBERTO DA SILVA MACEDO","start":224,"end":252},{"entity_group":"O","score":0.8699489832,"word":" Siape: 0353653 ), para substituir","start":253,"end":287},{"entity_group":"PERSON","score":0.6189785004,"word":"HELIO HENKIN","start":288,"end":300},{"entity_group":"O","score":0.8070364594,"word":" Siape: 0351370 ), Pr\u00f3-Reitor de Planejamento e Administra\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo CD-2, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 26\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","start":301,"end":496}],"label":[[224,252,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[288,300,"PERSON"],[432,442,"DATE"],[419,429,"DATE"],[324,330,"OCCUPATION"]]}
{"id":505,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, DANIELA GUZZON SANAGIOTTO (Siape: 2449144 ), para substituir FERNANDO DORNELLES (Siape: 2855225 ), Chefe do Depto de Hidromec\u00e2nica e Hidrologia do IPH, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 05\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 11 dias.","document":55544,"sentence_id":1175,"duplicates":[1175],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8312596679,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.655303061,"word":"DANIELA GUZZON SANAGIOTTO","start":243,"end":268},{"entity_group":"O","score":0.8572654724,"word":" Siape: 2449144 ), para substituir","start":269,"end":303},{"entity_group":"PERSON","score":0.6465140581,"word":"FERNANDO DORNELLES","start":304,"end":322},{"entity_group":"O","score":0.7916401029,"word":" Siape: 2855225 ), Chefe do Depto de Hidromec\u00e2nica e Hidrologia do IPH, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 05\/07\/2018, com o decorrente pagamen","start":323,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,268,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[304,322,"PERSON"],[476,486,"DATE"],[463,473,"DATE"],[342,347,"OCCUPATION"],[390,393,"ORGANIZATION"]]}
{"id":506,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ROBERTO LUIS WEILER (Siape: 2254351 ), para substituir CARINE SIMIONI (Siape: 1662758 ), Chefe do Depto de Plantas Forrageiras e Agrometeorologia da Faculdade de Agronomia, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 06\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 12 dias.","document":55545,"sentence_id":1179,"duplicates":[1179],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8418355584,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6503246427,"word":"ROBERTO LUIS WEILER","start":243,"end":262},{"entity_group":"O","score":0.869066,"word":" Siape: 2254351 ), para substituir","start":263,"end":297},{"entity_group":"PERSON","score":0.6338777542,"word":"CARINE SIMIONI","start":298,"end":312},{"entity_group":"O","score":0.7908216119,"word":" Siape: 1662758 ), Chefe do Depto de Plantas Forrageiras e Agrometeorologia da Faculdade de Agronomia, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 06\/07\/2018, com","start":313,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[392,414,"ORGANIZATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,262,"PERSON"],[298,312,"PERSON"],[484,494,"DATE"],[497,507,"DATE"],[332,337,"OCCUPATION"]]}
{"id":507,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LARISSA HENRIQUES DANTAS (Siape: 1403003 ), para substituir RAFAELA MEDAGLIA GUARNIER (Siape: 2333784 ), Chefe da Divis\u00e3o de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica da Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 04\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 10 dias.","document":55546,"sentence_id":1183,"duplicates":[1183],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8518270254,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.64737463,"word":"LARISSA HENRIQUES DANTAS","start":238,"end":262},{"entity_group":"O","score":0.873955965,"word":" Siape: 1403003 ), para substituir","start":263,"end":297},{"entity_group":"PERSON","score":0.6843760014,"word":"RAFAELA MEDAGLIA GUARNIER","start":298,"end":323},{"entity_group":"O","score":0.8241666555,"word":" Siape: 2333784 ), Chefe da Divis\u00e3o de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica da Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 04\/07\/2018, com o","start":324,"end":511}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[298,323,"PERSON"],[387,411,"ORGANIZATION"],[238,262,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[494,504,"DATE"],[481,491,"DATE"],[343,348,"OCCUPATION"]]}
{"id":508,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM CONTABILIDADE, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANDERSON DE QUADROS MIRESKI (Siape: 1173166 ), para substituir VALQUIRIA NUNES PERUFO (Siape: 1757725 ), Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Pagamento da Despesa\/Div Exec Fin\/DCF\/PROPLAN, C\u00f3digo FG-5, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 29\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.","document":55547,"sentence_id":1187,"duplicates":[1187],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8558036089,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM CONTABILIDADE, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":234},{"entity_group":"PERSON","score":0.6385287046,"word":"ANDERSON DE QUADROS MIRESKI","start":235,"end":262},{"entity_group":"O","score":0.8765274882,"word":" Siape: 1173166 ), para substituir","start":263,"end":297},{"entity_group":"PERSON","score":0.6382601261,"word":"VALQUIRIA NUNES PERUFO","start":298,"end":320},{"entity_group":"O","score":0.8198416829,"word":" Siape: 1757725 ), Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Pagamento da Despesa\/Div Exec Fin\/DCF\/PROPLAN, C\u00f3digo FG-5, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 29\/06\/2018, com o decorren","start":321,"end":512}],"label":[[235,262,"PERSON"],[168,192,"OCCUPATION"],[298,320,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[486,496,"DATE"],[473,483,"DATE"],[396,403,"ORGANIZATION"],[340,345,"OCCUPATION"]]}
{"id":509,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de NUTRICIONISTA-HABILITA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, GILVANE SOUZA DOS SANTOS (Siape: 1928143 ), para substituir SUELEN RAMON DA ROSA (Siape: 1838801 ), Chefe da Se\u00e7\u00e3o do RU4 da Divis\u00e3o de Alimenta\u00e7\u00e3o do DIE da PRAE, C\u00f3digo FG-3, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 02\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 8 dias.","document":55548,"sentence_id":1191,"duplicates":[1191],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8411896229,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de NUTRICIONISTA-HABILITA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":235},{"entity_group":"PERSON","score":0.5829399824,"word":"GILVANE SOUZA DOS SANTOS","start":236,"end":260},{"entity_group":"O","score":0.8530796766,"word":" Siape: 1928143 ), para substituir","start":261,"end":295},{"entity_group":"PERSON","score":0.6104912162,"word":"SUELEN RAMON DA ROSA","start":296,"end":316},{"entity_group":"O","score":0.8221251965,"word":" Siape: 1838801 ), Chefe da Se\u00e7\u00e3o do RU4 da Divis\u00e3o de Alimenta\u00e7\u00e3o do DIE da PRAE, C\u00f3digo FG-3, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 02\/07\/2018, com o decorrente pa","start":317,"end":512}],"label":[[236,260,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[296,316,"PERSON"],[481,491,"DATE"],[468,478,"DATE"],[336,341,"OCCUPATION"]]}
{"id":510,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, DANIEL MEZZOMO HALMENSCHLAGER (Siape: 2402344 ), para substituir CRISTINA NORONHA CURY (Siape: 2052436 ), Coordenador do N\u00facleo Administrativo da Ger\u00eancia Administrativa da Faculdade de Odontologia, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 29\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.","document":55549,"sentence_id":1195,"duplicates":[1195],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8588567972,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":223},{"entity_group":"PERSON","score":0.6935036778,"word":"DANIEL MEZZOMO HALMENSCHLAGER","start":224,"end":253},{"entity_group":"O","score":0.8713302016,"word":" Siape: 2402344 ), para substituir","start":254,"end":288},{"entity_group":"PERSON","score":0.6549697518,"word":"CRISTINA NORONHA CURY","start":289,"end":310},{"entity_group":"O","score":0.7996870875,"word":" Siape: 2052436 ), Coordenador do N\u00facleo Administrativo da Ger\u00eancia Administrativa da Faculdade de Odontologia, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 29\/06\/20","start":311,"end":512}],"label":[[224,253,"PERSON"],[397,421,"ORGANIZATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[289,310,"PERSON"],[330,341,"OCCUPATION"],[504,514,"DATE"],[491,501,"DATE"]]}
{"id":511,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, HELENA BEATRIZ PETERSEN (Siape: 0356710 ), para substituir ANA MARIA E SOUZA BRAGA (Siape: 0351103 ), Ouvidor da Universidade, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 15\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 21 dias.","document":55550,"sentence_id":1199,"duplicates":[1199],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8331279159,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6469073296,"word":"HELENA BEATRIZ PETERSEN","start":238,"end":261},{"entity_group":"O","score":0.8682168722,"word":" Siape: 0356710 ), para substituir","start":262,"end":296},{"entity_group":"PERSON","score":0.6458460689,"word":"ANA MARIA E SOUZA BRAGA","start":297,"end":320},{"entity_group":"O","score":0.847465694,"word":" Siape: 0351103 ), Ouvidor da Universidade, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 15\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 21 dias.","start":321,"end":511}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[238,261,"PERSON"],[297,320,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[446,456,"DATE"],[433,443,"DATE"]]}
{"id":512,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, FABIO LUIZ DUARTE LOPES (Siape: 2056355 ), para substituir JACIR DA SILVA MENDONCA (Siape: 0356602 ), Diretor do Departamento de Patrim\u00f4nio e Almoxarifado da PROPLAN, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 29\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.","document":55551,"sentence_id":1203,"duplicates":[1203],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8585273623,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6674191952,"word":"FABIO LUIZ DUARTE LOPES","start":238,"end":261},{"entity_group":"O","score":0.8796960711,"word":" Siape: 2056355 ), para substituir","start":262,"end":296},{"entity_group":"PERSON","score":0.6760389805,"word":"JACIR DA SILVA MENDONCA","start":297,"end":320},{"entity_group":"O","score":0.8359312415,"word":" Siape: 0356602 ), Diretor do Departamento de Patrim\u00f4nio e Almoxarifado da PROPLAN, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 29\/06\/2018, com o decorren","start":321,"end":512}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[238,261,"PERSON"],[297,320,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[486,496,"DATE"],[473,483,"DATE"],[396,403,"ORGANIZATION"],[340,347,"OCCUPATION"]]}
{"id":513,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, PAULO VITOR DUTRA DE SOUZA (Siape: 1277060 ), para substituir CARLOS ALBERTO BISSANI (Siape: 0358576 ), Diretor da Faculdade de Agronomia, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 27\/06\/2018 a 18\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 22 dias.","document":55552,"sentence_id":1207,"duplicates":[1207],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8378303647,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6157315373,"word":"PAULO VITOR DUTRA DE SOUZA","start":243,"end":269},{"entity_group":"O","score":0.8650647402,"word":" Siape: 1277060 ), para substituir","start":270,"end":304},{"entity_group":"PERSON","score":0.647049129,"word":"CARLOS ALBERTO BISSANI","start":305,"end":327},{"entity_group":"O","score":0.8182281852,"word":" Siape: 0358576 ), Diretor da Faculdade de Agronomia, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 27\/06\/2018 a 18\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantag","start":328,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,269,"PERSON"],[305,327,"PERSON"],[358,380,"ORGANIZATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[463,473,"DATE"],[450,460,"DATE"],[347,354,"OCCUPATION"]]}
{"id":514,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANDREA PINTO LOGUERCIO (Siape: 1210385 ), para substituir EDY ISAIAS JUNIOR (Siape: 1734118 ), Superintendente de Infraestrutura, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 27\/06\/2018 a 06\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 10 dias.","document":55553,"sentence_id":1211,"duplicates":[1211],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8757967949,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de","start":0,"end":167},{"entity_group":"PERSON","score":0.2729049027,"word":"ENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO","start":168,"end":187},{"entity_group":"O","score":0.7696889639,"word":", do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":188,"end":230},{"entity_group":"PERSON","score":0.690972805,"word":"ANDREA PINTO LOGUERCIO","start":231,"end":253},{"entity_group":"O","score":0.8645022511,"word":" Siape: 1210385 ), para substituir","start":254,"end":288},{"entity_group":"PERSON","score":0.6563191414,"word":"EDY ISAIAS JUNIOR","start":289,"end":306},{"entity_group":"O","score":0.8327339292,"word":" Siape: 1734118 ), Superintendente de Infraestrutura, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 27\/06\/2018 a 06\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 10 dias.","start":307,"end":507}],"label":[[230,252,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[168,187,"PERSON"],[289,306,"PERSON"],[428,438,"DATE"],[441,451,"DATE"]]}
{"id":515,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, BIANCA MATOS DE BARROS (Siape: 2145796 ), para substituir IVONEI SOZIO (Siape: 1952761 ), Coordenador do N\u00facleo de Infraestrutura da Diretoria Administrativa do Campus Litoral Norte, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 28\/06\/2018 a 29\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":55554,"sentence_id":1215,"duplicates":[1215],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8199385405,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":246},{"entity_group":"PERSON","score":0.5823895931,"word":"BIANCA MATOS DE BARROS","start":247,"end":269},{"entity_group":"O","score":0.8665317893,"word":" Siape: 2145796 ), para substituir","start":270,"end":304},{"entity_group":"PERSON","score":0.5540459752,"word":"IVONEI SOZIO","start":305,"end":317},{"entity_group":"O","score":0.7752516866,"word":" Siape: 1952761 ), Coordenador do N\u00facleo de Infraestrutura da Diretoria Administrativa do Campus Litoral Norte, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 28\/06\/2018 a 2","start":318,"end":512}],"label":[[380,404,"ORGANIZATION"],[352,376,"ORGANIZATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[247,269,"PERSON"],[408,428,"LOCATION"],[305,317,"PERSON"],[337,348,"OCCUPATION"],[498,508,"DATE"],[511,521,"DATE"]]}
{"id":516,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, SANDRA DJAMBOLAKDJIAN TOROSSIAN (Siape: 1723248 ), para substituir HENRIQUE CAETANO NARDI (Siape: 1354409 ), Diretor do Instituto de Psicologia, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 26\/06\/2018 a 01\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 6 dias.","document":55555,"sentence_id":1219,"duplicates":[1219],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8422584534,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6677003503,"word":"SANDRA DJAMBOLAKDJIAN TOROSSIAN","start":243,"end":274},{"entity_group":"O","score":0.8702664375,"word":" Siape: 1723248 ), para substituir","start":275,"end":309},{"entity_group":"PERSON","score":0.6786006093,"word":"HENRIQUE CAETANO NARDI","start":310,"end":332},{"entity_group":"O","score":0.8339793682,"word":" Siape: 1354409 ), Diretor do Instituto de Psicologia, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 26\/06\/2018 a 01\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por","start":333,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,274,"PERSON"],[363,386,"ORGANIZATION"],[310,332,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[443,453,"DATE"],[456,466,"DATE"],[352,359,"OCCUPATION"]]}
{"id":517,"text":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ERICO ESTEVES DUARTE, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1853591, lotado no Departamento de Economia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador da COMGRAD em Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, C\u00f3digo SRH 1234, c\u00f3digo FUC, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, pelo per\u00edodo de 02 anos.","document":55556,"sentence_id":1223,"duplicates":[1223],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7739040852,"word":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":122},{"entity_group":"PERSON","score":0.5857525468,"word":"ERICO ESTEVES DUARTE","start":123,"end":143},{"entity_group":"O","score":0.753562808,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1853591, lotado no Departamento de Economia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador da COMGRAD em Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, C\u00f3digo SRH 1234, c\u00f3digo FUC, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, pelo per\u00edodo de 02 anos.","start":144,"end":473}],"label":[[183,233,"ORGANIZATION"],[237,269,"ORGANIZATION"],[32,64,"OCCUPATION"],[123,143,"PERSON"],[296,307,"OCCUPATION"]]}
{"id":518,"text":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Associado, do Quadro de Pessoal desta Universidade, EDUARDO ERNESTO FILIPPI, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2212306, lotado no Departamento de Economia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas, como Coordenador Substituto da COMGRAD em Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, para substituir automaticamente o titular desta fun\u00e7\u00e3o em seus afastamentos ou impedimentos regulamentares na vig\u00eancia do presente mandato.","document":55557,"sentence_id":1228,"duplicates":[1228],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7464446425,"word":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Associado, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":124},{"entity_group":"PERSON","score":0.5962882638,"word":"EDUARDO ERNESTO FILIPPI","start":125,"end":148},{"entity_group":"O","score":0.6986322999,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2212306, lotado no Departamento de Economia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas, como Coordenador Substituto da COMGRAD em Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, para substituir automaticamente o titular desta fun\u00e7\u00e3o em seus afastamentos ou impedimentos regulamentares na vig\u00eancia do presente mandato.","start":149,"end":483}],"label":[[188,238,"ORGANIZATION"],[242,274,"ORGANIZATION"],[32,64,"OCCUPATION"],[125,148,"PERSON"],[281,303,"OCCUPATION"]]}
{"id":519,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de , do Quadro de Pessoal desta Universidade, V\u00c2NIA CRISTINA SANTOS PEREIRA (Siape: 6355656 ), para substituir MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA (Siape: 0354315 ), Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas, C\u00f3digo CD-2, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia de 20\/06\/2018 , com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":55558,"sentence_id":1233,"duplicates":[1233],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8558245897,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":208},{"entity_group":"PERSON","score":0.6749600768,"word":"V\u00c2NIA CRISTINA SANTOS PEREIRA","start":209,"end":238},{"entity_group":"O","score":0.8678689599,"word":" Siape: 6355656 ), para substituir","start":239,"end":273},{"entity_group":"PERSON","score":0.6736134291,"word":"MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA","start":274,"end":298},{"entity_group":"O","score":0.7950107455,"word":" Siape: 0354315 ), Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas, C\u00f3digo CD-2, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia de 20\/06\/2018 com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","start":299,"end":464}],"label":[[320,351,"OCCUPATION"],[211,240,"PERSON"],[276,300,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[404,414,"DATE"]]}
{"id":520,"text":"CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES Pr\u00f3-Reitor em exerc\u00edcio","document":55558,"sentence_id":1234,"duplicates":[1234],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.7041097879,"word":"CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES","start":0,"end":31},{"entity_group":"O","score":0.5119668841,"word":"Pr\u00f3-Reitor em exerc\u00edcio","start":32,"end":55}],"label":[[0,31,"PERSON"],[36,42,"OCCUPATION"]]}
{"id":521,"text":"Tornar insubsistente a Portaria n\u00ba 4435\/2018, de 18\/06\/2018, que concede Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o a SIMONE MACIEL MENDON\u00c7A, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, lotada e em exerc\u00edcio no Conselho de Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o; conforme o Processo n\u00ba 23078.512894\/2018-15.","document":55560,"sentence_id":1237,"duplicates":[1237],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8215917945,"word":"Tornar insubsistente a Portaria n\u00ba 4435\/2018, de 18\/06\/2018, que concede Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o a","start":0,"end":101},{"entity_group":"PERSON","score":0.6401467919,"word":"SIMONE MACIEL MENDON\u00c7A","start":102,"end":124},{"entity_group":"O","score":0.739598155,"word":", ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, lotada e em exerc\u00edcio no Conselho de Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o; conforme o Processo n\u00ba 23078.512894\/2018-15.","start":125,"end":287}],"label":[[201,240,"ORGANIZATION"],[147,174,"OCCUPATION"],[102,124,"PERSON"],[49,59,"DATE"]]}
{"id":522,"text":"Nomear, em car\u00e1ter efetivo, no cargo abaixo, na vaga referente ao respectivo c\u00f3digo, em virtude de habilita\u00e7\u00e3o em Concurso P\u00fablico, conforme Edital N\u00ba 49\/2015 de 16 de Setembro de 2015, homologado em 17 de setembro de 2015 e de acordo com o artigo 9\u00ba, item I, da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com as altera\u00e7\u00f5es dadas pela Lei n\u00ba 11.091, de 12 de janeiro de 2005, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 13 de janeiro de 2005, Decreto n\u00ba 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 20 de julho de 2010, Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 31 de dezembro de 2012.","document":55561,"sentence_id":1241,"duplicates":[1241],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8539541364,"word":"Nomear, em car\u00e1ter efetivo, no cargo abaixo, na vaga referente ao respectivo c\u00f3digo, em virtude de habilita\u00e7\u00e3o em Concurso P\u00fablico, conforme Edital N\u00ba 49\/2015 de 16 de Setembro de 2015, homologado em 17 de setembro de 2015 e de acordo com o artigo 9\u00ba, item I, da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com as altera\u00e7\u00f5es dadas pela Lei n\u00ba 11.091, de 12 de janeiro de 2005, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 13 de janeiro de 2005, Decreto n\u00ba 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no Di\u00e1rio Oficial da Un","start":0,"end":512}],"label":[[619,641,"DATE"],[162,184,"DATE"],[200,222,"DATE"],[555,577,"DATE"],[280,302,"DATE"],[414,435,"DATE"],[351,372,"DATE"],[519,538,"DATE"],[458,477,"DATE"]]}
{"id":523,"text":"Cargo 701403 - ASSISTENTE DE ALUNO - Classe C Padr\u00e3o I GESSICA YASMIN BATISTA BUENO - Vaga SIAPE 960937 MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","document":55561,"sentence_id":1243,"duplicates":[1243],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5411945581,"word":"Cargo 701403 - ASSISTENTE DE ALUNO - Classe C Padr\u00e3o I","start":0,"end":54},{"entity_group":"PERSON","score":0.665233016,"word":"GESSICA YASMIN BATISTA BUENO","start":55,"end":83},{"entity_group":"O","score":0.6788682342,"word":" Vaga SIAPE 960937","start":84,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6707276702,"word":"MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA","start":103,"end":127},{"entity_group":"O","score":0.4493510425,"word":"Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","start":128,"end":159}],"label":[[129,160,"OCCUPATION"],[55,83,"PERSON"],[104,128,"PERSON"]]}
{"id":524,"text":"1\/1 PR\u00d3-REITORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS DEPARTAMENTO DE DESENVOLVIMENTO E GEST\u00c3O DE PESSOAS ESCOLA DE DESENVOLVIMENTO DE SERVIDORES DA UFRGS Avenida Paulo Gama, 110 - 4\u00b0 andar - CEP 90040-060 - Porto Alegre - RS (51) 3308-3015\/3219\/3914\/4596 - edufrgs@progesp.ufrgs.br Processo n\u00b0: 23078.512894\/2018-15 Servidora: SIMONE MACIEL MENDON\u00c7A Cargo: Assistente em Administra\u00e7\u00e3o Lota\u00e7\u00e3o: Conselho de Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o Ambiente Organizacional: Administrativo N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o e N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o: D II PARECER N\u00b0 676\/2018 Tornar insubsistente o Parecer n\u00ba 669\/2018, de 18\/06\/2018, que defere a concess\u00e3o de Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o a SIMONE MACIEL MENDON\u00c7A, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, lotada e em exerc\u00edcio no Conselho de Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o; conforme o Processo n\u00ba 23078.512894\/2018-15.","document":55562,"sentence_id":1245,"duplicates":[1245],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5962311029,"word":"1\/1 PR\u00d3-REITORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS DEPARTAMENTO DE DESENVOLVIMENTO E GEST\u00c3O DE PESSOAS ESCOLA DE DESENVOLVIMENTO DE SERVIDORES DA UFRGS Avenida Paulo Gama, 110 - 4\u00b0 andar - CEP 90040-060 - Porto Alegre - RS (51) 3308-3015\/3219\/3914\/4596 - edufrgs@progesp.ufrgs.br Processo n\u00b0: 23078.512894\/2018-15 Servidora:","start":0,"end":311},{"entity_group":"PERSON","score":0.651337862,"word":"SIMONE MACIEL MENDON\u00c7A","start":312,"end":334},{"entity_group":"O","score":0.610416472,"word":"Cargo: Assistente em Administra\u00e7\u00e3o Lota\u00e7\u00e3o: Conselho de Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o Ambiente Organizacional: Administrativo N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o e N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o: D II P","start":335,"end":512}],"label":[[379,418,"ORGANIZATION"],[744,783,"ORGANIZATION"],[342,369,"OCCUPATION"],[690,717,"OCCUPATION"],[312,334,"PERSON"],[645,667,"PERSON"],[578,588,"DATE"],[133,138,"ORGANIZATION"]]}
{"id":525,"text":"BIANCA SPODE BELTRAME Divis\u00e3o de An\u00e1lise e Orienta\u00e7\u00e3o do Desenvolvimento na Carreira De acordo.","document":55562,"sentence_id":1247,"duplicates":[1247,1662],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.4570973814,"word":"BIANCA SPODE BELTRAME","start":0,"end":21},{"entity_group":"O","score":0.372446537,"word":"Divis\u00e3o de An\u00e1lise e Orienta\u00e7\u00e3o do Desenvolvimento na Carreira De acordo.","start":22,"end":95}],"label":[[0,21,"PERSON"]]}
{"id":526,"text":"CRISTIANE DORNELLES REMIAO DIFINI Diretora da Divis\u00e3o de An\u00e1lise e Orienta\u00e7\u00e3o do Desenvolvimento na Carreira","document":55562,"sentence_id":1249,"duplicates":[1249,1666,1889,2009],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.6663572788,"word":"CRISTIANE DORNELLES REMIAO DIFINI","start":0,"end":33},{"entity_group":"O","score":0.4034581482,"word":"Diretora da Divis\u00e3o de An\u00e1lise e Orienta\u00e7\u00e3o do Desenvolvimento na Carreira","start":34,"end":108}],"label":[[0,33,"PERSON"],[34,42,"OCCUPATION"]]}
{"id":527,"text":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 15\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 18\/10\/2016 a 14\/06\/2018, para a servidora SIMONE MACIEL MENDON\u00c7A, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, matr\u00edcula SIAPE 2342029, lotada no Conselho de Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D I, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D II, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.512894\/2018-15: Forma\u00e7\u00e3o Integral de Servidores da UFRGS I CH: 20 (09\/11\/2017 a 15\/06\/2018) ILB - Excel\u00eancia no Atendimento CH: 20 Carga hor\u00e1ria utilizada: 10 hora(s) \/ Carga hor\u00e1ria excedente: 10 hora(s) (31\/01\/2017 a 28\/03\/2017) ILB - \u00c9tica e Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica CH: 40 (16\/12\/2016 a 01\/02\/2017) ILB - Conhecendo o novo acordo ortogr\u00e1fico CH: 20 (09\/11\/2016 a 03\/01\/2017) V\u00c2NIA CRISTINA SANTOS PEREIRA Pr\u00f3-Reitora de Gest\u00e3o de Pessoas em exerc\u00edcio","document":55564,"sentence_id":1252,"duplicates":[1252],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8801579475,"word":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 15\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 18\/10\/2016 a 14\/06\/2018, para a servidora","start":0,"end":130},{"entity_group":"PERSON","score":0.6535058618,"word":"SIMONE MACIEL MENDON\u00c7A","start":131,"end":153},{"entity_group":"O","score":0.8207472563,"word":", ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, matr\u00edcula SIAPE 2342029, lotada no Conselho de Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D I, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D II, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.512894\/2018-15: Form","start":154,"end":513}],"label":[[249,288,"ORGANIZATION"],[868,897,"PERSON"],[176,203,"OCCUPATION"],[131,153,"PERSON"],[898,909,"OCCUPATION"],[767,777,"DATE"],[843,853,"DATE"],[856,866,"DATE"],[49,59,"DATE"],[572,582,"DATE"],[89,99,"DATE"],[102,112,"DATE"],[559,569,"DATE"],[698,708,"DATE"],[711,721,"DATE"],[780,790,"DATE"],[543,548,"ORGANIZATION"]]}
{"id":528,"text":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 19\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 01\/03\/2005 a 18\/06\/2018, para o servidor LUIS AMARO FREITAS, ocupante do cargo de Operador de M\u00e1quina Copiadora - 701454, matr\u00edcula SIAPE 0356454, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o C I, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o C II, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.515052\/2018-15: Forma\u00e7\u00e3o Integral de Servidores da UFRGS III CH: 82 Carga hor\u00e1ria utilizada: 57 hora(s) \/ Carga hor\u00e1ria excedente: 25 hora(s) (26\/05\/2017 a 04\/06\/2018) V\u00c2NIA CRISTINA SANTOS PEREIRA Pr\u00f3-Reitora de Gest\u00e3o de Pessoas em exerc\u00edcio","document":55566,"sentence_id":1255,"duplicates":[1255],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.879198432,"word":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 19\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 01\/03\/2005 a 18\/06\/2018, para o servidor","start":0,"end":129},{"entity_group":"PERSON","score":0.5932686925,"word":"LUIS AMARO FREITAS","start":130,"end":148},{"entity_group":"O","score":0.8196464777,"word":", ocupante do cargo de Operador de M\u00e1quina Copiadora - 701454, matr\u00edcula SIAPE 0356454, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o C I, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o C II, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.515052\/2018-15: Forma\u00e7\u00e3o Int","start":149,"end":513}],"label":[[246,280,"ORGANIZATION"],[652,681,"PERSON"],[130,148,"PERSON"],[682,693,"OCCUPATION"],[627,637,"DATE"],[640,650,"DATE"],[89,99,"DATE"],[49,59,"DATE"],[102,112,"DATE"],[535,540,"ORGANIZATION"]]}
{"id":529,"text":"Tornar insubsistente a Portaria n\u00ba 2985, de 24\/04\/2018 que designou temporariamente ELISANGELA DA SILVA RODRIGUES (Siape: 1467951), para substituir LUCIA BOHRER (Siape: 2057760 ), Chefe da Biblioteca de Agronomia, C\u00f3digo SRH 482, c\u00f3digo FG-5, no per\u00edodo de 26\/04\/2018 a 15\/05\/2018, gerada conforme Solicitacao de F\u00e9rias n\u00ba 39365.","document":55567,"sentence_id":1258,"duplicates":[1258],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8605481386,"word":"Tornar insubsistente a Portaria n\u00ba 2985, de 24\/04\/2018 que designou temporariamente","start":0,"end":83},{"entity_group":"PERSON","score":0.6390018463,"word":"ELISANGELA DA SILVA RODRIGUES","start":84,"end":113},{"entity_group":"O","score":0.8499596119,"word":" Siape: 1467951), para substituir","start":114,"end":147},{"entity_group":"PERSON","score":0.5828667283,"word":"LUCIA BOHRER","start":148,"end":160},{"entity_group":"O","score":0.829896152,"word":" Siape: 2057760 ), Chefe da Biblioteca de Agronomia, C\u00f3digo SRH 482, c\u00f3digo FG-5, no per\u00edodo de 26\/04\/2018 a 15\/05\/2018, gerada conforme Solicitacao de F\u00e9rias n\u00ba 39365.","start":161,"end":329}],"label":[[84,113,"PERSON"],[148,160,"PERSON"],[257,267,"DATE"],[44,54,"DATE"],[270,280,"DATE"],[180,185,"OCCUPATION"]]}
{"id":530,"text":"Conceder ao servidor GERSON ANDRADE DA SILVA, ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Contabilidade - 701224, lotado na Pr\u00f3-Reitoria de Extens\u00e3o, SIAPE 2143904, o percentual de 25% (vinte e cinco por cento) de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o, a contar de 20\/06\/2018, tendo em vista a conclus\u00e3o do curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Tecnologia em Gest\u00e3o Financeira, conforme o Processo n\u00ba 23078.515135\/2018-12.","document":55569,"sentence_id":1262,"duplicates":[1262],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.80316782,"word":"Conceder ao servidor","start":0,"end":20},{"entity_group":"PERSON","score":0.6374623179,"word":"GERSON ANDRADE DA SILVA","start":21,"end":44},{"entity_group":"O","score":0.7697201967,"word":", ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Contabilidade - 701224, lotado na Pr\u00f3-Reitoria de Extens\u00e3o, SIAPE 2143904, o percentual de 25% (vinte e cinco por cento) de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o, a contar de 20\/06\/2018, tendo em vista a conclus\u00e3o do curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Tecnologia em Gest\u00e3o Financeira, conforme o Processo n\u00ba 23078.515135\/2018-12.","start":45,"end":382}],"label":[[67,91,"OCCUPATION"],[112,136,"ORGANIZATION"],[21,44,"PERSON"],[240,250,"DATE"]]}
{"id":531,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de HELDER FERREIRA TEIXEIRA, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado no Departamento de Produ\u00e7\u00e3o e Controle de Medicamentos da Faculdade de Farm\u00e1cia e com exerc\u00edcio na Vice-Dire\u00e7\u00e3o da Faculdade de Farm\u00e1cia, com a finalidade de participar do \"45th Annual Meeting & Exposition of the Controlled Release Society\", em Nova Iorque, Estados Unidos, no per\u00edodo compreendido entre 20\/07\/2018 e 25\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","document":55570,"sentence_id":1266,"duplicates":[1266],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6998483539,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6460867524,"word":"HELDER FERREIRA TEIXEIRA","start":35,"end":59},{"entity_group":"O","score":0.6715990901,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado no Departamento de Produ\u00e7\u00e3o e Controle de Medicamentos da Faculdade de Farm\u00e1cia e com exerc\u00edcio na Vice-Dire\u00e7\u00e3o da Faculdade de Farm\u00e1cia, com a finalidade de participar do \"45th Annual Meeting & Exposition of the Controlled Release Society\", em Nova Iorque, Estados Unidos, no per\u00edodo compreendido entre 20\/07\/2018 e 25\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","start":60,"end":503}],"label":[[61,93,"OCCUPATION"],[466,490,"ORGANIZATION"],[35,59,"PERSON"],[160,181,"ORGANIZATION"],[217,238,"ORGANIZATION"],[360,374,"LOCATION"],[419,429,"DATE"],[406,416,"DATE"],[459,464,"ORGANIZATION"]]}
{"id":532,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de ANGELA DE MOURA FERREIRA DANILEVICZ, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o e Transportes da Escola de Engenharia, com a finalidade de ministrar cursos junto \u00e0 University of Edinburgh, Inglaterra, no per\u00edodo compreendido entre 29\/06\/2018 e 10\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (passagens).","document":55571,"sentence_id":1271,"duplicates":[1271],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7125476003,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6678065062,"word":"ANGELA DE MOURA FERREIRA DANILEVICZ","start":35,"end":70},{"entity_group":"O","score":0.7083127499,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o e Transportes da Escola de Engenharia, com a finalidade de ministrar cursos junto \u00e0 University of Edinburgh, Inglaterra, no per\u00edodo compreendido entre 29\/06\/2018 e 10\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (passagens).","start":71,"end":393}],"label":[[35,70,"PERSON"],[72,104,"OCCUPATION"],[187,207,"ORGANIZATION"],[334,344,"DATE"],[279,289,"LOCATION"],[321,331,"DATE"],[374,379,"ORGANIZATION"]]}
{"id":533,"text":"Autorizar o afastamento no pa\u00eds de RENATO PEREZ RIBAS, ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado no Departamento de Inform\u00e1tica Aplicada do Instituto de Inform\u00e1tica e com exerc\u00edcio na Comiss\u00e3o de Extens\u00e3o em Inform\u00e1tica, com a finalidade de participar de encontro, em Miranda, MS, Brasil, no per\u00edodo compreendido entre 06\/07\/2018 e 22\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus pelo Minist\u00e9rio da Defesa.Solicita\u00e7\u00e3o n\u00b0 47046.","document":55572,"sentence_id":1276,"duplicates":[1276],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.718598187,"word":"Autorizar o afastamento no pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.574858427,"word":"RENATO PEREZ RIBAS","start":35,"end":53},{"entity_group":"O","score":0.7345266938,"word":", ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado no Departamento de Inform\u00e1tica Aplicada do Instituto de Inform\u00e1tica e com exerc\u00edcio na Comiss\u00e3o de Extens\u00e3o em Inform\u00e1tica, com a finalidade de participar de encontro, em Miranda, MS, Brasil, no per\u00edodo compreendido entre 06\/07\/2018 e 22\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus pelo Minist\u00e9rio da Defesa.Solicita\u00e7\u00e3o n\u00b0 47046.","start":54,"end":440}],"label":[[120,156,"ORGANIZATION"],[76,108,"OCCUPATION"],[204,224,"ORGANIZATION"],[35,53,"PERSON"],[352,362,"DATE"],[339,349,"DATE"]]}
{"id":534,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de THOMAS GABRIEL ROSAURO CLARKE, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado no Departamento de Metalurgia da Escola de Engenharia e com exerc\u00edcio no Laborat\u00f3rio de Metalurgia F\u00edsica, com a finalidade de participar do \"\"The European Workshop on Structural Health Monitoring Series\", em Manchester, Inglaterra, no per\u00edodo compreendido entre 08\/07\/2018 e 14\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","document":55573,"sentence_id":1280,"duplicates":[1280],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6944518089,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6851210594,"word":"THOMAS GABRIEL ROSAURO CLARKE","start":35,"end":64},{"entity_group":"O","score":0.6960493922,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado no Departamento de Metalurgia da Escola de Engenharia e com exerc\u00edcio no Laborat\u00f3rio de Metalurgia F\u00edsica, com a finalidade de participar do \"\"The European Workshop on Structural Health Monitoring Series\", em Manchester, Inglaterra, no per\u00edodo compreendido entre 08\/07\/2018 e 14\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","start":65,"end":433}],"label":[[66,98,"OCCUPATION"],[35,64,"PERSON"],[140,160,"ORGANIZATION"],[370,380,"DATE"],[328,338,"LOCATION"],[383,393,"DATE"]]}
{"id":535,"text":"Designar os servidores FABIO LUIZ DUARTE LOPES, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, lotado na Pr\u00f3-Reitoria de Planejamento e Administra\u00e7\u00e3o e com exerc\u00edcio na Divis\u00e3o de Registro de Bens M\u00f3veis e Im\u00f3veis, RODRIGO ALVAREZ ALVES, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, lotado na Pr\u00f3-Reitoria de Planejamento e Administra\u00e7\u00e3o e com exerc\u00edcio na Divis\u00e3o de Registro de Bens M\u00f3veis e Im\u00f3veis, PABLO CHAVES ORTIZ, ocupante do cargo de Administrador, lotado na Pr\u00f3-Reitoria de Planejamento e Administra\u00e7\u00e3o e com exerc\u00edcio na Divis\u00e3o de Tombamento e Levantamento de Bens M\u00f3veis, para, sob a presid\u00eancia do primeiro, constitu\u00edrem a Comiss\u00e3o Permanente para Revis\u00e3o das Classifica\u00e7\u00f5es Patrimoniais dos Bens M\u00f3veis Permanentes, registrados no Sistema de Administra\u00e7\u00e3o de Patrim\u00f4nio (SAP), com as atribui\u00e7\u00f5es de verifica\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o das classifica\u00e7\u00f5es e descri\u00e7\u00f5es padronizadas.","document":55575,"sentence_id":1285,"duplicates":[1285],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7648255825,"word":"Designar os servidores","start":0,"end":22},{"entity_group":"PERSON","score":0.661315918,"word":"FABIO LUIZ DUARTE LOPES","start":23,"end":46},{"entity_group":"O","score":0.6956919432,"word":", ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, lotado na Pr\u00f3-Reitoria de Planejamento e Administra\u00e7\u00e3o e com exerc\u00edcio na Divis\u00e3o de Registro de Bens M\u00f3veis e Im\u00f3veis,","start":47,"end":218},{"entity_group":"PERSON","score":0.631066978,"word":"RODRIGO ALVAREZ ALVES","start":219,"end":240},{"entity_group":"O","score":0.6941973567,"word":", ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, lotado na Pr\u00f3-Reitoria de Planejamento e Administra\u00e7\u00e3o e com exerc\u00edcio na Divis\u00e3o de Registro de Bens M\u00f3veis e Im\u00f3veis,","start":241,"end":412},{"entity_group":"PERSON","score":0.609098196,"word":"PABLO CHAVES ORTIZ","start":413,"end":431},{"entity_group":"O","score":0.7019978762,"word":", ocupante do cargo de Administrador, lotado na Pr\u00f3-Reitoria de Planejamento e Admi","start":432,"end":515}],"label":[[541,592,"ORGANIZATION"],[108,152,"ORGANIZATION"],[301,345,"ORGANIZATION"],[477,521,"ORGANIZATION"],[69,96,"OCCUPATION"],[262,289,"OCCUPATION"],[23,46,"PERSON"],[219,240,"PERSON"],[411,429,"PERSON"]]}
{"id":536,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CRISTIANE DORNELLES REMIAO DIFINI (Siape: 1102042 ), para substituir REBECA CAMPANI DONAZAR (Siape: 1650984 ), Diretor da Escola de Desenvolvimento de Servidores da UFRGS, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 29\/05\/2018 a 30\/05\/2018.","document":55576,"sentence_id":1289,"duplicates":[1289],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8441738486,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6708700657,"word":"CRISTIANE DORNELLES REMIAO DIFINI","start":238,"end":271},{"entity_group":"O","score":0.8705282211,"word":" Siape: 1102042 ), para substituir","start":272,"end":306},{"entity_group":"PERSON","score":0.6293931603,"word":"REBECA CAMPANI DONAZAR","start":307,"end":329},{"entity_group":"O","score":0.7993620634,"word":" Siape: 1650984 ), Diretor da Escola de Desenvolvimento de Servidores da UFRGS, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 29\/05\/2","start":330,"end":512}],"label":[[238,271,"PERSON"],[168,195,"OCCUPATION"],[307,329,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[518,528,"DATE"],[505,515,"DATE"],[349,356,"OCCUPATION"],[403,408,"ORGANIZATION"]]}
{"id":537,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LUCIA MEDEIROS DE ANDRADE (Siape: 2310557 ), para substituir REBECA CAMPANI DONAZAR (Siape: 1650984 ), Diretor da Escola de Desenvolvimento de Servidores da UFRGS, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no dia 06\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":55577,"sentence_id":1293,"duplicates":[1293],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.845859468,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6096532345,"word":"LUCIA MEDEIROS DE ANDRADE","start":238,"end":263},{"entity_group":"O","score":0.8716061711,"word":" Siape: 2310557 ), para substituir","start":264,"end":298},{"entity_group":"PERSON","score":0.62817204,"word":"REBECA CAMPANI DONAZAR","start":299,"end":321},{"entity_group":"O","score":0.8055335879,"word":" Siape: 1650984 ), Diretor da Escola de Desenvolvimento de Servidores da UFRGS, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no dia 06\/06\/2018, com o deco","start":322,"end":512}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[238,263,"PERSON"],[299,321,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[490,500,"DATE"],[341,348,"OCCUPATION"],[395,400,"ORGANIZATION"]]}
{"id":538,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, GUILHERME VIEIRA GOULART (Siape: 2403819 ), para substituir NINA CERVO PAGNON (Siape: 2140040 ), Coordenador do N\u00facleo de Planejamento e Gest\u00e3o, vinculado \u00e0 DIMA do DDGP DA PROGESP, C\u00f3digo FG-2, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no dia 22\/05\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":55578,"sentence_id":1297,"duplicates":[1297],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.864528954,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":223},{"entity_group":"PERSON","score":0.6702385545,"word":"GUILHERME VIEIRA GOULART","start":224,"end":248},{"entity_group":"O","score":0.8770436049,"word":" Siape: 2403819 ), para substituir","start":249,"end":283},{"entity_group":"PERSON","score":0.6543661952,"word":"NINA CERVO PAGNON","start":284,"end":301},{"entity_group":"O","score":0.8105318546,"word":" Siape: 2140040 ), Coordenador do N\u00facleo de Planejamento e Gest\u00e3o, vinculado \u00e0 DIMA do DDGP DA PROGESP, C\u00f3digo FG-2, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no dia 22\/05\/2018, com o","start":302,"end":511}],"label":[[224,248,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[284,301,"PERSON"],[321,332,"OCCUPATION"],[494,504,"DATE"],[397,404,"ORGANIZATION"],[389,393,"ORGANIZATION"]]}
{"id":539,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, VINICIUS FERRO (Siape: 1157295 ), para substituir ELIANA VENTORINI (Siape: 1688979 ), Coordenador da Coordenadoria de Concursos, Mobilidade e Acompanhamento, vinc.","document":55579,"sentence_id":1301,"duplicates":[1301],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8147467971,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.5465036631,"word":"VINICIUS FERRO","start":238,"end":252},{"entity_group":"O","score":0.8525611162,"word":" Siape: 1157295 ), para substituir","start":253,"end":287},{"entity_group":"PERSON","score":0.5974655747,"word":"ELIANA VENTORINI","start":288,"end":304},{"entity_group":"O","score":0.7227811217,"word":" Siape: 1688979 ), Coordenador da Coordenadoria de Concursos, Mobilidade e Acompanhamento, vinc.","start":305,"end":401}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[288,304,"PERSON"],[238,252,"PERSON"],[324,335,"OCCUPATION"],[339,350,"OCCUPATION"]]}
{"id":540,"text":"ao DDGP da PROGESP, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 21\/05\/2018 a 23\/05\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","document":55579,"sentence_id":1302,"duplicates":[1302],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7687374949,"word":"ao DDGP da PROGESP, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 21\/05\/2018 a 23\/05\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","start":0,"end":192}],"label":[[128,138,"DATE"],[115,125,"DATE"],[11,18,"ORGANIZATION"],[3,7,"ORGANIZATION"]]}
{"id":541,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, RAFAELA REMI\u00c3O PERES DA SILVA (Siape: 2406633 ), para substituir ANDREIA DE ESPINDOLA LOPES (Siape: 2121748 ), Chefe do Setor de Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico da SUINFRA, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no dia 21\/05\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":55580,"sentence_id":1306,"duplicates":[1306],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8655924797,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":223},{"entity_group":"PERSON","score":0.6454099417,"word":"RAFAELA REMI\u00c3O PERES DA SILVA","start":224,"end":253},{"entity_group":"O","score":0.8731716871,"word":" Siape: 2406633 ), para substituir","start":254,"end":288},{"entity_group":"PERSON","score":0.6257109046,"word":"ANDREIA DE ESPINDOLA LOPES","start":289,"end":315},{"entity_group":"O","score":0.8333857059,"word":" Siape: 2121748 ), Chefe do Setor de Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico da SUINFRA, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no dia 21\/05\/2018, com o decorrente pagamento","start":316,"end":512}],"label":[[224,253,"PERSON"],[289,315,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[474,484,"DATE"],[377,384,"ORGANIZATION"],[335,340,"OCCUPATION"]]}
{"id":542,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, RAFAELA REMI\u00c3O PERES DA SILVA (Siape: 2406633 ), para substituir ANDREIA DE ESPINDOLA LOPES (Siape: 2121748 ), Chefe do Setor de Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico da SUINFRA, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no dia 24\/05\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":55581,"sentence_id":1310,"duplicates":[1310],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8658928871,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":223},{"entity_group":"PERSON","score":0.6453662515,"word":"RAFAELA REMI\u00c3O PERES DA SILVA","start":224,"end":253},{"entity_group":"O","score":0.873244226,"word":" Siape: 2406633 ), para substituir","start":254,"end":288},{"entity_group":"PERSON","score":0.6260733604,"word":"ANDREIA DE ESPINDOLA LOPES","start":289,"end":315},{"entity_group":"O","score":0.8328801394,"word":" Siape: 2121748 ), Chefe do Setor de Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico da SUINFRA, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no dia 24\/05\/2018, com o decorrente pagamento","start":316,"end":512}],"label":[[224,253,"PERSON"],[289,315,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[474,484,"DATE"],[377,384,"ORGANIZATION"],[335,340,"OCCUPATION"]]}
{"id":543,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de CATIA GRISA, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento Interdisciplinar do Campus Litoral Norte, com a finalidade de participar do \"XIX World Congress of Sociology of the International Sociological Association\", em Toronto, Canad\u00e1, no per\u00edodo compreendido entre 14\/07\/2018 e 22\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","document":55582,"sentence_id":1314,"duplicates":[1314],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.721798718,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.4630926251,"word":"CATIA GRISA","start":35,"end":46},{"entity_group":"O","score":0.706666708,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento Interdisciplinar do Campus Litoral Norte, com a finalidade de participar do \"XIX World Congress of Sociology of the International Sociological Association\", em Toronto, Canad\u00e1, no per\u00edodo compreendido entre 14\/07\/2018 e 22\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","start":47,"end":424}],"label":[[48,80,"OCCUPATION"],[387,411,"ORGANIZATION"],[140,160,"LOCATION"],[35,46,"PERSON"],[340,350,"DATE"],[327,337,"DATE"],[289,295,"LOCATION"],[380,385,"ORGANIZATION"]]}
{"id":544,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de PAULA CRISTINA SIECZKOWSKI GONZALEZ, M\u00e9dico Veterin\u00e1rio, lotada no Hospital de Cl\u00ednicas Veterin\u00e1rias e com exerc\u00edcio na Cl\u00ednica de Pequenos Animais do HCV, com a finalidade de participar de cursos junto \u00e0 Universit\u00e0 di Bologna, It\u00e1lia, no per\u00edodo compreendido entre 20\/07\/2018 e 03\/08\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","document":55583,"sentence_id":1319,"duplicates":[1319],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6950822473,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6224694848,"word":"PAULA CRISTINA SIECZKOWSKI GONZALEZ","start":35,"end":70},{"entity_group":"O","score":0.701939702,"word":", M\u00e9dico Veterin\u00e1rio, lotada no Hospital de Cl\u00ednicas Veterin\u00e1rias e com exerc\u00edcio na Cl\u00ednica de Pequenos Animais do HCV, com a finalidade de participar de cursos junto \u00e0 Universit\u00e0 di Bologna, It\u00e1lia, no per\u00edodo compreendido entre 20\/07\/2018 e 03\/08\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","start":71,"end":364}],"label":[[35,70,"PERSON"],[72,90,"OCCUPATION"],[301,311,"DATE"],[314,324,"DATE"],[263,269,"LOCATION"]]}
{"id":545,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de ANDRE INACIO REIS, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Inform\u00e1tica Aplicada do Instituto de Inform\u00e1tica, com a finalidade de participar do \"27th International Workshop on Logic & Synthesis\" e da \"55th Design Automation Conference\", em San Francisco, California, Estados Unidos, no per\u00edodo compreendido entre 21\/06\/2018 e 02\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","document":55584,"sentence_id":1324,"duplicates":[1324],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7298642993,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6148633957,"word":"ANDRE INACIO REIS","start":35,"end":52},{"entity_group":"O","score":0.6963759661,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Inform\u00e1tica Aplicada do Instituto de Inform\u00e1tica, com a finalidade de participar do \"27th International Workshop on Logic & Synthesis\" e da \"55th Design Automation Conference\", em San Francisco, California, Estados Unidos, no per\u00edodo compreendido entre 21\/06\/2018 e 02\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","start":53,"end":445}],"label":[[113,149,"ORGANIZATION"],[54,86,"OCCUPATION"],[35,52,"PERSON"],[336,350,"LOCATION"],[395,405,"DATE"],[382,392,"DATE"]]}
{"id":546,"text":": Aplicar a san\u00e7\u00e3o administrativa de MULTA, no montante de R$ 228,79 (duzentos e vinte e oito reais e setenta e nove centavos), conforme demonstrativo de c\u00e1lculo constante do doc.","document":55585,"sentence_id":1329,"duplicates":[1329],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6249816418,"word":": Aplicar a san\u00e7\u00e3o administrativa de MULTA, no montante de R$ 228,79 (duzentos e vinte e oito reais e setenta e nove centavos), conforme demonstrativo de c\u00e1lculo constante do doc.","start":0,"end":179}],"label":[]}
{"id":547,"text":"SEI n\u00ba 1059792, prevista na al\u00ednea ?b?","document":55585,"sentence_id":1330,"duplicates":[1330],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6398332119,"word":"SEI n\u00ba 1059792, prevista na al\u00ednea ?","start":0,"end":36}],"label":[]}
{"id":548,"text":"c\/c par\u00e1grafo 4\u00ba da Cl\u00e1usula d\u00e9cima segunda do Contrato em ep\u00edgrafe, \u00e0 Empresa CLICK SERVI\u00c7OS ESPECIALIZADOS DE M\u00c3O DE OBRA LTDA - EPP, CNPJ n.\u00ba 09.526.473\/0001-00, pelos descumprimentos: faltas sem reposi\u00e7\u00e3o de postos; atraso no pagamento do sal\u00e1rio e vale-alimenta\u00e7\u00e3o; por n\u00e3o se tratar de primeira ocorr\u00eancia, e pelo n\u00e3o pagamento de FGTS, conforme atestado pela GERTE no Of\u00edcio n\u00ba 648\/2018 (doc.","document":55585,"sentence_id":1331,"duplicates":[1331],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6789258718,"word":"c\/c par\u00e1grafo 4\u00ba da Cl\u00e1usula d\u00e9cima segunda do Contrato em ep\u00edgrafe, \u00e0 Empresa CLICK SERVI\u00c7OS ESPECIALIZADOS DE M\u00c3O DE OBRA LTDA - EPP, CNPJ n.\u00ba 09.526.473\/0001-00, pelos descumprimentos: faltas sem reposi\u00e7\u00e3o de postos; atraso no pagamento do sal\u00e1rio e vale-alimenta\u00e7\u00e3o; por n\u00e3o se tratar de primeira ocorr\u00eancia, e pelo n\u00e3o pagamento de FGTS, conforme atestado pela GERTE no Of\u00edcio n\u00ba 648\/2018 (doc.","start":0,"end":399}],"label":[]}
{"id":549,"text":"SEI n\u00ba 0963962), bem como pelo NUDECON, no doc.","document":55585,"sentence_id":1332,"duplicates":[1332],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6352360249,"word":"SEI n\u00ba 0963962), bem como pelo NUDECON, no doc.","start":0,"end":47}],"label":[]}
{"id":550,"text":"SEI n\u00ba 1057955, do processo n\u00ba 23078.508906\/2018-15.","document":55585,"sentence_id":1333,"duplicates":[1333],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6521055698,"word":"SEI n\u00ba 1057955, do processo n\u00ba 23078.508906\/2018-15.","start":0,"end":52}],"label":[]}
{"id":551,"text":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 13\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 26\/04\/2015 a 12\/06\/2018, para o servidor CARLOS ALBERTO KERN THOMAS, ocupante do cargo de Engenheiro-\u00e1rea - 701031, matr\u00edcula SIAPE 0357169, lotado na Escola de Engenharia, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E III, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E IV, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.514445\/2018-10: ABED - Seguran\u00e7a no Trabalho CH: 200 Carga hor\u00e1ria utilizada: 180 hora(s) \/ Carga hor\u00e1ria excedente: 20 hora(s) (09\/04\/2018 a 12\/06\/2018) V\u00c2NIA CRISTINA SANTOS PEREIRA Pr\u00f3-Reitora de Gest\u00e3o de Pessoas em exerc\u00edcio","document":55587,"sentence_id":1339,"duplicates":[1339],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8836936355,"word":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 13\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 26\/04\/2015 a 12\/06\/2018, para o servidor","start":0,"end":129},{"entity_group":"PERSON","score":0.6366001368,"word":"CARLOS ALBERTO KERN THOMAS","start":130,"end":156},{"entity_group":"O","score":0.8228396177,"word":", ocupante do cargo de Engenheiro-\u00e1rea - 701031, matr\u00edcula SIAPE 0357169, lotado na Escola de Engenharia, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E III, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E IV, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.514445\/2018-10: ABED - Seguran\u00e7a no Trabalho C","start":157,"end":513}],"label":[[620,649,"PERSON"],[130,156,"PERSON"],[240,260,"ORGANIZATION"],[650,661,"OCCUPATION"],[102,112,"DATE"],[608,618,"DATE"],[595,605,"DATE"],[89,99,"DATE"],[49,59,"DATE"],[179,189,"OCCUPATION"]]}
{"id":552,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 10\/05\/2018, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, \u00e0 servidora HELENA MESSINGER PAKTER, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 30450527, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Departamento de Oftalmologia e OtorrinoLaringologia da Faculdade de Medicina, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.512287\/2018-55, C\u00f3digo SRH n\u00b0 23545 e C\u00f3digo SIAPE 26244-000.060\/2018.","document":55588,"sentence_id":1342,"duplicates":[1342],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8256750703,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 10\/05\/2018, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, \u00e0 servidora","start":0,"end":140},{"entity_group":"PERSON","score":0.6228516698,"word":"HELENA MESSINGER PAKTER","start":141,"end":164},{"entity_group":"O","score":0.7905097008,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 30450527, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Departamento de Oftalmologia e OtorrinoLaringologia da Faculdade de Medicina, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme","start":165,"end":513}],"label":[[196,228,"OCCUPATION"],[141,164,"PERSON"],[424,446,"DATE"],[370,392,"DATE"],[302,323,"ORGANIZATION"],[73,83,"DATE"]]}
{"id":553,"text":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 20\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 01\/03\/2005 a 19\/06\/2018, para o servidor ADAO JOSE DOS SANTOS E SILVA, ocupante do cargo de Eletricista - 701427, matr\u00edcula SIAPE 0357923, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o C II, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o C III, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.515133\/2018-15: ABED - Auxiliar de Pintura Predial CH: 90 (29\/05\/2018 a 10\/06\/2018) V\u00c2NIA CRISTINA SANTOS PEREIRA Pr\u00f3-Reitora de Gest\u00e3o de Pessoas em exerc\u00edcio","document":55590,"sentence_id":1347,"duplicates":[1347],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.887329042,"word":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 20\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 01\/03\/2005 a 19\/06\/2018, para o servidor","start":0,"end":129},{"entity_group":"PERSON","score":0.5449709296,"word":"ADAO JOSE DOS SANTOS E SILVA","start":130,"end":158},{"entity_group":"O","score":0.8314717412,"word":", ocupante do cargo de Eletricista - 701427, matr\u00edcula SIAPE 0357923, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o C II, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o C III, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.515133\/2018-15: ABED - Auxiliar de","start":159,"end":513}],"label":[[238,272,"ORGANIZATION"],[562,591,"PERSON"],[130,158,"PERSON"],[181,192,"OCCUPATION"],[592,603,"OCCUPATION"],[550,560,"DATE"],[537,547,"DATE"],[89,99,"DATE"],[49,59,"DATE"],[102,112,"DATE"]]}
{"id":554,"text":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 18\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 15\/12\/2016 a 17\/06\/2018, para a servidora MARILIA SPINELLI JACOBY CUNDA, ocupante do cargo de Psic\u00f3logo-\u00e1rea - 701060, matr\u00edcula SIAPE 1683108, lotada no Instituto de Psicologia, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E III, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E IV, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.514829\/2018-24: UNIFESP - SUPERA - Sistema para detec\u00e7\u00e3o do Uso abusivo e depend\u00eancia de subst\u00e2ncias psicoativas: Encaminhamento, interven\u00e7\u00e3o breve, reinser\u00e7\u00e3o social e acompanhamento.","document":55592,"sentence_id":1350,"duplicates":[1350],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8788893223,"word":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 18\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 15\/12\/2016 a 17\/06\/2018, para a servidora","start":0,"end":130},{"entity_group":"PERSON","score":0.6905155778,"word":"MARILIA SPINELLI JACOBY CUNDA","start":131,"end":160},{"entity_group":"O","score":0.8292201757,"word":", ocupante do cargo de Psic\u00f3logo-\u00e1rea - 701060, matr\u00edcula SIAPE 1683108, lotada no Instituto de Psicologia, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E III, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E IV, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.514829\/2018-24: UNIFESP - SUPERA - Siste","start":161,"end":513}],"label":[[131,160,"PERSON"],[243,266,"ORGANIZATION"],[89,99,"DATE"],[102,112,"DATE"],[49,59,"DATE"]]}
{"id":555,"text":"CH: 39 (15\/08\/2016 a 22\/11\/2016) SENAC - L\u00edngua Portuguesa CH: 160 Carga hor\u00e1ria utilizada: 141 hora(s) \/ Carga hor\u00e1ria excedente: 19 hora(s) (18\/01\/2018 a 30\/04\/2018) V\u00c2NIA CRISTINA SANTOS PEREIRA Pr\u00f3-Reitora de Gest\u00e3o de Pessoas em exerc\u00edcio","document":55592,"sentence_id":1351,"duplicates":[1351],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7517277002,"word":"CH: 39 (15\/08\/2016 a 22\/11\/2016) SENAC - L\u00edngua Portuguesa CH: 160 Carga hor\u00e1ria utilizada: 141 hora(s) \/ Carga hor\u00e1ria excedente: 19 hora(s) (18\/01\/2018 a 30\/04\/2018)","start":0,"end":167},{"entity_group":"PERSON","score":0.6332196593,"word":"V\u00c2NIA CRISTINA SANTOS PEREIRA","start":168,"end":197},{"entity_group":"O","score":0.5357542038,"word":"Pr\u00f3-Reitora de Gest\u00e3o de Pessoas em exerc\u00edcio","start":198,"end":243}],"label":[[168,197,"PERSON"],[198,209,"OCCUPATION"],[156,166,"DATE"],[143,153,"DATE"],[8,18,"DATE"],[21,31,"DATE"]]}
{"id":556,"text":": Indicar os servidores FRANCISCO ANISIO MOREIRA SILVA, ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Contabilidade, lotado na Pr\u00f3-Reitoria de Extens\u00e3o e com exerc\u00edcio na Divis\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o Financeira da PROREXT, ROGERIO LUIS FERNANDES DA COSTA, ocupante do cargo Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, lotado na Pr\u00f3-Reitoria de Extens\u00e3o e com exerc\u00edcio no Sal\u00e3o de Atos e Plenarinho, ANDREA PINTO LOGUERCIO, ocupante do cargo Engenheiro Agr\u00f4nomo, lotada na Superintend\u00eancia de Infraestrutura com exerc\u00edcio na Vice-Superintend\u00eancia de Infraestrutura, para integrar comiss\u00e3o interna de averigua\u00e7\u00e3o do processo n\u00b0 23078.520791\/2017-48.","document":55594,"sentence_id":1354,"duplicates":[1354],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7507230639,"word":": Indicar os servidores","start":0,"end":23},{"entity_group":"PERSON","score":0.6915783286,"word":"FRANCISCO ANISIO MOREIRA SILVA","start":24,"end":54},{"entity_group":"O","score":0.6959847808,"word":", ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Contabilidade, lotado na Pr\u00f3-Reitoria de Extens\u00e3o e com exerc\u00edcio na Divis\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o Financeira da PROREXT,","start":55,"end":200},{"entity_group":"PERSON","score":0.6583567858,"word":"ROGERIO LUIS FERNANDES DA COSTA","start":201,"end":232},{"entity_group":"O","score":0.6930087209,"word":", ocupante do cargo Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, lotado na Pr\u00f3-Reitoria de Extens\u00e3o e com exerc\u00edcio no Sal\u00e3o de Atos e Plenarinho,","start":233,"end":363},{"entity_group":"PERSON","score":0.6852520108,"word":"ANDREA PINTO LOGUERCIO","start":364,"end":386},{"entity_group":"O","score":0.7146545053,"word":", ocupante do cargo Engenheiro Agr\u00f4nomo, lotada na Superintend\u00eancia de Infraestrutura com exerc\u00edcio na Vice-Superintend\u00eancia de","start":387,"end":514}],"label":[[435,469,"ORGANIZATION"],[492,526,"ORGANIZATION"],[201,232,"PERSON"],[24,54,"PERSON"],[251,278,"OCCUPATION"],[77,101,"OCCUPATION"],[113,137,"ORGANIZATION"],[290,314,"ORGANIZATION"],[362,384,"PERSON"],[404,414,"OCCUPATION"],[191,198,"ORGANIZATION"]]}
{"id":557,"text":"Conceder 60 (sessenta) dias de licen\u00e7a para capacita\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 87 da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, para o servidor REYNALDO ALAN CASTRO FILHO, com exerc\u00edcio na Divis\u00e3o de An\u00e1lise Funcional da Pr\u00f3-Reitoria de Gest\u00e3o de Pessoas, a ser usufru\u00edda no per\u00edodo de 10\/09\/2018 a 08\/11\/2018, referente ao quinqu\u00eanio de 15\/03\/2009 a 14\/03\/2014, a fim de concluir a reda\u00e7\u00e3o da disserta\u00e7\u00e3o de Mestrado em Direito da Unilasalle, conforme Processo n\u00ba 23078.514820\/2017-32.","document":55595,"sentence_id":1358,"duplicates":[1358],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8685914874,"word":"Conceder 60 (sessenta) dias de licen\u00e7a para capacita\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 87 da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, para o servidor","start":0,"end":202},{"entity_group":"PERSON","score":0.6289277077,"word":"REYNALDO ALAN CASTRO FILHO","start":203,"end":229},{"entity_group":"O","score":0.7811799645,"word":", com exerc\u00edcio na Divis\u00e3o de An\u00e1lise Funcional da Pr\u00f3-Reitoria de Gest\u00e3o de Pessoas, a ser usufru\u00edda no per\u00edodo de 10\/09\/2018 a 08\/11\/2018, referente ao quinqu\u00eanio de 15\/03\/2009 a 14\/03\/2014, a fim de concluir a reda\u00e7\u00e3o da disserta\u00e7\u00e3o de Mestrado em Direito da Unilasalle, conforme","start":230,"end":512}],"label":[[203,229,"PERSON"],[162,185,"DATE"],[101,123,"DATE"],[410,420,"DATE"],[397,407,"DATE"],[358,368,"DATE"],[345,355,"DATE"],[284,292,"ORGANIZATION"]]}
{"id":558,"text":"Retificar a portaria n\u00ba 3391 de 09 de maio de 2018, que nomeou a Representa\u00e7\u00e3o Discente para compor o Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Qu\u00edmica, conforme o processo n\u00ba 23078.509580\/2018-35, com a retirada da seguinte Representa\u00e7\u00e3o Discente: Conselho do Instituto de Qu\u00edmica Rafael da Costa Brito SUZI ALVES CAMEY Pr\u00f3-Reitora de Assuntos Estudantis","document":55597,"sentence_id":1362,"duplicates":[1362],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7313950658,"word":"Retificar a portaria n\u00ba 3391 de 09 de maio de 2018, que nomeou a Representa\u00e7\u00e3o Discente para compor o Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Qu\u00edmica, conforme o processo n\u00ba 23078.509580\/2018-35, com a retirada da seguinte Representa\u00e7\u00e3o Discente: Conselho do Instituto de Qu\u00edmica Rafael","start":0,"end":275},{"entity_group":"PERSON","score":0.3218122721,"word":"da","start":276,"end":278},{"entity_group":"O","score":0.3551614285,"word":"Costa Brito","start":279,"end":290},{"entity_group":"PERSON","score":0.6186172962,"word":"SUZI ALVES CAMEY","start":291,"end":307},{"entity_group":"O","score":0.5327733159,"word":"Pr\u00f3-Reitora de Assuntos Estudantis","start":308,"end":342}],"label":[[248,268,"ORGANIZATION"],[32,50,"DATE"],[291,307,"PERSON"],[308,319,"OCCUPATION"]]}
{"id":559,"text":"Tornar insubsistente a publica\u00e7\u00e3o da Portaria n\u00ba 4.400, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 20 de junho de 2018, Se\u00e7\u00e3o 2, p\u00e1gina 25.","document":55602,"sentence_id":1365,"duplicates":[1365],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7025077343,"word":"Tornar insubsistente a publica\u00e7\u00e3o da Portaria n\u00ba 4.400, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 20 de junho de 2018, Se\u00e7\u00e3o 2, p\u00e1gina 25.","start":0,"end":136}],"label":[[96,115,"DATE"]]}
{"id":560,"text":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 21\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 21\/12\/2016 a 20\/06\/2018, para a servidora CAROLINA TAGLIANI RIBEIRO, ocupante do cargo de Engenheiro-\u00e1rea - 701031, matr\u00edcula SIAPE 2075239, lotada na Pr\u00f3-Reitoria de Assuntos Estudantis, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E III, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E IV, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.514221\/2018-08: Forma\u00e7\u00e3o Integral de Servidores da UFRGS V CH: 128 Carga hor\u00e1ria utilizada: 120 hora(s) \/ Carga hor\u00e1ria excedente: 8 hora(s) (25\/08\/2016 a 13\/12\/2017) ENAP - \u00c9tica e Servi\u00e7o P\u00fablico CH: 20 (05\/09\/2017 a 25\/09\/2017) ENAP - Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o e Documenta\u00e7\u00e3o - Conceitos B\u00e1sicos em Gest\u00e3o Documental CH: 20 (03\/10\/2017 a 23\/10\/2017) ENAP - SEI!","document":55606,"sentence_id":1369,"duplicates":[1369],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8829787374,"word":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 21\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 21\/12\/2016 a 20\/06\/2018, para a servidora","start":0,"end":130},{"entity_group":"PERSON","score":0.6512808204,"word":"CAROLINA TAGLIANI RIBEIRO","start":131,"end":156},{"entity_group":"O","score":0.8133007884,"word":", ocupante do cargo de Engenheiro-\u00e1rea - 701031, matr\u00edcula SIAPE 2075239, lotada na Pr\u00f3-Reitoria de Assuntos Estudantis, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E III, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E IV, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.514221\/2018-08: Forma\u00e7\u00e3o Integr","start":157,"end":513}],"label":[[240,275,"ORGANIZATION"],[131,156,"PERSON"],[817,827,"DATE"],[804,814,"DATE"],[700,710,"DATE"],[687,697,"DATE"],[636,646,"DATE"],[179,189,"OCCUPATION"],[623,633,"DATE"],[89,99,"DATE"],[49,59,"DATE"],[102,112,"DATE"],[532,537,"ORGANIZATION"]]}
{"id":561,"text":"USAR CH: 20 (25\/04\/2017 a 15\/05\/2017) MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","document":55606,"sentence_id":1370,"duplicates":[1370],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6906699538,"word":"USAR CH: 20 (25\/04\/2017 a 15\/05\/2017)","start":0,"end":37},{"entity_group":"PERSON","score":0.6282097697,"word":"MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA","start":38,"end":62},{"entity_group":"O","score":0.4354592264,"word":"Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","start":63,"end":94}],"label":[[63,94,"OCCUPATION"],[38,62,"PERSON"],[13,23,"DATE"],[26,36,"DATE"]]}
{"id":562,"text":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 21\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 21\/12\/2016 a 20\/06\/2018, para a servidora FERNANDA SEVERO FIC, ocupante do cargo de Contador - 701015, matr\u00edcula SIAPE 2351746, lotada na Pr\u00f3-Reitoria de Gest\u00e3o de Pessoas, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E I, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E II, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.514983\/2018-04: Forma\u00e7\u00e3o Integral de Servidores da UFRGS II CH: 44 (21\/08\/2017 a 27\/11\/2017) ESAF - Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos CH: 24 (16\/10\/2017 a 18\/10\/2017) ENAP - Siape Folha CH: 40 Carga hor\u00e1ria utilizada: 12 hora(s) \/ Carga hor\u00e1ria excedente: 28 hora(s) (13\/04\/2018 a 18\/05\/2018) ENAP - Introdu\u00e7\u00e3o ao Or\u00e7amento P\u00fablico CH: 40 (09\/04\/2018 a 14\/05\/2018) MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","document":55608,"sentence_id":1373,"duplicates":[1373],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8773391843,"word":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 21\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 21\/12\/2016 a 20\/06\/2018, para a servidora","start":0,"end":130},{"entity_group":"PERSON","score":0.5715149045,"word":"FERNANDA SEVERO","start":131,"end":146},{"entity_group":"O","score":0.8026182652,"word":"FIC, ocupante do cargo de Contador - 701015, matr\u00edcula SIAPE 2351746, lotada na Pr\u00f3-Reitoria de Gest\u00e3o de Pessoas, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E I, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E II, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.514983\/2018-04: Forma\u00e7\u00e3o Integral de Servidores","start":147,"end":511}],"label":[[855,886,"OCCUPATION"],[830,854,"PERSON"],[131,146,"PERSON"],[607,617,"DATE"],[805,815,"DATE"],[532,542,"DATE"],[545,555,"DATE"],[818,828,"DATE"],[746,756,"DATE"],[733,743,"DATE"],[620,630,"DATE"],[89,99,"DATE"],[49,59,"DATE"],[102,112,"DATE"],[231,239,"ORGANIZATION"],[515,520,"ORGANIZATION"]]}
{"id":563,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de Daniel Milbrath de Leon, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Engenharia Mec\u00e2nica da Escola de Engenharia, com a finalidade de participar do \"13th World Congress on Computational Mechanics and 2nd Pan American Congress Computational Mechanics\", em Nova York, Estados Unidos, no per\u00edodo compreendido entre 21\/07\/2018 e 28\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","document":55609,"sentence_id":1376,"duplicates":[1376],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.656168282,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de Daniel Milbrath de Leon, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Engenharia Mec\u00e2nica da Escola de Engenharia, com a finalidade de participar do \"13th World Congress on Computational Mechanics and 2nd Pan American Congress Computational Mechanics\", em Nova York, Estados Unidos, no per\u00edodo compreendido entre 21\/07\/2018 e 28\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","start":0,"end":474}],"label":[[60,92,"OCCUPATION"],[438,462,"ORGANIZATION"],[158,178,"ORGANIZATION"],[332,346,"LOCATION"],[391,401,"DATE"],[378,388,"DATE"],[431,436,"ORGANIZATION"]]}
{"id":564,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de FELIPE SCHAEDLER DE ALMEIDA, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Engenharia Civil da Escola de Engenharia, com a finalidade de participar do \"13th World Congress on Computational Mechanics and 2nd Pan American Congress on Computational Mechanics\", em Nova York, Estados Unidos, no per\u00edodo compreendido entre 21\/07\/2018 e 28\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","document":55611,"sentence_id":1381,"duplicates":[1381],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7138469219,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6141676307,"word":"FELIPE SCHAEDLER DE ALMEIDA","start":35,"end":62},{"entity_group":"O","score":0.6679133177,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Engenharia Civil da Escola de Engenharia, com a finalidade de participar do \"13th World Congress on Computational Mechanics and 2nd Pan American Congress on Computational Mechanics\", em Nova York, Estados Unidos, no per\u00edodo compreendido entre 21\/07\/2018 e 28\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","start":63,"end":479}],"label":[[64,96,"OCCUPATION"],[35,62,"PERSON"],[442,466,"ORGANIZATION"],[159,179,"ORGANIZATION"],[336,350,"LOCATION"],[395,405,"DATE"],[382,392,"DATE"],[435,440,"ORGANIZATION"]]}
{"id":565,"text":"ALTERAR o percentual de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o concedido \u00e0 servidora TAIS BARBOSA, ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Assuntos Educacionais-701079, lotada na Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, SIAPE 2721686, para 52% (cinquenta e dois por cento), a contar de 27\/03\/2018, tendo em vista a conclus\u00e3o do curso de Mestrado em Educa\u00e7\u00e3o, conforme o Processo n\u00ba 23078.506499\/2018-01.","document":55613,"sentence_id":1386,"duplicates":[1386],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7218075395,"word":"ALTERAR o percentual de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o concedido \u00e0 servidora","start":0,"end":70},{"entity_group":"PERSON","score":0.5364398956,"word":"TAIS BARBOSA","start":71,"end":83},{"entity_group":"O","score":0.7615427971,"word":", ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Assuntos Educacionais-701079, lotada na Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, SIAPE 2721686, para 52% (cinquenta e dois por cento), a contar de 27\/03\/2018, tendo em vista a conclus\u00e3o do curso de Mestrado em Educa\u00e7\u00e3o, conforme o Processo n\u00ba 23078.506499\/2018-01.","start":84,"end":364}],"label":[[106,138,"OCCUPATION"],[157,178,"ORGANIZATION"],[71,83,"PERSON"],[246,256,"DATE"]]}
{"id":566,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de SILVIA BEATRIZ ALVES ROLIM, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Geod\u00e9sia do Instituto de Geoci\u00eancias, com a finalidade de participar do \"2018 IEEE International Geoscience and Remote Sensing Symposium\", em Val\u00eancia, Espanha, no per\u00edodo compreendido entre 21\/07\/2018 e 29\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3- Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","document":55614,"sentence_id":1390,"duplicates":[1390],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7063564658,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6602365971,"word":"SILVIA BEATRIZ ALVES ROLIM","start":35,"end":61},{"entity_group":"O","score":0.7051825523,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Geod\u00e9sia do Instituto de Geoci\u00eancias, com a finalidade de participar do \"2018 IEEE International Geoscience and Remote Sensing Symposium\", em Val\u00eancia, Espanha, no per\u00edodo compreendido entre 21\/07\/2018 e 29\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3- Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","start":62,"end":427}],"label":[[63,95,"OCCUPATION"],[35,61,"PERSON"],[150,174,"ORGANIZATION"],[342,352,"DATE"],[329,339,"DATE"],[394,402,"ORGANIZATION"],[290,297,"LOCATION"],[382,387,"ORGANIZATION"]]}
{"id":567,"text":"Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 40, par\u00e1grafo 1\u00ba, inciso I, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, c\/c art.","document":55615,"sentence_id":1395,"duplicates":[1395],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6848925948,"word":"Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 40, par\u00e1grafo 1\u00ba, inciso I, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, c\/c art.","start":0,"end":106}],"label":[]}
{"id":568,"text":"6-A da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, inclu\u00eddo pela Emenda Constitucional n\u00ba 70, de 29 de mar\u00e7o de 2012, a ANNA CHRISTINA MEDEIROS FOSSATI, matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 0994994, no cargo de Professor Titular da Carreira do Magist\u00e9rio Superior, do Quadro desta Universidade, no regime de dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, com exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancias Morfol\u00f3gicas do Instituto de Ci\u00eancias B\u00e1sicas da Sa\u00fade, com proventos proporcionais.","document":55615,"sentence_id":1396,"duplicates":[1396],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.852355659,"word":"6-A da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, inclu\u00eddo pela Emenda Constitucional n\u00ba 70, de 29 de mar\u00e7o de 2012, a","start":0,"end":131},{"entity_group":"PERSON","score":0.607740283,"word":"ANNA CHRISTINA MEDEIROS FOSSATI","start":132,"end":163},{"entity_group":"O","score":0.7132725716,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 0994994, no cargo de Professor Titular da Carreira do Magist\u00e9rio Superior, do Quadro desta Universidade, no regime de dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, com exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancias Morfol\u00f3gicas do Instituto de Ci\u00eancias B\u00e1sicas da Sa\u00fade, com proventos proporcionais.","start":164,"end":450}],"label":[[381,419,"ORGANIZATION"],[132,163,"PERSON"],[39,61,"DATE"],[205,214,"OCCUPATION"]]}
{"id":569,"text":"Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o do dia 6 subsequente, a ENIO CARVALHO GIGANTE, matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 0351655, no cargo de Odontologo, n\u00edvel de classifica\u00e7\u00e3o E, n\u00edvel de capacita\u00e7\u00e3o IV, padr\u00e3o 16, do Quadro desta Universidade, no regime de quarenta horas semanais de trabalho, com exerc\u00edcio no N\u00facleo Especializado da Ger\u00eancia Administrativa da Faculdade de Odontologia, com proventos integrais.","document":55619,"sentence_id":1401,"duplicates":[1401],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8488323689,"word":"Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o do dia 6 subsequente, a","start":0,"end":184},{"entity_group":"PERSON","score":0.6444573998,"word":"ENIO CARVALHO GIGANTE","start":185,"end":206},{"entity_group":"O","score":0.7796367407,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 0351655, no cargo de Odontologo, n\u00edvel de classifica\u00e7\u00e3o E, n\u00edvel de capacita\u00e7\u00e3o IV, padr\u00e3o 16, do Quadro desta Universidade, no regime de quarenta horas semanais de trabalho, com exerc\u00edcio no N\u00facleo Especializado da Ger\u00eancia Administrativa da Faculdade de Odontologia, com proventos in","start":207,"end":513}],"label":[[470,494,"ORGANIZATION"],[185,206,"PERSON"],[104,122,"DATE"]]}
{"id":570,"text":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 21\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 15\/12\/2016 a 20\/06\/2018, para a servidora LISIANE REIS VICENTE, ocupante do cargo de Auxiliar em Administra\u00e7\u00e3o - 701405, matr\u00edcula SIAPE 1590605, lotada no Instituto de Ci\u00eancias e Tecnologia de Alimentos, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o C II, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o C III, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.515304\/2018-14: Forma\u00e7\u00e3o Integral de Servidores da UFRGS IV CH: 91 Carga hor\u00e1ria utilizada: 90 hora(s) \/ Carga hor\u00e1ria excedente: 1 hora(s) (04\/11\/2015 a 11\/05\/2018) MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","document":55621,"sentence_id":1406,"duplicates":[1406],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8785123229,"word":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 21\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 15\/12\/2016 a 20\/06\/2018, para a servidora","start":0,"end":130},{"entity_group":"PERSON","score":0.6063841581,"word":"LISIANE REIS VICENTE","start":131,"end":151},{"entity_group":"O","score":0.8045765162,"word":", ocupante do cargo de Auxiliar em Administra\u00e7\u00e3o - 701405, matr\u00edcula SIAPE 1590605, lotada no Instituto de Ci\u00eancias e Tecnologia de Alimentos, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o C II, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o C III, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.515304\/2018-14","start":152,"end":513}],"label":[[245,292,"ORGANIZATION"],[689,720,"OCCUPATION"],[664,688,"PERSON"],[131,151,"PERSON"],[652,662,"DATE"],[89,99,"DATE"],[639,649,"DATE"],[49,59,"DATE"],[102,112,"DATE"],[549,554,"ORGANIZATION"]]}
{"id":571,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARCELO LAZZARON LAMERS (Siape: 1734140 ), para substituir ILMA SIMONI BRUM DA SILVA (Siape: 1206479 ), Diretor do ICBS, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 21\/06\/2018 a 22\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":55622,"sentence_id":1409,"duplicates":[1409],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8295854926,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.677447319,"word":"MARCELO LAZZARON LAMERS","start":243,"end":266},{"entity_group":"O","score":0.8642061949,"word":" Siape: 1734140 ), para substituir","start":267,"end":301},{"entity_group":"PERSON","score":0.6696508527,"word":"ILMA SIMONI BRUM DA SILVA","start":302,"end":327},{"entity_group":"O","score":0.8432029486,"word":" Siape: 1206479 ), Diretor do ICBS, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 21\/06\/2018 a 22\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","start":328,"end":496}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[302,327,"PERSON"],[243,266,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[432,442,"DATE"],[419,429,"DATE"],[347,354,"OCCUPATION"],[358,362,"ORGANIZATION"]]}
{"id":572,"text":"1\/3 PORTARIA N\u00ba 4511 de 21\/06\/2018 O PR\u00d3-REITOR DE GRADUA\u00c7\u00c3O DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, considerando o disposto na Portaria n\u00ba 7626, de 29 de setembro de 2016 R E S O L V E: Publicar as Datas Acad\u00eamicas para o primeiro semestre de 2018.","document":55631,"sentence_id":1412,"duplicates":[1412],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7552719116,"word":"1\/3 PORTARIA N\u00ba 4511 de 21\/06\/2018 O PR\u00d3-REITOR DE","start":0,"end":50},{"entity_group":"ORGANIZATION","score":0.287661314,"word":"GRADUA\u00c7\u00c3O","start":51,"end":60},{"entity_group":"O","score":0.491163671,"word":"DA","start":61,"end":63},{"entity_group":"ORGANIZATION","score":0.6705423594,"word":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL","start":64,"end":105},{"entity_group":"O","score":0.8192079663,"word":", no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, considerando o disposto na Portaria n\u00ba 7626, de 29 de setembro de 2016 R E S O L V E: Publicar as Datas Acad\u00eamicas para o primeiro semestre de 2018.","start":106,"end":284}],"label":[[64,105,"ORGANIZATION"],[183,205,"DATE"],[24,34,"DATE"],[51,60,"ORGANIZATION"]]}
{"id":573,"text":"09\/10\/2017 \u00e0s 8h a 01\u00ba\/12\/2017 \u00e0s 23h59 DEFINI\u00c7\u00c3O DOS PLANOS DE ENSINO: Per\u00edodo para os docentes definirem as altera\u00e7\u00f5es ou inclu\u00edrem novos Planos de Ensino com vistas a 2018\/1.","document":55631,"sentence_id":1413,"duplicates":[1413],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6096365452,"word":"09\/10\/2017 \u00e0s 8h a 01\u00ba\/12\/2017 \u00e0s 23h59 DEFINI\u00c7\u00c3O DOS PLANOS DE ENSINO: Per\u00edodo para os docentes definirem as altera\u00e7\u00f5es ou inclu\u00edrem novos Planos de Ensino com vistas a 2018\/1.","start":0,"end":177}],"label":[[0,10,"DATE"]]}
{"id":574,"text":"09\/10\/2017 \u00e0s 8h a 15\/12\/2017 \u00e0s 23h59 HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DOS PLANOS DE ENSINO: Per\u00edodo para as Comiss\u00f5es de Gradua\u00e7\u00e3o homologarem as altera\u00e7\u00f5es ou novos Planos de Ensino com vistas a 2018\/1.","document":55631,"sentence_id":1414,"duplicates":[1414],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6276570559,"word":"09\/10\/2017 \u00e0s 8h a 15\/12\/2017 \u00e0s 23h59 HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DOS PLANOS DE ENSINO: Per\u00edodo para as Comiss\u00f5es de Gradua\u00e7\u00e3o homologarem as altera\u00e7\u00f5es ou novos Planos de Ensino com vistas a 2018\/1.","start":0,"end":184}],"label":[[19,29,"DATE"],[0,10,"DATE"]]}
{"id":575,"text":"09\/10\/2017 \u00e0s 8h a 24\/11\/2017 \u00e0s 23h59 SOLICITA\u00c7\u00c3O DE VAGAS AOS DEPARTAMENTOS: Per\u00edodo para as Comiss\u00f5es de Gradua\u00e7\u00e3o enviarem seus pedidos de vagas aos Departamentos com vistas a 2018\/1.","document":55631,"sentence_id":1415,"duplicates":[1415],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6331803203,"word":"09\/10\/2017 \u00e0s 8h a 24\/11\/2017 \u00e0s 23h59 SOLICITA\u00c7\u00c3O DE VAGAS AOS DEPARTAMENTOS: Per\u00edodo para as Comiss\u00f5es de Gradua\u00e7\u00e3o enviarem seus pedidos de vagas aos Departamentos com vistas a 2018\/1.","start":0,"end":187}],"label":[[19,29,"DATE"],[0,10,"DATE"]]}
{"id":576,"text":"09\/10\/2017 \u00e0s 8h a 20\/12\/2017 \u00e0s 23h59 OFERECIMENTO DAS ATIVIDADES DE ENSINO: Per\u00edodo para Oferecimento de Disciplinas\/Turmas, com defini\u00e7\u00e3o de seus espa\u00e7os f\u00edsicos para as Atividades de 2018\/1.","document":55631,"sentence_id":1416,"duplicates":[1416],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6204499006,"word":"09\/10\/2017 \u00e0s 8h a 20\/12\/2017 \u00e0s 23h59 OFERECIMENTO DAS ATIVIDADES DE ENSINO: Per\u00edodo para Oferecimento de Disciplinas\/Turmas, com defini\u00e7\u00e3o de seus espa\u00e7os f\u00edsicos para as Atividades de 2018\/1.","start":0,"end":194}],"label":[[19,29,"DATE"],[0,10,"DATE"]]}
{"id":577,"text":"01\/11\/2017 a 29\/01\/2018 TROCA DE CURR\u00cdCULO ou HABILITA\u00c7\u00c3O e FDC: Data limite para solicita\u00e7\u00f5es de Troca de Curr\u00edculo ou Habilita\u00e7\u00e3o.","document":55631,"sentence_id":1417,"duplicates":[1417],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6248825788,"word":"01\/11\/2017 a 29\/01\/2018 TROCA DE CURR\u00cdCULO ou HABILITA\u00c7\u00c3O e FDC: Data limite para solicita\u00e7\u00f5es de Troca de Curr\u00edculo ou Habilita\u00e7\u00e3o.","start":0,"end":132}],"label":[[13,23,"DATE"],[0,10,"DATE"]]}
{"id":578,"text":"01\/12\/2017 8h a 22\/12\/2017 23h59 SOLICITA\u00c7\u00c3O DE VAGAS DE MONITORIA: per\u00edodo para as COMGRADs e Departamentos encaminharem as suas solicita\u00e7\u00f5es de vaga para monitoria acad\u00eamica para 2018\/1.","document":55631,"sentence_id":1418,"duplicates":[1418],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6201959848,"word":"01\/12\/2017 8h a 22\/12\/2017 23h59 SOLICITA\u00c7\u00c3O DE VAGAS DE MONITORIA: per\u00edodo para as COMGRADs e Departamentos encaminharem as suas solicita\u00e7\u00f5es de vaga para monitoria acad\u00eamica para 2018\/1.","start":0,"end":188}],"label":[[16,26,"DATE"],[0,10,"DATE"]]}
{"id":579,"text":"15\/12\/2017 a 30\/01\/2018 \u00e0s 16h PERMAN\u00caNCIA: per\u00edodo para solicita\u00e7\u00f5es de Perman\u00eancia no Curso.","document":55631,"sentence_id":1419,"duplicates":[1419],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6373423934,"word":"15\/12\/2017 a 30\/01\/2018 \u00e0s 16h PERMAN\u00caNCIA: per\u00edodo para solicita\u00e7\u00f5es de Perman\u00eancia no Curso.","start":0,"end":94}],"label":[[13,23,"DATE"],[0,10,"DATE"]]}
{"id":580,"text":"08\/01\/2018 \u00e0s 8h a 19\/01\/2018 \u00e0s 23h59 AJUSTE DO OFERECIMENTO: Per\u00edodo para as corre\u00e7\u00f5es de oferecimento que se fizerem necess\u00e1rias para 2018\/1.","document":55631,"sentence_id":1420,"duplicates":[1420],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6465714574,"word":"08\/01\/2018 \u00e0s 8h a 19\/01\/2018 \u00e0s 23h59 AJUSTE DO OFERECIMENTO: Per\u00edodo para as corre\u00e7\u00f5es de oferecimento que se fizerem necess\u00e1rias para 2018\/1.","start":0,"end":144}],"label":[[19,29,"DATE"],[0,10,"DATE"]]}
{"id":581,"text":"15\/01\/2018 \u00e0s 8h a 09\/02\/2018 \u00e0s 23h59 FAIXAS-HOR\u00c1RIAS PARA CALOUROS 2018\/1: Per\u00edodo para as Comgrads cadastrarem as faixas-hor\u00e1rias e local para matr\u00edcula de calouros 2018\/1.","document":55631,"sentence_id":1421,"duplicates":[1421],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6450284719,"word":"15\/01\/2018 \u00e0s 8h a 09\/02\/2018 \u00e0s 23h59 FAIXAS-HOR\u00c1RIAS PARA CALOUROS 2018\/1: Per\u00edodo para as Comgrads cadastrarem as faixas-hor\u00e1rias e local para matr\u00edcula de calouros 2018\/1.","start":0,"end":175}],"label":[[19,29,"DATE"],[0,10,"DATE"]]}
{"id":582,"text":"22\/01\/2018 \u00e0s 8h a 26\/01\/2018 \u00e0s 18h RESERVA DE VAGAS PARA CALOUROS: Per\u00edodo para a COMGRAD reservar, no Portal da COMGRAD, as vagas destinadas aos calouros.","document":55631,"sentence_id":1422,"duplicates":[1422],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.606073916,"word":"22\/01\/2018 \u00e0s 8h a 26\/01\/2018 \u00e0s 18h RESERVA DE VAGAS PARA CALOUROS: Per\u00edodo para a COMGRAD reservar, no Portal da COMGRAD, as vagas destinadas aos calouros.","start":0,"end":157}],"label":[[19,29,"DATE"],[0,10,"DATE"]]}
{"id":583,"text":"26\/01\/2018 \u00e0s 23h59 DATA LIMITE para os gerentes de Espa\u00e7o F\u00edsico atenderem ou negarem ospedidos de aloca\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o f\u00edsico.","document":55631,"sentence_id":1423,"duplicates":[1423],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5125156045,"word":"26\/01\/2018 \u00e0s 23h59 DATA LIMITE para os gerentes de Espa\u00e7o F\u00edsico atenderem ou negarem ospedidos de aloca\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o f\u00edsico.","start":0,"end":126}],"label":[[0,10,"DATE"]]}
{"id":584,"text":"29\/01\/2018 \u00e0s 8h a 01\/02\/2018 \u00e0s 18h Per\u00edodo para envio da rela\u00e7\u00e3o das turmas sem espa\u00e7o f\u00edsico para veteranos e calouros \u00e0 PROGRAD pelos Departamentos e COMGRADs.","document":55631,"sentence_id":1424,"duplicates":[1424],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6159293652,"word":"29\/01\/2018 \u00e0s 8h a 01\/02\/2018 \u00e0s 18h Per\u00edodo para envio da rela\u00e7\u00e3o das turmas sem espa\u00e7o f\u00edsico para veteranos e calouros \u00e0 PROGRAD pelos Departamentos e COMGRADs.","start":0,"end":163}],"label":[[19,29,"DATE"],[0,10,"DATE"],[124,131,"ORGANIZATION"]]}
{"id":585,"text":"Estas turmas ser\u00e3o realocadas em escolas externas \u00e0 UFRGS.","document":55631,"sentence_id":1425,"duplicates":[1425,1471],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.3627857864,"word":"Estas turmas ser\u00e3o realocadas em escolas externas \u00e0 UFRGS.","start":0,"end":58}],"label":[[52,57,"ORGANIZATION"]]}
{"id":586,"text":"Enviar as solicita\u00e7\u00f5es para: moduloturmas@prograd.ufrgs.br Documento gerado sob autentica\u00e7\u00e3o N\u00ba FKB.962.996.01N, dispon\u00edvel no endere\u00e7o http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria n\u00ba 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletr\u00f4nicos da UFRGS.","document":55631,"sentence_id":1426,"duplicates":[1426],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6786186695,"word":"Enviar as solicita\u00e7\u00f5es para: moduloturmas@prograd.ufrgs.br Documento gerado sob autentica\u00e7\u00e3o N\u00ba FKB.962.996.01N, dispon\u00edvel no endere\u00e7o http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria n\u00ba 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletr\u00f4nicos da UFRGS.","start":0,"end":298}],"label":[[292,297,"ORGANIZATION"]]}
{"id":587,"text":"2\/3 31\/01\/2018 at\u00e9 \u00e0s 12h AN\u00c1LISE DO PEDIDO DE PERMAN\u00caNCIA: Prazo limite para COMGRAD analisar ospedidos de perman\u00eancia.","document":55631,"sentence_id":1427,"duplicates":[1427],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5693149567,"word":"2\/3 31\/01\/2018 at\u00e9 \u00e0s 12h AN\u00c1LISE DO PEDIDO DE PERMAN\u00caNCIA: Prazo limite para COMGRAD analisar ospedidos de perman\u00eancia.","start":0,"end":120}],"label":[[4,14,"DATE"]]}
{"id":588,"text":"06\/02\/2018 a partir das 4h a 08\/02\/2018 \u00e0s 16h ENCOMENDA DE MATR\u00cdCULA: Per\u00edodo para os alunos veteranos, aptos \u00e0 matr\u00edcula de 2018\/1, solicitarem disciplinas, via Portal do Aluno.","document":55631,"sentence_id":1428,"duplicates":[1428],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6554890275,"word":"06\/02\/2018 a partir das 4h a 08\/02\/2018 \u00e0s 16h ENCOMENDA DE MATR\u00cdCULA: Per\u00edodo para os alunos veteranos, aptos \u00e0 matr\u00edcula de 2018\/1, solicitarem disciplinas, via Portal do Aluno.","start":0,"end":179}],"label":[[29,39,"DATE"],[0,10,"DATE"]]}
{"id":589,"text":"14\/02\/2018 \u00e0s 14h a 19\/02\/2018 \u00e0s 16h AMPLIA\u00c7\u00c3O DE VAGAS: Per\u00edodo para os Departamentos ampliarem vagas, cancelarem ou inclu\u00edrem novas disciplinas\/turmas para as demandas solicitadas na Encomenda de Matr\u00edcula.","document":55631,"sentence_id":1429,"duplicates":[1429],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6256396174,"word":"14\/02\/2018 \u00e0s 14h a 19\/02\/2018 \u00e0s 16h AMPLIA\u00c7\u00c3O DE VAGAS: Per\u00edodo para os Departamentos ampliarem vagas, cancelarem ou inclu\u00edrem novas disciplinas\/turmas para as demandas solicitadas na Encomenda de Matr\u00edcula.","start":0,"end":209}],"label":[[20,30,"DATE"],[0,10,"DATE"]]}
{"id":590,"text":"20\/02\/2017 DIVULGA\u00c7\u00c3O DE FAIXA HOR\u00c1RIA da Matr\u00edcula dos Calouros de 2018\/1: Divulga\u00e7\u00e3o no site da UFRGS, www.ufrgs.br, da faixa hor\u00e1ria da matr\u00edcula presencial dos calouros, classificados no Concurso Vestibular CV 2018 e SISU\/2018, para ingresso em 2018\/1.","document":55631,"sentence_id":1430,"duplicates":[1430],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6744124293,"word":"20\/02\/2017 DIVULGA\u00c7\u00c3O DE FAIXA HOR\u00c1RIA da Matr\u00edcula dos Calouros de 2018\/1: Divulga\u00e7\u00e3o no site da UFRGS, www.ufrgs.br, da faixa hor\u00e1ria da matr\u00edcula presencial dos calouros, classificados no Concurso Vestibular CV 2018 e SISU\/2018, para ingresso em 2018\/1.","start":0,"end":256}],"label":[[0,10,"DATE"],[98,103,"ORGANIZATION"]]}
{"id":591,"text":"21\/02\/2018 \u00e0s 4h DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO DA ENCOMENDA DE MATR\u00cdCULA: Divulga\u00e7\u00e3o dosresultados da matr\u00edcula pela Internet.","document":55631,"sentence_id":1431,"duplicates":[1431],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5256853104,"word":"21\/02\/2018 \u00e0s 4h DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO DA ENCOMENDA DE MATR\u00cdCULA: Divulga\u00e7\u00e3o dosresultados da matr\u00edcula pela Internet.","start":0,"end":120}],"label":[[0,10,"DATE"]]}
{"id":592,"text":"21\/02\/2018 a partir das 12h at\u00e9 23\/02\/2018 \u00e0s 16h AJUSTE DA MATR\u00cdCULA: Per\u00edodo para solicita\u00e7\u00f5es de inclus\u00e3o de matr\u00edcula de novas disciplinas\/turmas, substitui\u00e7\u00f5es ou, ainda, ajustes no resultado da Encomenda (1\u00aa fase) para 2018\/1, via Portal do Aluno.","document":55631,"sentence_id":1432,"duplicates":[1432],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6517218947,"word":"21\/02\/2018 a partir das 12h at\u00e9 23\/02\/2018 \u00e0s 16h AJUSTE DA MATR\u00cdCULA: Per\u00edodo para solicita\u00e7\u00f5es de inclus\u00e3o de matr\u00edcula de novas disciplinas\/turmas, substitui\u00e7\u00f5es ou, ainda, ajustes no resultado da Encomenda (1\u00aa fase) para 2018\/1, via Portal do Aluno.","start":0,"end":253}],"label":[[0,10,"DATE"],[32,42,"DATE"]]}
{"id":593,"text":"21\/02\/2018 a partir das 12h at\u00e9 23\/02\/2018 \u00e0s 16h EXCLUS\u00c3O DE MATR\u00cdCULA: Data limite para efetuar Exclus\u00e3o de Matr\u00edcula nas disciplinas de 2018\/1 via Portal do Aluno, sem preju\u00edzo no Ordenamento de Matr\u00edcula.","document":55631,"sentence_id":1433,"duplicates":[1433],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6488387585,"word":"21\/02\/2018 a partir das 12h at\u00e9 23\/02\/2018 \u00e0s 16h EXCLUS\u00c3O DE MATR\u00cdCULA: Data limite para efetuar Exclus\u00e3o de Matr\u00edcula nas disciplinas de 2018\/1 via Portal do Aluno, sem preju\u00edzo no Ordenamento de Matr\u00edcula.","start":0,"end":208}],"label":[[0,10,"DATE"],[32,42,"DATE"]]}
{"id":594,"text":"26\/02\/2018 a partir das 12h at\u00e9 28\/02\/2018 \u00e0s 16h.","document":55631,"sentence_id":1434,"duplicates":[1434],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6319842339,"word":"26\/02\/2018 a partir das 12h at\u00e9 28\/02\/2018 \u00e0s 16h.","start":0,"end":50}],"label":[[0,10,"DATE"],[32,42,"DATE"]]}
{"id":595,"text":"AMPLIA\u00c7\u00c3O DE VAGAS: Per\u00edodo para os Departamentos\/Comgrads ampliarem vagas, cancelarem ou inclu\u00edrem novas disciplinas\/turmas para as demandas solicitadas no Ajuste.","document":55631,"sentence_id":1435,"duplicates":[1435],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5332787633,"word":"AMPLIA\u00c7\u00c3O DE VAGAS: Per\u00edodo para os Departamentos\/Comgrads ampliarem vagas, cancelarem ou inclu\u00edrem novas disciplinas\/turmas para as demandas solicitadas no Ajuste.","start":0,"end":164}],"label":[]}
{"id":596,"text":"De 27\/02\/2018 a 01\/03\/2018 MATR\u00cdCULA PRESENCIAL DOS CALOUROS, candidatos classificados do Concurso Vestibular e SiSU 2018, Ingresso Especial Estudante Ind\u00edgena e estudante Programa Estudante Conv\u00eanio - Gradua\u00e7\u00e3o (PEC-G) com ingresso em 2018\/1.","document":55631,"sentence_id":1436,"duplicates":[1436],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6713799238,"word":"De 27\/02\/2018 a 01\/03\/2018 MATR\u00cdCULA PRESENCIAL DOS CALOUROS, candidatos classificados do Concurso Vestibular e SiSU 2018, Ingresso Especial Estudante Ind\u00edgena e estudante Programa Estudante Conv\u00eanio - Gradua\u00e7\u00e3o (PEC-G) com ingresso em 2018\/1.","start":0,"end":243}],"label":[[16,26,"DATE"],[3,13,"DATE"]]}
{"id":597,"text":"02\/03\/2018 \u00e0s 16h DATA LIMITE PARA MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS VAGAS RESERVADAS PARA CALOUROS n\u00e3o utilizadas na matr\u00edcula presencial.","document":55631,"sentence_id":1437,"duplicates":[1437],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5721953511,"word":"02\/03\/2018 \u00e0s 16h DATA LIMITE PARA MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS VAGAS RESERVADAS PARA CALOUROS n\u00e3o utilizadas na matr\u00edcula presencial.","start":0,"end":120}],"label":[[0,10,"DATE"]]}
{"id":598,"text":"Data para as Comiss\u00f5es de Gradua\u00e7\u00e3o liberarem as vagas n\u00e3o utilizadas na matr\u00edcula presencial de calouros para veteranos.","document":55631,"sentence_id":1438,"duplicates":[1438],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.4662243724,"word":"Data para as Comiss\u00f5es de Gradua\u00e7\u00e3o liberarem as vagas n\u00e3o utilizadas na matr\u00edcula presencial de calouros para veteranos.","start":0,"end":121}],"label":[]}
{"id":599,"text":"03\/03\/2018 \u00e0s 4h DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL DA MATR\u00cdCULA: Divulga\u00e7\u00e3o dos resultadosfinais da matr\u00edcula pela internet.","document":55631,"sentence_id":1439,"duplicates":[1439],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5425562263,"word":"03\/03\/2018 \u00e0s 4h DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL DA MATR\u00cdCULA: Divulga\u00e7\u00e3o dos resultadosfinais da matr\u00edcula pela internet.","start":0,"end":120}],"label":[[0,10,"DATE"]]}
{"id":600,"text":"05\/03\/2018 IN\u00cdCIO DAS AULAS de 2018\/1.","document":55631,"sentence_id":1440,"duplicates":[1440],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6081417203,"word":"05\/03\/2018 IN\u00cdCIO DAS AULAS de 2018\/1.","start":0,"end":38}],"label":[[0,10,"DATE"]]}
{"id":601,"text":"05\/03\/2018 a 03\/06\/2018 SOLICITA\u00c7\u00c3O DE COLA\u00c7\u00c3O DE GRAU: per\u00edodo para os alunos formandos em 2018\/1 solicitarem cola\u00e7\u00e3o de grau pelo Portal do Aluno.","document":55631,"sentence_id":1441,"duplicates":[1441],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6208723783,"word":"05\/03\/2018 a 03\/06\/2018 SOLICITA\u00c7\u00c3O DE COLA\u00c7\u00c3O DE GRAU: per\u00edodo para os alunos formandos em 2018\/1 solicitarem cola\u00e7\u00e3o de grau pelo Portal do Aluno.","start":0,"end":148}],"label":[[13,23,"DATE"],[0,10,"DATE"]]}
{"id":602,"text":"05\/03\/2018 IN\u00cdCIO DAS ATIVIDADES DE MONITORIA em 2018\/1 12 a 15\/03\/2018 ALUNO ESPECIAL: Per\u00edodo para requerer matr\u00edcula como aluno especial, com vistasao 1\u00ba Per\u00edodo Letivo de 2018, atrav\u00e9s do site www.prograd.ufrgs.br 18\/03\/2018 CANCELAMENTO DE MATR\u00cdCULA: Data limite para efetuar Cancelamento deMatr\u00edcula das disciplinas de 2018\/1.","document":55631,"sentence_id":1442,"duplicates":[1442],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6659473777,"word":"05\/03\/2018 IN\u00cdCIO DAS ATIVIDADES DE MONITORIA em 2018\/1 12 a 15\/03\/2018 ALUNO ESPECIAL: Per\u00edodo para requerer matr\u00edcula como aluno especial, com vistasao 1\u00ba Per\u00edodo Letivo de 2018, atrav\u00e9s do site www.prograd.ufrgs.br 18\/03\/2018 CANCELAMENTO DE MATR\u00cdCULA: Data limite para efetuar Cancelamento deMatr\u00edcula das disciplinas de 2018\/1.","start":0,"end":332}],"label":[[218,228,"DATE"],[61,71,"DATE"],[0,10,"DATE"]]}
{"id":603,"text":"01\/04\/2018 TRANCAMENTO SEM MATR\u00cdCULA: Data limite para efetuar o Trancamento de Matr\u00edcula ou Renova\u00e7\u00e3o de Trancamento de Matr\u00edcula, no Per\u00edodo 2018\/1, para alunos aptos \u00e0 matr\u00edcula no semestre e que n\u00e3o a tenham efetuado no prazo h\u00e1bil.","document":55631,"sentence_id":1443,"duplicates":[1443],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.636603713,"word":"01\/04\/2018 TRANCAMENTO SEM MATR\u00cdCULA: Data limite para efetuar o Trancamento de Matr\u00edcula ou Renova\u00e7\u00e3o de Trancamento de Matr\u00edcula, no Per\u00edodo 2018\/1, para alunos aptos \u00e0 matr\u00edcula no semestre e que n\u00e3o a tenham efetuado no prazo h\u00e1bil.","start":0,"end":236}],"label":[[0,10,"DATE"]]}
{"id":604,"text":"09\/04\/2018 ALTERA\u00c7\u00c3O CURRICULAR: Data limite para recebimento, pela C\u00e2mara deGradua\u00e7\u00e3o, de processos advindos das COMGRADs para 2018\/2.","document":55631,"sentence_id":1444,"duplicates":[1444],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6042357087,"word":"09\/04\/2018 ALTERA\u00c7\u00c3O CURRICULAR: Data limite para recebimento, pela C\u00e2mara deGradua\u00e7\u00e3o, de processos advindos das COMGRADs para 2018\/2.","start":0,"end":135}],"label":[[0,10,"DATE"]]}
{"id":605,"text":"02\/05\/2018 a 08\/06\/2018 RECEBIMENTO de solicita\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula de mobilidade acad\u00eamica nacional de discentes de outras IFEs e visitantes.","document":55631,"sentence_id":1445,"duplicates":[1445],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6407194734,"word":"02\/05\/2018 a 08\/06\/2018 RECEBIMENTO de solicita\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula de mobilidade acad\u00eamica nacional de discentes de outras IFEs e visitantes.","start":0,"end":138}],"label":[[13,23,"DATE"],[0,10,"DATE"]]}
{"id":606,"text":"03\/06\/2018 TRANCAMENTO DE MATR\u00cdCULA: Data limite para efetuar Trancamento de Matr\u00edcula,no semestre corrente, para alunos regularmente matriculados em 2018\/1.","document":55631,"sentence_id":1446,"duplicates":[1446],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6262539625,"word":"03\/06\/2018 TRANCAMENTO DE MATR\u00cdCULA: Data limite para efetuar Trancamento de Matr\u00edcula,no semestre corrente, para alunos regularmente matriculados em 2018\/1.","start":0,"end":157}],"label":[[0,10,"DATE"]]}
{"id":607,"text":"04\/06\/2018 \u00e0s 8h a 17\/07\/2018 \u00e0s 23h59 TROCA DE CURR\u00cdCULO ou HABILITA\u00c7\u00c3O e FORMA\u00c7\u00c3O DIVERSIFICADA COMPLEMENTAR (FDC): Per\u00edodo para solicita\u00e7\u00f5es dos alunos de Troca de Curr\u00edculo ou Habilita\u00e7\u00e3o e FDC, diretamente no Portal, com vistas a 2018\/2.","document":55631,"sentence_id":1447,"duplicates":[1447],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6650201082,"word":"04\/06\/2018 \u00e0s 8h a 17\/07\/2018 \u00e0s 23h59 TROCA DE CURR\u00cdCULO ou HABILITA\u00c7\u00c3O e FORMA\u00c7\u00c3O DIVERSIFICADA COMPLEMENTAR (FDC): Per\u00edodo para solicita\u00e7\u00f5es dos alunos de Troca de Curr\u00edculo ou Habilita\u00e7\u00e3o e FDC, diretamente no Portal, com vistas a 2018\/2.","start":0,"end":242}],"label":[[0,10,"DATE"],[19,29,"DATE"]]}
{"id":608,"text":"09\/07\/2018 a 24\/07\/2018 \u00e0s 16h PERMAN\u00caNCIA: Per\u00edodo para solicita\u00e7\u00f5es pelos alunos de Perman\u00eancia no Curso, diretamente no Portal, com vistas a 2018\/2.","document":55631,"sentence_id":1448,"duplicates":[1448],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6764981151,"word":"09\/07\/2018 a 24\/07\/2018 \u00e0s 16h PERMAN\u00caNCIA: Per\u00edodo para solicita\u00e7\u00f5es pelos alunos de Perman\u00eancia no Curso, diretamente no Portal, com vistas a 2018\/2.","start":0,"end":151}],"label":[[0,10,"DATE"],[13,23,"DATE"]]}
{"id":609,"text":"21\/07\/2018 T\u00c9RMINO DAS AULAS de 2018\/1.","document":55631,"sentence_id":1449,"duplicates":[1449],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5555282235,"word":"21\/07\/2018 T\u00c9RMINO DAS AULAS de 2018\/1.","start":0,"end":39}],"label":[[0,10,"DATE"]]}
{"id":610,"text":"3\/3 23\/07\/2018 \u00e0s 23h59 APROPRIA\u00c7\u00c3O DOS CONCEITOS: Data limite para apropria\u00e7\u00e3o dos conceitos pelosdocentes.","document":55631,"sentence_id":1451,"duplicates":[1451],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5306314826,"word":"3\/3 23\/07\/2018 \u00e0s 23h59 APROPRIA\u00c7\u00c3O DOS CONCEITOS: Data limite para apropria\u00e7\u00e3o dos conceitos pelosdocentes.","start":0,"end":108}],"label":[[4,14,"DATE"]]}
{"id":611,"text":"24\/07\/2018 Divulga\u00e7\u00e3o dos CONCEITOS FINAIS de 2018\/1.","document":55631,"sentence_id":1452,"duplicates":[1452],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6197189093,"word":"24\/07\/2018 Divulga\u00e7\u00e3o dos CONCEITOS FINAIS de 2018\/1.","start":0,"end":53}],"label":[[0,10,"DATE"]]}
{"id":612,"text":"25\/07\/2018 at\u00e9 as 12h AN\u00c1LISE DO PEDIDO DE PERMAN\u00caNCIA, TROCA DE CURR\u00cdCULO, HABILITA\u00c7\u00c3O EFDC: Prazo limite para COMGRAD analisar os pedidos de perman\u00eancia.","document":55631,"sentence_id":1453,"duplicates":[1453],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5306233168,"word":"25\/07\/2018 at\u00e9 as 12h AN\u00c1LISE DO PEDIDO DE PERMAN\u00caNCIA, TROCA DE CURR\u00cdCULO, HABILITA\u00c7\u00c3O EFDC: Prazo limite para COMGRAD analisar os pedidos de perman\u00eancia.","start":0,"end":155}],"label":[[0,10,"DATE"]]}
{"id":613,"text":"27\/07\/2018 REVIS\u00c3O DE CONCEITOS FINAIS: Data limite para o discente requerer revis\u00e3o deconceito final junto aos Departamentos.","document":55631,"sentence_id":1454,"duplicates":[1454],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.551220715,"word":"27\/07\/2018 REVIS\u00c3O DE CONCEITOS FINAIS: Data limite para o discente requerer revis\u00e3o deconceito final junto aos Departamentos.","start":0,"end":126}],"label":[[0,10,"DATE"]]}
{"id":614,"text":"At\u00e9 26\/07\/2018 AFASTAMENTO POR DIPLOMA\u00c7\u00c3O: Per\u00edodo aconselh\u00e1vel para as COMGRADs efetuarem o afastamento por diploma\u00e7\u00e3o dos alunos aptos \u00e0 cola\u00e7\u00e3o de grau em 2018\/1.","document":55631,"sentence_id":1455,"duplicates":[1455],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6032246351,"word":"At\u00e9 26\/07\/2018 AFASTAMENTO POR DIPLOMA\u00c7\u00c3O: Per\u00edodo aconselh\u00e1vel para as COMGRADs efetuarem o afastamento por diploma\u00e7\u00e3o dos alunos aptos \u00e0 cola\u00e7\u00e3o de grau em 2018\/1.","start":0,"end":165}],"label":[[4,14,"DATE"]]}
{"id":615,"text":"27\/07\/2017 a 15\/09\/2017 Per\u00edodo destinado \u00e0s COLA\u00c7\u00d5ES DE GRAU de 2018\/1.","document":55631,"sentence_id":1456,"duplicates":[1456],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.665017128,"word":"27\/07\/2017 a 15\/09\/2017 Per\u00edodo destinado \u00e0s COLA\u00c7\u00d5ES DE GRAU de 2018\/1.","start":0,"end":72}],"label":[[13,23,"DATE"],[0,10,"DATE"]]}
{"id":616,"text":"VLADIMIR PINHEIRO DO NASCIMENTO Pr\u00f3-Reitor de Gradua\u00e7\u00e3o","document":55631,"sentence_id":1457,"duplicates":[1457,1501,1535],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.5771160722,"word":"VLADIMIR PINHEIRO DO NASCIMENTO","start":0,"end":31},{"entity_group":"O","score":0.4242152572,"word":"Pr\u00f3-Reitor de Gradua\u00e7\u00e3o","start":32,"end":55}],"label":[[0,31,"PERSON"],[36,42,"OCCUPATION"]]}
{"id":617,"text":"1\/3 PORTARIA N\u00ba 4512 de 21\/06\/2018 O PR\u00d3-REITOR DE GRADUA\u00c7\u00c3O DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, considerando o disposto na Portaria n\u00ba 7626, de 29 de setembro de 2016 O Pr\u00f3-Reitor de Gradua\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, R E S O L V E: Publicar as Datas Acad\u00eamicas para o segundo semestre de 2018.","document":55632,"sentence_id":1459,"duplicates":[1459],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7766432762,"word":"1\/3 PORTARIA N\u00ba 4512 de 21\/06\/2018 O PR\u00d3-REITOR DE","start":0,"end":50},{"entity_group":"ORGANIZATION","score":0.3028884232,"word":"GRADUA\u00c7\u00c3O","start":51,"end":60},{"entity_group":"O","score":0.5263463259,"word":"DA","start":61,"end":63},{"entity_group":"ORGANIZATION","score":0.6739320159,"word":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL","start":64,"end":105},{"entity_group":"O","score":0.8068990707,"word":", no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, considerando o disposto na Portaria n\u00ba 7626, de 29 de setembro de 2016 O Pr\u00f3-Reitor de Gradua\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, R E S O L V E: Publicar as Datas Acad\u00eamicas para o segundo semestre de 2018.","start":106,"end":338}],"label":[[64,105,"ORGANIZATION"],[183,205,"DATE"],[24,34,"DATE"],[51,60,"ORGANIZATION"],[212,218,"OCCUPATION"]]}
{"id":618,"text":"16\/04\/2018 \u00e0s 8h at\u00e9 25\/05\/2018 \u00e0s 23h59min DEFINI\u00c7\u00c3O DOS PLANOS DE ENSINO: Per\u00edodo para os docentes definirem as altera\u00e7\u00f5es ou inclu\u00edrem novos Planos de Ensino com vistas a 2018\/2.","document":55632,"sentence_id":1460,"duplicates":[1460],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.619689405,"word":"16\/04\/2018 \u00e0s 8h at\u00e9 25\/05\/2018 \u00e0s 23h59min DEFINI\u00c7\u00c3O DOS PLANOS DE ENSINO: Per\u00edodo para os docentes definirem as altera\u00e7\u00f5es ou inclu\u00edrem novos Planos de Ensino com vistas a 2018\/2.","start":0,"end":181}],"label":[[0,10,"DATE"],[21,31,"DATE"]]}
{"id":619,"text":"16\/04\/2018 \u00e0s 8h at\u00e9 08\/06\/2018 \u00e0s 23h59min HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DOS PLANOS DE ENSINO: Per\u00edodo para as COMGRADs homologarem as altera\u00e7\u00f5es ou novos Planos de Ensino com vistas a 2018\/2.","document":55632,"sentence_id":1461,"duplicates":[1461],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6397987604,"word":"16\/04\/2018 \u00e0s 8h at\u00e9 08\/06\/2018 \u00e0s 23h59min HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DOS PLANOS DE ENSINO: Per\u00edodo para as COMGRADs homologarem as altera\u00e7\u00f5es ou novos Planos de Ensino com vistas a 2018\/2.","start":0,"end":175}],"label":[[0,10,"DATE"],[21,31,"DATE"]]}
{"id":620,"text":"16\/04\/2018 \u00e0s 8h at\u00e9 21\/05\/2018 \u00e0s 23h59 SOLICITA\u00c7\u00c3O DE VAGAS AOS DEPARTAMENTOS: Per\u00edodo para as COMGRADs enviarem seus pedidos de vagas aos Departamentos com vistas a 2018\/2.","document":55632,"sentence_id":1462,"duplicates":[1462],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6564403176,"word":"16\/04\/2018 \u00e0s 8h at\u00e9 21\/05\/2018 \u00e0s 23h59 SOLICITA\u00c7\u00c3O DE VAGAS AOS DEPARTAMENTOS: Per\u00edodo para as COMGRADs enviarem seus pedidos de vagas aos Departamentos com vistas a 2018\/2.","start":0,"end":175}],"label":[[0,10,"DATE"],[21,31,"DATE"]]}
{"id":621,"text":"16\/04\/2018 \u00e0s 8h at\u00e9 18\/06\/2018 \u00e0s 23h59min OFERECIMENTO DE ATIVIDADES DE ENSINO: Per\u00edodo para Oferecimento de Disciplinas\/Turmas, com defini\u00e7\u00e3o de seus espa\u00e7os f\u00edsicos, para as atividades de 2018\/2.","document":55632,"sentence_id":1463,"duplicates":[1463],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.643293798,"word":"16\/04\/2018 \u00e0s 8h at\u00e9 18\/06\/2018 \u00e0s 23h59min OFERECIMENTO DE ATIVIDADES DE ENSINO: Per\u00edodo para Oferecimento de Disciplinas\/Turmas, com defini\u00e7\u00e3o de seus espa\u00e7os f\u00edsicos, para as atividades de 2018\/2.","start":0,"end":199}],"label":[[0,10,"DATE"],[21,31,"DATE"]]}
{"id":622,"text":"30\/05\/2018 \u00e0s 8h a 18\/06\/2018 \u00e0s 23h59min SOLICITA\u00c7\u00c3O DE VAGAS DE MONITORIA: per\u00edodo para as COMGRADs e Departamentos encaminharem as suas solicita\u00e7\u00f5es de vaga para monitoria para 2018\/2.","document":55632,"sentence_id":1464,"duplicates":[1464],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6319419146,"word":"30\/05\/2018 \u00e0s 8h a 18\/06\/2018 \u00e0s 23h59min SOLICITA\u00c7\u00c3O DE VAGAS DE MONITORIA: per\u00edodo para as COMGRADs e Departamentos encaminharem as suas solicita\u00e7\u00f5es de vaga para monitoria para 2018\/2.","start":0,"end":187}],"label":[[0,10,"DATE"],[19,29,"DATE"]]}
{"id":623,"text":"At\u00e9 13\/06\/2018 DATA LIMITE PARA AS COMGRADs INFORMAREM FAIXA HOR\u00c1RIA At\u00e9 20\/06\/2018 DIVULGA\u00c7\u00c3O DE FAIXA HOR\u00c1RIA GERAL da Matr\u00edcula dos Calouros de 2018\/2: Divulga\u00e7\u00e3o no site da UFRGS, www.ufrgs.br, da faixa hor\u00e1ria da matr\u00edcula presencial dos calouros classificados no Concurso Vestibular e no SiSU 2018, para ingresso em 2018\/2.","document":55632,"sentence_id":1465,"duplicates":[1465],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6711044312,"word":"At\u00e9 13\/06\/2018 DATA LIMITE PARA AS COMGRADs INFORMAREM FAIXA HOR\u00c1RIA At\u00e9 20\/06\/2018 DIVULGA\u00c7\u00c3O DE FAIXA HOR\u00c1RIA GERAL da Matr\u00edcula dos Calouros de 2018\/2: Divulga\u00e7\u00e3o no site da UFRGS, www.ufrgs.br, da faixa hor\u00e1ria da matr\u00edcula presencial dos calouros classificados no Concurso Vestibular e no SiSU 2018, para ingresso em 2018\/2.","start":0,"end":329}],"label":[[4,14,"DATE"],[73,83,"DATE"],[177,182,"ORGANIZATION"]]}
{"id":624,"text":"21\/06\/2018 \u00e0s 8h a 27\/06\/2018 \u00e0s 23h59min AJUSTE DO OFERECIMENTO: Per\u00edodo para as corre\u00e7\u00f5es de oferecimento que se fizerem necess\u00e1rias para 2018\/2.","document":55632,"sentence_id":1466,"duplicates":[1466],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6378965378,"word":"21\/06\/2018 \u00e0s 8h a 27\/06\/2018 \u00e0s 23h59min AJUSTE DO OFERECIMENTO: Per\u00edodo para as corre\u00e7\u00f5es de oferecimento que se fizerem necess\u00e1rias para 2018\/2.","start":0,"end":147}],"label":[[19,29,"DATE"],[0,10,"DATE"]]}
{"id":625,"text":"De 25\/06\/2018 a 28\/07\/2018 AVALIA\u00c7\u00c3O DOCENTE 2018\/1: Per\u00edodo para Avalia\u00e7\u00e3o Docente pelos Discentes, atrav\u00e9s do Portal do Aluno.","document":55632,"sentence_id":1467,"duplicates":[1467],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6533102989,"word":"De 25\/06\/2018 a 28\/07\/2018 AVALIA\u00c7\u00c3O DOCENTE 2018\/1: Per\u00edodo para Avalia\u00e7\u00e3o Docente pelos Discentes, atrav\u00e9s do Portal do Aluno.","start":0,"end":128}],"label":[[16,26,"DATE"],[3,13,"DATE"]]}
{"id":626,"text":"28\/06\/2018 \u00e0s 8h a 03\/07\/2018 \u00e0s 23h59 RESERVA DE VAGAS PARA CALOUROS: Per\u00edodo para a COMGRAD reservar, no Portal da COMGRAD, as vagas destinadas aos calouros.","document":55632,"sentence_id":1468,"duplicates":[1468],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6165525913,"word":"28\/06\/2018 \u00e0s 8h a 03\/07\/2018 \u00e0s 23h59 RESERVA DE VAGAS PARA CALOUROS: Per\u00edodo para a COMGRAD reservar, no Portal da COMGRAD, as vagas destinadas aos calouros.","start":0,"end":159}],"label":[[19,29,"DATE"],[0,10,"DATE"]]}
{"id":627,"text":"03\/07\/2018 \u00e0s 23h59min DATA LIMITE para os gerentes de Espa\u00e7o F\u00edsico atenderem ou negarem os pedidos de aloca\u00e7\u00e3ode espa\u00e7o f\u00edsico.","document":55632,"sentence_id":1469,"duplicates":[1469],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5415967703,"word":"03\/07\/2018 \u00e0s 23h59min DATA LIMITE para os gerentes de Espa\u00e7o F\u00edsico atenderem ou negarem os pedidos de aloca\u00e7\u00e3ode espa\u00e7o f\u00edsico.","start":0,"end":129}],"label":[[0,10,"DATE"]]}
{"id":628,"text":"04\/07\/2018 \u00e0s 8h a 10\/07\/2018 \u00e0s 18h Per\u00edodo para envio da rela\u00e7\u00e3o das turmas sem espa\u00e7o f\u00edsico para veteranos e calouros \u00e0 PROGRAD pelos Departamentos e COMGRADs.","document":55632,"sentence_id":1470,"duplicates":[1470],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6222886443,"word":"04\/07\/2018 \u00e0s 8h a 10\/07\/2018 \u00e0s 18h Per\u00edodo para envio da rela\u00e7\u00e3o das turmas sem espa\u00e7o f\u00edsico para veteranos e calouros \u00e0 PROGRAD pelos Departamentos e COMGRADs.","start":0,"end":163}],"label":[[19,29,"DATE"],[0,10,"DATE"],[124,131,"ORGANIZATION"]]}
{"id":629,"text":"Enviar as solicita\u00e7\u00f5es para: moduloturmas@prograd.ufrgs.br 06\/07\/2018 DIVULGA\u00c7\u00c3O DE FAIXA HOR\u00c1RIA ESPEC\u00cdFICA da Matr\u00edcula dos Calouros de 2018\/2: Divulga\u00e7\u00e3o no site da UFRGS, www.ufrgs.br, da faixa hor\u00e1ria da matr\u00edcula presencial dos calouros classificados no Concurso Vestibular e no SiSU 2018, para ingresso em 2018\/2.","document":55632,"sentence_id":1472,"duplicates":[1472],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6439033747,"word":"Enviar as solicita\u00e7\u00f5es para: moduloturmas@prograd.ufrgs.br 06\/07\/2018 DIVULGA\u00c7\u00c3O DE FAIXA HOR\u00c1RIA ESPEC\u00cdFICA da Matr\u00edcula dos Calouros de 2018\/2: Divulga\u00e7\u00e3o no site da UFRGS, www.ufrgs.br, da faixa hor\u00e1ria da matr\u00edcula presencial dos calouros classificados no Concurso Vestibular e no SiSU 2018, para ingresso em 2018\/2.","start":0,"end":320}],"label":[[59,69,"DATE"],[168,173,"ORGANIZATION"]]}
{"id":630,"text":"10 a 12\/07\/2018 MATR\u00cdCULA PRESENCIAL DOS CALOUROS, candidatos classificados do Concurso Vestibular e SiSU2018 com ingresso em 2018\/2.","document":55632,"sentence_id":1473,"duplicates":[1473],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6338786483,"word":"10 a 12\/07\/2018 MATR\u00cdCULA PRESENCIAL DOS CALOUROS, candidatos classificados do Concurso Vestibular e SiSU2018 com ingresso em 2018\/2.","start":0,"end":133}],"label":[[5,15,"DATE"]]}
{"id":631,"text":"27\/07\/2018 a partir das 4h a 30\/07\/2018 at\u00e9 as 14h ENCOMENDA DE MATR\u00cdCULA: Per\u00edodo para os alunos veteranos, aptos \u00e0 matr\u00edcula de 2018\/2, solicitarem disciplinas, via Portal do Aluno.","document":55632,"sentence_id":1474,"duplicates":[1474],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6455891132,"word":"27\/07\/2018 a partir das 4h a 30\/07\/2018 at\u00e9 as 14h ENCOMENDA DE MATR\u00cdCULA: Per\u00edodo para os alunos veteranos, aptos \u00e0 matr\u00edcula de 2018\/2, solicitarem disciplinas, via Portal do Aluno.","start":0,"end":183}],"label":[[29,39,"DATE"],[0,10,"DATE"]]}
{"id":632,"text":"2\/3 31\/07\/2018 a partir das 14h a 02\/08\/2018 at\u00e9 \u00e0s 14h AMPLIA\u00c7\u00c3O DE VAGAS: Per\u00edodo para os Departamentos ampliarem vagas, cancelarem ou inclu\u00edrem novas disciplinas\/turmas para as demandas solicitadas na Encomenda de Matr\u00edcula.","document":55632,"sentence_id":1476,"duplicates":[1476],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6534467936,"word":"2\/3 31\/07\/2018 a partir das 14h a 02\/08\/2018 at\u00e9 \u00e0s 14h AMPLIA\u00c7\u00c3O DE VAGAS: Per\u00edodo para os Departamentos ampliarem vagas, cancelarem ou inclu\u00edrem novas disciplinas\/turmas para as demandas solicitadas na Encomenda de Matr\u00edcula.","start":0,"end":227}],"label":[[34,44,"DATE"],[4,14,"DATE"]]}
{"id":633,"text":"03\/08\/2018 a partir das 4h DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO DA ENCOMENDA DE MATR\u00cdCULA: Divulga\u00e7\u00e3o dos resultados da matr\u00edcula pela Internet.","document":55632,"sentence_id":1477,"duplicates":[1477],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5378042459,"word":"03\/08\/2018 a partir das 4h DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO DA ENCOMENDA DE MATR\u00cdCULA: Divulga\u00e7\u00e3o dos resultados da matr\u00edcula pela Internet.","start":0,"end":131}],"label":[[0,10,"DATE"]]}
{"id":634,"text":"03\/08\/2018 a partir das 12h at\u00e9 06\/08\/2018 \u00e0s 14h AJUSTE: Per\u00edodo para solicita\u00e7\u00f5es de inclus\u00e3o de matr\u00edcula de novas disciplinas\/turmas, substitui\u00e7\u00f5es ou, ainda, ajustes no resultado da Encomenda (1\u00aa fase) para 2018\/2, via Portal do Aluno.","document":55632,"sentence_id":1478,"duplicates":[1478],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6623296738,"word":"03\/08\/2018 a partir das 12h at\u00e9 06\/08\/2018 \u00e0s 14h AJUSTE: Per\u00edodo para solicita\u00e7\u00f5es de inclus\u00e3o de matr\u00edcula de novas disciplinas\/turmas, substitui\u00e7\u00f5es ou, ainda, ajustes no resultado da Encomenda (1\u00aa fase) para 2018\/2, via Portal do Aluno.","start":0,"end":240}],"label":[[32,42,"DATE"],[0,10,"DATE"]]}
{"id":635,"text":"03\/08\/2018 a partir das 12h at\u00e9 06\/08\/2018 \u00e0s 14h EXCLUS\u00c3O DE MATR\u00cdCULA: Data limite para efetuar Exclus\u00e3o de Matr\u00edcula nas disciplinas de 2018\/2 via Portal do Aluno, sem preju\u00edzo no Ordenamento de Matr\u00edcula.","document":55632,"sentence_id":1479,"duplicates":[1479],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6536560655,"word":"03\/08\/2018 a partir das 12h at\u00e9 06\/08\/2018 \u00e0s 14h EXCLUS\u00c3O DE MATR\u00cdCULA: Data limite para efetuar Exclus\u00e3o de Matr\u00edcula nas disciplinas de 2018\/2 via Portal do Aluno, sem preju\u00edzo no Ordenamento de Matr\u00edcula.","start":0,"end":208}],"label":[[32,42,"DATE"],[0,10,"DATE"]]}
{"id":636,"text":"07\/08\/2018 a partir das 14h at\u00e9 08\/08\/2018 \u00e0s 14h.","document":55632,"sentence_id":1480,"duplicates":[1480],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6568523645,"word":"07\/08\/2018 a partir das 14h at\u00e9 08\/08\/2018 \u00e0s 14h.","start":0,"end":50}],"label":[[32,42,"DATE"],[0,10,"DATE"]]}
{"id":637,"text":"AMPLIA\u00c7\u00c3O DE VAGAS: Per\u00edodo para os Departamentos e COMGRADs que ofertam disciplinas ampliarem vagas, cancelarem ou inclu\u00edrem novas disciplinas\/turmas para as demandas solicitadas no Ajuste.","document":55632,"sentence_id":1481,"duplicates":[1481],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5468509793,"word":"AMPLIA\u00c7\u00c3O DE VAGAS: Per\u00edodo para os Departamentos e COMGRADs que ofertam disciplinas ampliarem vagas, cancelarem ou inclu\u00edrem novas disciplinas\/turmas para as demandas solicitadas no Ajuste.","start":0,"end":190}],"label":[]}
{"id":638,"text":"06\/08\/2018 Resultado dos pedidos de aloca\u00e7\u00e3o das turmas de veteranos e calouros sem espa\u00e7o f\u00edsicoenviados \u00e0 PROGRAD 09\/08\/2018 a partir das 4h DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL DA MATR\u00cdCULA 07\/08\/2018 IN\u00cdCIO DAS AULAS de 2018\/2 07\/08\/2018 a 04\/11\/2018 SOLICITA\u00c7\u00c3O DE COLA\u00c7\u00c3O DE GRAU: per\u00edodo para os alunos formandos em 2018\/2 solicitaremcola\u00e7\u00e3o de grau pelo Portal do Aluno.","document":55632,"sentence_id":1482,"duplicates":[1482],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6831960678,"word":"06\/08\/2018 Resultado dos pedidos de aloca\u00e7\u00e3o das turmas de veteranos e calouros sem espa\u00e7o f\u00edsicoenviados \u00e0 PROGRAD 09\/08\/2018 a partir das 4h DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL DA MATR\u00cdCULA 07\/08\/2018 IN\u00cdCIO DAS AULAS de 2018\/2 07\/08\/2018 a 04\/11\/2018 SOLICITA\u00c7\u00c3O DE COLA\u00c7\u00c3O DE GRAU: per\u00edodo para os alunos formandos em 2018\/2 solicitaremcola\u00e7\u00e3o de grau pelo Portal do Aluno.","start":0,"end":371}],"label":[[116,126,"DATE"],[237,247,"DATE"],[0,10,"DATE"],[186,196,"DATE"],[224,234,"DATE"],[108,115,"ORGANIZATION"]]}
{"id":639,"text":"07\/08\/2018 IN\u00cdCIO DAS ATIVIDADES DE MONITORIA em 2018\/2.","document":55632,"sentence_id":1483,"duplicates":[1483],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5722795725,"word":"07\/08\/2018 IN\u00cdCIO DAS ATIVIDADES DE MONITORIA em 2018\/2.","start":0,"end":56}],"label":[[0,10,"DATE"]]}
{"id":640,"text":"17\/08\/2018 CANCELAMENTO DE MATR\u00cdCULA: Data limite para efetuar Cancelamento de Matr\u00edcula dasdisciplinas do Per\u00edodo 2018\/2.","document":55632,"sentence_id":1484,"duplicates":[1484],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6145807505,"word":"17\/08\/2018 CANCELAMENTO DE MATR\u00cdCULA: Data limite para efetuar Cancelamento de Matr\u00edcula dasdisciplinas do Per\u00edodo 2018\/2.","start":0,"end":122}],"label":[[0,10,"DATE"]]}
{"id":641,"text":"21 a 23\/08\/2018 ALUNO ESPECIAL: Per\u00edodo para requerer matr\u00edcula como aluno especial, com vistas \u00e0 2018\/2,atrav\u00e9s do site www.prograd.ufrgs.br 02\/09\/2018 TRANCAMENTO SEM MATR\u00cdCULA: Data limite para efetuar o Trancamento de Matr\u00edcula ou Renova\u00e7\u00e3o de Trancamento de Matr\u00edcula, no Per\u00edodo 2018\/2, para alunos aptos \u00e0 matr\u00edcula no semestre e que n\u00e3o a tenham efetuado no prazo h\u00e1bil.","document":55632,"sentence_id":1485,"duplicates":[1485],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6523836851,"word":"21 a 23\/08\/2018 ALUNO ESPECIAL: Per\u00edodo para requerer matr\u00edcula como aluno especial, com vistas \u00e0 2018\/2,atrav\u00e9s do site www.prograd.ufrgs.br 02\/09\/2018 TRANCAMENTO SEM MATR\u00cdCULA: Data limite para efetuar o Trancamento de Matr\u00edcula ou Renova\u00e7\u00e3o de Trancamento de Matr\u00edcula, no Per\u00edodo 2018\/2, para alunos aptos \u00e0 matr\u00edcula no semestre e que n\u00e3o a tenham efetuado no prazo h\u00e1bil.","start":0,"end":378}],"label":[[5,15,"DATE"],[142,152,"DATE"]]}
{"id":642,"text":"06\/09\/2018 DATA LIMITE PARA MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS VAGAS RESERVADAS PARA CALOUROS n\u00e3o utilizadas namatr\u00edcula presencial.","document":55632,"sentence_id":1486,"duplicates":[1486],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5612178445,"word":"06\/09\/2018 DATA LIMITE PARA MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS VAGAS RESERVADAS PARA CALOUROS n\u00e3o utilizadas namatr\u00edcula presencial.","start":0,"end":112}],"label":[[0,10,"DATE"]]}
{"id":643,"text":"At\u00e9 10\/09\/2018 DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO DO ALUNO ESPECIAL: Data limite para divulga\u00e7\u00e3o do resultado do requerimento de matr\u00edcula como aluno especial com vistas \u00e0 2018\/2 atrav\u00e9s do site www.prograd.ufrgs.br 10\/09\/2018 ALTERA\u00c7\u00c3O CURRICULAR: Data limite para recebimento, pela C\u00e2mara de Gradua\u00e7\u00e3o, deprocessos advindos das Comiss\u00f5es de Gradua\u00e7\u00e3o para 2019\/1.","document":55632,"sentence_id":1487,"duplicates":[1487],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6434431672,"word":"At\u00e9 10\/09\/2018 DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO DO ALUNO ESPECIAL: Data limite para divulga\u00e7\u00e3o do resultado do requerimento de matr\u00edcula como aluno especial com vistas \u00e0 2018\/2 atrav\u00e9s do site www.prograd.ufrgs.br 10\/09\/2018 ALTERA\u00c7\u00c3O CURRICULAR: Data limite para recebimento, pela C\u00e2mara de Gradua\u00e7\u00e3o, deprocessos advindos das Comiss\u00f5es de Gradua\u00e7\u00e3o para 2019\/1.","start":0,"end":354}],"label":[[4,14,"DATE"],[205,215,"DATE"]]}
{"id":644,"text":"15 a 19\/10\/2018 SEMANA ACAD\u00caMICA\/SAL\u00c3O UFRGS (Portaria n\u00ba 4378 de 15\/06\/2018).","document":55632,"sentence_id":1488,"duplicates":[1488],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6850838065,"word":"15 a 19\/10\/2018 SEMANA ACAD\u00caMICA\/SAL\u00c3O UFRGS (Portaria n\u00ba 4378 de 15\/06\/2018).","start":0,"end":78}],"label":[[5,15,"DATE"],[66,76,"DATE"],[39,44,"ORGANIZATION"]]}
{"id":645,"text":"04\/11\/2018 TRANCAMENTO COM MATR\u00cdCULA: Data limite para efetuar Trancamento de Matr\u00edcula, nosemestre corrente, para alunos regularmente matriculados em 2018\/2.","document":55632,"sentence_id":1489,"duplicates":[1489],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6281611323,"word":"04\/11\/2018 TRANCAMENTO COM MATR\u00cdCULA: Data limite para efetuar Trancamento de Matr\u00edcula, nosemestre corrente, para alunos regularmente matriculados em 2018\/2.","start":0,"end":158}],"label":[[0,10,"DATE"]]}
{"id":646,"text":"05\/11\/2018 a 03\/01\/2019 TROCA DE CURR\u00cdCULO ou HABILITA\u00c7\u00c3O e FORMA\u00c7\u00c3O DIVERSIFICADA COMPLEMENTAR (FDC):Data limite para solicita\u00e7\u00f5es de Troca de Curr\u00edculo ou Habilita\u00e7\u00e3o.","document":55632,"sentence_id":1490,"duplicates":[1490],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6382364035,"word":"05\/11\/2018 a 03\/01\/2019 TROCA DE CURR\u00cdCULO ou HABILITA\u00c7\u00c3O e FORMA\u00c7\u00c3O DIVERSIFICADA COMPLEMENTAR (FDC):Data limite para solicita\u00e7\u00f5es de Troca de Curr\u00edculo ou Habilita\u00e7\u00e3o.","start":0,"end":169}],"label":[[13,23,"DATE"],[0,10,"DATE"]]}
{"id":647,"text":"26\/11\/2018 a 19\/01\/2019 AVALIA\u00c7\u00c3O DOCENTE 2018\/2: Per\u00edodo para Avalia\u00e7\u00e3o Docente pelos Discentes, atrav\u00e9s do Portaldo Aluno (Portaria n\u00ba 4378 de 15\/06\/2018).","document":55632,"sentence_id":1491,"duplicates":[1491],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7199879885,"word":"26\/11\/2018 a 19\/01\/2019 AVALIA\u00c7\u00c3O DOCENTE 2018\/2: Per\u00edodo para Avalia\u00e7\u00e3o Docente pelos Discentes, atrav\u00e9s do Portaldo Aluno (Portaria n\u00ba 4378 de 15\/06\/2018).","start":0,"end":157}],"label":[[13,23,"DATE"],[0,10,"DATE"],[145,155,"DATE"]]}
{"id":648,"text":"15\/12\/2018 a 03\/01\/2019 PERMAN\u00caNCIA: per\u00edodo para solicita\u00e7\u00f5es de Perman\u00eancia nos Cursos que possuem este institutoconforme a Resolu\u00e7\u00e3o 11\/2013 do CEPE, com vistas \u00e0 2018\/2.","document":55632,"sentence_id":1492,"duplicates":[1492],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7427706122,"word":"15\/12\/2018 a 03\/01\/2019 PERMAN\u00caNCIA: per\u00edodo para solicita\u00e7\u00f5es de Perman\u00eancia nos Cursos que possuem este institutoconforme a Resolu\u00e7\u00e3o 11\/2013 do CEPE, com vistas \u00e0 2018\/2.","start":0,"end":173}],"label":[[0,10,"DATE"],[13,23,"DATE"],[147,151,"ORGANIZATION"]]}
{"id":649,"text":"22\/12\/2018 T\u00c9RMINO DAS AULAS de 2018\/2.","document":55632,"sentence_id":1493,"duplicates":[1493],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5303697586,"word":"22\/12\/2018 T\u00c9RMINO DAS AULAS de 2018\/2.","start":0,"end":39}],"label":[[0,10,"DATE"]]}
{"id":650,"text":"At\u00e9 28\/12\/2018 APROPRIA\u00c7\u00c3O DOS CONCEITOS: Data limite para apropria\u00e7\u00e3o dos conceitos das atividades deensino, junto ao Portal, pelos Professores.","document":55632,"sentence_id":1494,"duplicates":[1494],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5226880312,"word":"At\u00e9 28\/12\/2018 APROPRIA\u00c7\u00c3O DOS CONCEITOS: Data limite para apropria\u00e7\u00e3o dos conceitos das atividades deensino, junto ao Portal, pelos Professores.","start":0,"end":145}],"label":[[4,14,"DATE"],[133,142,"OCCUPATION"]]}
{"id":651,"text":"(Portaria n\u00ba 4378 de 15\/06\/2018) 29\/12\/2018 Divulga\u00e7\u00e3o dos CONCEITOS FINAIS de 2018\/2 04\/01\/2019 REVIS\u00c3O DE CONCEITOS: Data limite para o discente requerer revis\u00e3o de conceito junto aosDepartamentos 07\/01\/2019 AN\u00c1LISE DO PEDIDO DE PERMAN\u00caNCIA, TROCA DE CURR\u00cdCULO, HABILITA\u00c7\u00c3O E FORMA\u00c7\u00c3O DIVERSIFICADA COMPLEMENTAR (FDC): Prazo limite para COMGRAD analisar os pedidos de perman\u00eancia.","document":55632,"sentence_id":1495,"duplicates":[1495],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6678421497,"word":"(Portaria n\u00ba 4378 de 15\/06\/2018) 29\/12\/2018 Divulga\u00e7\u00e3o dos CONCEITOS FINAIS de 2018\/2 04\/01\/2019 REVIS\u00c3O DE CONCEITOS: Data limite para o discente requerer revis\u00e3o de conceito junto aosDepartamentos 07\/01\/2019 AN\u00c1LISE DO PEDIDO DE PERMAN\u00caNCIA, TROCA DE CURR\u00cdCULO, HABILITA\u00c7\u00c3O E FORMA\u00c7\u00c3O DIVERSIFICADA COMPLEMENTAR (FDC): Prazo limite para COMGRAD analisar os pedidos de perman\u00eancia.","start":0,"end":382}],"label":[[199,209,"DATE"],[86,96,"DATE"],[33,43,"DATE"],[21,31,"DATE"]]}
{"id":652,"text":"At\u00e9 08\/01\/2019 AFASTAMENTO POR DIPLOMA\u00c7\u00c3O: Per\u00edodo aconselh\u00e1vel para as COMGRADs efetuarem oafastamento por diploma\u00e7\u00e3o dos alunos aptos \u00e0 cola\u00e7\u00e3o de grau em 2018\/2.","document":55632,"sentence_id":1496,"duplicates":[1496],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6100375652,"word":"At\u00e9 08\/01\/2019 AFASTAMENTO POR DIPLOMA\u00c7\u00c3O: Per\u00edodo aconselh\u00e1vel para as COMGRADs efetuarem oafastamento por diploma\u00e7\u00e3o dos alunos aptos \u00e0 cola\u00e7\u00e3o de grau em 2018\/2.","start":0,"end":164}],"label":[[4,14,"DATE"]]}
{"id":653,"text":"12\/01\/2019 a 11\/03\/2019 Per\u00edodo destinado \u00e0s COLA\u00c7\u00d5ES DE GRAU de 2018\/2.","document":55632,"sentence_id":1497,"duplicates":[1497],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6841199398,"word":"12\/01\/2019 a 11\/03\/2019 Per\u00edodo destinado \u00e0s COLA\u00c7\u00d5ES DE GRAU de 2018\/2.","start":0,"end":72}],"label":[[0,10,"DATE"],[13,23,"DATE"]]}
{"id":654,"text":"OBSERVA\u00c7\u00d5ES: 1) As datas de planejamento de 2019 ser\u00e3o avaliadas em conjunto com COMGRADs e Departamentos em Documento gerado sob autentica\u00e7\u00e3o N\u00ba BVL.141.119.01N, dispon\u00edvel no endere\u00e7o http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria n\u00ba 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletr\u00f4nicos da UFRGS.","document":55632,"sentence_id":1498,"duplicates":[1498],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.681045115,"word":"OBSERVA\u00c7\u00d5ES: 1) As datas de planejamento de 2019 ser\u00e3o avaliadas em conjunto com COMGRADs e Departamentos em Documento gerado sob autentica\u00e7\u00e3o N\u00ba BVL.141.119.01N, dispon\u00edvel no endere\u00e7o http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria n\u00ba 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletr\u00f4nicos da UFRGS.","start":0,"end":348}],"label":[[342,347,"ORGANIZATION"]]}
{"id":655,"text":"2) As datas espec\u00edficas referentes \u00e0s monitorias acad\u00eamicas ser\u00e3o divulgadas em calend\u00e1rio pr\u00f3prio.","document":55632,"sentence_id":1500,"duplicates":[1500],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.4496434927,"word":"2) As datas espec\u00edficas referentes \u00e0s monitorias acad\u00eamicas ser\u00e3o divulgadas em calend\u00e1rio pr\u00f3prio.","start":0,"end":99}],"label":[]}
{"id":656,"text":"Conceder o Adicional de Periculosidade, no percentual de 10%, a partir de 05\/03\/2018, ao servidor GUILHERME MARTINS SIQUEIRA, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 20559402, Engenheiro-\u00e1rea, com exerc\u00edcio no Departamento de Projetos e Planejamento da Superintend\u00eancia de Infraestrutura, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Perigosas conforme Laudo Pericial constante no Processo n \u00ba 23078.513257\/2018-66, e C\u00f3digo SIASS n\u00b0 26244-000.061\/2018.","document":55633,"sentence_id":1504,"duplicates":[1504],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8477546573,"word":"Conceder o Adicional de Periculosidade, no percentual de 10%, a partir de 05\/03\/2018, ao servidor","start":0,"end":97},{"entity_group":"PERSON","score":0.6792578697,"word":"GUILHERME MARTINS SIQUEIRA","start":98,"end":124},{"entity_group":"O","score":0.8153272271,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 20559402, Engenheiro-\u00e1rea, com exerc\u00edcio no Departamento de Projetos e Planejamento da Superintend\u00eancia de Infraestrutura, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Perigosas conforme Laudo Pericial constante no Processo n \u00ba 23078.513257\/20","start":125,"end":513}],"label":[[233,267,"ORGANIZATION"],[98,124,"PERSON"],[368,390,"DATE"],[314,336,"DATE"],[74,84,"DATE"],[156,166,"OCCUPATION"]]}
{"id":657,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 20%, a partir de 28\/05\/2018, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e1xima, ao servidor FRANCIS DE MATTOS ALMEIDA, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 15647188, T\u00e9cnico de Laborat\u00f3rio \u00c1rea, com exerc\u00edcio no Centro de Microscopia e Microan\u00e1lise, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.514836\/2018-26, C\u00f3digo SIASS 26244-000.062\/2018.","document":55635,"sentence_id":1509,"duplicates":[1509],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8356596828,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 20%, a partir de 28\/05\/2018, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e1xima, ao servidor","start":0,"end":141},{"entity_group":"PERSON","score":0.6065301895,"word":"FRANCIS DE MATTOS ALMEIDA","start":142,"end":167},{"entity_group":"O","score":0.798606813,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 15647188, T\u00e9cnico de Laborat\u00f3rio \u00c1rea, com exerc\u00edcio no Centro de Microscopia e Microan\u00e1lise, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 2","start":168,"end":513}],"label":[[142,167,"PERSON"],[199,221,"OCCUPATION"],[382,404,"DATE"],[328,350,"DATE"],[73,83,"DATE"]]}
{"id":658,"text":"1\/1 PORTARIA N\u00ba 4509 de 21\/06\/2018 Altera a composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Executiva do Centro de Forma\u00e7\u00e3o Continuada de Professores - FORPROF.","document":55637,"sentence_id":1513,"duplicates":[1513],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.684449017,"word":"1\/1 PORTARIA N\u00ba 4509 de 21\/06\/2018 Altera a composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Executiva do Centro de Forma\u00e7\u00e3o Continuada de Professores - FORPROF.","start":0,"end":135}],"label":[[24,34,"DATE"],[113,122,"OCCUPATION"]]}
{"id":659,"text":"1\u00ba - Alterar a composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Executiva do Centro de Forma\u00e7\u00e3o Continuada de Professores - FORPROF desta Universidade, a partir desta data: MARCUS VINICIUS DE AZEVEDO BASSO - Presidente ANAMARIA KURTZ DE SOUZA WELP CARLA KARNOPPI VASQUES CRISTIANNE MARIA FAMER ROCHA DANIEL GUSTAVO MOCELIN ROSANE ARAGON Art.","document":55637,"sentence_id":1516,"duplicates":[1516],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6771871448,"word":"1\u00ba - Alterar a composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Executiva do Centro de Forma\u00e7\u00e3o Continuada de Professores - FORPROF desta Universidade, a partir desta data:","start":0,"end":146},{"entity_group":"PERSON","score":0.6363703012,"word":"MARCUS VINICIUS DE AZEVEDO BASSO","start":147,"end":179},{"entity_group":"O","score":0.6848663092,"word":" Presidente","start":180,"end":191},{"entity_group":"PERSON","score":0.6500328779,"word":"ANAMARIA KURTZ DE SOUZA WELP CARLA KARNOPPI VASQUES CRISTIANNE MARIA FAMER ROCHA DANIEL GUSTAVO MOCELIN ROSANE ARAGON","start":192,"end":309},{"entity_group":"O","score":0.7297595739,"word":"Art.","start":310,"end":314}],"label":[[147,179,"PERSON"],[84,93,"OCCUPATION"]]}
{"id":660,"text":"2\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 8896 de 04\/11\/2016.","document":55637,"sentence_id":1517,"duplicates":[1517],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7415770292,"word":"2\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 8896 de 04\/11\/2016.","start":0,"end":44}],"label":[[33,43,"DATE"]]}
{"id":661,"text":"JANE FRAGA TUTIKIAN, Vice-Reitora, no exerc\u00edcio da Reitoria.","document":55637,"sentence_id":1518,"duplicates":[1518],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.7005164623,"word":"JANE FRAGA TUTIKIAN","start":0,"end":19},{"entity_group":"O","score":0.6410028934,"word":", Vice-Reitora, no exerc\u00edcio da Reitoria.","start":20,"end":61}],"label":[[0,19,"PERSON"],[21,33,"OCCUPATION"],[51,59,"ORGANIZATION"]]}
{"id":662,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de HENRIQUE CARLOS DE OLIVEIRA DE CASTRO, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Economia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas, para participar, a convite da CAPES, de reuni\u00f5es de Consultores para avalia\u00e7\u00e3o das propostas de concess\u00e3o do Programa CAPES - Programa Institucional de Internacionaliza\u00e7\u00e3o (Print), em Bonn, Alemanha e em New York, Estados Unidos, no per\u00edodo compreendido entre 25\/06\/2018 e 30\/06\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","document":55638,"sentence_id":1521,"duplicates":[1521],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7060017586,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6175368428,"word":"HENRIQUE CARLOS DE OLIVEIRA DE CASTRO","start":35,"end":72},{"entity_group":"O","score":0.6715744138,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Economia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas, para participar, a convite da CAPES, de reuni\u00f5es de Consultores para avalia\u00e7\u00e3o das propostas de concess\u00e3o do Programa CAPES - Programa Institucional de Internacionaliza\u00e7\u00e3o (Print), em Bonn, Alemanha e em New York, Estados Unidos, no per\u00edodo compreendido entre 25\/06\/2018 e 30\/06\/2018, inclu\u00ed","start":73,"end":513}],"label":[[133,183,"ORGANIZATION"],[35,72,"PERSON"],[187,219,"ORGANIZATION"],[74,106,"OCCUPATION"],[435,449,"LOCATION"],[494,504,"DATE"],[481,491,"DATE"],[411,419,"LOCATION"],[251,256,"ORGANIZATION"],[339,344,"ORGANIZATION"]]}
{"id":663,"text":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 21\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 14\/12\/2016 a 20\/06\/2018, para o servidor ACEMAR DA SILVA TOLEDO, ocupante do cargo de Pedreiro - 701649, matr\u00edcula SIAPE 0358083, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o B III, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o B IV, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.515286\/2018-62: Cursos Online SP - T\u00e9cnicas de Execu\u00e7\u00e3o de Alvenarias CH: 7 (08\/11\/2016 a 22\/11\/2016) ABED - Auxiliar de Pintura Predial CH: 90 Carga hor\u00e1ria utilizada: 83 hora(s) \/ Carga hor\u00e1ria excedente: 7 hora(s) (19\/05\/2018 a 31\/05\/2018) MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","document":55640,"sentence_id":1526,"duplicates":[1526],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8794133067,"word":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 21\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 14\/12\/2016 a 20\/06\/2018, para o servidor","start":0,"end":129},{"entity_group":"PERSON","score":0.6087294817,"word":"ACEMAR DA SILVA TOLEDO","start":130,"end":152},{"entity_group":"O","score":0.8252658248,"word":", ocupante do cargo de Pedreiro - 701649, matr\u00edcula SIAPE 0358083, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o B III, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o B IV, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.515286\/2018-62: Cursos Online SP - T\u00e9cnicas","start":153,"end":513}],"label":[[229,263,"ORGANIZATION"],[737,768,"OCCUPATION"],[712,736,"PERSON"],[130,152,"PERSON"],[700,710,"DATE"],[687,697,"DATE"],[559,569,"DATE"],[49,59,"DATE"],[102,112,"DATE"],[546,556,"DATE"],[89,99,"DATE"],[175,183,"OCCUPATION"]]}
{"id":664,"text":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora MARA ABEL, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0357591, lotada no Departamento de Inform\u00e1tica Aplicada e com exerc\u00edcio na Comiss\u00e3o de Pesquisa de Inform\u00e1tica, da classe D de Professor Associado, n\u00edvel 04, para a classe E de Professor Titular, referente ao interst\u00edcio de 06\/07\/2015 a 12\/01\/2018, com vig\u00eancia financeira a partir de 13\/01\/2018, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Decis\u00e3o n\u00ba 232\/2014 - CONSUN.","document":55641,"sentence_id":1529,"duplicates":[1529],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8052585721,"word":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora","start":0,"end":100},{"entity_group":"PERSON","score":0.3114014566,"word":"MARA","start":101,"end":105},{"entity_group":"O","score":0.8334736228,"word":"ABEL, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0357591, lotada no Departamento de Inform\u00e1tica Aplicada e com exerc\u00edcio na Comiss\u00e3o de Pesquisa de Inform\u00e1tica, da classe D de Professor Associado, n\u00edvel 04, para a classe E de Professor Titular, referente ao interst\u00edcio de 06\/07\/2015 a 12\/01\/2018, com vig\u00eancia financeira a partir de 13\/01\/2018, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alte","start":106,"end":512}],"label":[[150,186,"ORGANIZATION"],[206,241,"ORGANIZATION"],[475,497,"DATE"],[258,277,"OCCUPATION"],[416,426,"DATE"],[368,378,"DATE"],[355,365,"DATE"],[90,100,"OCCUPATION"],[308,317,"OCCUPATION"],[545,551,"ORGANIZATION"],[101,105,"PERSON"]]}
{"id":665,"text":": Alterar no Calend\u00e1rio Escolar para o ano acad\u00eamico de 2018 (Portaria n\u00ba 4378 de 15 de junho de 2018), o per\u00edodo destinado \u00e0s Cola\u00e7\u00f5es de Grau do segundo semestre letivo de 2018 DE: 12\/01\/2019 a 11\/03\/2019 PARA: 12\/01\/2019 a 23\/03\/2019.","document":55643,"sentence_id":1534,"duplicates":[1534],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7761032581,"word":": Alterar no Calend\u00e1rio Escolar para o ano acad\u00eamico de 2018 (Portaria n\u00ba 4378 de 15 de junho de 2018), o per\u00edodo destinado \u00e0s Cola\u00e7\u00f5es de Grau do segundo semestre letivo de 2018 DE: 12\/01\/2019 a 11\/03\/2019 PARA: 12\/01\/2019 a 23\/03\/2019.","start":0,"end":237}],"label":[[82,101,"DATE"],[183,193,"DATE"],[213,223,"DATE"],[226,236,"DATE"],[196,206,"DATE"]]}
{"id":666,"text":"Lotar no Departamento de Sociologia do Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas, \u00e1rea Sociologia da Viol\u00eancia e Conflitualidade e Sociologia Jur\u00eddica, a partir de 20\/06\/2018, FERNANDA BESTETTI DE VASCONCELLOS, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2260339, ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Auxiliar, redistribu\u00edda conforme Portaria n\u00ba 919 de 23 de maio de 2018 do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 25 de maio de 2018.","document":55645,"sentence_id":1538,"duplicates":[1538],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6544896364,"word":"Lotar no Departamento de Sociologia do Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas, \u00e1rea Sociologia da Viol\u00eancia e Conflitualidade e Sociologia Jur\u00eddica, a partir de 20\/06\/2018,","start":0,"end":175},{"entity_group":"PERSON","score":0.5693809986,"word":"FERNANDA BESTETTI DE VASCONCELLOS","start":176,"end":209},{"entity_group":"O","score":0.8297852278,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2260339, ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Auxiliar, redistribu\u00edda conforme Portaria n\u00ba 919 de 23 de maio de 2018 do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 25 de maio de 2018.","start":210,"end":459}],"label":[[39,80,"ORGANIZATION"],[176,209,"PERSON"],[260,292,"OCCUPATION"],[375,397,"ORGANIZATION"],[439,457,"DATE"],[353,371,"DATE"],[164,174,"DATE"]]}
{"id":667,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CLAUDIA LUISA ZEFERINO PIRES (Siape: 1852157 ), para substituir ROBERTO VERDUM (Siape: 0357046 ), Coordenador do PPG em Geografia, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 23\/06\/2018 a 29\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 7 dias.","document":55649,"sentence_id":1543,"duplicates":[1543],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8324896693,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6493976116,"word":"CLAUDIA LUISA ZEFERINO PIRES","start":243,"end":271},{"entity_group":"O","score":0.8657585382,"word":" Siape: 1852157 ), para substituir","start":272,"end":306},{"entity_group":"PERSON","score":0.6121371984,"word":"ROBERTO VERDUM","start":307,"end":321},{"entity_group":"O","score":0.8266075253,"word":" Siape: 0357046 ), Coordenador do PPG em Geografia, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 23\/06\/2018 a 29\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 7 dias.","start":322,"end":505}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,271,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[307,321,"PERSON"],[341,352,"OCCUPATION"],[441,451,"DATE"],[428,438,"DATE"]]}
{"id":668,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JOAO FERNANDO PRADO (Siape: 0379552 ), para substituir EDUARDO GUIMARAES BARBOZA (Siape: 2437848 ), Coordenador da COMGRAD do Curso de Bacharelado em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - \u00eanfase em Biologia Marinha e Costeira e Gest\u00e3o Ambiental, Marinha e Costeira, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 29\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.","document":55650,"sentence_id":1547,"duplicates":[1547],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8364581466,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.5728514194,"word":"JOAO FERNANDO PRADO","start":243,"end":262},{"entity_group":"O","score":0.8706301451,"word":" Siape: 0379552 ), para substituir","start":263,"end":297},{"entity_group":"PERSON","score":0.638053,"word":"EDUARDO GUIMARAES BARBOZA","start":298,"end":323},{"entity_group":"O","score":0.7070701718,"word":" Siape: 2437848 ), Coordenador da COMGRAD do Curso de Bacharelado em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - \u00eanfase em Biologia Marinha e Costeira e Gest\u00e3o Ambiental, Marinha e Costeira, C\u00f3digo FUC, em seu","start":324,"end":511}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[298,323,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,262,"PERSON"],[343,354,"OCCUPATION"],[560,570,"DATE"],[547,557,"DATE"]]}
{"id":669,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ALVARO REISCHAK DE OLIVEIRA (Siape: 3174440 ), para substituir NADIA CRISTINA VALENTINI (Siape: 6358880 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancias do Movimento Humano, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 28\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 4 dias.","document":55651,"sentence_id":1551,"duplicates":[1551],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8390548229,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6273075342,"word":"ALVARO REISCHAK DE OLIVEIRA","start":243,"end":270},{"entity_group":"O","score":0.8732601404,"word":" Siape: 3174440 ), para substituir","start":271,"end":305},{"entity_group":"PERSON","score":0.6712399125,"word":"NADIA CRISTINA VALENTINI","start":306,"end":330},{"entity_group":"O","score":0.8037291169,"word":" Siape: 6358880 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancias do Movimento Humano, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 25\/06\/2018 a 28\/06\/2018, com o decorrente pagamento das","start":331,"end":511}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,270,"PERSON"],[306,330,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[350,361,"OCCUPATION"],[469,479,"DATE"],[456,466,"DATE"]]}
{"id":670,"text":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 23\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 23\/12\/2016 a 22\/06\/2018, para o servidor FERNANDO VOGT PINHEIRO, ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Eletricidade - 701272, matr\u00edcula SIAPE 2233379, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D II, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D III, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.513760\/2018-11: ABED - NR9: Programa de Preven\u00e7\u00e3o de Riscos CH: 58 (08\/12\/2016 a 22\/12\/2016) ABED - Curso Administra\u00e7\u00e3o do Tempo CH: 25 (31\/05\/2018 a 14\/06\/2018) ABED - Curso NR10 - Seguran\u00e7a em Instala\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os em Eletricidade CH: 60 Carga hor\u00e1ria utilizada: 37 hora(s) \/ Carga hor\u00e1ria excedente: 23 hora(s) (23\/05\/2018 a 06\/06\/2018) MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","document":55653,"sentence_id":1555,"duplicates":[1555],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8811894655,"word":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 23\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 23\/12\/2016 a 22\/06\/2018, para o servidor","start":0,"end":129},{"entity_group":"PERSON","score":0.6350858808,"word":"FERNANDO VOGT PINHEIRO","start":130,"end":152},{"entity_group":"O","score":0.8249412179,"word":", ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Eletricidade - 701272, matr\u00edcula SIAPE 2233379, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D II, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D III, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.513760\/2018-11: ABED - NR9:","start":153,"end":512}],"label":[[244,278,"ORGANIZATION"],[850,881,"OCCUPATION"],[825,849,"PERSON"],[130,152,"PERSON"],[621,631,"DATE"],[800,810,"DATE"],[813,823,"DATE"],[89,99,"DATE"],[552,562,"DATE"],[565,575,"DATE"],[634,644,"DATE"],[49,59,"DATE"],[102,112,"DATE"]]}
{"id":671,"text":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 22\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 02\/12\/2016 a 21\/06\/2018, para a servidora MIRELA DIEL DE GUSM\u00c3O, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, matr\u00edcula SIAPE 1700770, lotada no Instituto de Bioci\u00eancias, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D II, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D III, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.513523\/2018-51: Forma\u00e7\u00e3o Integral de Servidores da UFRGS IV CH: 100 (22\/08\/2016 a 27\/03\/2018) ENAP - \u00c9tica e Servi\u00e7o P\u00fablico CH: 20 (01\/06\/2018 a 22\/06\/2018) MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","document":55656,"sentence_id":1558,"duplicates":[1558],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8832014799,"word":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 22\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 02\/12\/2016 a 21\/06\/2018, para a servidora","start":0,"end":130},{"entity_group":"PERSON","score":0.5935745835,"word":"MIRELA DIEL DE GUSM\u00c3O","start":131,"end":152},{"entity_group":"O","score":0.8275161982,"word":", ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, matr\u00edcula SIAPE 1700770, lotada no Instituto de Bioci\u00eancias, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D II, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D III, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.513523\/2018-51: Forma\u00e7\u00e3o Integral","start":153,"end":512}],"label":[[661,692,"OCCUPATION"],[175,202,"OCCUPATION"],[248,272,"ORGANIZATION"],[636,660,"PERSON"],[131,152,"PERSON"],[611,621,"DATE"],[560,570,"DATE"],[547,557,"DATE"],[49,59,"DATE"],[624,634,"DATE"],[102,112,"DATE"],[89,99,"DATE"],[529,534,"ORGANIZATION"]]}
{"id":672,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, BIANCA SPODE BELTRAME (Siape: 2316448 ), para substituir CRISTIANE DORNELLES REMIAO DIFINI (Siape: 1102042 ), Diretora da Divis\u00e3o de An\u00e1lise e Orienta\u00e7\u00e3o do Desenvolvimento na Carreira, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 12\/06\/2018 a 13\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":55657,"sentence_id":1561,"duplicates":[1561],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8301987052,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6508696079,"word":"BIANCA SPODE BELTRAME","start":238,"end":259},{"entity_group":"O","score":0.8628104329,"word":" Siape: 2316448 ), para substituir","start":260,"end":294},{"entity_group":"PERSON","score":0.6900297403,"word":"CRISTIANE DORNELLES REMIAO DIFINI","start":295,"end":328},{"entity_group":"O","score":0.7490614057,"word":" Siape: 1102042 ), Diretora da Divis\u00e3o de An\u00e1lise e Orienta\u00e7\u00e3o do Desenvolvimento na Carreira, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00ed","start":329,"end":512}],"label":[[295,328,"PERSON"],[168,195,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[238,259,"PERSON"],[519,529,"DATE"],[532,542,"DATE"],[348,356,"OCCUPATION"]]}
{"id":673,"text":"Alterar o exerc\u00edcio, a partir de 15 de junho de 2018, de DEBORA TRINDADE DE ANGELIS, matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 1652921, ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Assuntos Educacionais, do Gabinete da Dire\u00e7\u00e3o da Escola de Engenharia para o Setor Acad\u00eamico da Ger\u00eancia Administrativa da Escola de Administra\u00e7\u00e3o.","document":55658,"sentence_id":1565,"duplicates":[1565],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8186888695,"word":"Alterar o exerc\u00edcio, a partir de 15 de junho de 2018, de","start":0,"end":56},{"entity_group":"PERSON","score":0.4861577749,"word":"DEBORA TRINDADE DE ANGELIS","start":57,"end":83},{"entity_group":"O","score":0.6659276485,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 1652921, ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Assuntos Educacionais, do Gabinete da Dire\u00e7\u00e3o da Escola de Engenharia para o Setor Acad\u00eamico da Ger\u00eancia Administrativa da Escola de Administra\u00e7\u00e3o.","start":84,"end":293}],"label":[[222,264,"ORGANIZATION"],[134,166,"OCCUPATION"],[57,83,"PERSON"],[268,291,"ORGANIZATION"],[194,214,"ORGANIZATION"],[33,52,"DATE"]]}
{"id":674,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MILENE JORGE ALIVERTI (Siape: 1545280 ), para substituir FERNANDO AUGUSTO MARINHO DE FRANCA GUALDA DANTAS (Siape: 1260996 ), Chefe do Depto de M\u00fasica do Instituto de Artes, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 28\/06\/2018 a 06\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 9 dias.","document":55659,"sentence_id":1570,"duplicates":[1570],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.853693068,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6818227768,"word":"MILENE JORGE ALIVERTI","start":243,"end":264},{"entity_group":"O","score":0.880200088,"word":" Siape: 1545280 ), para substituir","start":265,"end":299},{"entity_group":"PERSON","score":0.7070516348,"word":"FERNANDO AUGUSTO MARINHO DE FRANCA GUALDA DANTAS","start":300,"end":348},{"entity_group":"O","score":0.817897439,"word":" Siape: 1260996 ), Chefe do Depto de M\u00fasica do Instituto de Artes, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 28\/06\/2018 a 06\/07\/2018, com o decorrente","start":349,"end":512}],"label":[[300,348,"PERSON"],[168,200,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,264,"PERSON"],[396,414,"ORGANIZATION"],[471,481,"DATE"],[484,494,"DATE"],[368,373,"OCCUPATION"]]}
{"id":675,"text":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 22\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 22\/12\/2016 a 21\/06\/2018, para o servidor FELIPE ESTIMA DA SILVEIRA, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - 701226, matr\u00edcula SIAPE 2239383, lotado no Centro de Processamento de Dados, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D II, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D III, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.514484\/2018-17: Forma\u00e7\u00e3o Integral de Servidores da UFRGS I CH: 30 Carga hor\u00e1ria utilizada: 21 hora(s) \/ Carga hor\u00e1ria excedente: 9 hora(s) (12\/04\/2017 a 19\/07\/2017) 17 F\u00f3rum Internacional Software Livre CH: 39 (13\/07\/2016 a 16\/07\/2016) NELE - Ingl\u00eas para TI - M\u00f3dulo 2016\/2 CH: 30 (31\/08\/2016 a 14\/12\/2016) NELE - Ingl\u00eas para TI - M\u00f3dulo 2017\/1 - Exerc\u00edcios CH: 30 (10\/04\/2017 a 17\/07\/2017) MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","document":55661,"sentence_id":1574,"duplicates":[1574],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8796666861,"word":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 22\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 22\/12\/2016 a 21\/06\/2018, para o servidor","start":0,"end":129},{"entity_group":"PERSON","score":0.5969089866,"word":"FELIPE ESTIMA DA SILVEIRA","start":130,"end":155},{"entity_group":"O","score":0.8042544723,"word":", ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - 701226, matr\u00edcula SIAPE 2239383, lotado no Centro de Processamento de Dados, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D II, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D III, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.514484\/2018-17:","start":156,"end":513}],"label":[[913,944,"OCCUPATION"],[130,155,"PERSON"],[888,912,"PERSON"],[863,873,"DATE"],[721,731,"DATE"],[650,660,"DATE"],[637,647,"DATE"],[779,789,"DATE"],[89,99,"DATE"],[708,718,"DATE"],[49,59,"DATE"],[102,112,"DATE"],[792,802,"DATE"],[876,886,"DATE"],[548,553,"ORGANIZATION"]]}
{"id":676,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de M\u00c9DICO-\u00c1REA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, EDUARDO COPSTEIN (Siape: 1097157 ), para substituir FERNANDA SILVA MENEZES (Siape: 1116800 ), Diretor da Divis\u00e3o de Sa\u00fade e Junta M\u00e9dica do DAS da PROGESP, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 29\/06\/2018 a 30\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":55662,"sentence_id":1577,"duplicates":[1577],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8407709599,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de M\u00c9DICO-\u00c1REA, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":221},{"entity_group":"PERSON","score":0.5300964117,"word":"EDUARDO COPSTEIN","start":222,"end":238},{"entity_group":"O","score":0.8733087778,"word":" Siape: 1097157 ), para substituir","start":239,"end":273},{"entity_group":"PERSON","score":0.6824588776,"word":"FERNANDA SILVA MENEZES","start":274,"end":296},{"entity_group":"O","score":0.8017911911,"word":" Siape: 1116800 ), Diretor da Divis\u00e3o de Sa\u00fade e Junta M\u00e9dica do DAS da PROGESP, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 29\/06\/2018 a 30\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","start":297,"end":510}],"label":[[274,296,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[222,238,"PERSON"],[446,456,"DATE"],[433,443,"DATE"],[369,376,"ORGANIZATION"],[316,323,"OCCUPATION"]]}
{"id":677,"text":"Remover, a partir de 20 de junho de 2018, de acordo com o artigo 36, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso II da Lei n\u00b0 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, BARBARA IEGER VIANNA, ocupante do cargo de Bibliotec\u00e1rio-documentalista, Ambiente Organizacional Informa\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo 701010, Classe E, N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o III, Padr\u00e3o de Vencimento 03, SIAPE n\u00ba 2164049 do Instituto de Qu\u00edmica para a lota\u00e7\u00e3o Faculdade de Direito, com novo exerc\u00edcio na Biblioteca da Faculdade de Direito.","document":55663,"sentence_id":1581,"duplicates":[1581],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.881806314,"word":"Remover, a partir de 20 de junho de 2018, de acordo com o artigo 36, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso II da Lei n\u00b0 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997,","start":0,"end":202},{"entity_group":"PERSON","score":0.6271193027,"word":"BARBARA IEGER VIANNA","start":203,"end":223},{"entity_group":"O","score":0.7816764712,"word":", ocupante do cargo de Bibliotec\u00e1rio-documentalista, Ambiente Organizacional Informa\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo 701010, Classe E, N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o III, Padr\u00e3o de Vencimento 03, SIAPE n\u00ba 2164049 do Instituto de Qu\u00edmica para a lota\u00e7\u00e3o Faculdade de Direito, com novo exerc\u00edcio na Biblioteca da Faculdade","start":224,"end":512}],"label":[[246,274,"OCCUPATION"],[179,201,"DATE"],[116,138,"DATE"],[408,428,"ORGANIZATION"],[444,464,"ORGANIZATION"],[502,522,"ORGANIZATION"],[203,223,"PERSON"],[21,40,"DATE"]]}
{"id":678,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, DAVID SENGIK RIBEIRO (Siape: 0356011 ), para substituir ARAO DA SILVA MORAES (Siape: 0351279 ), Coordenador de Planejamento e Gest\u00e3o da PROGRAD, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 29\/06\/2018 a 16\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 18 dias.","document":55665,"sentence_id":1585,"duplicates":[1585],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.852568984,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6305630803,"word":"DAVID SENGIK RIBEIRO","start":238,"end":258},{"entity_group":"O","score":0.8781892657,"word":" Siape: 0356011 ), para substituir","start":259,"end":293},{"entity_group":"PERSON","score":0.648974061,"word":"ARAO DA SILVA MORAES","start":294,"end":314},{"entity_group":"O","score":0.8158962131,"word":" Siape: 0351279 ), Coordenador de Planejamento e Gest\u00e3o da PROGRAD, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 29\/06\/2018 a 16\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vanta","start":315,"end":512}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[294,314,"PERSON"],[238,258,"PERSON"],[334,345,"OCCUPATION"],[464,474,"DATE"],[451,461,"DATE"],[374,381,"ORGANIZATION"]]}
{"id":679,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CLAUDIA LUISA ZEFERINO PIRES (Siape: 1852157 ), para substituir ROBERTO VERDUM (Siape: 0357046 ), Coordenador do PPG em Geografia, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 30\/06\/2018 a 11\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 12 dias.","document":55666,"sentence_id":1589,"duplicates":[1589],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.833178401,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6486762166,"word":"CLAUDIA LUISA ZEFERINO PIRES","start":243,"end":271},{"entity_group":"O","score":0.8658477068,"word":" Siape: 1852157 ), para substituir","start":272,"end":306},{"entity_group":"PERSON","score":0.6118757129,"word":"ROBERTO VERDUM","start":307,"end":321},{"entity_group":"O","score":0.8270408511,"word":" Siape: 0357046 ), Coordenador do PPG em Geografia, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 30\/06\/2018 a 11\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 12 dias.","start":322,"end":506}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,271,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[307,321,"PERSON"],[341,352,"OCCUPATION"],[441,451,"DATE"],[428,438,"DATE"]]}
{"id":680,"text":"Autorizar a cess\u00e3o da seguinte servidora, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, conforme o disposto no artigo 3\u00b0 da Portaria n\u00b0 404, do Ministro de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, publicada no DOU de 07 de maio de 2009, na forma abaixo indicada: Nome: BEATRIZ D AGORD SCHAAN Matr\u00edcula: 1539521 Cargo: Professor do Magist\u00e9rio Superior Para: Hospital de Cl\u00ednicas de Porto Alegre Fun\u00e7\u00e3o\/Cargo: Assessora Especial de Dire\u00e7\u00e3o Amparo legal: art.","document":55667,"sentence_id":1593,"duplicates":[1593],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7943139076,"word":"Autorizar a cess\u00e3o da seguinte servidora, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, conforme o disposto no artigo 3\u00b0 da Portaria n\u00b0 404, do Ministro de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, publicada no DOU de 07 de maio de 2009, na forma abaixo indicada: Nome:","start":0,"end":254},{"entity_group":"PERSON","score":0.6419693232,"word":"BEATRIZ D AGORD SCHAAN","start":255,"end":277},{"entity_group":"O","score":0.6038272977,"word":"Matr\u00edcula: 1539521 Cargo: Professor do Magist\u00e9rio Superior Para: Hospital de Cl\u00ednicas de Porto Alegre Fun\u00e7\u00e3o\/Cargo: Assessora Especial de Dire\u00e7\u00e3o Amparo legal: art.","start":278,"end":442}],"label":[[304,336,"OCCUPATION"],[255,277,"PERSON"],[203,221,"DATE"],[394,402,"OCCUPATION"]]}
{"id":681,"text":"93 da Lei n\u00ba 811.2, de 1990 e Decreto n\u00ba 9.144, de 2017 \u00d4nus: cedente Processo: 23078.505621\/2018-14 Art.","document":55667,"sentence_id":1594,"duplicates":[1594],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7272396088,"word":"93 da Lei n\u00ba 811.2, de 1990 e Decreto n\u00ba 9.144, de 2017 \u00d4nus: cedente Processo: 23078.505621\/2018-14 Art.","start":0,"end":105}],"label":[]}
{"id":682,"text":"Caber\u00e1 ao \u00f3rg\u00e3o cession\u00e1rio efetivar a apresenta\u00e7\u00e3o do servidor ao seu \u00f3rg\u00e3o de origem ao t\u00e9rmino da cess\u00e3o.","document":55667,"sentence_id":1596,"duplicates":[1596],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.4826971292,"word":"Caber\u00e1 ao \u00f3rg\u00e3o cession\u00e1rio efetivar a apresenta\u00e7\u00e3o do servidor ao seu \u00f3rg\u00e3o de origem ao t\u00e9rmino da cess\u00e3o.","start":0,"end":108}],"label":[]}
{"id":683,"text":"Cumpre ao cession\u00e1rio comunicar, mensalmente, ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade cedente a freq\u00fc\u00eancia do servidor.","document":55667,"sentence_id":1599,"duplicates":[1599],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.4570870399,"word":"Cumpre ao cession\u00e1rio comunicar, mensalmente, ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade cedente a freq\u00fc\u00eancia do servidor.","start":0,"end":100}],"label":[]}
{"id":684,"text":"Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.","document":55667,"sentence_id":1602,"duplicates":[1602],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5520290136,"word":"Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.","start":0,"end":55}],"label":[]}
{"id":685,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 06\/04\/2018, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, \u00e0 servidora JULIANA CAIER\u00c3O, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 17816068, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Departamento de An\u00e1lises da Faculdade de Farm\u00e1cia, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.511782\/2018-47 e C\u00f3digo SIASS 26244-000.063\/2018.","document":55669,"sentence_id":1606,"duplicates":[1606],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8238882422,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 06\/04\/2018, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, \u00e0 servidora","start":0,"end":140},{"entity_group":"PERSON","score":0.601867795,"word":"JULIANA CAIER\u00c3O","start":141,"end":156},{"entity_group":"O","score":0.8022733331,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 17816068, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Departamento de An\u00e1lises da Faculdade de Farm\u00e1cia, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Proces","start":157,"end":513}],"label":[[188,220,"OCCUPATION"],[389,411,"DATE"],[335,357,"DATE"],[267,288,"ORGANIZATION"],[141,156,"PERSON"],[73,83,"DATE"]]}
{"id":686,"text":"Remover, a partir de 21 de junho de 2018, de acordo com o artigo 36, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso II da Lei n\u00b0 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, GUILHERME VIEIRA GOULART, ocupante do cargo de Administrador, Ambiente Organizacional Administrativo, C\u00f3digo 701001, Classe E, N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o I, Padr\u00e3o de Vencimento 01, SIAPE n\u00ba 2403819 da Pr\u00f3-Reitoria de Gest\u00e3o de Pessoas para a lota\u00e7\u00e3o Campus Litoral Norte, com novo exerc\u00edcio no N\u00facleo Financeiro da Dire\u00e7\u00e3o Administrativa do Campus Litoral Norte.","document":55670,"sentence_id":1611,"duplicates":[1611],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8808205128,"word":"Remover, a partir de 21 de junho de 2018, de acordo com o artigo 36, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso II da Lei n\u00b0 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997,","start":0,"end":202},{"entity_group":"PERSON","score":0.623598814,"word":"GUILHERME VIEIRA GOULART","start":203,"end":227},{"entity_group":"O","score":0.7553325295,"word":", ocupante do cargo de Administrador, Ambiente Organizacional Administrativo, C\u00f3digo 701001, Classe E, N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o I, Padr\u00e3o de Vencimento 01, SIAPE n\u00ba 2403819 da Pr\u00f3-Reitoria de Gest\u00e3o de Pessoas para a lota\u00e7\u00e3o Campus Litoral Norte, com novo exerc\u00edcio no N\u00facleo Financeiro da","start":228,"end":513}],"label":[[203,227,"PERSON"],[179,201,"DATE"],[116,138,"DATE"],[448,468,"LOCATION"],[539,559,"LOCATION"],[21,40,"DATE"],[403,411,"ORGANIZATION"]]}
{"id":687,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de CONTADOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, VALERIA GOMES DA SILVA (Siape: 1683301 ), para substituir CYBELE TROINA DO AMARAL (Siape: 1667449 ), Diretor da Divis\u00e3o de An\u00e1lise da Despesa\/DCF\/da PROPLAN, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 13\/06\/2018 a 19\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 7 dias.","document":55671,"sentence_id":1615,"duplicates":[1615],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8734183908,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de CONTADOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":218},{"entity_group":"PERSON","score":0.607870996,"word":"VALERIA GOMES DA SILVA","start":219,"end":241},{"entity_group":"O","score":0.8783089519,"word":" Siape: 1683301 ), para substituir","start":242,"end":276},{"entity_group":"PERSON","score":0.5905714631,"word":"CYBELE TROINA DO AMARAL","start":277,"end":300},{"entity_group":"O","score":0.8304995298,"word":" Siape: 1667449 ), Diretor da Divis\u00e3o de An\u00e1lise da Despesa\/DCF\/da PROPLAN, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 13\/06\/2018 a 19\/06\/2018, com o decorrent","start":301,"end":512}],"label":[[331,360,"ORGANIZATION"],[277,300,"PERSON"],[219,241,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[472,482,"DATE"],[485,495,"DATE"],[368,375,"ORGANIZATION"],[320,327,"OCCUPATION"]]}
{"id":688,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CLAUDIA PORCELLIS ARISTIMUNHA (Siape: 0359342 ), para substituir SANDRA DE FATIMA BATISTA DE DEUS (Siape: 2290249 ), Pr\u00f3-Reitor de Extens\u00e3o, C\u00f3digo CD-2, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 24\/06\/2018 a 01\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 8 dias.","document":55672,"sentence_id":1619,"duplicates":[1619],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8413535953,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6485378742,"word":"CLAUDIA PORCELLIS ARISTIMUNHA","start":238,"end":267},{"entity_group":"O","score":0.8711501956,"word":" Siape: 0359342 ), para substituir","start":268,"end":302},{"entity_group":"PERSON","score":0.5838227868,"word":"SANDRA DE FATIMA BATISTA DE DEUS","start":303,"end":335},{"entity_group":"O","score":0.8326775432,"word":" Siape: 2290249 ), Pr\u00f3-Reitor de Extens\u00e3o, C\u00f3digo CD-2, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 24\/06\/2018 a 01\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 8 dias.","start":336,"end":511}],"label":[[303,335,"PERSON"],[238,267,"PERSON"],[168,195,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[434,444,"DATE"],[447,457,"DATE"],[359,365,"OCCUPATION"]]}
{"id":689,"text":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 23\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 23\/12\/2016 a 22\/06\/2018, para a servidora DANIELA FONSECA DA SILVA, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, matr\u00edcula SIAPE 2217366, lotada no Campus Litoral Norte, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D II, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D III, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.515394\/2018-35: Forma\u00e7\u00e3o Integral de Servidores da UFRGS IV CH: 107 Carga hor\u00e1ria utilizada: 100 hora(s) \/ Carga hor\u00e1ria excedente: 7 hora(s) (21\/10\/2016 a 06\/09\/2017) ILB - Conhecendo o novo acordo ortogr\u00e1fico CH: 20 (28\/11\/2016 a 18\/12\/2016) MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","document":55674,"sentence_id":1623,"duplicates":[1623],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8802970052,"word":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 23\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 23\/12\/2016 a 22\/06\/2018, para a servidora","start":0,"end":130},{"entity_group":"PERSON","score":0.5814320445,"word":"DANIELA FONSECA DA SILVA","start":131,"end":155},{"entity_group":"O","score":0.8253689408,"word":", ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, matr\u00edcula SIAPE 2217366, lotada no Campus Litoral Norte, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D II, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D III, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.515394\/2018-35: Forma\u00e7\u00e3o Integral d","start":156,"end":513}],"label":[[746,777,"OCCUPATION"],[178,205,"OCCUPATION"],[131,155,"PERSON"],[721,745,"PERSON"],[251,271,"LOCATION"],[633,643,"DATE"],[620,630,"DATE"],[89,99,"DATE"],[709,719,"DATE"],[49,59,"DATE"],[102,112,"DATE"],[696,706,"DATE"],[528,533,"ORGANIZATION"]]}
{"id":690,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO DO ENSINO B\u00c1SICO, T\u00c9CNICO E TECNOL\u00d3GICO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, EDSON LUIZ LINDNER (Siape: 0357332 ), para substituir MARIA DO ROCIO FONTOURA TEIXEIRA (Siape: 0359327 ), Coordenador do PPG em Educa\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias: Qu\u00edmica da Vida e Sa\u00fade-Associa\u00e7\u00e3o: UFRGS\/UFSM\/FURG, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 26\/06\/2018 a 29\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 4 dias.","document":55676,"sentence_id":1626,"duplicates":[1626],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7855564356,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO DO ENSINO B\u00c1SICO, T\u00c9CNICO E TECNOL\u00d3GICO, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":273},{"entity_group":"PERSON","score":0.6326417327,"word":"EDSON LUIZ LINDNER","start":274,"end":292},{"entity_group":"O","score":0.8720792532,"word":" Siape: 0357332 ), para substituir","start":293,"end":327},{"entity_group":"PERSON","score":0.6492714882,"word":"MARIA DO ROCIO FONTOURA TEIXEIRA","start":328,"end":360},{"entity_group":"O","score":0.6986217499,"word":" Siape: 0359327 ), Coordenador do PPG em Educa\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias: Qu\u00edmica da Vida e Sa\u00fade-Associa\u00e7\u00e3o: UFRGS\/UFSM\/FURG, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no p","start":361,"end":512}],"label":[[328,360,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[274,292,"PERSON"],[380,391,"OCCUPATION"],[544,554,"DATE"],[531,541,"DATE"],[460,465,"ORGANIZATION"]]}
{"id":691,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de IDA VANESSA DOEDERLEIN SCHWARTZ, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Gen\u00e9tica do Instituto de Bioci\u00eancias, com a finalidade de participar de cursos junto \u00e0 Society for the Study of Inborn Errors of Metabolism, em Paris, Fran\u00e7a, no per\u00edodo compreendido entre 27\/06\/2018 e 30\/06\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","document":55677,"sentence_id":1630,"duplicates":[1630],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6547021866,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de IDA","start":0,"end":38},{"entity_group":"PERSON","score":0.6740303636,"word":"VANESSA DOEDERLEIN SCHWARTZ","start":39,"end":66},{"entity_group":"O","score":0.7017070651,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Gen\u00e9tica do Instituto de Bioci\u00eancias, com a finalidade de participar de cursos junto \u00e0 Society for the Study of Inborn Errors of Metabolism, em Paris, Fran\u00e7a, no per\u00edodo compreendido entre 27\/06\/2018 e 30\/06\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","start":67,"end":395}],"label":[[230,282,"ORGANIZATION"],[68,100,"OCCUPATION"],[39,66,"PERSON"],[155,179,"ORGANIZATION"],[345,355,"DATE"],[332,342,"DATE"],[294,300,"LOCATION"],[287,292,"LOCATION"]]}
{"id":692,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de Alejandra Daniela Romero, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada no Departamento de Astronomia do Instituto de F\u00edsica e com exerc\u00edcio na Comiss\u00e3o de Extens\u00e3o em F\u00edsica, com a finalidade de participar do \"21st European White Dwarf Workshop\", em Austin, Estados Unidos, no per\u00edodo compreendido entre 22\/07\/2018 e 28\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","document":55678,"sentence_id":1635,"duplicates":[1635],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6727059484,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de Alejandra Daniela Romero, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada no Departamento de Astronomia do Instituto de F\u00edsica e com exerc\u00edcio na Comiss\u00e3o de Extens\u00e3o em F\u00edsica, com a finalidade de participar do \"21st European White Dwarf Workshop\", em Austin, Estados Unidos, no per\u00edodo compreendido entre 22\/07\/2018 e 28\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","start":0,"end":431}],"label":[[61,93,"OCCUPATION"],[395,419,"ORGANIZATION"],[174,194,"ORGANIZATION"],[135,154,"ORGANIZATION"],[289,303,"LOCATION"],[348,358,"DATE"],[335,345,"DATE"],[388,393,"ORGANIZATION"]]}
{"id":693,"text":"Autorizar o afastamento no pa\u00eds de \u00c1lvaro Kr\u00fcger Ramos, ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Matem\u00e1tica Pura e Aplicada do Instituto de Matem\u00e1tica e Estat\u00edstica, com a finalidade de participar da Confer\u00eancia \"Modern Trends in Differential Geometry\", em S\u00e3o Paulo, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias); do \"Congresso Internacional de Matem\u00e1ticos 2018\", com \u00f4nus limitado e realizar visita ao Instituto Nacional de Matem\u00e1tica Pura e Aplicada - IMPA, em Rio de Janeiro, com \u00f4nus CNPq, no per\u00edodo compreendido entre 22\/07\/2018 e 10\/08\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito.","document":55679,"sentence_id":1640,"duplicates":[1640],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5985922217,"word":"Autorizar o afastamento no pa\u00eds de \u00c1lvaro Kr\u00fcger Ramos, ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Matem\u00e1tica Pura e Aplicada do Instituto de Matem\u00e1tica e Estat\u00edstica, com a finalidade de participar da Confer\u00eancia \"Modern Trends in Differential Geometry\", em S\u00e3o Paulo, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias); do \"Congresso Internacional de Matem\u00e1ticos 2018\", com \u00f4nus limitado e realizar visita ao Instituto Nacional de Matem\u00e1tica Pura e Aplicad","start":0,"end":512}],"label":[[136,178,"ORGANIZATION"],[182,219,"ORGANIZATION"],[77,109,"OCCUPATION"],[339,363,"ORGANIZATION"],[599,609,"DATE"],[586,596,"DATE"],[332,337,"ORGANIZATION"]]}
{"id":694,"text":"Solicita\u00e7\u00e3o n\u00b0 45740.","document":55679,"sentence_id":1641,"duplicates":[1641],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5017216206,"word":"Solicita\u00e7\u00e3o n\u00b0 45740.","start":0,"end":21}],"label":[]}
{"id":695,"text":"JANE FRAGA TUTIKIAN Vice-Reitora.","document":55679,"sentence_id":1642,"duplicates":[1642,1916,1959],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.7166227698,"word":"JANE FRAGA TUTIKIAN","start":0,"end":19},{"entity_group":"O","score":0.4575735331,"word":"Vice-Reitora.","start":20,"end":33}],"label":[[0,19,"PERSON"],[20,32,"OCCUPATION"]]}
{"id":696,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de LIRIS KINDLEIN, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Medicina Veterin\u00e1ria Preventiva da Faculdade de Veterin\u00e1ria, com a finalidade de participar do \"Annual Meeting of the Poultry Science Associaton\", em San Antonio, Estados Unidos, no per\u00edodo compreendido entre 22\/07\/2018 e 27\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","document":55680,"sentence_id":1645,"duplicates":[1645],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6886704564,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5862337351,"word":"LIRIS KINDLEIN","start":35,"end":49},{"entity_group":"O","score":0.675045073,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Medicina Veterin\u00e1ria Preventiva da Faculdade de Veterin\u00e1ria, com a finalidade de participar do \"Annual Meeting of the Poultry Science Associaton\", em San Antonio, Estados Unidos, no per\u00edodo compreendido entre 22\/07\/2018 e 27\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","start":50,"end":432}],"label":[[51,83,"OCCUPATION"],[395,419,"ORGANIZATION"],[161,185,"ORGANIZATION"],[289,303,"LOCATION"],[35,49,"PERSON"],[348,358,"DATE"],[335,345,"DATE"],[388,393,"ORGANIZATION"]]}
{"id":697,"text":"Designar PAULO SCHMIDT, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0357611, ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Titular, lotado no Departamento de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis e Atuariais da Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe Substituto do Depto de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis e Atuariais da FCE, com vig\u00eancia a partir da data deste ato at\u00e9 12\/01\/2019, a fim de completar o mandato da Professora Maris Caroline Gosmann, conforme artigo 92 do Estatuto da mesma Universidade, sem preju\u00edzo e cumulativamente com a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador do Programa de P\u00f3s- Gradua\u00e7\u00e3o (PPG) em Controladoria e Contabilidade, c\u00f3digo SRH 1500, c\u00f3digo FUC.","document":55682,"sentence_id":1650,"duplicates":[1650],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8368439674,"word":"Designar","start":0,"end":8},{"entity_group":"PERSON","score":0.4712206125,"word":"PAULO SCHMIDT","start":9,"end":22},{"entity_group":"O","score":0.7407349944,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0357611, ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Titular, lotado no Departamento de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis e Atuariais da Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe Substituto do Depto de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis e Atuariais da FCE, com vig\u00eancia a partir da data deste ato at\u00e9 12\/01\/2019, a fim de completar o mandato da Professora Maris","start":23,"end":453},{"entity_group":"PERSON","score":0.2994671464,"word":"Caroline","start":454,"end":462},{"entity_group":"O","score":0.7667547464,"word":"Gosmann, conforme artigo 92 do Estatuto da mesma U","start":463,"end":513}],"label":[[183,215,"ORGANIZATION"],[73,105,"OCCUPATION"],[9,22,"PERSON"],[572,583,"OCCUPATION"],[392,402,"DATE"],[436,446,"OCCUPATION"],[280,285,"OCCUPATION"],[343,346,"ORGANIZATION"]]}
{"id":698,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de SUELY DADALTI FRAGOSO, Professor Titular-livre do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Comunica\u00e7\u00e3o da Faculdade de Biblioteconomia e Comunica\u00e7\u00e3o, com a finalidade de participar da \"Digital Games Research Association Conference\", em Turim, It\u00e1lia, no per\u00edodo compreendido entre 22\/07\/2018 e 30\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus CNPq (Taxa de Bancada).","document":55683,"sentence_id":1655,"duplicates":[1655],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7071174979,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6395435929,"word":"SUELY DADALTI FRAGOSO","start":35,"end":56},{"entity_group":"O","score":0.7123466134,"word":", Professor Titular-livre do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Comunica\u00e7\u00e3o da Faculdade de Biblioteconomia e Comunica\u00e7\u00e3o, com a finalidade de participar da \"Digital Games Research Association Conference\", em Turim, It\u00e1lia, no per\u00edodo compreendido entre 22\/07\/2018 e 30\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus CNPq (Taxa de Bancada).","start":57,"end":414}],"label":[[162,204,"ORGANIZATION"],[131,158,"ORGANIZATION"],[35,56,"PERSON"],[350,360,"DATE"],[337,347,"DATE"],[58,67,"OCCUPATION"],[299,305,"LOCATION"]]}
{"id":699,"text":"1\/1 PR\u00d3-REITORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS DEPARTAMENTO DE DESENVOLVIMENTO E GEST\u00c3O DE PESSOAS ESCOLA DE DESENVOLVIMENTO DE SERVIDORES DA UFRGS Avenida Paulo Gama, 110 - 4\u00b0 andar - CEP 90040-060 - Porto Alegre - RS (51) 3308-3015\/3219\/3914\/4596 - edufrgs@progesp.ufrgs.br Processo n\u00b0: 23078.500385\/2018-40 Servidora: ANA CRISTINA DIETRICH MANZZINI Cargo: Instrumentador Cir\u00fargico Lota\u00e7\u00e3o: Faculdade de Odontologia Ambiente Organizacional: Ci\u00eancias da Sa\u00fade N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o e N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o: D IV PARECER N\u00b0 689\/2018 Trata este expediente da retifica\u00e7\u00e3o do Parecer n\u00b0 117\/2018, de 06\/02\/2018, que concede Hor\u00e1rio Especial para Servidor Estudante a ANA CRISTINA DIETRICH MANZZINI, Instrumentador Cir\u00fargico, com exerc\u00edcio no N\u00facleo Especializado da Gerencia Administrativa da ODONTO.","document":55684,"sentence_id":1659,"duplicates":[1659],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5906172991,"word":"1\/1 PR\u00d3-REITORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS DEPARTAMENTO DE DESENVOLVIMENTO E GEST\u00c3O DE PESSOAS ESCOLA DE DESENVOLVIMENTO DE SERVIDORES DA UFRGS Avenida Paulo Gama, 110 - 4\u00b0 andar - CEP 90040-060 - Porto Alegre - RS (51) 3308-3015\/3219\/3914\/4596 - edufrgs@progesp.ufrgs.br Processo n\u00b0: 23078.500385\/2018-40 Servidora:","start":0,"end":311},{"entity_group":"PERSON","score":0.6402717233,"word":"ANA CRISTINA DIETRICH MANZZINI","start":312,"end":342},{"entity_group":"O","score":0.5793635845,"word":"Cargo: Instrumentador Cir\u00fargico Lota\u00e7\u00e3o: Faculdade de Odontologia Ambiente Organizacional: Ci\u00eancias da Sa\u00fade N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o e N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o: D IV PARECER","start":343,"end":511}],"label":[[312,342,"PERSON"],[655,685,"PERSON"],[384,408,"ORGANIZATION"],[588,598,"DATE"],[133,138,"ORGANIZATION"]]}
{"id":700,"text":"Onde se l\u00ea: \"para o per\u00edodo de 19\/02\/2018 a 25\/06\/2018\", leia-se: \"para o per\u00edodo de 19\/02\/2018 a 02\/07\/2018\".","document":55684,"sentence_id":1660,"duplicates":[1660],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7374961972,"word":"Onde se l\u00ea: \"para o per\u00edodo de 19\/02\/2018 a 25\/06\/2018\", leia-se: \"para o per\u00edodo de 19\/02\/2018 a 02\/07\/2018\".","start":0,"end":110}],"label":[[31,41,"DATE"],[85,95,"DATE"],[98,108,"DATE"],[44,54,"DATE"]]}
{"id":701,"text":"Proceda-se \u00e0 confec\u00e7\u00e3o da portaria, para certifica\u00e7\u00e3o do Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas.","document":55684,"sentence_id":1663,"duplicates":[1663],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.449880898,"word":"Proceda-se \u00e0 confec\u00e7\u00e3o da portaria, para certifica\u00e7\u00e3o do Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas.","start":0,"end":89}],"label":[[57,88,"OCCUPATION"]]}
{"id":702,"text":"Ap\u00f3s, encaminhe-se \u00e0 DPR, para inclus\u00e3o na folha de pagamento; posteriormente \u00e0 requerente, para ci\u00eancia e conclus\u00e3o do processo.","document":55684,"sentence_id":1664,"duplicates":[1664],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5040051937,"word":"Ap\u00f3s, encaminhe-se \u00e0 DPR, para inclus\u00e3o na folha de pagamento; posteriormente \u00e0 requerente, para ci\u00eancia e conclus\u00e3o do processo.","start":0,"end":129}],"label":[]}
{"id":703,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de ANALICE DUTRA PILLAR, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ensino e Curr\u00edculo da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, com a finalidade de participar de reuni\u00f5es do Conselho Editorial do International Journal of Education Through Art, com \u00f4nus limitado e do \"Congreso Regional Cartograf\u00edas de la Educaci\u00f3n Art\u00edstica y la Multiculturalidad Visual\", em Santiago, Chile, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias) no per\u00edodo compreendido entre 23\/07\/2018 e 29\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito.","document":55687,"sentence_id":1669,"duplicates":[1669],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6457495093,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6200302243,"word":"ANALICE DUTRA PILLAR","start":35,"end":55},{"entity_group":"O","score":0.6182481647,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ensino e Curr\u00edculo da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, com a finalidade de participar de reuni\u00f5es do Conselho Editorial do International Journal of Education Through Art, com \u00f4nus limitado e do \"Congreso Regional Cartograf\u00edas de la Educaci\u00f3n Art\u00edstica y la Multiculturalidad Visual\", em Santiago, Chile, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias) no per\u00edodo compreendido entre 23\/0","start":56,"end":513}],"label":[[116,150,"ORGANIZATION"],[57,89,"OCCUPATION"],[442,466,"ORGANIZATION"],[154,175,"ORGANIZATION"],[35,55,"PERSON"],[508,518,"DATE"],[521,531,"DATE"],[409,417,"LOCATION"],[419,424,"LOCATION"],[435,440,"ORGANIZATION"]]}
{"id":704,"text":"Dispensar a partir de 10\/01\/2018, o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto do Quadro de Pessoal desta Universidade, LUCAS FESTUGATO, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1980129, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Substituto do PPG em Engenharia Civil, para a qual foi designado pela Portaria 5394\/2017, de 21\/06\/2017.","document":55688,"sentence_id":1674,"duplicates":[1674],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7779146433,"word":"Dispensar a partir de 10\/01\/2018, o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":146},{"entity_group":"PERSON","score":0.5092180967,"word":"LUCAS FESTUGATO","start":147,"end":162},{"entity_group":"O","score":0.7973715663,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1980129, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Substituto do PPG em Engenharia Civil, para a qual foi designado pela Portaria 5394\/2017, de 21\/06\/2017.","start":163,"end":322}],"label":[[57,89,"OCCUPATION"],[205,227,"OCCUPATION"],[147,162,"PERSON"],[22,32,"DATE"],[310,320,"DATE"]]}
{"id":705,"text":"ALTERAR o percentual de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o concedido \u00e0 servidora FERNANDA BRASIL MENDES, ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Assuntos Educacionais-701079, lotada na Secretaria de Avalia\u00e7\u00e3o Institucional, SIAPE 1630339, para 75% (setenta e cinco por cento), a contar de 10\/04\/2018, tendo em vista a conclus\u00e3o do curso de Doutorado em Ci\u00eancias Sociais - \u00c1rea de Concentra\u00e7\u00e3o: Pol\u00edticas e Pr\u00e1ticas Sociais, conforme o Processo n\u00ba 23078.507885\/2018-11.","document":55690,"sentence_id":1679,"duplicates":[1679],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7451367974,"word":"ALTERAR o percentual de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o concedido \u00e0 servidora","start":0,"end":70},{"entity_group":"PERSON","score":0.5956377387,"word":"FERNANDA BRASIL MENDES","start":71,"end":93},{"entity_group":"O","score":0.7509585619,"word":", ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Assuntos Educacionais-701079, lotada na Secretaria de Avalia\u00e7\u00e3o Institucional, SIAPE 1630339, para 75% (setenta e cinco por cento), a contar de 10\/04\/2018, tendo em vista a conclus\u00e3o do curso de Doutorado em Ci\u00eancias Sociais - \u00c1rea de Concentra\u00e7\u00e3o: Pol\u00edticas e Pr\u00e1ticas Sociais, conforme o Processo n\u00ba 23078.507885\/2018-11.","start":94,"end":451}],"label":[[116,148,"OCCUPATION"],[71,93,"PERSON"],[271,281,"DATE"]]}
{"id":706,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de MATHEUS RORIZ SILVA CRUZ, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar da \"Alzheimer's Association International Conference\", em Chicago, Estados Unidos, no per\u00edodo compreendido entre 23\/07\/2018 e 27\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","document":55691,"sentence_id":1683,"duplicates":[1683],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7186353803,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.662325263,"word":"MATHEUS RORIZ SILVA CRUZ","start":35,"end":59},{"entity_group":"O","score":0.7279885411,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar da \"Alzheimer's Association International Conference\", em Chicago, Estados Unidos, no per\u00edodo compreendido entre 23\/07\/2018 e 27\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","start":60,"end":386}],"label":[[61,93,"OCCUPATION"],[120,152,"ORGANIZATION"],[35,59,"PERSON"],[156,177,"ORGANIZATION"],[277,291,"LOCATION"],[336,346,"DATE"],[323,333,"DATE"]]}
{"id":707,"text":"Designar SAMIR MAGHOUS, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1523778, ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Associado, lotado no Departamento de Engenharia Civil da Escola de Engenharia, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Substituto do PPG em Engenharia Civil, com vig\u00eancia a partir da data deste ato at\u00e9 30 de junho de 2019, a fim de completar o mandato do Professor Lucas Festugato, conforme artigo 92 do Estatuto da mesma Universidade.","document":55693,"sentence_id":1688,"duplicates":[1688],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8263835907,"word":"Designar","start":0,"end":8},{"entity_group":"PERSON","score":0.5820317268,"word":"SAMIR MAGHOUS","start":9,"end":22},{"entity_group":"O","score":0.7515473962,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1523778, ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Associado, lotado no Departamento de Engenharia Civil da Escola de Engenharia, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Substituto do PPG em Engenharia Civil, com vig\u00eancia a partir da data deste ato at\u00e9 30 de junho de 2019, a fim de completar o mandato do Professor Lucas Festugato, conforme artigo 92 do Estatuto da mesma Universidade.","start":23,"end":485}],"label":[[73,105,"OCCUPATION"],[256,278,"OCCUPATION"],[171,191,"ORGANIZATION"],[351,370,"DATE"],[9,22,"PERSON"],[404,413,"OCCUPATION"]]}
{"id":708,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de EDUARDO MUNHOZ SVARTMAN, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado no Departamento de Ci\u00eancia Pol\u00edtica do Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas e com exerc\u00edcio no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancia Pol\u00edtica, com a finalidade de participar da \"FLACSO-ISA Joint International Conference\", em Quito, Equador, no per\u00edodo compreendido entre 24\/07\/2018 e 27\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","document":55694,"sentence_id":1693,"duplicates":[1693],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6957781911,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6066163778,"word":"EDUARDO MUNHOZ SVARTMAN","start":35,"end":58},{"entity_group":"O","score":0.6812692285,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado no Departamento de Ci\u00eancia Pol\u00edtica do Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas e com exerc\u00edcio no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancia Pol\u00edtica, com a finalidade de participar da \"FLACSO-ISA Joint International Conference\", em Quito, Equador, no per\u00edodo compreendido entre 24\/07\/2018 e 27\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","start":59,"end":473}],"label":[[140,181,"ORGANIZATION"],[60,92,"OCCUPATION"],[436,460,"ORGANIZATION"],[35,58,"PERSON"],[389,399,"DATE"],[376,386,"DATE"],[429,434,"ORGANIZATION"]]}
{"id":709,"text":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Associado, do Quadro de Pessoal desta Universidade, EDUARDO ANDRE PERONDI, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0357488, lotado no Departamento de Engenharia Mec\u00e2nica da Escola de Engenharia, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador do PPG em Engenharia Mec\u00e2nica, c\u00f3digo SRH 1160, c\u00f3digo FUC, com vig\u00eancia a partir de 01\/07\/2018 at\u00e9 30\/06\/2020.","document":55695,"sentence_id":1698,"duplicates":[1698],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7666178942,"word":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Associado, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":124},{"entity_group":"PERSON","score":0.6370993257,"word":"EDUARDO ANDRE PERONDI","start":125,"end":146},{"entity_group":"O","score":0.7880812883,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0357488, lotado no Departamento de Engenharia Mec\u00e2nica da Escola de Engenharia, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador do PPG em Engenharia Mec\u00e2nica, c\u00f3digo SRH 1160, c\u00f3digo FUC, com vig\u00eancia a partir de 01\/07\/2018 at\u00e9 30\/06\/2020.","start":147,"end":396}],"label":[[32,64,"OCCUPATION"],[125,146,"PERSON"],[225,245,"ORGANIZATION"],[272,283,"OCCUPATION"],[384,394,"DATE"],[369,379,"DATE"]]}
{"id":710,"text":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto, do Quadro de Pessoal desta Universidade, FERNANDO MARCELO PEREIRA, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1813048, lotado no Departamento de Engenharia Mec\u00e2nica da Escola de Engenharia, como Coordenador Substituto do PPG em Engenharia Mec\u00e2nica, para substituir automaticamente o titular desta fun\u00e7\u00e3o em seus afastamentos ou impedimentos regulamentares no per\u00edodo de 01\/07\/2018 e at\u00e9 30\/06\/2020.","document":55696,"sentence_id":1703,"duplicates":[1703],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7403224111,"word":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":122},{"entity_group":"PERSON","score":0.6657184362,"word":"FERNANDO MARCELO PEREIRA","start":123,"end":147},{"entity_group":"O","score":0.7632122636,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1813048, lotado no Departamento de Engenharia Mec\u00e2nica da Escola de Engenharia, como Coordenador Substituto do PPG em Engenharia Mec\u00e2nica, para substituir automaticamente o titular desta fun\u00e7\u00e3o em seus afastamentos ou impedimentos regulamentares no per\u00edodo de 01\/07\/2018 e at\u00e9 30\/06\/2020.","start":148,"end":457}],"label":[[32,64,"OCCUPATION"],[123,147,"PERSON"],[253,275,"OCCUPATION"],[226,246,"ORGANIZATION"],[445,455,"DATE"],[428,438,"DATE"]]}
{"id":711,"text":"Homologar o parecer que aprova o servidor t\u00e9cnico-administrativo FELIPE ESTIMA DA SILVEIRA, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, no est\u00e1gio probat\u00f3rio cumprido no per\u00edodo de 22\/06\/2015 at\u00e9 22\/06\/2018, fazendo jus, a partir desta data, \u00e0 estabilidade no servi\u00e7o p\u00fablico federal.","document":55697,"sentence_id":1708,"duplicates":[1708],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6878502965,"word":"Homologar o parecer que aprova o servidor t\u00e9cnico-administrativo","start":0,"end":64},{"entity_group":"PERSON","score":0.6198018193,"word":"FELIPE ESTIMA DA SILVEIRA","start":65,"end":90},{"entity_group":"O","score":0.7503064275,"word":", ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, no est\u00e1gio probat\u00f3rio cumprido no per\u00edodo de 22\/06\/2015 at\u00e9 22\/06\/2018, fazendo jus, a partir desta data, \u00e0 estabilidade no servi\u00e7o p\u00fablico federal.","start":91,"end":299}],"label":[[65,90,"PERSON"],[195,205,"DATE"],[210,220,"DATE"]]}
{"id":712,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LUCIANA DENISE FLORES (Siape: 2081417 ), para substituir ANDERSON GON\u00c7ALVES ASSUN\u00c7\u00c3O (Siape: 2056808 ), Secret\u00e1rio da Procuradoria-Geral, C\u00f3digo FG-2, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 04\/06\/2018 a 17\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 14 dias.","document":55698,"sentence_id":1712,"duplicates":[1712],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8537121415,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6061942577,"word":"LUCIANA DENISE FLORES","start":238,"end":259},{"entity_group":"O","score":0.8788955212,"word":" Siape: 2081417 ), para substituir","start":260,"end":294},{"entity_group":"PERSON","score":0.5836732984,"word":"ANDERSON GON\u00c7ALVES ASSUN\u00c7\u00c3O","start":295,"end":322},{"entity_group":"O","score":0.8477739692,"word":" Siape: 2056808 ), Secret\u00e1rio da Procuradoria-Geral, C\u00f3digo FG-2, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 04\/06\/2018 a 17\/06\/2018, com o decorrente","start":323,"end":512}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[295,322,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[238,259,"PERSON"],[342,352,"OCCUPATION"],[471,481,"DATE"],[484,494,"DATE"]]}
{"id":713,"text":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Associado, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JOSE ANTONIO SALDANHA LOUZADA, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0356791, lotado no Departamento de Obras Hidr\u00e1ulicas do Instituto de Pesquisas Hidr\u00e1ulicas, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Depto de Obras Hidr\u00e1ulicas do IPH, C\u00f3digo SRH 194, c\u00f3digo FG-1, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, pelo per\u00edodo de 02 anos.","document":55699,"sentence_id":1716,"duplicates":[1716],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7775658965,"word":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Associado, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":124},{"entity_group":"PERSON","score":0.6832808256,"word":"JOSE ANTONIO SALDANHA LOUZADA","start":125,"end":154},{"entity_group":"O","score":0.752756834,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0356791, lotado no Departamento de Obras Hidr\u00e1ulicas do Instituto de Pesquisas Hidr\u00e1ulicas, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Depto de Obras Hidr\u00e1ulicas do IPH, C\u00f3digo SRH 194, c\u00f3digo FG-1, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, pelo per\u00edodo de 02 anos.","start":155,"end":462}],"label":[[231,265,"ORGANIZATION"],[32,64,"OCCUPATION"],[125,154,"PERSON"],[292,297,"OCCUPATION"],[331,334,"ORGANIZATION"]]}
{"id":714,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ELISEU RODRIGUES (Siape: 2069414 ), para substituir ADRIANO BRANDELLI (Siape: 1207254 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 28\/06\/2018 a 29\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":55700,"sentence_id":1721,"duplicates":[1721],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8379755616,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6388015747,"word":"ELISEU RODRIGUES","start":243,"end":259},{"entity_group":"O","score":0.8679842949,"word":" Siape: 2069414 ), para substituir","start":260,"end":294},{"entity_group":"PERSON","score":0.6399767399,"word":"ADRIANO BRANDELLI","start":295,"end":312},{"entity_group":"O","score":0.8000618219,"word":" Siape: 1207254 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 28\/06\/2018 a 29\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por","start":313,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[295,312,"PERSON"],[243,259,"PERSON"],[332,343,"OCCUPATION"],[443,453,"DATE"],[456,466,"DATE"]]}
{"id":715,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997,a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ISTEFANI CAR\u00cdSIO DE PAULA (Siape: 1565585 ), para substituir ANGELA DE MOURA FERREIRA DANILEVICZ (Siape: 6357483 ), Chefe do Depto de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o e Transportes da Escola de Engenharia, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 29\/06\/2018 a 10\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 12 dias.","document":55701,"sentence_id":1725,"duplicates":[1725],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8384010792,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997,a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":241},{"entity_group":"PERSON","score":0.6325182319,"word":"ISTEFANI CAR\u00cdSIO DE PAULA","start":242,"end":267},{"entity_group":"O","score":0.8718270063,"word":" Siape: 1565585 ), para substituir","start":268,"end":302},{"entity_group":"PERSON","score":0.6934567094,"word":"ANGELA DE MOURA FERREIRA DANILEVICZ","start":303,"end":338},{"entity_group":"O","score":0.7611799836,"word":" Siape: 6357483 ), Chefe do Depto de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o e Transportes da Escola de Engenharia, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 29\/06\/2018 a 10\/07\/","start":339,"end":512}],"label":[[303,338,"PERSON"],[167,199,"OCCUPATION"],[242,267,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[416,436,"ORGANIZATION"],[506,516,"DATE"],[493,503,"DATE"],[358,363,"OCCUPATION"]]}
{"id":716,"text":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto A, do Quadro de Pessoal desta Universidade, GEAN PAULO MICHEL, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2348968, lotado no Departamento de Obras Hidr\u00e1ulicas do Instituto de Pesquisas Hidr\u00e1ulicas, como Chefe Substituto do Depto de Obras Hidr\u00e1ulicas do IPH, para substituir automaticamente o titular desta fun\u00e7\u00e3o em seus afastamentos ou impedimentos regulamentares na vig\u00eancia do presente mandato.","document":55702,"sentence_id":1729,"duplicates":[1729],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7478352189,"word":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto A, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":124},{"entity_group":"PERSON","score":0.5738070607,"word":"GEAN PAULO MICHEL","start":125,"end":142},{"entity_group":"O","score":0.696703434,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2348968, lotado no Departamento de Obras Hidr\u00e1ulicas do Instituto de Pesquisas Hidr\u00e1ulicas, como Chefe Substituto do Depto de Obras Hidr\u00e1ulicas do IPH, para substituir automaticamente o titular desta fun\u00e7\u00e3o em seus afastamentos ou impedimentos regulamentares na vig\u00eancia do presente mandato.","start":143,"end":455}],"label":[[219,253,"ORGANIZATION"],[32,64,"OCCUPATION"],[125,142,"PERSON"],[260,265,"OCCUPATION"],[310,313,"ORGANIZATION"]]}
{"id":717,"text":"Dispensar, a partir de 02\/07\/2018, a ocupante do cargo de Auxiliar em Administra\u00e7\u00e3o - 701405, do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o CII, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANDREIA DE ESPINDOLA LOPES, matr\u00edcula SIAPE 2121748 da fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Setor de Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico da SUINFRA, C\u00f3digo SRH 807, C\u00f3digo FG-1, para a qual foi designada pela Portaria n\u00ba 9224\/2017 de 04\/10\/2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 06\/10\/2017.","document":55703,"sentence_id":1734,"duplicates":[1734],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8262917995,"word":"Dispensar, a partir de 02\/07\/2018, a ocupante do cargo de Auxiliar em Administra\u00e7\u00e3o - 701405, do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o CII, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":165},{"entity_group":"PERSON","score":0.5750712752,"word":"ANDREIA DE ESPINDOLA LOPES","start":166,"end":192},{"entity_group":"O","score":0.8375080824,"word":", matr\u00edcula SIAPE 2121748 da fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Setor de Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico da SUINFRA, C\u00f3digo SRH 807, C\u00f3digo FG-1, para a qual foi designada pela Portaria n\u00ba 9224\/2017 de 04\/10\/2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 06\/10\/2017.","start":193,"end":431}],"label":[[166,192,"PERSON"],[419,429,"DATE"],[367,377,"DATE"],[23,33,"DATE"],[273,280,"ORGANIZATION"],[231,236,"OCCUPATION"]]}
{"id":718,"text":"Designar RAFAELA REMI\u00c3O PERES DA SILVA, Matr\u00edcula SIAPE 2406633, ocupante do cargo de Administrador, C\u00f3digo 701001, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Setor de Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico da SUINFRA, c\u00f3digo SRH 807, c\u00f3digo FG-1, com vig\u00eancia a partir de 03\/07\/2018.","document":55704,"sentence_id":1739,"duplicates":[1739],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8101471663,"word":"Designar","start":0,"end":8},{"entity_group":"PERSON","score":0.6303032637,"word":"RAFAELA REMI\u00c3O PERES DA SILVA","start":9,"end":38},{"entity_group":"O","score":0.8109198213,"word":", Matr\u00edcula SIAPE 2406633, ocupante do cargo de Administrador, C\u00f3digo 701001, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Setor de Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico da SUINFRA, c\u00f3digo SRH 807, c\u00f3digo FG-1, com vig\u00eancia a partir de 03\/07\/2018.","start":39,"end":299}],"label":[[9,38,"PERSON"],[287,297,"DATE"],[224,231,"ORGANIZATION"],[182,187,"OCCUPATION"]]}
{"id":719,"text":"Designar MARCELA LORINI, Matr\u00edcula SIAPE 1756931, ocupante do cargo de Contador, C\u00f3digo 701015, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora da Divis\u00e3o de An\u00e1lise da Despesa\/DCF\/da PROPLAN, C\u00f3digo SRH 333, c\u00f3digo FG-4, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.","document":55707,"sentence_id":1744,"duplicates":[1744],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8018022776,"word":"Designar","start":0,"end":8},{"entity_group":"PERSON","score":0.5875389576,"word":"MARCELA LORINI","start":9,"end":23},{"entity_group":"O","score":0.7895712852,"word":", Matr\u00edcula SIAPE 1756931, ocupante do cargo de Contador, C\u00f3digo 701015, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora da Divis\u00e3o de An\u00e1lise da Despesa\/DCF\/da PROPLAN, C\u00f3digo SRH 333, c\u00f3digo FG-4, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.","start":24,"end":321}],"label":[[174,203,"ORGANIZATION"],[9,23,"PERSON"],[162,170,"OCCUPATION"],[211,218,"ORGANIZATION"]]}
{"id":720,"text":"Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 40, par\u00e1grafo 1\u00ba, inciso III, al\u00ednea A, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na forma disposta na Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 15 de dezembro de 1998, e de acordo com o artigo 3\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, a ANA MARIA DALLA ZEN, matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 0351098, no cargo de Professor Titular da Carreira do Magist\u00e9rio Superior, do Quadro desta Universidade, no regime de dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, com exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o da Faculdade de Biblioteconomia e Comunica\u00e7\u00e3o, com proventos integrais e incorporando a vantagem pessoal de que trata a Lei n\u00ba 9.624, de 2 de abril de 1998, que assegurou o disposto no artigo 3\u00ba da Lei n\u00ba 8.911, de 11 de julho de 1994.","document":55708,"sentence_id":1749,"duplicates":[1749],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8829997182,"word":"Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 40, par\u00e1grafo 1\u00ba, inciso III, al\u00ednea A, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, na forma disposta na Emenda Constitucional n\u00ba 20, de 15 de dezembro de 1998, e de acordo com o artigo 3\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, a","start":0,"end":275},{"entity_group":"PERSON","score":0.5564650297,"word":"ANA MARIA DALLA ZEN","start":276,"end":295},{"entity_group":"O","score":0.7603427768,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 0351098, no cargo de Professor Titular da Carreira do Magist\u00e9rio Superior, do Quadro desta Universidade, no regime de dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, com exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o da","start":296,"end":513}],"label":[[513,555,"ORGANIZATION"],[472,509,"ORGANIZATION"],[163,185,"DATE"],[250,272,"DATE"],[725,744,"DATE"],[276,295,"PERSON"],[647,665,"DATE"],[337,346,"OCCUPATION"]]}
{"id":721,"text":"Declarar vaga, a partir de 20\/06\/2018, a fun\u00e7\u00e3o de Diretora da Divis\u00e3o de An\u00e1lise da Despesa\/DCF\/da PROPLAN, C\u00f3digo SRH 333, C\u00f3digo FG-4, desta Universidade, tendo em vista a redistribui\u00e7\u00e3o da servidora CYBELE TROINA DO AMARAL, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1667449, conforme Portaria n\u00b0 1463\/2018- MEC, de 19\/06\/2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o do dia 20\/06\/2018.","document":55709,"sentence_id":1754,"duplicates":[1754],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7932495475,"word":"Declarar vaga, a partir de 20\/06\/2018, a fun\u00e7\u00e3o de Diretora da Divis\u00e3o de An\u00e1lise da Despesa\/DCF\/da PROPLAN, C\u00f3digo SRH 333, C\u00f3digo FG-4, desta Universidade, tendo em vista a redistribui\u00e7\u00e3o da servidora","start":0,"end":202},{"entity_group":"PERSON","score":0.5536047816,"word":"CYBELE TROINA DO AMARAL","start":203,"end":226},{"entity_group":"O","score":0.8750239611,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1667449, conforme Portaria n\u00b0 1463\/2018- MEC, de 19\/06\/2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o do dia 20\/06\/2018.","start":227,"end":364}],"label":[[63,92,"ORGANIZATION"],[203,226,"PERSON"],[27,37,"DATE"],[352,362,"DATE"],[296,306,"DATE"],[51,59,"OCCUPATION"],[100,107,"ORGANIZATION"]]}
{"id":722,"text":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 18\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 16\/06\/2016 a 17\/06\/2018, para o servidor FRANCIS DE MATTOS ALMEIDA, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Laborat\u00f3rio \u00c1rea - 701244, matr\u00edcula SIAPE 2564718, lotado no Centro de Microscopia e Microan\u00e1lise, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D III, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D IV, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.514848\/2018-51: ABED - Seguran\u00e7a do Trabalho - Fundamentos Essenciais CH: 130 Carga hor\u00e1ria utilizada: 20 hora(s) \/ Carga hor\u00e1ria excedente: 110 hora(s) (17\/04\/2018 a 05\/05\/2018) ABED - Descartes de Res\u00edduos em Laborat\u00f3rios - No\u00e7\u00f5es Gerais CH: 130 (27\/03\/2018 a 17\/04\/2018) MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","document":55711,"sentence_id":1759,"duplicates":[1759],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8820908666,"word":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 18\/06\/2018, referente ao interst\u00edcio de 16\/06\/2016 a 17\/06\/2018, para o servidor","start":0,"end":129},{"entity_group":"PERSON","score":0.5911568999,"word":"FRANCIS DE MATTOS ALMEIDA","start":130,"end":155},{"entity_group":"O","score":0.8196541667,"word":", ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Laborat\u00f3rio \u00c1rea - 701244, matr\u00edcula SIAPE 2564718, lotado no Centro de Microscopia e Microan\u00e1lise, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D III, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o D IV, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.514848\/2018-51: ABE","start":156,"end":513}],"label":[[792,823,"OCCUPATION"],[130,155,"PERSON"],[767,791,"PERSON"],[178,200,"OCCUPATION"],[742,752,"DATE"],[660,670,"DATE"],[647,657,"DATE"],[755,765,"DATE"],[89,99,"DATE"],[102,112,"DATE"],[49,59,"DATE"]]}
{"id":723,"text":"Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o do dia 6 subsequente, a MARCIA MARTINELLI, matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 0359343, no cargo de Professor Associado, n\u00edvel 4, da Carreira do Magist\u00e9rio Superior, do Quadro desta Universidade, no regime de dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, com exerc\u00edcio no Departamento de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica do Instituto de Qu\u00edmica, com proventos integrais.","document":55712,"sentence_id":1762,"duplicates":[1762],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8390311003,"word":"Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o do dia 6 subsequente, a","start":0,"end":184},{"entity_group":"PERSON","score":0.615826726,"word":"MARCIA MARTINELLI","start":185,"end":202},{"entity_group":"O","score":0.7556478381,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 0359343, no cargo de Professor Associado, n\u00edvel 4, da Carreira do Magist\u00e9rio Superior, do Quadro desta Universidade, no regime de dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, com exerc\u00edcio no Departamento de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica do Instituto de Qu\u00edmica, com proventos integrais.","start":203,"end":476}],"label":[[391,425,"ORGANIZATION"],[429,449,"ORGANIZATION"],[244,263,"OCCUPATION"],[104,122,"DATE"],[185,202,"PERSON"]]}
{"id":724,"text":"ALTERAR o percentual de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o concedido ao servidor RAFAEL LORSCHEITER, ocupante do cargo de Engenheiro Agr\u00f4nomo-701086, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura, SIAPE 1853730, para 75% (setenta e cinco por cento), a contar de 27\/02\/2018, tendo em vista a conclus\u00e3o do curso de Doutorado em Fitotecnia.","document":55715,"sentence_id":1767,"duplicates":[1767],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7264550924,"word":"ALTERAR o percentual de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o concedido ao servidor","start":0,"end":70},{"entity_group":"PERSON","score":0.5314824581,"word":"RAFAEL LORSCHEITER","start":71,"end":89},{"entity_group":"O","score":0.7382342815,"word":", ocupante do cargo de Engenheiro Agr\u00f4nomo-701086, lotado na Superintend\u00eancia de Infraestrutura, SIAPE 1853730, para 75% (setenta e cinco por cento), a contar de 27\/02\/2018, tendo em vista a conclus\u00e3o do curso de Doutorado em Fitotecnia.","start":90,"end":327}],"label":[[150,184,"ORGANIZATION"],[71,89,"PERSON"],[251,261,"DATE"],[112,122,"OCCUPATION"]]}
{"id":725,"text":"\u00c1rea de concentra\u00e7\u00e3o: Sanidade Vegetal, conforme o Processo n\u00ba 23078.503036\/2018-80.","document":55715,"sentence_id":1768,"duplicates":[1768],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5883110166,"word":"\u00c1rea de concentra\u00e7\u00e3o: Sanidade Vegetal, conforme o Processo n\u00ba 23078.503036\/2018-80.","start":0,"end":84}],"label":[]}
{"id":726,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 5%, a partir de 02\/01\/2018, correspondente ao grau Insalubridade M\u00ednima, \u00e0 servidora JULIA WARTCHOW, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 21451591, Arquiteto e Urbanista, com exerc\u00edcio no Setor de Projetos de Edifica\u00e7\u00f5es da Superintend\u00eancia de Infraestrutura, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.514870\/2018-09, C\u00f3digo SIASS 26244-000.064\/2018.","document":55716,"sentence_id":1772,"duplicates":[1772],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.832218647,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 5%, a partir de 02\/01\/2018, correspondente ao grau Insalubridade M\u00ednima, \u00e0 servidora","start":0,"end":140},{"entity_group":"PERSON","score":0.4600237608,"word":"JULIA WARTCHOW","start":141,"end":155},{"entity_group":"O","score":0.7862537503,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 21451591, Arquiteto e Urbanista, com exerc\u00edcio no Setor de Projetos de Edifica\u00e7\u00f5es da Superintend\u00eancia de Infraestrutura, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante","start":156,"end":512}],"label":[[263,297,"ORGANIZATION"],[398,420,"DATE"],[344,366,"DATE"],[141,155,"PERSON"],[72,82,"DATE"]]}
{"id":727,"text":"Conceder ao servidor MATHEUS FARIA PERIUS, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, lotado na Escola de Engenharia, SIAPE 2267345, o percentual de 25% (vinte e cinco por cento) de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o, a contar de 16\/04\/2018, tendo em vista a conclus\u00e3o do curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Administra\u00e7\u00e3o - Bacharelado, conforme o Processo n\u00ba 23078.508577\/2018-02.","document":55719,"sentence_id":1777,"duplicates":[1777],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7878825068,"word":"Conceder ao servidor","start":0,"end":20},{"entity_group":"PERSON","score":0.6509761214,"word":"MATHEUS FARIA PERIUS","start":21,"end":41},{"entity_group":"O","score":0.7677118778,"word":", ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, lotado na Escola de Engenharia, SIAPE 2267345, o percentual de 25% (vinte e cinco por cento) de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o, a contar de 16\/04\/2018, tendo em vista a conclus\u00e3o do curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Administra\u00e7\u00e3o - Bacharelado, conforme o Processo n\u00ba 23078.508577\/2018-02.","start":42,"end":374}],"label":[[64,91,"OCCUPATION"],[112,132,"ORGANIZATION"],[21,41,"PERSON"],[236,246,"DATE"]]}
{"id":728,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, PLINHO FRANCISCO HERTZ (Siape: 1310735 ), para substituir VITOR MANFROI (Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 26\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":55720,"sentence_id":1781,"duplicates":[1781],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8279641271,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6384615302,"word":"PLINHO FRANCISCO HERTZ","start":243,"end":265},{"entity_group":"O","score":0.8645691872,"word":" Siape: 1310735 ), para substituir","start":266,"end":300},{"entity_group":"PERSON","score":0.6002470255,"word":"VITOR MANFROI","start":301,"end":314},{"entity_group":"O","score":0.8317085505,"word":" Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 26\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","start":315,"end":462}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,265,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[301,314,"PERSON"],[399,409,"DATE"],[334,341,"OCCUPATION"],[345,349,"ORGANIZATION"]]}
{"id":729,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PSIC\u00d3LOGO-\u00c1REA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, Andressa Botton (Siape: 1938806 ), para substituir CRISTIANE BASSO (Siape: 1744267 ), Diretor da Divis\u00e3o de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento do DDGP da PROGESP, C\u00f3digo FG- 1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 26\/06\/2018 a 28\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","document":55721,"sentence_id":1785,"duplicates":[1785],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8403897285,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PSIC\u00d3LOGO-\u00c1REA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, Andressa Botton (Siape: 1938806 ), para substituir","start":0,"end":275},{"entity_group":"PERSON","score":0.5060541034,"word":"CRISTIANE BASSO","start":276,"end":291},{"entity_group":"O","score":0.8119829893,"word":" Siape: 1744267 ), Diretor da Divis\u00e3o de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento do DDGP da PROGESP, C\u00f3digo FG- 1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 26\/06\/2018 a 28\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens","start":292,"end":512}],"label":[[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[276,291,"PERSON"],[460,470,"DATE"],[447,457,"DATE"],[382,389,"ORGANIZATION"],[311,318,"OCCUPATION"],[374,378,"ORGANIZATION"]]}
{"id":730,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de COPEIRO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, SOLANGE ROSA SOUZA GUEDES (Siape: 1028719 ), para substituir ARI PAULO ZIMMER GASPAR (Siape: 0355616 ), Diretor da Divis\u00e3o de Lazer do Departamento de Infraestrutura da PRAE, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 06\/06\/2018 a 06\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 31 dias.","document":55723,"sentence_id":1789,"duplicates":[1789],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8699598312,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de COPEIRO, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":217},{"entity_group":"PERSON","score":0.6932995319,"word":"SOLANGE ROSA SOUZA GUEDES","start":218,"end":243},{"entity_group":"O","score":0.8773152232,"word":" Siape: 1028719 ), para substituir","start":244,"end":278},{"entity_group":"PERSON","score":0.6854314804,"word":"ARI PAULO ZIMMER GASPAR","start":279,"end":302},{"entity_group":"O","score":0.8103505969,"word":" Siape: 0355616 ), Diretor da Divis\u00e3o de Lazer do Departamento de Infraestrutura da PRAE, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 06\/06\/2018 a 06\/07\/2018,","start":303,"end":512}],"label":[[218,243,"PERSON"],[279,302,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[488,498,"DATE"],[501,511,"DATE"],[322,329,"OCCUPATION"]]}
{"id":731,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LUCIA MEDEIROS DE ANDRADE (Siape: 2310557 ), para substituir REBECA CAMPANI DONAZAR (Siape: 1650984 ), Diretor da Escola de Desenvolvimento de Servidores da UFRGS, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 13\/06\/2018 a 27\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 15 dias.","document":55725,"sentence_id":1793,"duplicates":[1793],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8465039134,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6168442369,"word":"LUCIA MEDEIROS DE ANDRADE","start":238,"end":263},{"entity_group":"O","score":0.872304678,"word":" Siape: 2310557 ), para substituir","start":264,"end":298},{"entity_group":"PERSON","score":0.6342352033,"word":"REBECA CAMPANI DONAZAR","start":299,"end":321},{"entity_group":"O","score":0.8027735353,"word":" Siape: 1650984 ), Diretor da Escola de Desenvolvimento de Servidores da UFRGS, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 13\/06\/2018 a 27","start":322,"end":512}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[238,263,"PERSON"],[299,321,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[497,507,"DATE"],[510,520,"DATE"],[341,348,"OCCUPATION"],[395,400,"ORGANIZATION"]]}
{"id":732,"text":"Lotar na Pr\u00f3-Reitoria de Gest\u00e3o de Pessoas, com exerc\u00edcio na Divis\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento, LETIERE FERRAZ LOPES, nomeada conforme Portaria N\u00ba 3667\/2018 de 21 de maio de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o no dia 24 de maio de 2018, em efetivo exerc\u00edcio desde 25 de junho de 2018, ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, Ambiente Organizacional Administrativo, classe E, n\u00edvel I, padr\u00e3o 101, no Quadro de Pessoal desta Universidade.","document":55726,"sentence_id":1797,"duplicates":[1797],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6934981346,"word":"Lotar na Pr\u00f3-Reitoria de Gest\u00e3o de Pessoas, com exerc\u00edcio na Divis\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento,","start":0,"end":103},{"entity_group":"PERSON","score":0.5674014091,"word":"LETIERE FERRAZ LOPES","start":104,"end":124},{"entity_group":"O","score":0.82784307,"word":", nomeada conforme Portaria N\u00ba 3667\/2018 de 21 de maio de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o no dia 24 de maio de 2018, em efetivo exerc\u00edcio desde 25 de junho de 2018, ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, Ambiente Organizacional Administrativo, classe E, n\u00edvel I, padr\u00e3o 101, no Quadro de Pessoal desta Universidade.","start":125,"end":448}],"label":[[104,124,"PERSON"],[279,298,"DATE"],[168,186,"DATE"],[232,250,"DATE"],[13,21,"ORGANIZATION"]]}
{"id":733,"text":"Lotar na Escola de Enfermagem, a partir de 18\/06\/2018, LILIAN PAMELA LIMA E SILVA, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1180189, redistribu\u00edda conforme Portaria n\u00ba 889 de 18 de maio de 2018, do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o no dia 21 de maio de 2018,, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, Classe D, N\u00edvel II, Padr\u00e3o de Vencimento 02, no Quadro de Pessoal desta Universidade.","document":55727,"sentence_id":1801,"duplicates":[1801],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8028631806,"word":"Lotar na Escola de Enfermagem, a partir de 18\/06\/2018,","start":0,"end":54},{"entity_group":"PERSON","score":0.6447944641,"word":"LILIAN PAMELA LIMA E SILVA","start":55,"end":81},{"entity_group":"O","score":0.8274624944,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1180189, redistribu\u00edda conforme Portaria n\u00ba 889 de 18 de maio de 2018, do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o no dia 21 de maio de 2018,, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, Classe D, N\u00edvel II, Padr\u00e3o de Vencimento 02, no Quadro de Pessoal desta Universidade.","start":82,"end":401}],"label":[[286,313,"OCCUPATION"],[55,81,"PERSON"],[176,198,"ORGANIZATION"],[9,29,"ORGANIZATION"],[244,262,"DATE"],[153,171,"DATE"],[43,53,"DATE"]]}
{"id":734,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de IVAINE MARIA TONINI, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ensino e Curr\u00edculo da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, com a finalidade de participar de banca de doutorado junto \u00e0 Universidade de Lisboa, Portugal, no per\u00edodo compreendido entre 23\/06\/2018 e 30\/06\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","document":55730,"sentence_id":1805,"duplicates":[1805],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6878338456,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6242967248,"word":"IVAINE MARIA TONINI","start":35,"end":54},{"entity_group":"O","score":0.7046031356,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ensino e Curr\u00edculo da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, com a finalidade de participar de banca de doutorado junto \u00e0 Universidade de Lisboa, Portugal, no per\u00edodo compreendido entre 23\/06\/2018 e 30\/06\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","start":55,"end":364}],"label":[[115,149,"ORGANIZATION"],[56,88,"OCCUPATION"],[153,174,"ORGANIZATION"],[35,54,"PERSON"],[314,324,"DATE"],[301,311,"DATE"]]}
{"id":735,"text":"Dispensar, a pedido, a partir da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, a ocupante do cargo de Bibliotec\u00e1rio-documentalista - 701010, do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o EIV, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANDREIA POSTAL, matr\u00edcula SIAPE 1769930 da fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Biblioteca de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, C\u00f3digo SRH 476, C\u00f3digo FG-5, para a qual foi designada pela Portaria n\u00ba 1814 \/2018 de 02\/03\/2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 06\/03\/2018.","document":55731,"sentence_id":1810,"duplicates":[1810],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8042874932,"word":"Dispensar, a pedido, a partir da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, a ocupante do cargo de Bibliotec\u00e1rio-documentalista - 701010, do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o EIV, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":205},{"entity_group":"PERSON","score":0.5138908625,"word":"ANDREIA POSTAL","start":206,"end":220},{"entity_group":"O","score":0.8269702196,"word":", matr\u00edcula SIAPE 1769930 da fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Biblioteca de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, C\u00f3digo SRH 476, C\u00f3digo FG-5, para a qual foi designada pela Portaria n\u00ba 1814 \/2018 de 02\/03\/2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 06\/03\/2018.","start":221,"end":449}],"label":[[95,123,"OCCUPATION"],[206,220,"PERSON"],[385,395,"DATE"],[437,447,"DATE"],[259,264,"OCCUPATION"]]}
{"id":736,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, HELDER FERREIRA TEIXEIRA (Siape: 1359263 ), para substituir JOSE ANGELO SILVEIRA ZUANAZZI (Siape: 1225771 ), Diretor da Faculdade de Farm\u00e1cia, C\u00f3digo CD- 3, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 27\/06\/2018 a 29\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","document":55732,"sentence_id":1815,"duplicates":[1815],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8343608379,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6632125974,"word":"HELDER FERREIRA TEIXEIRA","start":243,"end":267},{"entity_group":"O","score":0.8685808182,"word":" Siape: 1359263 ), para substituir","start":268,"end":302},{"entity_group":"PERSON","score":0.6876264215,"word":"JOSE ANGELO SILVEIRA ZUANAZZI","start":303,"end":332},{"entity_group":"O","score":0.8324754238,"word":" Siape: 1225771 ), Diretor da Faculdade de Farm\u00e1cia, C\u00f3digo CD- 3, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 27\/06\/2018 a 29\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por","start":333,"end":511}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[303,332,"PERSON"],[243,267,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[363,384,"ORGANIZATION"],[455,465,"DATE"],[442,452,"DATE"],[352,359,"OCCUPATION"]]}
{"id":737,"text":"Designar MARIANA FERREIRA DE CASTRO, Matr\u00edcula SIAPE 2406298, ocupante do cargo de Bibliotec\u00e1rio-documentalista, C\u00f3digo 701010, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Biblioteca de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, c\u00f3digo SRH 476, c\u00f3digo FG-5, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.","document":55733,"sentence_id":1819,"duplicates":[1819],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8124563694,"word":"Designar","start":0,"end":8},{"entity_group":"PERSON","score":0.5617535114,"word":"MARIANA FERREIRA DE CASTRO","start":9,"end":35},{"entity_group":"O","score":0.7851656675,"word":", Matr\u00edcula SIAPE 2406298, ocupante do cargo de Bibliotec\u00e1rio-documentalista, C\u00f3digo 701010, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Biblioteca de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, c\u00f3digo SRH 476, c\u00f3digo FG-5, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.","start":36,"end":335}],"label":[[83,111,"OCCUPATION"],[9,35,"PERSON"],[194,199,"OCCUPATION"]]}
{"id":738,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de GERSON ROBERTO NEUMANN, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de L\u00ednguas Modernas do Instituto de Letras, com a finalidade de realizar visita \u00e0 Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrberg, em Erlangen, Alemanha, no per\u00edodo compreendido entre 07\/07\/2018 e 22\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","document":55734,"sentence_id":1824,"duplicates":[1824],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6985757351,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6396496892,"word":"GERSON ROBERTO NEUMANN","start":35,"end":57},{"entity_group":"O","score":0.6884661913,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de L\u00ednguas Modernas do Instituto de Letras, com a finalidade de realizar visita \u00e0 Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrberg, em Erlangen, Alemanha, no per\u00edodo compreendido entre 07\/07\/2018 e 22\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","start":58,"end":379}],"label":[[59,91,"OCCUPATION"],[35,57,"PERSON"],[154,173,"ORGANIZATION"],[316,326,"DATE"],[329,339,"DATE"],[276,284,"LOCATION"]]}
{"id":739,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ELISEU RODRIGUES (Siape: 2069414 ), para substituir ADRIANO BRANDELLI (Siape: 1207254 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 01\/07\/2018 a 06\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 6 dias.","document":55735,"sentence_id":1829,"duplicates":[1829],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8391184211,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6395878792,"word":"ELISEU RODRIGUES","start":243,"end":259},{"entity_group":"O","score":0.8686252832,"word":" Siape: 2069414 ), para substituir","start":260,"end":294},{"entity_group":"PERSON","score":0.6409960389,"word":"ADRIANO BRANDELLI","start":295,"end":312},{"entity_group":"O","score":0.8027963638,"word":" Siape: 1207254 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 01\/07\/2018 a 06\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por","start":313,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[295,312,"PERSON"],[243,259,"PERSON"],[332,343,"OCCUPATION"],[443,453,"DATE"],[456,466,"DATE"]]}
{"id":740,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de DIEGO LISBOA DOS SANTOS, M\u00e9dico-\u00e1rea, lotado na Pr\u00f3- Reitoria de Gest\u00e3o de Pessoas e com exerc\u00edcio na Divis\u00e3o de Sa\u00fade e Junta M\u00e9dica, com a finalidade de participar do \"12th International Society of Physical and Rehabilitation Medicine World Congress\", em Paris, Fran\u00e7a, no per\u00edodo compreendido entre 08\/07\/2018 e 13\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","document":55736,"sentence_id":1833,"duplicates":[1833],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7118330598,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5428071022,"word":"DIEGO LISBOA DOS SANTOS","start":35,"end":58},{"entity_group":"O","score":0.7031024098,"word":", M\u00e9dico-\u00e1rea, lotado na Pr\u00f3- Reitoria de Gest\u00e3o de Pessoas e com exerc\u00edcio na Divis\u00e3o de Sa\u00fade e Junta M\u00e9dica, com a finalidade de participar do \"12th International Society of Physical and Rehabilitation Medicine World Congress\", em Paris, Fran\u00e7a, no per\u00edodo compreendido entre 08\/07\/2018 e 13\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","start":59,"end":400}],"label":[[35,58,"PERSON"],[337,347,"DATE"],[350,360,"DATE"],[88,96,"ORGANIZATION"],[299,305,"LOCATION"],[292,297,"LOCATION"]]}
{"id":741,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ADRIANE BELLO KLEIN (Siape: 0420959 ), para substituir GUILHERME BALDO (Siape: 2965450 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas: Fisiologia, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 06\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.","document":55737,"sentence_id":1838,"duplicates":[1838],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8384952545,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.680269897,"word":"ADRIANE BELLO KLEIN","start":243,"end":262},{"entity_group":"O","score":0.8687115908,"word":" Siape: 0420959 ), para substituir","start":263,"end":297},{"entity_group":"PERSON","score":0.6520267725,"word":"GUILHERME BALDO","start":298,"end":313},{"entity_group":"O","score":0.8103886247,"word":" Siape: 2965450 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas: Fisiologia, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 06\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por","start":314,"end":511}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,262,"PERSON"],[298,313,"PERSON"],[333,344,"OCCUPATION"],[442,452,"DATE"],[455,465,"DATE"]]}
{"id":742,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, HELDER FERREIRA TEIXEIRA (Siape: 1359263 ), para substituir JOSE ANGELO SILVEIRA ZUANAZZI (Siape: 1225771 ), Diretor da Faculdade de Farm\u00e1cia, C\u00f3digo CD- 3, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 04\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","document":55738,"sentence_id":1842,"duplicates":[1842],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8352367282,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6635267138,"word":"HELDER FERREIRA TEIXEIRA","start":243,"end":267},{"entity_group":"O","score":0.8690900803,"word":" Siape: 1359263 ), para substituir","start":268,"end":302},{"entity_group":"PERSON","score":0.6883704066,"word":"JOSE ANGELO SILVEIRA ZUANAZZI","start":303,"end":332},{"entity_group":"O","score":0.8348881006,"word":" Siape: 1225771 ), Diretor da Faculdade de Farm\u00e1cia, C\u00f3digo CD- 3, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 04\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por","start":333,"end":511}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[303,332,"PERSON"],[243,267,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[363,384,"ORGANIZATION"],[455,465,"DATE"],[442,452,"DATE"],[352,359,"OCCUPATION"]]}
{"id":743,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de KAREN PUPP SPINASS\u00c9, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de L\u00ednguas Modernas do Instituto de Letras, com a finalidade de realizar visita \u00e0 Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrberg, em Erlangen, Alemanha, no per\u00edodo compreendido entre 08\/07\/2018 e 22\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","document":55739,"sentence_id":1846,"duplicates":[1846],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6947336197,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5545051694,"word":"KAREN PUPP SPINASS\u00c9","start":35,"end":54},{"entity_group":"O","score":0.6881006956,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de L\u00ednguas Modernas do Instituto de Letras, com a finalidade de realizar visita \u00e0 Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrberg, em Erlangen, Alemanha, no per\u00edodo compreendido entre 08\/07\/2018 e 22\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","start":55,"end":376}],"label":[[56,88,"OCCUPATION"],[35,54,"PERSON"],[151,170,"ORGANIZATION"],[313,323,"DATE"],[326,336,"DATE"],[273,281,"LOCATION"]]}
{"id":744,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ODIRLEI ANDR\u00c9 MONTICIELO (Siape: 1369196 ), para substituir ROBERTO MARIO SILVEIRA ISSLER (Siape: 1027359 ), Coordenador do Programa de Educa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Continuada da Faculdade de Medicina, C\u00f3digo FG-5, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 03\/07\/2018 a 05\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","document":55740,"sentence_id":1851,"duplicates":[1851],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8419881463,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.720500946,"word":"ODIRLEI ANDR\u00c9 MONTICIELO","start":243,"end":267},{"entity_group":"O","score":0.8803817034,"word":" Siape: 1369196 ), para substituir","start":268,"end":302},{"entity_group":"PERSON","score":0.6949503422,"word":"ROBERTO MARIO SILVEIRA ISSLER","start":303,"end":332},{"entity_group":"O","score":0.7970992923,"word":" Siape: 1027359 ), Coordenador do Programa de Educa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Continuada da Faculdade de Medicina, C\u00f3digo FG-5, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 03\/07\/2018 a 05\/07\/2018,","start":333,"end":511}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[303,332,"PERSON"],[243,267,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[409,430,"ORGANIZATION"],[352,363,"OCCUPATION"],[487,497,"DATE"],[500,510,"DATE"]]}
{"id":745,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JOAO CARLOS BATISTA SANTANA (Siape: 2152710 ), para substituir CLECIO HOMRICH DA SILVA (Siape: 3192667 ), Chefe do Depto de Pediatria da Faculdade de Medicina, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 04\/07\/2018 a 05\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":55741,"sentence_id":1855,"duplicates":[1855],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.842985034,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":240},{"entity_group":"PERSON","score":0.64328897,"word":"JOAO CARLOS BATISTA SANTANA","start":241,"end":268},{"entity_group":"O","score":0.8751195669,"word":" Siape: 2152710 ), para substituir","start":269,"end":303},{"entity_group":"PERSON","score":0.636264503,"word":"CLECIO HOMRICH DA SILVA","start":304,"end":327},{"entity_group":"O","score":0.8020831943,"word":" Siape: 3192667 ), Chefe do Depto de Pediatria da Faculdade de Medicina, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 04\/07\/2018 a 05\/07\/2018, com o decorrente pagamento das","start":328,"end":511}],"label":[[166,198,"OCCUPATION"],[241,268,"PERSON"],[304,327,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[378,399,"ORGANIZATION"],[469,479,"DATE"],[456,466,"DATE"],[347,352,"OCCUPATION"]]}
{"id":746,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de MOACIR WAJNER, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Bioqu\u00edmica do Instituto de Ci\u00eancias B\u00e1sicas da Sa\u00fade, com a finalidade de participar de banca de doutorado junto \u00e0 Aarhus Universiteit, , Dinamarca, com \u00f4nus limitado; do \"International Network for Fatty Acid Oxidation Research and Management Symposium\", em Atenas, com \u00f4nus llimitado e do \"56 Annual Symposium of the Society for the Study of Inborn Errors of Metabolism\", em Atenas, Gr\u00e9cia, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias), no per\u00edodo compreendido entre 25\/08\/2018 e 07\/09\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito.","document":55742,"sentence_id":1859,"duplicates":[1859],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6418783665,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.4615422487,"word":"MOACIR WAJNER","start":35,"end":48},{"entity_group":"O","score":0.597518146,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Bioqu\u00edmica do Instituto de Ci\u00eancias B\u00e1sicas da Sa\u00fade, com a finalidade de participar de banca de doutorado junto \u00e0 Aarhus Universiteit, Dinamarca, com \u00f4nus limitado; do \"International Network for Fatty Acid Oxidation Research and Management Symposium\", em Atenas, com \u00f4nus llimitado e do \"56 Annual Symposium of the Society for the Study of Inborn Errors of Metabolism\", em Atenas, Gr\u00e9","start":49,"end":511}],"label":[[443,495,"ORGANIZATION"],[139,177,"ORGANIZATION"],[50,82,"OCCUPATION"],[109,135,"ORGANIZATION"],[533,557,"ORGANIZATION"],[35,48,"PERSON"],[613,623,"DATE"],[600,610,"DATE"],[509,515,"LOCATION"],[526,531,"ORGANIZATION"]]}
{"id":747,"text":"Designar a ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARILISE OLIVEIRA MESQUITA, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1806584, lotada no Departamento de Assist\u00eancia e Orienta\u00e7\u00e3o Profissional da Escola de Enfermagem, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora da COMGRAD em Sa\u00fade Coletiva da Escola de Enfermagem, C\u00f3digo SRH 1236, c\u00f3digo FUC, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, pelo per\u00edodo de 02 anos.","document":55743,"sentence_id":1864,"duplicates":[1864],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7657316327,"word":"Designar a ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":122},{"entity_group":"PERSON","score":0.6434736848,"word":"MARILISE OLIVEIRA MESQUITA","start":123,"end":149},{"entity_group":"O","score":0.7510851622,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1806584, lotada no Departamento de Assist\u00eancia e Orienta\u00e7\u00e3o Profissional da Escola de Enfermagem, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora da COMGRAD em Sa\u00fade Coletiva da Escola de Enfermagem, C\u00f3digo SRH 1236, c\u00f3digo FUC, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, pelo per\u00edodo de 02 anos.","start":150,"end":486}],"label":[[189,242,"ORGANIZATION"],[32,64,"OCCUPATION"],[123,149,"PERSON"],[246,266,"ORGANIZATION"],[338,358,"ORGANIZATION"],[293,305,"OCCUPATION"]]}
{"id":748,"text":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Auxiliar, do Quadro de Pessoal desta Universidade, TADEU DE PAULA SOUZA, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1187724, lotado no Departamento de Assist\u00eancia e Orienta\u00e7\u00e3o Profissional da Escola de Enfermagem, como Coordenador Substituto da COMGRAD em Sa\u00fade Coletiva da Escola de Enfermagem, para substituir automaticamente o titular desta fun\u00e7\u00e3o em seus afastamentos ou impedimentos regulamentares na vig\u00eancia do presente mandato.","document":55744,"sentence_id":1869,"duplicates":[1869],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7350381613,"word":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Auxiliar, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":123},{"entity_group":"PERSON","score":0.5993902683,"word":"TADEU DE PAULA SOUZA","start":124,"end":144},{"entity_group":"O","score":0.6887553334,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1187724, lotado no Departamento de Assist\u00eancia e Orienta\u00e7\u00e3o Profissional da Escola de Enfermagem, como Coordenador Substituto da COMGRAD em Sa\u00fade Coletiva da Escola de Enfermagem, para substituir automaticamente o titular desta fun\u00e7\u00e3o em seus afastamentos ou impedimentos regulamentares na vig\u00eancia do presente mandato.","start":145,"end":485}],"label":[[184,237,"ORGANIZATION"],[32,64,"OCCUPATION"],[268,290,"OCCUPATION"],[124,144,"PERSON"],[241,261,"ORGANIZATION"],[323,343,"ORGANIZATION"]]}
{"id":749,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LUCIANE INES ELY (Siape: 1682316 ), para substituir MATEUS DALMORO (Siape: 2057116 ), Diretor da Divis\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 04\/07\/2018 a 05\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":55745,"sentence_id":1874,"duplicates":[1874],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8271545172,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6185066104,"word":"LUCIANE INES ELY","start":243,"end":259},{"entity_group":"O","score":0.8715463877,"word":" Siape: 1682316 ), para substituir","start":260,"end":294},{"entity_group":"PERSON","score":0.6268625855,"word":"MATEUS DALMORO","start":295,"end":309},{"entity_group":"O","score":0.8253135085,"word":" Siape: 2057116 ), Diretor da Divis\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 04\/07\/2018 a 05\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 di","start":310,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,259,"PERSON"],[295,309,"PERSON"],[451,461,"DATE"],[438,448,"DATE"],[329,336,"OCCUPATION"]]}
{"id":750,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MAGALI MENDES DE MENEZES (Siape: 2307961 ), para substituir CESAR VALMOR MACHADO LOPES (Siape: 1247066 ), Diretor da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 05\/07\/2018 a 06\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":55746,"sentence_id":1878,"duplicates":[1878],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8326815963,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6440424919,"word":"MAGALI MENDES DE MENEZES","start":243,"end":267},{"entity_group":"O","score":0.8705711365,"word":" Siape: 2307961 ), para substituir","start":268,"end":302},{"entity_group":"PERSON","score":0.6462823153,"word":"CESAR VALMOR MACHADO LOPES","start":303,"end":329},{"entity_group":"O","score":0.8307214975,"word":" Siape: 1247066 ), Diretor da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 05\/07\/2018 a 06\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 di","start":330,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[303,329,"PERSON"],[243,267,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[360,381,"ORGANIZATION"],[438,448,"DATE"],[451,461,"DATE"],[349,356,"OCCUPATION"]]}
{"id":751,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM MANUTENCAO DE \u00c1UDIO\/V\u00cdDEO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ARY NIENOW (Siape: 0351353 ), para substituir DANIELA BORGES PAVANI (Siape: 1574520 ), Diretor do Planet\u00e1rio, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 06\/07\/2018 a 13\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 8 dias.","document":55747,"sentence_id":1882,"duplicates":[1882],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8075146079,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM MANUTENCAO DE \u00c1UDIO\/V\u00cdDEO, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":246},{"entity_group":"PERSON","score":0.5423746705,"word":"ARY NIENOW","start":247,"end":257},{"entity_group":"O","score":0.8696777821,"word":" Siape: 0351353 ), para substituir","start":258,"end":292},{"entity_group":"PERSON","score":0.6705875397,"word":"DANIELA BORGES PAVANI","start":293,"end":314},{"entity_group":"O","score":0.8445495963,"word":" Siape: 1574520 ), Diretor do Planet\u00e1rio, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 06\/07\/2018 a 13\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 8 dias.","start":315,"end":489}],"label":[[169,204,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[293,314,"PERSON"],[247,257,"PERSON"],[425,435,"DATE"],[412,422,"DATE"],[334,341,"OCCUPATION"]]}
{"id":752,"text":"1\/1 PR\u00d3-REITORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS DEPARTAMENTO DE DESENVOLVIMENTO E GEST\u00c3O DE PESSOAS ESCOLA DE DESENVOLVIMENTO DE SERVIDORES DA UFRGS Avenida Paulo Gama, 110 - 4\u00b0 andar - CEP 90040-060 - Porto Alegre - RS (51) 3308-3015\/3219\/3914\/4596 - edufrgs@progesp.ufrgs.br Processo n\u00b0: 23078.513794\/2017-25 Servidor: RAFAEL BAN JACOBSEN Cargo: F\u00edsico Lota\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3-Reitoria de Gest\u00e3o de Pessoas Ambiente Organizacional: Ci\u00eancias da Sa\u00fade N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o e N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o: E III PARECER N\u00b0 697\/2018 Trata este expediente da retifica\u00e7\u00e3o do Parecer n\u00b0 189\/2018, de 27\/02\/2018, que concede Hor\u00e1rio Especial para Servidor Estudante a RAFAEL BAN JACOBSEN, F\u00edsico, com exerc\u00edcio na Divis\u00e3o de Seguran\u00e7a e Medicina do Trabalho da Pr\u00f3-Reitoria de Gest\u00e3o de Pessoas.","document":55748,"sentence_id":1885,"duplicates":[1885],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6092876196,"word":"1\/1 PR\u00d3-REITORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS DEPARTAMENTO DE DESENVOLVIMENTO E GEST\u00c3O DE PESSOAS ESCOLA DE DESENVOLVIMENTO DE SERVIDORES DA UFRGS Avenida Paulo Gama, 110 - 4\u00b0 andar - CEP 90040-060 - Porto Alegre - RS (51) 3308-3015\/3219\/3914\/4596 - edufrgs@progesp.ufrgs.br Processo n\u00b0: 23078.513794\/2017-25 Servidor:","start":0,"end":310},{"entity_group":"PERSON","score":0.5847707987,"word":"RAFAEL BAN JACOBSEN","start":311,"end":330},{"entity_group":"O","score":0.640124619,"word":"Cargo: F\u00edsico Lota\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3-Reitoria de Gest\u00e3o de Pessoas Ambiente Organizacional: Ci\u00eancias da Sa\u00fade N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o e N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o: E III PARECER N\u00b0 697\/2018 Trata es","start":331,"end":512}],"label":[[681,724,"ORGANIZATION"],[311,330,"PERSON"],[635,654,"PERSON"],[568,578,"DATE"],[358,366,"ORGANIZATION"],[732,740,"ORGANIZATION"],[133,138,"ORGANIZATION"]]}
{"id":753,"text":"Onde se l\u00ea: \"per\u00edodo de 06\/03\/2018 a 14\/07\/2018\", leia-se: \"per\u00edodo de 06\/03\/2018 a 21\/07\/2018\".","document":55748,"sentence_id":1886,"duplicates":[1886],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7331413031,"word":"Onde se l\u00ea: \"per\u00edodo de 06\/03\/2018 a 14\/07\/2018\", leia-se: \"per\u00edodo de 06\/03\/2018 a 21\/07\/2018\".","start":0,"end":96}],"label":[[24,34,"DATE"],[71,81,"DATE"],[84,94,"DATE"],[37,47,"DATE"]]}
{"id":754,"text":"BIANCA SPODE BELTRAME Divis\u00e3o de An\u00e1lise e Orienta\u00e7\u00e3o do Desenvolvimento na Carreira Em 27\/06\/2018.","document":55748,"sentence_id":1888,"duplicates":[1888,2008],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.5024129748,"word":"BIANCA SPODE BELTRAME","start":0,"end":21},{"entity_group":"O","score":0.4922707081,"word":"Divis\u00e3o de An\u00e1lise e Orienta\u00e7\u00e3o do Desenvolvimento na Carreira Em 27\/06\/2018.","start":22,"end":99}],"label":[[0,21,"PERSON"],[88,98,"DATE"]]}
{"id":755,"text":"Tornar insubsistente a Portaria n\u00ba 4261\/2018, de 11\/06\/2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 12\/06\/2018, que concedeu autoriza\u00e7\u00e3o para afastamento do Pa\u00eds a CARLOS AUGUSTO NUNES CAMARGO, ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes.","document":55749,"sentence_id":1892,"duplicates":[1892],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8079425097,"word":"Tornar insubsistente a Portaria n\u00ba 4261\/2018, de 11\/06\/2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 12\/06\/2018, que concedeu autoriza\u00e7\u00e3o para afastamento do Pa\u00eds a","start":0,"end":164},{"entity_group":"PERSON","score":0.6769196987,"word":"CARLOS AUGUSTO NUNES CAMARGO","start":165,"end":193},{"entity_group":"O","score":0.63325423,"word":", ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes.","start":194,"end":328}],"label":[[216,248,"OCCUPATION"],[275,304,"ORGANIZATION"],[165,193,"PERSON"],[308,326,"ORGANIZATION"],[101,111,"DATE"],[49,59,"DATE"]]}
{"id":756,"text":"Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o do dia 6 subsequente, a ANTONIO CESAR DA ROSA SOARES, matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 0358225, no cargo de Marceneiro, n\u00edvel de classifica\u00e7\u00e3o B, n\u00edvel de capacita\u00e7\u00e3o I, padr\u00e3o 16, do Quadro desta Universidade, no regime de quarenta horas semanais de trabalho, com exerc\u00edcio nas Oficinas de Produ\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica da Superintend\u00eancia de Infraestrutura, com proventos integrais.","document":55750,"sentence_id":1897,"duplicates":[1897],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8519927263,"word":"Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o do dia 6 subsequente, a","start":0,"end":184},{"entity_group":"PERSON","score":0.5820211768,"word":"ANTONIO CESAR DA ROSA SOARES","start":185,"end":213},{"entity_group":"O","score":0.7772216797,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 0358225, no cargo de Marceneiro, n\u00edvel de classifica\u00e7\u00e3o B, n\u00edvel de capacita\u00e7\u00e3o I, padr\u00e3o 16, do Quadro desta Universidade, no regime de quarenta horas semanais de trabalho, com exerc\u00edcio nas Oficinas de Produ\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica da Superintend\u00eancia de Infraestrutura, com","start":214,"end":512}],"label":[[472,506,"ORGANIZATION"],[185,213,"PERSON"],[104,122,"DATE"],[255,265,"OCCUPATION"]]}
{"id":757,"text":"ALTERAR o percentual de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o concedido \u00e0 servidora NEIDE REJANE SILVA DA COSTA, ocupante do cargo de Servente de Limpeza-701823, lotada no Instituto de Geoci\u00eancias, SIAPE 1112323, para 25% (vinte e cinco por cento), a contar de 04\/06\/2018, tendo em vista a conclus\u00e3o do Curso Superior de Tecnologia em Gest\u00e3o de Recursos Humanos, conforme o Processo n\u00ba 23078.513272\/2018-12.","document":55752,"sentence_id":1902,"duplicates":[1902],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7363437414,"word":"ALTERAR o percentual de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o concedido \u00e0 servidora","start":0,"end":70},{"entity_group":"PERSON","score":0.6121790409,"word":"NEIDE REJANE SILVA DA COSTA","start":71,"end":98},{"entity_group":"O","score":0.7656722069,"word":", ocupante do cargo de Servente de Limpeza-701823, lotada no Instituto de Geoci\u00eancias, SIAPE 1112323, para 25% (vinte e cinco por cento), a contar de 04\/06\/2018, tendo em vista a conclus\u00e3o do Curso Superior de Tecnologia em Gest\u00e3o de Recursos Humanos, conforme o Processo n\u00ba 23078.513272\/2018-12.","start":99,"end":395}],"label":[[71,98,"PERSON"],[159,183,"ORGANIZATION"],[121,140,"OCCUPATION"],[248,258,"DATE"]]}
{"id":758,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, GUSTAVO JAVIER ZANI NUNEZ (Siape: 2612583 ), para substituir MAURICIO MOREIRA E SILVA BERNARDES (Siape: 2222878 ), Chefe do Depto de Design e Express\u00e3o Gr\u00e1fica da Faculdade de Arquitetura, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 20\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 19 dias.","document":55753,"sentence_id":1906,"duplicates":[1906],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8416389227,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6994197965,"word":"GUSTAVO JAVIER ZANI NUNEZ","start":243,"end":268},{"entity_group":"O","score":0.8710484505,"word":" Siape: 2612583 ), para substituir","start":269,"end":303},{"entity_group":"PERSON","score":0.6985196471,"word":"MAURICIO MOREIRA E SILVA BERNARDES","start":304,"end":338},{"entity_group":"O","score":0.7784789205,"word":" Siape: 2222878 ), Chefe do Depto de Design e Express\u00e3o Gr\u00e1fica da Faculdade de Arquitetura, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a","start":339,"end":512}],"label":[[304,338,"PERSON"],[168,200,"OCCUPATION"],[243,268,"PERSON"],[406,430,"ORGANIZATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[513,523,"DATE"],[500,510,"DATE"],[358,363,"OCCUPATION"]]}
{"id":759,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, Natalia Pietra Mendez (Siape: 1986717 ), para substituir MARA CRISTINA DE MATOS RODRIGUES (Siape: 1376066 ), Coordenador do PPG em Ensino de Hist\u00f3ria, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 13\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 12 dias.","document":55754,"sentence_id":1910,"duplicates":[1910],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8305392265,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, Natalia","start":0,"end":250},{"entity_group":"PERSON","score":0.3322649598,"word":"Pietra","start":251,"end":257},{"entity_group":"O","score":0.80708009,"word":"Mendez (Siape: 1986717 ), para substituir","start":258,"end":299},{"entity_group":"PERSON","score":0.570596993,"word":"MARA CRISTINA DE MATOS RODRIGUES","start":300,"end":332},{"entity_group":"O","score":0.8219891191,"word":" Siape: 1376066 ), Coordenador do PPG em Ensino de Hist\u00f3ria, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 13\/07\/2018, com o decorrente pagamento","start":333,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[300,332,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[352,363,"OCCUPATION"],[474,484,"DATE"],[461,471,"DATE"],[251,257,"PERSON"]]}
{"id":760,"text":"Autorizar o afastamento no Pa\u00eds de DIRCE MARIA SANTIN, ocupante do cargo de Bibliotec\u00e1rio- Documentalista, com lota\u00e7\u00e3o no Instituto de Ci\u00eancias B\u00e1sicas da Sa\u00fade e exerc\u00edcio na Biblioteca do Instituto de Ci\u00eancias B\u00e1sicas da Sa\u00fade, com a finalidade de realizar estudos em n\u00edvel de Doutorado, junto \u00e0 Universidade Federal do Rio Grande do Sul, no per\u00edodo compreendido entre 20\/08\/2018 e 30\/11\/2018, com \u00f4nus limitado.","document":55755,"sentence_id":1914,"duplicates":[1914],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6991295815,"word":"Autorizar o afastamento no Pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5745541453,"word":"DIRCE MARIA SANTIN","start":35,"end":53},{"entity_group":"O","score":0.6319956183,"word":", ocupante do cargo de Bibliotec\u00e1rio- Documentalista, com lota\u00e7\u00e3o no Instituto de Ci\u00eancias B\u00e1sicas da Sa\u00fade e exerc\u00edcio na Biblioteca do Instituto de Ci\u00eancias B\u00e1sicas da Sa\u00fade, com a finalidade de realizar estudos em n\u00edvel de Doutorado, junto \u00e0 Universidade Federal","start":54,"end":319},{"entity_group":"ORGANIZATION","score":0.4328568578,"word":"do Rio Grande do","start":320,"end":336},{"entity_group":"O","score":0.8028399944,"word":"Sul, no per\u00edodo compreendido entre 20\/08\/2018 e 30\/11\/2018, com \u00f4nus limitado.","start":337,"end":415}],"label":[[298,339,"ORGANIZATION"],[122,160,"ORGANIZATION"],[190,228,"ORGANIZATION"],[35,53,"PERSON"],[384,394,"DATE"],[371,381,"DATE"]]}
{"id":761,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARINA BENTO SOARES (Siape: 2244773 ), para substituir ROMMULO VIEIRA CONCEI\u00c7\u00c3O (Siape: 1298184 ), Coordenador do PPG em Geoci\u00eancias, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 16\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 15 dias.","document":55756,"sentence_id":1919,"duplicates":[1919],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8340726495,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6279950738,"word":"MARINA BENTO SOARES","start":243,"end":262},{"entity_group":"O","score":0.8623641729,"word":" Siape: 2244773 ), para substituir","start":263,"end":297},{"entity_group":"PERSON","score":0.6093373895,"word":"ROMMULO VIEIRA CONCEI\u00c7\u00c3O","start":298,"end":322},{"entity_group":"O","score":0.8318276405,"word":" Siape: 1298184 ), Coordenador do PPG em Geoci\u00eancias, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 16\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens po","start":323,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[298,322,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,262,"PERSON"],[342,353,"OCCUPATION"],[457,467,"DATE"],[444,454,"DATE"]]}
{"id":762,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CLEBER DARIO PINTO KRUEL (Siape: 6351785 ), para substituir DANIEL DE CARVALHO DAMIN (Siape: 1254117 ), Coordenador do PPG em Medicina: Ci\u00eancias Cir\u00fargicas, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 16\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 15 dias.","document":55757,"sentence_id":1923,"duplicates":[1923],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8361073732,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6718437672,"word":"CLEBER DARIO PINTO KRUEL","start":243,"end":267},{"entity_group":"O","score":0.8650785089,"word":" Siape: 6351785 ), para substituir","start":268,"end":302},{"entity_group":"PERSON","score":0.6880356669,"word":"DANIEL DE CARVALHO DAMIN","start":303,"end":327},{"entity_group":"O","score":0.8233636618,"word":" Siape: 1254117 ), Coordenador do PPG em Medicina: Ci\u00eancias Cir\u00fargicas, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 16\/07\/2018, com o decorrente pag","start":328,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[303,327,"PERSON"],[243,267,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[347,358,"OCCUPATION"],[480,490,"DATE"],[467,477,"DATE"]]}
{"id":763,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de REVISOR DE TEXTOS, do Quadro de Pessoal desta Universidade, VALERIA FATIMA FERNANDES BAPTISTA (Siape: 1260073 ), para substituir ALICE KLOTZ (Siape: 2335061 ), Assistente Administrativo do Conselho Universit\u00e1rio (CONSUN), C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 11\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 10 dias.","document":55758,"sentence_id":1927,"duplicates":[1927],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8421297669,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de REVISOR DE TEXTOS, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":227},{"entity_group":"PERSON","score":0.6447441578,"word":"VALERIA FATIMA FERNANDES BAPTISTA","start":228,"end":261},{"entity_group":"O","score":0.8668515086,"word":" Siape: 1260073 ), para substituir","start":262,"end":296},{"entity_group":"PERSON","score":0.6159825325,"word":"ALICE KLOTZ","start":297,"end":308},{"entity_group":"O","score":0.8381686211,"word":" Siape: 2335061 ), Assistente Administrativo do Conselho Universit\u00e1rio (CONSUN), C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 11\/07\/2018, com o decorrente pagamento da","start":309,"end":512}],"label":[[228,261,"PERSON"],[328,353,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[357,379,"ORGANIZATION"],[297,308,"PERSON"],[471,481,"DATE"],[458,468,"DATE"],[381,387,"ORGANIZATION"]]}
{"id":764,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, BRUNO FARIAS OYARZABAL (Siape: 2054051 ), para substituir OSVALDO MACHADO DOS SANTOS (Siape: 0358108 ), Chefe da Divis\u00e3o de Infraestrutura da Ger\u00eancia Administrativa do Instituto de Bioci\u00eancias, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 13\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 12 dias.","document":55759,"sentence_id":1931,"duplicates":[1931],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.839525342,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6268191338,"word":"BRUNO FARIAS OYARZABAL","start":238,"end":260},{"entity_group":"O","score":0.8685318232,"word":" Siape: 2054051 ), para substituir","start":261,"end":295},{"entity_group":"PERSON","score":0.5728193521,"word":"OSVALDO MACHADO DOS SANTOS","start":296,"end":322},{"entity_group":"O","score":0.7783611417,"word":" Siape: 0358108 ), Chefe da Divis\u00e3o de Infraestrutura da Ger\u00eancia Administrativa do Instituto de Bioci\u00eancias, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018","start":323,"end":511}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[296,322,"PERSON"],[407,431,"ORGANIZATION"],[238,260,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[514,524,"DATE"],[501,511,"DATE"],[342,347,"OCCUPATION"]]}
{"id":765,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de RECEPCIONISTA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANTONIETA CARDOSO DE AZEVEDO (Siape: 0357636 ), para substituir LUIZ EDUARDO DE OLIVEIRA NOGUEIRA (Siape: 0356755 ), Coordenador do N\u00facleo de Apoio de Infraestrutura e de Patrim\u00f4nio da GA da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo FG-5, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 07\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 6 dias.","document":55760,"sentence_id":1935,"duplicates":[1935],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8553564548,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de RECEPCIONISTA, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":223},{"entity_group":"PERSON","score":0.6526757479,"word":"ANTONIETA CARDOSO DE AZEVEDO","start":224,"end":252},{"entity_group":"O","score":0.8734362125,"word":" Siape: 0357636 ), para substituir","start":253,"end":287},{"entity_group":"PERSON","score":0.672516346,"word":"LUIZ EDUARDO DE OLIVEIRA NOGUEIRA","start":288,"end":321},{"entity_group":"O","score":0.7387406826,"word":" Siape: 0356755 ), Coordenador do N\u00facleo de Apoio de Infraestrutura e de Patrim\u00f4nio da GA da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo FG-5, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/","start":322,"end":512}],"label":[[288,321,"PERSON"],[224,252,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[415,436,"ORGANIZATION"],[341,352,"OCCUPATION"],[519,529,"DATE"],[506,516,"DATE"]]}
{"id":766,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM CONTABILIDADE, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANA ELIZE RIBEIRO D' AVILA (Siape: 3036062 ), para substituir ROSANGELA DALLA NORA (Siape: 1651048 ), Coordenador Substituto da Auditoria Interna, C\u00f3digo FG-2, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no dia 02\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":55761,"sentence_id":1939,"duplicates":[1939],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8317516446,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM CONTABILIDADE, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":234},{"entity_group":"PERSON","score":0.5917782784,"word":"ANA ELIZE RIBEIRO D'AVILA","start":235,"end":260},{"entity_group":"O","score":0.8562108278,"word":" Siape: 3036062 ), para substituir","start":261,"end":295},{"entity_group":"PERSON","score":0.6405447125,"word":"ROSANGELA DALLA NORA","start":296,"end":316},{"entity_group":"O","score":0.8098921776,"word":" Siape: 1651048 ), Coordenador Substituto da Auditoria Interna, C\u00f3digo FG-2, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no dia 02\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","start":317,"end":505}],"label":[[235,260,"PERSON"],[168,192,"OCCUPATION"],[337,359,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[443,453,"DATE"]]}
{"id":767,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM CONTABILIDADE, do Quadro de Pessoal desta Universidade, VINICIUS DE OLIVEIRA VIEIRA (Siape: 1679107 ), para substituir MARCELO UTZ ASCONAVIETA (Siape: 0353834 ), Diretor da Divis\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do DELIT da PROPLAN, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 11\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 10 dias.","document":55762,"sentence_id":1943,"duplicates":[1943],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8404021859,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM CONTABILIDADE, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":234},{"entity_group":"PERSON","score":0.6336838007,"word":"VINICIUS DE OLIVEIRA VIEIRA","start":235,"end":262},{"entity_group":"O","score":0.8643501401,"word":" Siape: 1679107 ), para substituir","start":263,"end":297},{"entity_group":"PERSON","score":0.6277292371,"word":"MARCELO UTZ ASCONAVIETA","start":298,"end":321},{"entity_group":"O","score":0.8286803365,"word":" Siape: 0353834 ), Diretor da Divis\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do DELIT da PROPLAN, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 11\/07\/2018, com o decorrente pagament","start":322,"end":512}],"label":[[235,262,"PERSON"],[168,192,"OCCUPATION"],[298,321,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[475,485,"DATE"],[462,472,"DATE"],[385,392,"ORGANIZATION"],[341,348,"OCCUPATION"]]}
{"id":768,"text":"Exonerar, a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, 272508, Associado, do Quadro de Pessoal desta Universidade, DARCI BARNECH CAMPANI, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0351877, do cargo de Assessor da Assessoria de Gest\u00e3o Ambiental, C\u00f3digo SRH 907, c\u00f3digo CD-4, para o qual foi nomeado pela Portaria n\u00b05235\/12, de 01\/10\/2012, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 03\/10\/2012, por ter sido designado para outra fun\u00e7\u00e3o gratificada.","document":55764,"sentence_id":1947,"duplicates":[1947],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8046033978,"word":"Exonerar, a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, 272508, Associado, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":185},{"entity_group":"PERSON","score":0.613303721,"word":"DARCI BARNECH CAMPANI","start":186,"end":207},{"entity_group":"O","score":0.8297742009,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0351877, do cargo de Assessor da Assessoria de Gest\u00e3o Ambiental, C\u00f3digo SRH 907, c\u00f3digo CD-4, para o qual foi nomeado pela Portaria n\u00b05235\/12, de 01\/10\/2012, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 03\/10\/2012, por ter sido designado para outra fun\u00e7\u00e3o gratificada.","start":208,"end":492}],"label":[[92,124,"OCCUPATION"],[186,207,"PERSON"],[426,436,"DATE"],[374,384,"DATE"],[249,257,"OCCUPATION"],[261,269,"OCCUPATION"]]}
{"id":769,"text":"Alterar, a partir da data deste ato, o regime de trabalho de 20 horas semanais para Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva, conforme o disposto no artigo 15, inciso I, do Anexo ao Decreto n\u00ba 94.664, de 23 de julho de 1987, Decreto n\u00b0 94.664\/87 e Lei n\u00b0 12.772\/2012 atribu\u00eddo ao Professor IGOR PASA WILTUSCHNIG, com exerc\u00edcio no(a) Departamento de Engenharia El\u00e9trica desta Universidade.","document":55765,"sentence_id":1952,"duplicates":[1952],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8435381651,"word":"Alterar, a partir da data deste ato, o regime de trabalho de 20 horas semanais para Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva, conforme o disposto no artigo 15, inciso I, do Anexo ao Decreto n\u00ba 94.664, de 23 de julho de 1987, Decreto n\u00b0 94.664\/87 e Lei n\u00b0 12.772\/2012 atribu\u00eddo ao Professor","start":0,"end":268},{"entity_group":"PERSON","score":0.5307631493,"word":"IGOR PASA WILTUSCHNIG","start":269,"end":290},{"entity_group":"O","score":0.6771102548,"word":", com exerc\u00edcio no(a) Departamento de Engenharia El\u00e9trica desta Universidade.","start":291,"end":368}],"label":[[312,347,"ORGANIZATION"],[269,290,"PERSON"],[183,202,"DATE"],[259,268,"OCCUPATION"]]}
{"id":770,"text":"Autorizar o afastamento no Pa\u00eds de JULIANI MENEZES DOS REIS, ocupante do cargo de Bibliotec\u00e1rio- Documentalista, com lota\u00e7\u00e3o no Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas e exerc\u00edcio na Biblioteca de Ci\u00eancias Sociais e Humanidades, com a finalidade de realizar estudos em n\u00edvel de Doutorado, junto \u00e0 Universidade La Salle, em Canoas\/RS, no per\u00edodo compreendido entre 20\/07\/2018 e 19\/07\/2019, com \u00f4nus limitado.","document":55766,"sentence_id":1957,"duplicates":[1957],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7050492167,"word":"Autorizar o afastamento no Pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5250092745,"word":"JULIANI MENEZES DOS REIS","start":35,"end":59},{"entity_group":"O","score":0.7004310489,"word":", ocupante do cargo de Bibliotec\u00e1rio- Documentalista, com lota\u00e7\u00e3o no Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas e exerc\u00edcio na Biblioteca de Ci\u00eancias Sociais e Humanidades, com a finalidade de realizar estudos em n\u00edvel de Doutorado, junto \u00e0 Universidade La Salle, em Canoas\/RS, no per\u00edodo compreendido entre 20\/07\/2018 e 19\/07\/2019, com \u00f4nus limitado.","start":60,"end":410}],"label":[[128,169,"ORGANIZATION"],[35,59,"PERSON"],[366,376,"DATE"],[379,389,"DATE"]]}
{"id":771,"text":"Dispensar, a partir da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, o ocupante do cargo de Procurador Federal - 408001, do Quadro de Pessoal desta Universidade, FRANCISCO DE PAULA ROCHA DOS SANTOS, matr\u00edcula SIAPE 9356071 da fun\u00e7\u00e3o de Procurador-Geral-Adjunto , C\u00f3digo SRH 1513, C\u00f3digo FG-1, para a qual foi designado pela Portaria n\u00ba 6850\/2017 de 28\/07\/2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 31\/07\/2017.","document":55767,"sentence_id":1962,"duplicates":[1962],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8142230511,"word":"Dispensar, a partir da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, o ocupante do cargo de Procurador Federal - 408001, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":154},{"entity_group":"PERSON","score":0.559083581,"word":"FRANCISCO DE PAULA ROCHA DOS SANTOS","start":155,"end":190},{"entity_group":"O","score":0.8348320723,"word":", matr\u00edcula SIAPE 9356071 da fun\u00e7\u00e3o de Procurador-Geral-Adjunto C\u00f3digo SRH 1513, C\u00f3digo FG-1, para a qual foi designado pela Portaria n\u00ba 6850\/2017 de 28\/07\/2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 31\/07\/2017.","start":191,"end":404}],"label":[[155,190,"PERSON"],[342,352,"DATE"],[394,404,"DATE"]]}
{"id":772,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor VICENTE CASTELO BRANCO LEITUNE, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2866781, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Odontologia Conservadora, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 01, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 23\/05\/2016 a 22\/05\/2018, com vig\u00eancia financeira a partir de 23\/05\/2018, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Decis\u00e3o n\u00ba 331\/2017 do CONSUN.","document":55768,"sentence_id":1967,"duplicates":[1967],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8208014369,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6802544594,"word":"VICENTE CASTELO BRANCO LEITUNE","start":103,"end":133},{"entity_group":"O","score":0.8701446652,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2866781, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Odontologia Conservadora, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 01, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 23\/05\/2016 a 22\/05\/2018, com vig\u00eancia financeira a partir de 23\/05\/2018, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e","start":134,"end":512}],"label":[[103,133,"PERSON"],[466,488,"DATE"],[245,262,"OCCUPATION"],[293,310,"OCCUPATION"],[411,421,"DATE"],[363,373,"DATE"],[350,360,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[537,543,"ORGANIZATION"]]}
{"id":773,"text":"Dispensar, a partir da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, o ocupante do cargo de Administrador de Edif\u00edcios - 701400, do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o CII, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANDREI LUIS CERQUEIRA, matr\u00edcula SIAPE 2201347 da fun\u00e7\u00e3o de Diretor da Divis\u00e3o de Acompanhamento e Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Terceirizados da PROGESP, C\u00f3digo SRH 1387, C\u00f3digo FG-1, para a qual foi designado pela Portaria n\u00ba 9972\/2015 de 16\/12\/2015, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 18\/12\/2015.","document":55769,"sentence_id":1972,"duplicates":[1972],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8017339706,"word":"Dispensar, a partir da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, o ocupante do cargo de Administrador de Edif\u00edcios - 701400, do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o CII, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":193},{"entity_group":"PERSON","score":0.6591901183,"word":"ANDREI LUIS CERQUEIRA","start":194,"end":215},{"entity_group":"O","score":0.8092392683,"word":", matr\u00edcula SIAPE 2201347 da fun\u00e7\u00e3o de Diretor da Divis\u00e3o de Acompanhamento e Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Terceirizados da PROGESP, C\u00f3digo SRH 1387, C\u00f3digo FG-1, para a qual foi designado pela Portaria n\u00ba 9972\/2015 de 16\/12\/2015, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 18\/12\/2015.","start":216,"end":490}],"label":[[85,111,"OCCUPATION"],[194,215,"PERSON"],[478,488,"DATE"],[426,436,"DATE"],[331,338,"ORGANIZATION"],[254,261,"OCCUPATION"]]}
{"id":774,"text":"Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o do dia 6 subsequente, a CECILIA CASTELLAN COSTAMILAN, matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 0357111, no cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, n\u00edvel de classifica\u00e7\u00e3o D, n\u00edvel de capacita\u00e7\u00e3o III, padr\u00e3o 16, do Quadro desta Universidade, no regime de quarenta horas semanais de trabalho, com exerc\u00edcio na Secretaria do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, com proventos integrais.","document":55771,"sentence_id":1977,"duplicates":[1977],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8483037353,"word":"Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3\u00ba, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o do dia 6 subsequente, a","start":0,"end":184},{"entity_group":"PERSON","score":0.6143286824,"word":"CECILIA CASTELLAN COSTAMILAN","start":185,"end":213},{"entity_group":"O","score":0.7627638578,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 0357111, no cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, n\u00edvel de classifica\u00e7\u00e3o D, n\u00edvel de capacita\u00e7\u00e3o III, padr\u00e3o 16, do Quadro desta Universidade, no regime de quarenta horas semanais de trabalho, com exerc\u00edcio na Secretaria do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o da Faculdade de","start":214,"end":512}],"label":[[185,213,"PERSON"],[255,282,"OCCUPATION"],[499,520,"ORGANIZATION"],[104,122,"DATE"]]}
{"id":775,"text":"Alterar a Portaria n\u00ba 5.756 de 04 de novembro de 1991, que distribuiu os Cargos de Dire\u00e7\u00e3o - CD e Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas - FG, desta Universidade, a partir da data deste ato, como segue: Transformar: Assessor da Assessoria de Gest\u00e3o Ambiental, c\u00f3digo SRH 907, c\u00f3digo CD-4, em Procurador-Geral Adjunto, c\u00f3digo SRH 907, c\u00f3digo CD-4.","document":55772,"sentence_id":1982,"duplicates":[1982],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7716500163,"word":"Alterar a Portaria n\u00ba 5.756 de 04 de novembro de 1991, que distribuiu os Cargos de Dire\u00e7\u00e3o - CD e Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas - FG, desta Universidade, a partir da data deste ato, como segue: Transformar: Assessor da Assessoria de Gest\u00e3o Ambiental, c\u00f3digo SRH 907, c\u00f3digo CD-4, em Procurador-Geral Adjunto, c\u00f3digo SRH 907, c\u00f3digo CD-4.","start":0,"end":328}],"label":[[31,53,"DATE"],[198,206,"OCCUPATION"],[210,218,"OCCUPATION"]]}
{"id":776,"text":"Procurador-Geral-Adjunto, c\u00f3digo SRH 1513, c\u00f3digo FG-1, em Assistente do Procurador-Geral, c\u00f3digo SRH 1513, c\u00f3digo FG-1.","document":55772,"sentence_id":1983,"duplicates":[1983],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6639678478,"word":"Procurador-Geral-Adjunto, c\u00f3digo SRH 1513, c\u00f3digo FG-1, em Assistente do Procurador-Geral, c\u00f3digo SRH 1513, c\u00f3digo FG-1.","start":0,"end":120}],"label":[]}
{"id":777,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de ROG\u00c9RIO RIFFEL, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Astronomia do Instituto de F\u00edsica, com a finalidade de participar da \"Conference Are AGN Special?","document":55773,"sentence_id":1988,"duplicates":[1988],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5920807719,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.4955204427,"word":"ROG\u00c9RIO RIFFEL","start":35,"end":49},{"entity_group":"O","score":0.580553174,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Astronomia do Instituto de F\u00edsica, com a finalidade de participar da \"Conference Are AGN Special?","start":50,"end":224}],"label":[[51,83,"OCCUPATION"],[140,159,"ORGANIZATION"],[35,49,"PERSON"]]}
{"id":778,"text":"The environmental dependence and global impact of AGN activity\", em Durham, Inglaterra, no per\u00edodo compreendido entre 28\/07\/2018 e 04\/08\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias e Instituto de F\u00edsica - passagens).Solicita\u00e7\u00e3o n\u00ba 45515.","document":55773,"sentence_id":1989,"duplicates":[1989],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6159927845,"word":"The environmental dependence and global impact of AGN activity\", em Durham, Inglaterra, no per\u00edodo compreendido entre 28\/07\/2018 e 04\/08\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias e Instituto de F\u00edsica - passagens).Solicita\u00e7\u00e3o n\u00ba 45515.","start":0,"end":269}],"label":[[178,202,"ORGANIZATION"],[215,234,"ORGANIZATION"],[118,128,"DATE"],[76,86,"LOCATION"],[131,141,"DATE"],[171,176,"ORGANIZATION"]]}
{"id":779,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, do Quadro de Pessoal desta Universidade, EDMILSON GONCALVES DA SILVA (Siape: 1860605 ), para substituir RICARDO STRACK (Siape: 1677997 ), Diretor da Divis\u00e3o de Pol\u00edticas de Gradua\u00e7\u00e3o do Depto de Cursos e Pol\u00edticas da Gradua\u00e7\u00e3o da PROGRAD, C\u00f3digo FG-2, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 26\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 25 dias.","document":55774,"sentence_id":1993,"duplicates":[1993],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8253174424,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6077201962,"word":"EDMILSON GONCALVES DA SILVA","start":243,"end":270},{"entity_group":"O","score":0.8666268587,"word":" Siape: 1860605 ), para substituir","start":271,"end":305},{"entity_group":"PERSON","score":0.5437233448,"word":"RICARDO STRACK","start":306,"end":320},{"entity_group":"O","score":0.7614634633,"word":" Siape: 1677997 ), Diretor da Divis\u00e3o de Pol\u00edticas de Gradua\u00e7\u00e3o do Depto de Cursos e Pol\u00edticas da Gradua\u00e7\u00e3o da PROGRAD, C\u00f3digo FG-2, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/","start":321,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,270,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[306,320,"PERSON"],[522,532,"DATE"],[509,519,"DATE"],[432,439,"ORGANIZATION"],[340,347,"OCCUPATION"]]}
{"id":780,"text":"Retificar a Portaria n\u00b0 4330\/2018, de 14\/06\/2018, que concedeu autoriza\u00e7\u00e3o para afastamento do Pa\u00eds a LEANDRO RAIZER, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Departamento de Ensino e Curr\u00edculo da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o Onde se l\u00ea: no per\u00edodo compreendido entre 14\/07\/2018 e 22\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, leia-se: no per\u00edodo compreendido entre 17\/07\/2018 e 23\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, ficando ratificados os demais termos.","document":55775,"sentence_id":1997,"duplicates":[1997],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8077846766,"word":"Retificar a Portaria n\u00b0 4330\/2018, de 14\/06\/2018, que concedeu autoriza\u00e7\u00e3o para afastamento do Pa\u00eds a","start":0,"end":101},{"entity_group":"PERSON","score":0.5826710463,"word":"LEANDRO RAIZER","start":102,"end":116},{"entity_group":"O","score":0.796688199,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Departamento de Ensino e Curr\u00edculo da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o Onde se l\u00ea: no per\u00edodo compreendido entre 14\/07\/2018 e 22\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, leia-se: no per\u00edodo compreendido entre 17\/07\/2018 e 23\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, ficando ratificados os demais termos.","start":117,"end":436}],"label":[[169,203,"ORGANIZATION"],[118,150,"OCCUPATION"],[207,228,"ORGANIZATION"],[102,116,"PERSON"],[367,377,"DATE"],[38,48,"DATE"],[354,364,"DATE"],[284,294,"DATE"],[271,281,"DATE"]]}
{"id":781,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de ANA PAULA MOTTA COSTA, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancias Penais da Faculdade de Direito, com a finalidade de participar da \"III Bienal Latinoamericana y Caribe\u00f1a en Infancias y Juventudes: Desigualdades, desaf\u00edos a la democracia, memorias y re-existencias\", em Manizales, Col\u00f4mbia, no per\u00edodo compreendido entre 29\/07\/2018 e 04\/08\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","document":55776,"sentence_id":2002,"duplicates":[2002],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6896676421,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5479964018,"word":"ANA PAULA MOTTA COSTA","start":35,"end":56},{"entity_group":"O","score":0.6484380364,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancias Penais da Faculdade de Direito, com a finalidade de participar da \"III Bienal Latinoamericana y Caribe\u00f1a en Infancias y Juventudes: Desigualdades, desaf\u00edos a la democracia, memorias y re-existencias\", em Manizales, Col\u00f4mbia, no per\u00edodo compreendido entre 29\/07\/2018 e 04\/08\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","start":57,"end":494}],"label":[[58,90,"OCCUPATION"],[117,148,"ORGANIZATION"],[457,481,"ORGANIZATION"],[35,56,"PERSON"],[152,172,"ORGANIZATION"],[397,407,"DATE"],[410,420,"DATE"],[450,455,"ORGANIZATION"]]}
{"id":782,"text":"1\/1 PR\u00d3-REITORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS DEPARTAMENTO DE DESENVOLVIMENTO E GEST\u00c3O DE PESSOAS ESCOLA DE DESENVOLVIMENTO DE SERVIDORES DA UFRGS Avenida Paulo Gama, 110 - 4\u00b0 andar - CEP 90040-060 - Porto Alegre - RS (51) 3308-3015\/3219\/3914\/4596 - edufrgs@progesp.ufrgs.br Processo n\u00b0: 23078.507985\/2018-39 Servidor: GLAITO BRUM DA CRUZ Cargo: T\u00e9cnico em Seguran\u00e7a do Trabalho Lota\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3-Reitoria de Gest\u00e3o de Pessoas Ambiente Organizacional: Administrativo N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o e N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o: D IV PARECER N\u00b0 699\/2018 Trata este expediente da retifica\u00e7\u00e3o do Parecer n\u00b0 472\/2018, de 11\/04\/2018, que concede Hor\u00e1rio Especial para Servidor Estudante a GLAITO BRUM DA CRUZ, T\u00e9cnico em Seguran\u00e7a do Trabalho, com exerc\u00edcio na Divis\u00e3o de Seguran\u00e7a e Medicina do Trabalho da Pr\u00f3-Reitoria de Gest\u00e3o de Pessoas Onde se l\u00ea: \"para o per\u00edodo de 18\/04\/2018 a 04\/07\/2018\", leia-se: \"para o per\u00edodo de 18\/04\/2018 a 11\/07\/2018\".","document":55777,"sentence_id":2006,"duplicates":[2006],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5984009504,"word":"1\/1 PR\u00d3-REITORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS DEPARTAMENTO DE DESENVOLVIMENTO E GEST\u00c3O DE PESSOAS ESCOLA DE DESENVOLVIMENTO DE SERVIDORES DA UFRGS Avenida Paulo Gama, 110 - 4\u00b0 andar - CEP 90040-060 - Porto Alegre - RS (51) 3308-3015\/3219\/3914\/4596 - edufrgs@progesp.ufrgs.br Processo n\u00b0: 23078.507985\/2018-39 Servidor:","start":0,"end":310},{"entity_group":"PERSON","score":0.5341789722,"word":"GLAITO BRUM DA CRUZ","start":311,"end":330},{"entity_group":"O","score":0.591727674,"word":"Cargo: T\u00e9cnico em Seguran\u00e7a do Trabalho Lota\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3-Reitoria de Gest\u00e3o de Pessoas Ambiente Organizacional: Administrativo N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o e N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o: D IV PARECE","start":331,"end":512}],"label":[[729,772,"ORGANIZATION"],[311,330,"PERSON"],[657,676,"PERSON"],[908,918,"DATE"],[841,851,"DATE"],[895,905,"DATE"],[590,600,"DATE"],[854,864,"DATE"],[384,392,"ORGANIZATION"],[780,788,"ORGANIZATION"],[133,138,"ORGANIZATION"]]}
{"id":783,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LUCIA MEDEIROS DE ANDRADE (Siape: 2310557 ), para substituir REBECA CAMPANI DONAZAR (Siape: 1650984 ), Diretor da Escola de Desenvolvimento de Servidores da UFRGS, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 12\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 11 dias.","document":55778,"sentence_id":2012,"duplicates":[2012],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8593980074,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6172705889,"word":"LUCIA MEDEIROS DE ANDRADE","start":238,"end":263},{"entity_group":"O","score":0.8837897778,"word":" Siape: 2310557 ), para substituir","start":264,"end":298},{"entity_group":"PERSON","score":0.6345447898,"word":"REBECA CAMPANI DONAZAR","start":299,"end":321},{"entity_group":"O","score":0.8351112604,"word":" Siape: 1650984 ), Diretor da Escola de Desenvolvimento de Servidores da UFRGS, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 12\/07\/2018, com o decorrente","start":322,"end":511}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[238,263,"PERSON"],[299,321,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[483,493,"DATE"],[470,480,"DATE"],[341,348,"OCCUPATION"],[395,400,"ORGANIZATION"]]}
{"id":784,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LUIS ROGERIO SOUZA DA SILVA (Siape: 0353758 ), para substituir ALEXANDRE DE LIMA (Siape: 2073508 ), Prefeito do Campus Sa\u00fade e Ol\u00edmpico da Vice-Superintend\u00eancia de Manuten\u00e7\u00e3o da SUINFRA, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 11\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 10 dias.","document":55779,"sentence_id":2016,"duplicates":[2016],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8412348032,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6369041204,"word":"LUIS ROGERIO SOUZA DA SILVA","start":238,"end":265},{"entity_group":"O","score":0.8684771061,"word":" Siape: 0353758 ), para substituir","start":266,"end":300},{"entity_group":"PERSON","score":0.6184594631,"word":"ALEXANDRE DE LIMA","start":301,"end":318},{"entity_group":"O","score":0.7916435599,"word":" Siape: 2073508 ), Prefeito do Campus Sa\u00fade e Ol\u00edmpico da Vice-Superintend\u00eancia de Manuten\u00e7\u00e3o da SUINFRA, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 11\/07\/","start":319,"end":512}],"label":[[238,265,"PERSON"],[168,195,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[301,318,"PERSON"],[506,516,"DATE"],[493,503,"DATE"],[416,423,"ORGANIZATION"]]}
{"id":785,"text":"Alterar a Portaria n\u00ba 5.756 de 04 de novembro de 1991, que distribuiu os Cargos de Dire\u00e7\u00e3o - CD e Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas - FG, desta Universidade, a partir da data deste ato, como segue: Criar: Assistente de Gest\u00e3o Ambiental, c\u00f3digo SRH 1529, c\u00f3digo FG-1.","document":55780,"sentence_id":2020,"duplicates":[2020],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7558718324,"word":"Alterar a Portaria n\u00ba 5.756 de 04 de novembro de 1991, que distribuiu os Cargos de Dire\u00e7\u00e3o - CD e Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas - FG, desta Universidade, a partir da data deste ato, como segue: Criar: Assistente de Gest\u00e3o Ambiental, c\u00f3digo SRH 1529, c\u00f3digo FG-1.","start":0,"end":253}],"label":[[31,53,"DATE"]]}
{"id":786,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ALINE RODRIGUES SANTOS (Siape: 1830492 ), para substituir LUCAS WINCK ESTEVES (Siape: 2259021 ), Secret\u00e1rio do Hospital de Cl\u00ednicas Veterin\u00e1rias, C\u00f3digo FG-2, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 13\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 12 dias.","document":55781,"sentence_id":2025,"duplicates":[2025],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8618857265,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":223},{"entity_group":"PERSON","score":0.6460068822,"word":"ALINE RODRIGUES SANTOS","start":224,"end":246},{"entity_group":"O","score":0.8691074848,"word":" Siape: 1830492 ), para substituir","start":247,"end":281},{"entity_group":"PERSON","score":0.6288981438,"word":"LUCAS WINCK ESTEVES","start":282,"end":301},{"entity_group":"O","score":0.8254696131,"word":" Siape: 2259021 ), Secret\u00e1rio do Hospital de Cl\u00ednicas Veterin\u00e1rias, C\u00f3digo FG-2, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 13\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 12 d","start":302,"end":512}],"label":[[224,246,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[282,301,"PERSON"],[321,331,"OCCUPATION"],[451,461,"DATE"],[438,448,"DATE"]]}
{"id":787,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ADRIANA DE CASTRO VEIGA (Siape: 0357122 ), para substituir LEONEL FURTADO GONCALVES (Siape: 0358658 ), Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Recursos Humanos do Instituto de Geoci\u00eancias, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 08\/07\/2018.","document":55782,"sentence_id":2029,"duplicates":[2029],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.839600265,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.625364244,"word":"ADRIANA DE CASTRO VEIGA","start":238,"end":261},{"entity_group":"O","score":0.867534101,"word":" Siape: 0357122 ), para substituir","start":262,"end":296},{"entity_group":"PERSON","score":0.6551713347,"word":"LEONEL FURTADO GONCALVES","start":297,"end":321},{"entity_group":"O","score":0.8030632734,"word":" Siape: 0358658 ), Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Recursos Humanos do Instituto de Geoci\u00eancias, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 08\/07\/2018.","start":322,"end":497}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[297,321,"PERSON"],[379,403,"ORGANIZATION"],[238,261,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[486,496,"DATE"],[473,483,"DATE"],[341,346,"OCCUPATION"]]}
{"id":788,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM CONTABILIDADE, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JORGE DANIEL WERLANG (Siape: 2065087 ), para substituir FRANCISCO ANISIO MOREIRA SILVA (Siape: 2157552 ), Diretor da Divis\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o Financeira do DARE da PROREXT, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 14\/07\/2018.","document":55783,"sentence_id":2033,"duplicates":[2033],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8395729661,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM CONTABILIDADE, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":234},{"entity_group":"PERSON","score":0.6490978599,"word":"JORGE DANIEL WERLANG","start":235,"end":255},{"entity_group":"O","score":0.8707616329,"word":" Siape: 2065087 ), para substituir","start":256,"end":290},{"entity_group":"PERSON","score":0.6904063225,"word":"FRANCISCO ANISIO MOREIRA SILVA","start":291,"end":321},{"entity_group":"O","score":0.8106049299,"word":" Siape: 2157552 ), Diretor da Divis\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o Financeira do DARE da PROREXT, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 14\/07\/2018.","start":322,"end":495}],"label":[[291,321,"PERSON"],[168,192,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[235,255,"PERSON"],[471,481,"DATE"],[484,494,"DATE"],[394,401,"ORGANIZATION"],[341,348,"OCCUPATION"],[386,390,"ORGANIZATION"]]}
{"id":789,"text":"Nomear ALEXANDRE BRENTANO, para exercer o cargo de Procurador-Geral Adjunto, c\u00f3digo SRH 907, c\u00f3digo CD-4, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.","document":55784,"sentence_id":2037,"duplicates":[2037],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.754049778,"word":"Nomear","start":0,"end":6},{"entity_group":"PERSON","score":0.5926524997,"word":"ALEXANDRE BRENTANO","start":7,"end":25},{"entity_group":"O","score":0.760579288,"word":", para exercer o cargo de Procurador-Geral Adjunto, c\u00f3digo SRH 907, c\u00f3digo CD-4, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.","start":26,"end":178}],"label":[[7,25,"PERSON"]]}
{"id":790,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, BIANCA MATOS DE BARROS (Siape: 2145796 ), para substituir IVONEI SOZIO (Siape: 1952761 ), Coordenador do N\u00facleo de Infraestrutura da Diretoria Administrativa do Campus Litoral Norte, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 07\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 6 dias.","document":55785,"sentence_id":2042,"duplicates":[2042],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8192574382,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":246},{"entity_group":"PERSON","score":0.5826000571,"word":"BIANCA MATOS DE BARROS","start":247,"end":269},{"entity_group":"O","score":0.8644700646,"word":" Siape: 2145796 ), para substituir","start":270,"end":304},{"entity_group":"PERSON","score":0.5552614927,"word":"IVONEI SOZIO","start":305,"end":317},{"entity_group":"O","score":0.7712336183,"word":" Siape: 1952761 ), Coordenador do N\u00facleo de Infraestrutura da Diretoria Administrativa do Campus Litoral Norte, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 0","start":318,"end":512}],"label":[[380,404,"ORGANIZATION"],[352,376,"ORGANIZATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[247,269,"PERSON"],[408,428,"LOCATION"],[305,317,"PERSON"],[337,348,"OCCUPATION"],[511,521,"DATE"],[498,508,"DATE"]]}
{"id":791,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de ROBERTO IANNUZZI, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Paleontologia e Estratigrafia do Instituto de Geoci\u00eancias, com a finalidade de participar do \"XVII Simposio Argentino de Paleobot\u00e1nica y Palinolog\u00eda\", em Paran\u00e1, Argentina, no per\u00edodo compreendido entre 29\/07\/2018 e 05\/08\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus CNPq (Grant de Pesquisador - passagens) e UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).Solicita\u00e7\u00e3o n\u00ba 47112.","document":55786,"sentence_id":2046,"duplicates":[2046],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7226088047,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5687088966,"word":"ROBERTO IANNUZZI","start":35,"end":51},{"entity_group":"O","score":0.6783722639,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Paleontologia e Estratigrafia do Instituto de Geoci\u00eancias, com a finalidade de participar do \"XVII Simposio Argentino de Paleobot\u00e1nica y Palinolog\u00eda\", em Paran\u00e1, Argentina, no per\u00edodo compreendido entre 29\/07\/2018 e 05\/08\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus CNPq (Grant de Pesquisador - passagens) e UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).Solicita\u00e7\u00e3o n\u00ba 47112.","start":52,"end":491}],"label":[[53,85,"OCCUPATION"],[161,185,"ORGANIZATION"],[433,457,"ORGANIZATION"],[35,51,"PERSON"],[399,410,"OCCUPATION"],[331,341,"DATE"],[344,354,"DATE"],[290,299,"LOCATION"],[282,288,"LOCATION"],[426,431,"ORGANIZATION"]]}
{"id":792,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, PABLO CHAVES ORTIZ (Siape: 1759939 ), para substituir ALLAN VIEGA DA SILVA (Siape: 2056398 ), Diretor da Divis\u00e3o de Recolhimento e Desfazimento de Bens M\u00f3veis do DEPATRI da PROPLAN, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 13\/07\/2018.","document":55787,"sentence_id":2050,"duplicates":[2050],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8626372218,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":223},{"entity_group":"PERSON","score":0.6371785998,"word":"PABLO CHAVES ORTIZ","start":224,"end":242},{"entity_group":"O","score":0.8646105528,"word":" Siape: 1759939 ), para substituir","start":243,"end":277},{"entity_group":"PERSON","score":0.6416121125,"word":"ALLAN VIEGA DA SILVA","start":278,"end":298},{"entity_group":"O","score":0.8048650622,"word":" Siape: 2056398 ), Diretor da Divis\u00e3o de Recolhimento e Desfazimento de Bens M\u00f3veis do DEPATRI da PROPLAN, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 13\/07\/2018.","start":299,"end":498}],"label":[[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[278,298,"PERSON"],[224,242,"PERSON"],[487,497,"DATE"],[474,484,"DATE"],[397,404,"ORGANIZATION"],[318,325,"OCCUPATION"]]}
{"id":793,"text":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Associado, do Quadro de Pessoal desta Universidade, DARCI BARNECH CAMPANI, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0351877, lotado no Departamento de Engenharia Mec\u00e2nica da Escola de Engenharia, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Assistente de Gest\u00e3o Ambiental, c\u00f3digo SRH 1529, c\u00f3digo FG-1, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.","document":55788,"sentence_id":2054,"duplicates":[2054],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7685635686,"word":"Designar o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Associado, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":124},{"entity_group":"PERSON","score":0.5987052321,"word":"DARCI BARNECH CAMPANI","start":125,"end":146},{"entity_group":"O","score":0.7708035111,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0351877, lotado no Departamento de Engenharia Mec\u00e2nica da Escola de Engenharia, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Assistente de Gest\u00e3o Ambiental, c\u00f3digo SRH 1529, c\u00f3digo FG-1, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.","start":147,"end":406}],"label":[[32,64,"OCCUPATION"],[125,146,"PERSON"],[225,245,"ORGANIZATION"]]}
{"id":794,"text":"Designar ANDREI LUIS CERQUEIRA, Matr\u00edcula SIAPE 2201347, ocupante do cargo de Administrador de Edif\u00edcios, C\u00f3digo 701400, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Assistente do Procurador-Geral, c\u00f3digo SRH 1513, c\u00f3digo FG-1, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.","document":55789,"sentence_id":2059,"duplicates":[2059],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8042786121,"word":"Designar","start":0,"end":8},{"entity_group":"PERSON","score":0.6872774959,"word":"ANDREI LUIS CERQUEIRA","start":9,"end":30},{"entity_group":"O","score":0.7814557552,"word":", Matr\u00edcula SIAPE 2201347, ocupante do cargo de Administrador de Edif\u00edcios, C\u00f3digo 701400, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Assistente do Procurador-Geral, c\u00f3digo SRH 1513, c\u00f3digo FG-1, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.","start":31,"end":321}],"label":[[78,104,"OCCUPATION"],[9,30,"PERSON"]]}
{"id":795,"text":"Designar o ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, classe D, do Quadro de Pessoal desta Universidade, EDUARDO GONZALEZ GARCIA, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2346977, lotado na Pr\u00f3-Reitoria de Gest\u00e3o de Pessoas, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretor da Divis\u00e3o de Acompanhamento e Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Terceirizados da PROGESP, c\u00f3digo SRH 1387, c\u00f3digo FG-1, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.","document":55790,"sentence_id":2064,"duplicates":[2064],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7666695714,"word":"Designar o ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, classe D, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":111},{"entity_group":"PERSON","score":0.6608887315,"word":"EDUARDO GONZALEZ GARCIA","start":112,"end":135},{"entity_group":"O","score":0.7635714412,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2346977, lotado na Pr\u00f3-Reitoria de Gest\u00e3o de Pessoas, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretor da Divis\u00e3o de Acompanhamento e Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Terceirizados da PROGESP, c\u00f3digo SRH 1387, c\u00f3digo FG-1, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.","start":136,"end":423}],"label":[[32,59,"OCCUPATION"],[112,135,"PERSON"],[179,187,"ORGANIZATION"],[312,319,"ORGANIZATION"],[235,242,"OCCUPATION"]]}
{"id":796,"text":"Lotar na Pr\u00f3-Reitoria de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, a partir de 21\/06\/2018, JADDER FREITAS SOUZA, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1912521, redistribu\u00eddo conforme Portaria n\u00ba 900 de 21 de maio de 2018, do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o no dia 23 de maio de 2018, ocupante do cargo de Auxiliar em Administra\u00e7\u00e3o, Classe C, N\u00edvel III, Padr\u00e3o de Vencimento 04, no Quadro de Pessoal desta Universidade.","document":55791,"sentence_id":2069,"duplicates":[2069],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.771038115,"word":"Lotar na Pr\u00f3-Reitoria de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, a partir de 21\/06\/2018,","start":0,"end":63},{"entity_group":"PERSON","score":0.6155193448,"word":"JADDER FREITAS SOUZA","start":64,"end":84},{"entity_group":"O","score":0.8327547908,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1912521, redistribu\u00eddo conforme Portaria n\u00ba 900 de 21 de maio de 2018, do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o no dia 23 de maio de 2018, ocupante do cargo de Auxiliar em Administra\u00e7\u00e3o, Classe C, N\u00edvel III, Padr\u00e3o de Vencimento 04, no Quadro de Pessoal desta Universidade.","start":85,"end":402}],"label":[[179,201,"ORGANIZATION"],[64,84,"PERSON"],[247,265,"DATE"],[156,174,"DATE"],[52,62,"DATE"],[13,21,"ORGANIZATION"]]}
{"id":797,"text":"Alterar o exerc\u00edcio, a partir de 25 de junho de 2018, de MARCIA MEIRA WINCKLER, matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 0359314, ocupante do cargo de Arquiteto e Urbanista, da Departamento de Infraestrutura da PRAE para o Setor de Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico da Superintend\u00eancia de Infraestrutura.","document":55792,"sentence_id":2073,"duplicates":[2073],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8259108663,"word":"Alterar o exerc\u00edcio, a partir de 25 de junho de 2018, de","start":0,"end":56},{"entity_group":"PERSON","score":0.6095383167,"word":"MARCIA MEIRA WINCKLER","start":57,"end":78},{"entity_group":"O","score":0.6713349223,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 0359314, ocupante do cargo de Arquiteto e Urbanista, da Departamento de Infraestrutura da PRAE para o Setor de Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico da Superintend\u00eancia de Infraestrutura.","start":79,"end":270}],"label":[[234,268,"ORGANIZATION"],[57,78,"PERSON"],[33,52,"DATE"]]}
{"id":798,"text":"Lotar no Departamento de Filosofia do Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas, a partir de 18\/06\/2018, RENATO DUARTE FONSECA, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2577898, ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto, n\u00edvel 603, redistribu\u00eddo conforme Portaria n\u00ba 1.319 de 12 de junho de 2018, do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 13 de junho de 2018.Processo n\u00ba 23081.022093\/2018-11.","document":55793,"sentence_id":2078,"duplicates":[2078],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7078034878,"word":"Lotar no Departamento de Filosofia do Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas, a partir de 18\/06\/2018,","start":0,"end":104},{"entity_group":"PERSON","score":0.6086025238,"word":"RENATO DUARTE FONSECA","start":105,"end":126},{"entity_group":"O","score":0.8359263539,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2577898, ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto, n\u00edvel 603, redistribu\u00eddo conforme Portaria n\u00ba 1.319 de 12 de junho de 2018, do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 13 de junho de 2018.Processo n\u00ba 23081.022093\/2018-11.","start":127,"end":424}],"label":[[38,79,"ORGANIZATION"],[177,209,"OCCUPATION"],[9,34,"ORGANIZATION"],[306,328,"ORGANIZATION"],[105,126,"PERSON"],[370,389,"DATE"],[282,301,"DATE"],[93,103,"DATE"]]}
{"id":799,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, PLINHO FRANCISCO HERTZ (Siape: 1310735 ), para substituir VITOR MANFROI (Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 29\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":55794,"sentence_id":2082,"duplicates":[2082],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8305655718,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":240},{"entity_group":"PERSON","score":0.6336527467,"word":"PLINHO FRANCISCO HERTZ","start":241,"end":263},{"entity_group":"O","score":0.8645529747,"word":" Siape: 1310735 ), para substituir","start":264,"end":298},{"entity_group":"PERSON","score":0.5978363752,"word":"VITOR MANFROI","start":299,"end":312},{"entity_group":"O","score":0.8317677379,"word":" Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no dia 29\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","start":313,"end":460}],"label":[[166,198,"OCCUPATION"],[241,263,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[299,312,"PERSON"],[397,407,"DATE"],[332,339,"OCCUPATION"],[343,347,"ORGANIZATION"]]}
{"id":800,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, VANISE NASCIMENTO PEROBELLI (Siape: 1836975 ), para substituir CLAUDIOMAR OVIEDO RIBEIRO (Siape: 0356155 ), Coordenador de Pagamento, Cadastro e Processos Judiciais do DAP da PROGESP, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 01\/07\/2018 a 03\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","document":55795,"sentence_id":2086,"duplicates":[2086],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.851760745,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6442576051,"word":"VANISE NASCIMENTO PEROBELLI","start":238,"end":265},{"entity_group":"O","score":0.8691912293,"word":" Siape: 1836975 ), para substituir","start":266,"end":300},{"entity_group":"PERSON","score":0.6400330067,"word":"CLAUDIOMAR OVIEDO RIBEIRO","start":301,"end":326},{"entity_group":"O","score":0.812535584,"word":" Siape: 0356155 ), Coordenador de Pagamento, Cadastro e Processos Judiciais do DAP da PROGESP, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 01\/07\/2018 a 03\/07\/2018, com o deco","start":327,"end":512}],"label":[[238,265,"PERSON"],[168,195,"OCCUPATION"],[301,326,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[346,357,"OCCUPATION"],[490,500,"DATE"],[477,487,"DATE"],[413,420,"ORGANIZATION"],[406,409,"ORGANIZATION"]]}
{"id":801,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, REGINA ANTUNES TEIXEIRA DOS SANTOS (Siape: 1960620 ), para substituir NEY FIALKOW (Siape: 0359328 ), Coordenador do PPG em M\u00fasica, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 01\/08\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 31 dias.","document":55796,"sentence_id":2090,"duplicates":[2090],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8375552893,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.5792459249,"word":"REGINA ANTUNES TEIXEIRA DOS SANTOS","start":243,"end":277},{"entity_group":"O","score":0.8660373688,"word":" Siape: 1960620 ), para substituir","start":278,"end":312},{"entity_group":"PERSON","score":0.5855238438,"word":"NEY FIALKOW","start":313,"end":324},{"entity_group":"O","score":0.8304612637,"word":" Siape: 0359328 ), Coordenador do PPG em M\u00fasica, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 01\/08\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 3","start":325,"end":512}],"label":[[243,277,"PERSON"],[168,200,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[313,324,"PERSON"],[344,355,"OCCUPATION"],[454,464,"DATE"],[441,451,"DATE"]]}
{"id":802,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CRISTINA NORONHA CURY (Siape: 2052436 ), para substituir FABIANO C\u00c1SSIO SOARES (Siape: 1258127 ), Gerente Administrativo da Faculdade de Odontologia, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 13\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 12 dias.","document":55797,"sentence_id":2094,"duplicates":[2094],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8455876112,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6182684302,"word":"CRISTINA NORONHA CURY","start":238,"end":259},{"entity_group":"O","score":0.8679531813,"word":" Siape: 2052436 ), para substituir","start":260,"end":294},{"entity_group":"PERSON","score":0.6263321638,"word":"FABIANO C\u00c1SSIO SOARES","start":295,"end":316},{"entity_group":"O","score":0.8239526153,"word":" Siape: 1258127 ), Gerente Administrativo da Faculdade de Odontologia, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 13\/07\/2018, com o decorrente pagamento das","start":317,"end":511}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[362,386,"ORGANIZATION"],[336,358,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[238,259,"PERSON"],[295,316,"PERSON"],[469,479,"DATE"],[456,466,"DATE"]]}
{"id":803,"text":"Conceder 90 (noventa) dias de licen\u00e7a para capacita\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 87 da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, para o servidor LEONARDO BISCH PICCOLI, com exerc\u00edcio no Setor de Infraestrutura e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o da Escola de Engenharia, a ser usufru\u00edda no per\u00edodo de 16\/07\/2018 a 13\/10\/2018, referente ao quinqu\u00eanio de 01\/08\/2008 a 31\/07\/2013, a fim de escrever a tese e participar de palestras do Doutorado em Microeletr\u00f4nica, oferecido pela UFRGS, conforme Processo n\u00ba 23078.513827\/2018-18.","document":55799,"sentence_id":2098,"duplicates":[2098],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8681329489,"word":"Conceder 90 (noventa) dias de licen\u00e7a para capacita\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 87 da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, para o servidor","start":0,"end":201},{"entity_group":"PERSON","score":0.5783641338,"word":"LEONARDO BISCH PICCOLI","start":202,"end":224},{"entity_group":"O","score":0.754373908,"word":", com exerc\u00edcio no Setor de Infraestrutura e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o da Escola de Engenharia, a ser usufru\u00edda no per\u00edodo de 16\/07\/2018 a 13\/10\/2018, referente ao quinqu\u00eanio de 01\/08\/2008 a 31\/07\/2013, a fim de escrever a tese e participar de palestras do Doutorado em Microeletr\u00f4nica, of","start":225,"end":513}],"label":[[161,184,"DATE"],[202,224,"PERSON"],[100,122,"DATE"],[297,317,"ORGANIZATION"],[349,359,"DATE"],[401,411,"DATE"],[362,372,"DATE"],[414,424,"DATE"],[525,530,"ORGANIZATION"]]}
{"id":804,"text":"Designar, nos termos do art.","document":55800,"sentence_id":2102,"duplicates":[2102],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6333431005,"word":"Designar, nos termos do art.","start":0,"end":28}],"label":[]}
{"id":805,"text":"1\u00b0 da Lei n\u00b0 1.234, de 14 de novembro de 1950, combinado com o art.","document":55800,"sentence_id":2103,"duplicates":[2103],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6778066158,"word":"1\u00b0 da Lei n\u00b0 1.234, de 14 de novembro de 1950, combinado com o art.","start":0,"end":67}],"label":[[23,45,"DATE"]]}
{"id":806,"text":"1\u00b0 e o par\u00e1grafo \u00fanico do art.","document":55800,"sentence_id":2104,"duplicates":[2104],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.4910327196,"word":"1\u00b0 e o par\u00e1grafo \u00fanico do art.","start":0,"end":30}],"label":[]}
{"id":807,"text":"7\u00b0, do Decreto 81.384, de 22 de fevereiro de 1978, alterado pelo Decreto 84.106, de 22 de outubro de 1979 e com os artigos 72 e 79, da Lei n\u00b0 8112, de 11 de dezembro de 1990, a Sra. PRISCILA FERNANDA DA SILVEIRA TIECHER, matriculada no SIAPE sob n\u00ba 2361641, ocupando o cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Cirurgia e Ortopedia da Faculdade de Odontologia, para operar direta, obrigat\u00f3ria e habitualmente com Raio X ou subst\u00e2ncias radioativas, fazendo jus ao pagamento da respectiva gratifica\u00e7\u00e3o, calculado com base no percentual de sobre o vencimento do cargo efetivo, conforme art.","document":55800,"sentence_id":2105,"duplicates":[2105],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8761098981,"word":"7\u00b0, do Decreto 81.384, de 22 de fevereiro de 1978, alterado pelo Decreto 84.106, de 22 de outubro de 1979 e com os artigos 72 e 79, da Lei n\u00b0 8112, de 11 de dezembro de 1990, a Sra.","start":0,"end":181},{"entity_group":"PERSON","score":0.6452567577,"word":"PRISCILA FERNANDA DA SILVEIRA TIECHER","start":182,"end":219},{"entity_group":"O","score":0.7332545519,"word":", matriculada no SIAPE sob n\u00ba 2361641, ocupando o cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Cirurgia e Ortopedia da Faculdade de Odontologia, para operar direta, obrigat\u00f3ria e habitualmente com Raio X ou subst\u00e2ncias radioativas, fazendo jus ao pagamen","start":220,"end":513}],"label":[[182,219,"PERSON"],[278,310,"OCCUPATION"],[337,361,"ORGANIZATION"],[377,401,"ORGANIZATION"],[26,49,"DATE"],[151,173,"DATE"],[84,105,"DATE"]]}
{"id":808,"text":"12, da Lei n\u00b0 8.270, de 17 de dezembro de 1991, combinado com o art.","document":55800,"sentence_id":2106,"duplicates":[2106],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7217918038,"word":"12, da Lei n\u00b0 8.270, de 17 de dezembro de 1991, combinado com o art.","start":0,"end":68}],"label":[[24,46,"DATE"]]}
{"id":809,"text":"68, da Lei n\u00b0 8.112, de 11 dezembro de 1990, com efeitos financeiros a partir de 20\/04\/2018,Laudo SIASS 26244-000.066\/2018 e Processo n\u00ba 23078.502079\/2018-48.","document":55800,"sentence_id":2107,"duplicates":[2107],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8173807263,"word":"68, da Lei n\u00b0 8.112, de 11 dezembro de 1990, com efeitos financeiros a partir de 20\/04\/2018,Laudo SIASS 26244-000.066\/2018 e Processo n\u00ba 23078.502079\/2018-48.","start":0,"end":158}],"label":[[81,91,"DATE"]]}
{"id":810,"text":"Conceder 40 (quarenta) dias de licen\u00e7a para capacita\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 87 da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, para a servidora TACIANA BALDI MARTINEZ, com exerc\u00edcio na Ger\u00eancia Administrativa da PROGESP, a ser usufru\u00edda no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 10\/08\/2018, referente ao quinqu\u00eanio de 02\/09\/2008 a 01\/09\/2013, a fim de participar do curso \"Licita\u00e7\u00f5es e Contratos\", conforme Processo n\u00ba 23078.513622\/2018-32.","document":55802,"sentence_id":2111,"duplicates":[2111],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8640918136,"word":"Conceder 40 (quarenta) dias de licen\u00e7a para capacita\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 87 da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, para a servidora","start":0,"end":203},{"entity_group":"PERSON","score":0.6546521783,"word":"TACIANA BALDI MARTINEZ","start":204,"end":226},{"entity_group":"O","score":0.8326060176,"word":", com exerc\u00edcio na Ger\u00eancia Administrativa da PROGESP, a ser usufru\u00edda no per\u00edodo de 02\/07\/2018 a 10\/08\/2018, referente ao quinqu\u00eanio de 02\/09\/2008 a 01\/09\/2013, a fim de participar do curso \"Licita\u00e7\u00f5es e Contratos\", conforme Processo n\u00ba 23078.513622\/2018-32.","start":227,"end":486}],"label":[[162,185,"DATE"],[204,226,"PERSON"],[101,123,"DATE"],[324,334,"DATE"],[376,386,"DATE"],[363,373,"DATE"],[311,321,"DATE"],[272,279,"ORGANIZATION"]]}
{"id":811,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, PAULO HENRIQUE SCHNEIDER (Siape: 1466377 ), para substituir MARCELO NOGUEIRA CORTIMIGLIA (Siape: 3526000 ), Presidente da C\u00e2mara de P\u00f3s- Gradua\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 28\/06\/2018 a 06\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 9 dias.","document":55805,"sentence_id":2115,"duplicates":[2115],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8377094865,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6553096771,"word":"PAULO HENRIQUE SCHNEIDER","start":243,"end":267},{"entity_group":"O","score":0.8672229648,"word":" Siape: 1466377 ), para substituir","start":268,"end":302},{"entity_group":"PERSON","score":0.6611564159,"word":"MARCELO NOGUEIRA CORTIMIGLIA","start":303,"end":331},{"entity_group":"O","score":0.8282738328,"word":" Siape: 3526000 ), Presidente da C\u00e2mara de P\u00f3s- Gradua\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 28\/06\/2018 a 06\/07\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens","start":332,"end":511}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[303,331,"PERSON"],[243,267,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[446,456,"DATE"],[459,469,"DATE"]]}
{"id":812,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, VERNER NUNES (Siape: 0356415 ), para substituir LUELI DOS SANTOS (Siape: 0358408 ), Chefe do Setor de Protocolo da Procuradoria-Geral, C\u00f3digo FG-5, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 26\/06\/2018 a 24\/08\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 60 dias.","document":55806,"sentence_id":2119,"duplicates":[2119],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8399509192,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.5404467583,"word":"VERNER NUNES","start":238,"end":250},{"entity_group":"O","score":0.8704184294,"word":" Siape: 0356415 ), para substituir","start":251,"end":285},{"entity_group":"PERSON","score":0.522284627,"word":"LUELI DOS SANTOS","start":286,"end":302},{"entity_group":"O","score":0.8254580498,"word":" Siape: 0358408 ), Chefe do Setor de Protocolo da Procuradoria-Geral, C\u00f3digo FG-5, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 26\/06\/2018 a 24\/08\/2018, com o decorrente pa","start":303,"end":512}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[286,302,"PERSON"],[238,250,"PERSON"],[481,491,"DATE"],[468,478,"DATE"],[322,327,"OCCUPATION"]]}
{"id":813,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 5%, a partir de 02\/01\/2018, correspondente ao grau Insalubridade M\u00ednima, \u00e0 servidora CAMILA MOKWA ZANINI, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 18806589, Arquiteto e Urbanista, com exerc\u00edcio na Prefeitura Campus Centro da Superintend\u00eancia de Infraestrutura, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.514286\/2018-45, e Laudo SIASS n\u00b0 26244-000.064\/2018.","document":55807,"sentence_id":2123,"duplicates":[2123],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8252745271,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 5%, a partir de 02\/01\/2018, correspondente ao grau Insalubridade M\u00ednima, \u00e0 servidora","start":0,"end":140},{"entity_group":"PERSON","score":0.6156510711,"word":"CAMILA MOKWA ZANINI","start":141,"end":160},{"entity_group":"O","score":0.8006933331,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 18806589, Arquiteto e Urbanista, com exerc\u00edcio na Prefeitura Campus Centro da Superintend\u00eancia de Infraestrutura, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no","start":161,"end":512}],"label":[[260,294,"ORGANIZATION"],[395,417,"DATE"],[341,363,"DATE"],[141,160,"PERSON"],[72,82,"DATE"]]}
{"id":814,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 06\/04\/2018, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, \u00e0 servidora JULIANA CAIER\u00c3O, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 17816068, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Departamento de An\u00e1lises da Faculdade de Farm\u00e1cia, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.511782\/2018-47, C\u00f3digo SIASS n\u00b0 23549 e C\u00f3digo SIAPE 26244-000.063\/2018.","document":55808,"sentence_id":2128,"duplicates":[2128],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8238882422,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 10%, a partir de 06\/04\/2018, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e9dia, \u00e0 servidora","start":0,"end":140},{"entity_group":"PERSON","score":0.601867795,"word":"JULIANA CAIER\u00c3O","start":141,"end":156},{"entity_group":"O","score":0.8022733331,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 17816068, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Departamento de An\u00e1lises da Faculdade de Farm\u00e1cia, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Proces","start":157,"end":513}],"label":[[188,220,"OCCUPATION"],[389,411,"DATE"],[335,357,"DATE"],[267,288,"ORGANIZATION"],[141,156,"PERSON"],[73,83,"DATE"]]}
{"id":815,"text":"Retificar a Portaria n\u00ba 4280\/2018, de 12\/06\/2018, que designou, temporariamente, ALINE OZELAME DE LIMA (Siape: 2287680) para substituir RONISE FERREIRA DOS SANTOS (Siape: 1125011 ), Processo SEI N\u00ba 23078.514142\/2018-99 onde se l\u00ea: \"... em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 13\/06\/2018 a 22\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 10 dias.\"","document":55810,"sentence_id":2133,"duplicates":[2133],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8572553396,"word":"Retificar a Portaria n\u00ba 4280\/2018, de 12\/06\/2018, que designou, temporariamente,","start":0,"end":80},{"entity_group":"PERSON","score":0.5940195918,"word":"ALINE OZELAME DE LIMA","start":81,"end":102},{"entity_group":"O","score":0.8418549299,"word":" Siape: 2287680) para substituir","start":103,"end":135},{"entity_group":"PERSON","score":0.5565528274,"word":"RONISE FERREIRA DOS SANTOS","start":136,"end":162},{"entity_group":"O","score":0.8304651976,"word":" Siape: 1125011 ), Processo SEI N\u00ba 23078.514142\/2018-99 onde se l\u00ea: \"... em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 13\/06\/2018 a 22\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 10 dias.\"","start":163,"end":370}],"label":[[136,162,"PERSON"],[81,102,"PERSON"],[38,48,"DATE"],[291,301,"DATE"],[304,314,"DATE"]]}
{"id":816,"text":"leia-se: \"... em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 13\/06\/2018 a 29\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 17 dias...\"; ficando ratificados os demais termos.","document":55810,"sentence_id":2134,"duplicates":[2134],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7059196234,"word":"leia-se: \"... em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 13\/06\/2018 a 29\/06\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 17 dias...\"; ficando ratificados os demais termos.","start":0,"end":189}],"label":[[69,79,"DATE"],[82,92,"DATE"]]}
{"id":817,"text":"Remover, a partir de 18 de junho de 2018, de acordo com o artigo 36, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso II da Lei n\u00b0 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, ANA PAULA ZAMBELLI, ocupante do cargo de Auxiliar em Administra\u00e7\u00e3o, Ambiente Organizacional Administrativo, C\u00f3digo 701405, Classe C, N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o IV, Padr\u00e3o de Vencimento 04, SIAPE n\u00ba 2053820 da Pr\u00f3-Reitoria de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o para a lota\u00e7\u00e3o Parque Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, com novo exerc\u00edcio no Parque Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico da Universidade Federal do Rio Grande do Sul.","document":55811,"sentence_id":2138,"duplicates":[2138],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8795676231,"word":"Remover, a partir de 18 de junho de 2018, de acordo com o artigo 36, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso II da Lei n\u00b0 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997,","start":0,"end":202},{"entity_group":"PERSON","score":0.5335152745,"word":"ANA PAULA ZAMBELLI","start":203,"end":221},{"entity_group":"O","score":0.7099813819,"word":", ocupante do cargo de Auxiliar em Administra\u00e7\u00e3o, Ambiente Organizacional Administrativo, C\u00f3digo 701405, Classe C, N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o IV, Padr\u00e3o de Vencimento 04, SIAPE n\u00ba 2053820 da Pr\u00f3-Reitoria de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o para a lota\u00e7\u00e3o Parque Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico da Universidade Federal do Ri","start":222,"end":513}],"label":[[486,527,"ORGANIZATION"],[586,627,"ORGANIZATION"],[179,201,"DATE"],[116,138,"DATE"],[21,40,"DATE"],[203,221,"PERSON"],[410,418,"ORGANIZATION"]]}
{"id":818,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de TIAGO SEVERO GARCIA, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do \"Regional Meeting on the Justification in Radiodiagnostic for Health Care Authorities Aiming to Create Awareness to use IAEA Referral Guidelines to Avoid Unnecessary Exposure to Patients\", em San Salvador, El Salvador, no per\u00edodo compreendido entre 15\/07\/2018 e 21\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","document":55812,"sentence_id":2142,"duplicates":[2142],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7002685666,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6107493639,"word":"TIAGO SEVERO GARCIA","start":35,"end":54},{"entity_group":"O","score":0.6705064178,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do \"Regional Meeting on the Justification in Radiodiagnostic for Health Care Authorities Aiming to Create Awareness to use IAEA Referral Guidelines to Avoid Unnecessary Exposure to Patients\", em San Salvador, El Salvador, no per\u00edodo compreendido entre 15\/07\/2018 e 21\/07\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus li","start":55,"end":513}],"label":[[56,88,"OCCUPATION"],[115,147,"ORGANIZATION"],[151,172,"ORGANIZATION"],[35,54,"PERSON"],[457,467,"DATE"],[470,480,"DATE"]]}
{"id":819,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de PAULO ALVES DE SOUZA, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Paleontologia e Estratigrafia do Instituto de Geoci\u00eancias, com a finalidade de participar do \"XVII Simposio Argentino de Paleobot\u00e1nica y Palinolog\u00eda\", em Paran\u00e1, Argentina, no per\u00edodo compreendido entre 28\/07\/2018 e 04\/08\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","document":55813,"sentence_id":2147,"duplicates":[2147],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7205433846,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5413533449,"word":"PAULO ALVES DE SOUZA","start":35,"end":55},{"entity_group":"O","score":0.7116765976,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Paleontologia e Estratigrafia do Instituto de Geoci\u00eancias, com a finalidade de participar do \"XVII Simposio Argentino de Paleobot\u00e1nica y Palinolog\u00eda\", em Paran\u00e1, Argentina, no per\u00edodo compreendido entre 28\/07\/2018 e 04\/08\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","start":56,"end":398}],"label":[[57,89,"OCCUPATION"],[165,189,"ORGANIZATION"],[35,55,"PERSON"],[335,345,"DATE"],[348,358,"DATE"],[294,303,"LOCATION"],[286,292,"LOCATION"]]}
{"id":820,"text":"Conceder \u00e0 servidora NATASHA DA COSTA PEREIRA, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, lotada na Pr\u00f3-Reitoria de Gest\u00e3o de Pessoas, SIAPE 3067994, o percentual de 15% (quinze por cento) de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o, a contar de 05\/09\/2018, tendo em vista a conclus\u00e3o do curso de Comunica\u00e7\u00e3o Social: Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, conforme o Processo n\u00ba 23078.523825\/2018-37.","document":69949,"sentence_id":2152,"duplicates":[2152],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7900679708,"word":"Conceder \u00e0 servidora","start":0,"end":20},{"entity_group":"PERSON","score":0.5684876442,"word":"NATASHA DA COSTA PEREIRA","start":21,"end":45},{"entity_group":"O","score":0.7608509064,"word":", ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, lotada na Pr\u00f3-Reitoria de Gest\u00e3o de Pessoas, SIAPE 3067994, o percentual de 15% (quinze por cento) de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o, a contar de 05\/09\/2018, tendo em vista a conclus\u00e3o do curso de Comunica\u00e7\u00e3o Social: Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, conforme o Processo n\u00ba 23078.523825\/2018-37.","start":46,"end":381}],"label":[[68,95,"OCCUPATION"],[21,45,"PERSON"],[246,256,"DATE"],[120,128,"ORGANIZATION"]]}
{"id":821,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de Engenheiro-\u00e1rea, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JO\u00c3O FRANCISCO DA FONTOURA VIEIRA (Siape: 2108354), para substituir GABRIELA MUSSE BRANCO (Siape: 1917253 ), Diretor do Departamento de Gest\u00e3o Integrada da PROPLAN, C\u00f3digo SRH 1447, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 26\/09\/2018.","document":69950,"sentence_id":2156,"duplicates":[2156],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8425790071,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de Engenheiro-\u00e1rea, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":225},{"entity_group":"PERSON","score":0.6254605055,"word":"JO\u00c3O FRANCISCO DA FONTOURA VIEIRA","start":226,"end":259},{"entity_group":"O","score":0.8648258448,"word":" Siape: 2108354), para substituir","start":260,"end":293},{"entity_group":"PERSON","score":0.6209846139,"word":"GABRIELA MUSSE BRANCO","start":294,"end":315},{"entity_group":"O","score":0.8155878186,"word":" Siape: 1917253 ), Diretor do Departamento de Gest\u00e3o Integrada da PROPLAN, C\u00f3digo SRH 1447, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 26\/09\/2018.","start":316,"end":474}],"label":[[226,259,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[294,315,"PERSON"],[168,178,"OCCUPATION"],[463,473,"DATE"],[450,460,"DATE"],[382,389,"ORGANIZATION"],[335,342,"OCCUPATION"]]}
{"id":822,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, RICARDO BAITELLI (Siape: 2030536 ), para substituir ELIRIO ERNESTINO TOLDO JUNIOR (Siape: 6352140 ), Diretor do Centro de Estudos de Geologia Costeira e Oce\u00e2nica, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 22\/09\/2018 a 12\/10\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 21 dias.","document":69951,"sentence_id":2160,"duplicates":[2160],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8496335149,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6060122252,"word":"RICARDO BAITELLI","start":243,"end":259},{"entity_group":"O","score":0.8789259195,"word":" Siape: 2030536 ), para substituir","start":260,"end":294},{"entity_group":"PERSON","score":0.6594416499,"word":"ELIRIO ERNESTINO TOLDO JUNIOR","start":295,"end":324},{"entity_group":"O","score":0.8093736768,"word":" Siape: 6352140 ), Diretor do Centro de Estudos de Geologia Costeira e Oce\u00e2nica, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 22\/09\/2018 a 12\/10\/2018, com o decorre","start":325,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[295,324,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,259,"PERSON"],[487,497,"DATE"],[474,484,"DATE"],[344,351,"OCCUPATION"]]}
{"id":823,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JOICE DA SILVA RODRIGUES NOGUEIRA (Siape: 2421324 ), para substituir Beatriz Ilibio Moro (Siape: 2259032 ), Secret\u00e1rio de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da Faculdade de Odontologia, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 22\/09\/2018 a 11\/10\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 20 dias.","document":69952,"sentence_id":2164,"duplicates":[2164],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8568000197,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6454414129,"word":"JOICE DA SILVA RODRIGUES NOGUEIRA","start":238,"end":271},{"entity_group":"O","score":0.8133517504,"word":" Siape: 2421324 ), para substituir Beatriz Ilibio Moro (Siape: 2259032 ), Secret\u00e1rio de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da Faculdade de Odontologia, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 22\/09\/2018 a 11\/10\/2018, com o decorrente","start":272,"end":512}],"label":[[238,271,"PERSON"],[168,195,"OCCUPATION"],[377,401,"ORGANIZATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[346,356,"OCCUPATION"],[484,494,"DATE"],[471,481,"DATE"]]}
{"id":824,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JOAO ANDRE JARENKOW (Siape: 0420839 ), para substituir GERHARD ERNST OVERBECK (Siape: 1820931 ), Coordenador do PPG em Bot\u00e2nica, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 23\/09\/2018 a 26\/09\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 4 dias.","document":69953,"sentence_id":2168,"duplicates":[2168],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.827149868,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6730090976,"word":"JOAO ANDRE JARENKOW","start":243,"end":262},{"entity_group":"O","score":0.8672438264,"word":" Siape: 0420839 ), para substituir","start":263,"end":297},{"entity_group":"PERSON","score":0.6658949256,"word":"GERHARD ERNST OVERBECK","start":298,"end":320},{"entity_group":"O","score":0.8265510201,"word":" Siape: 1820931 ), Coordenador do PPG em Bot\u00e2nica, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 23\/09\/2018 a 26\/09\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 4 dias.","start":321,"end":503}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[298,320,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,262,"PERSON"],[340,351,"OCCUPATION"],[426,436,"DATE"],[439,449,"DATE"]]}
{"id":825,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, RAUF OLIVEIRA DA SILVA (Siape: 1861258 ), para substituir RUI DE QUADROS RIBEIRO (Siape: 2076626 ), Diretor do Departamento de Sustenta\u00e7\u00e3o vinculado ao CPD, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 23\/09\/2018 a 28\/09\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 6 dias.","document":69954,"sentence_id":2172,"duplicates":[2172],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8229035139,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":246},{"entity_group":"PERSON","score":0.5564602613,"word":"RAUF OLIVEIRA DA SILVA","start":247,"end":269},{"entity_group":"O","score":0.868840158,"word":" Siape: 1861258 ), para substituir","start":270,"end":304},{"entity_group":"PERSON","score":0.620372057,"word":"RUI DE QUADROS RIBEIRO","start":305,"end":327},{"entity_group":"O","score":0.8315029144,"word":" Siape: 2076626 ), Diretor do Departamento de Sustenta\u00e7\u00e3o vinculado ao CPD, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 23\/09\/2018 a 28\/09\/2018, com o decorrente pagamento d","start":328,"end":512}],"label":[[305,327,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[247,269,"PERSON"],[472,482,"DATE"],[459,469,"DATE"],[347,354,"OCCUPATION"]]}
{"id":826,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, SERGIO HOFMEISTER DE ALMEIDA MARTINS COSTA (Siape: 0355308 ), para substituir CRISTINA ROLIM NEUMANN (Siape: 2373983 ), Coordenador da COMGRAD de Medicina, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 23\/09\/2018 a 28\/09\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 6 dias.","document":69955,"sentence_id":2176,"duplicates":[2176],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8362457156,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6740991473,"word":"SERGIO HOFMEISTER DE ALMEIDA MARTINS COSTA","start":243,"end":285},{"entity_group":"O","score":0.8690831065,"word":" Siape: 0355308 ), para substituir","start":286,"end":320},{"entity_group":"PERSON","score":0.7126565576,"word":"CRISTINA ROLIM NEUMANN","start":321,"end":343},{"entity_group":"O","score":0.8351462483,"word":" Siape: 2373983 ), Coordenador da COMGRAD de Medicina, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 23\/09\/2018 a 28\/09\/2018, com o decorrente paga","start":344,"end":512}],"label":[[243,285,"PERSON"],[168,200,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[321,343,"PERSON"],[363,374,"OCCUPATION"],[479,489,"DATE"],[466,476,"DATE"]]}
{"id":827,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM CONTABILIDADE, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ROBERTA TRINDADE WIZER LUCE (Siape: 2403771 ), para substituir SILVIA FERNANDA PECANHA MARTINS (Siape: 0355363 ), Chefe da Se\u00e7\u00e3o de An\u00e1lise do Empenho da Div de An\u00e1lise da Desp \/DCF\/PROPLAN, C\u00f3digo FG-5, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 28\/09\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.","document":69956,"sentence_id":2180,"duplicates":[2180],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.844007194,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM CONTABILIDADE, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":234},{"entity_group":"PERSON","score":0.6839655042,"word":"ROBERTA TRINDADE WIZER LUCE","start":235,"end":262},{"entity_group":"O","score":0.8755619526,"word":" Siape: 2403771 ), para substituir","start":263,"end":297},{"entity_group":"PERSON","score":0.6821023226,"word":"SILVIA FERNANDA PECANHA MARTINS","start":298,"end":329},{"entity_group":"O","score":0.7985498905,"word":" Siape: 0355363 ), Chefe da Se\u00e7\u00e3o de An\u00e1lise do Empenho da Div de An\u00e1lise da Desp \/DCF\/PROPLAN, C\u00f3digo FG-5, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 28\/09\/2018, com o","start":330,"end":511}],"label":[[298,329,"PERSON"],[235,262,"PERSON"],[168,192,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[494,504,"DATE"],[481,491,"DATE"],[417,424,"ORGANIZATION"],[349,354,"OCCUPATION"]]}
{"id":828,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, GILMAR ARDUINO BETTIO MARODIN (Siape: 0356947 ), para substituir GILMAR SCHAFER (Siape: 2322630 ), Chefe do Depto de Horticultura e Silvicultura da Faculdade de Agronomia, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 28\/09\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.","document":69957,"sentence_id":2184,"duplicates":[2184],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8574870229,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6694517732,"word":"GILMAR ARDUINO BETTIO MARODIN","start":243,"end":272},{"entity_group":"O","score":0.8894533515,"word":" Siape: 0356947 ), para substituir","start":273,"end":307},{"entity_group":"PERSON","score":0.5800402164,"word":"GILMAR SCHAFER","start":308,"end":322},{"entity_group":"O","score":0.8131485581,"word":" Siape: 2322630 ), Chefe do Depto de Horticultura e Silvicultura da Faculdade de Agronomia, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 28\/09\/2018, com o decorrente","start":323,"end":511}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,272,"PERSON"],[391,413,"ORGANIZATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[308,322,"PERSON"],[483,493,"DATE"],[470,480,"DATE"],[342,347,"OCCUPATION"]]}
{"id":829,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ROBERTO VERDUM (Siape: 0357046 ), para substituir ROSA MARIA VIEIRA MEDEIROS (Siape: 0357113 ), Chefe do Depto de Geografia do Instituto de Geoci\u00eancias, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 24\/09\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":69958,"sentence_id":2188,"duplicates":[2188],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8470432758,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6009682417,"word":"ROBERTO VERDUM","start":243,"end":257},{"entity_group":"O","score":0.881329298,"word":" Siape: 0357046 ), para substituir","start":258,"end":292},{"entity_group":"PERSON","score":0.6531342268,"word":"ROSA MARIA VIEIRA MEDEIROS","start":293,"end":319},{"entity_group":"O","score":0.8053872585,"word":" Siape: 0357113 ), Chefe do Depto de Geografia do Instituto de Geoci\u00eancias, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 24\/09\/2018, com o decorrente pagamento das vanta","start":320,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[293,319,"PERSON"],[370,394,"ORGANIZATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,257,"PERSON"],[451,461,"DATE"],[464,474,"DATE"],[339,344,"OCCUPATION"]]}
{"id":830,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LAURA WUNSCH (Siape: 1654277 ), para substituir LOVOIS DE ANDRADE MIGUEL (Siape: 1230208 ), Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 25\/09\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":69959,"sentence_id":2192,"duplicates":[2192],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8235993981,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.5801428556,"word":"LAURA WUNSCH","start":243,"end":255},{"entity_group":"O","score":0.8638984561,"word":" Siape: 1654277 ), para substituir","start":256,"end":290},{"entity_group":"PERSON","score":0.6724632382,"word":"LOVOIS DE ANDRADE MIGUEL","start":291,"end":315},{"entity_group":"O","score":0.8203260303,"word":" Siape: 1230208 ), Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia, C\u00f3digo CD-3, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 25\/09\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","start":316,"end":503}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[291,315,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[243,255,"PERSON"],[335,345,"OCCUPATION"],[439,449,"DATE"],[426,436,"DATE"]]}
{"id":831,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de CAMILA BAUER BRONSTRUP, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Arte Dram\u00e1tica do Instituto de Artes, com a finalidade de participar da \"14th International Ibsen Conference\", em Skien, Noruega, no per\u00edodo compreendido entre 03\/09\/2018 e 10\/09\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","document":69960,"sentence_id":2196,"duplicates":[2196],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7139336467,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6146489978,"word":"CAMILA BAUER BRONSTRUP","start":35,"end":57},{"entity_group":"O","score":0.6317570806,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Arte Dram\u00e1tica do Instituto","start":58,"end":162},{"entity_group":"ORGANIZATION","score":0.3312796652,"word":"de","start":163,"end":165},{"entity_group":"O","score":0.7438027263,"word":"Artes, com a finalidade de participar da \"14th International Ibsen Conference\", em Skien, Noruega, no per\u00edodo compreendido entre 03\/09\/2018 e 10\/09\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus UFRGS (Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - di\u00e1rias).","start":166,"end":391}],"label":[[59,91,"OCCUPATION"],[354,378,"ORGANIZATION"],[35,57,"PERSON"],[152,170,"ORGANIZATION"],[307,317,"DATE"],[294,304,"DATE"],[347,352,"ORGANIZATION"]]}
{"id":832,"text":"RUI VICENTE OPPERMANN Reitor","document":69960,"sentence_id":2198,"duplicates":[2198,2253,2489],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.6764310002,"word":"RUI VICENTE OPPERMANN","start":0,"end":21},{"entity_group":"O","score":0.4337607026,"word":"Reitor","start":22,"end":28}],"label":[[0,21,"PERSON"],[22,28,"OCCUPATION"]]}
{"id":833,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de BIBLIOTEC\u00c1RIO- DOCUMENTALISTA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ELISA ALVES DE OLIVEIRA (Siape: 1682177 ), para substituir CLAUDETE SOARES DE OLIVEIRA (Siape: 1860136 ), Chefe da Biblioteca de F\u00edsica, C\u00f3digo FG- 5, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 01\/10\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 8 dias.","document":69961,"sentence_id":2201,"duplicates":[2201],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8465417027,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de BIBLIOTEC\u00c1RIO- DOCUMENTALISTA, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":239},{"entity_group":"PERSON","score":0.5871642828,"word":"ELISA ALVES DE OLIVEIRA","start":240,"end":263},{"entity_group":"O","score":0.8619761467,"word":" Siape: 1682177 ), para substituir","start":264,"end":298},{"entity_group":"PERSON","score":0.5869342685,"word":"CLAUDETE SOARES DE OLIVEIRA","start":299,"end":326},{"entity_group":"O","score":0.8461655378,"word":" Siape: 1860136 ), Chefe da Biblioteca de F\u00edsica, C\u00f3digo FG- 5, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 01\/10\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens","start":327,"end":511}],"label":[[299,326,"PERSON"],[240,263,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[459,469,"DATE"],[446,456,"DATE"],[346,351,"OCCUPATION"]]}
{"id":834,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANGELA TEREZINHA DE SOUZA WYSE (Siape: 0408829 ), para substituir DIOGO ONOFRE GOMES DE SOUZA (Siape: 0351965 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas: Bioqu\u00edmica, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 05\/10\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 12 dias.","document":69962,"sentence_id":2205,"duplicates":[2205],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8410866261,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.636628747,"word":"ANGELA TEREZINHA DE SOUZA WYSE","start":243,"end":273},{"entity_group":"O","score":0.8675390482,"word":" Siape: 0408829 ), para substituir","start":274,"end":308},{"entity_group":"PERSON","score":0.6265563965,"word":"DIOGO ONOFRE GOMES DE SOUZA","start":309,"end":336},{"entity_group":"O","score":0.8154253364,"word":" Siape: 0351965 ), Coordenador do PPG em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas: Bioqu\u00edmica, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 05\/10\/2018, com o dec","start":337,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,273,"PERSON"],[309,336,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[356,367,"OCCUPATION"],[491,501,"DATE"],[478,488,"DATE"]]}
{"id":835,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de BIBLIOTEC\u00c1RIO- DOCUMENTALISTA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, M\u00c1RCIA PETINGA IRALA (Siape: 1632185 ), para substituir JAQUELINE INSAURRIAGA SILVEIRA (Siape: 1678874 ), Chefe da Biblioteca de Administra\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo FG-5, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 28\/09\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.","document":69963,"sentence_id":2209,"duplicates":[2209],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.838698566,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de BIBLIOTEC\u00c1RIO- DOCUMENTALISTA, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":239},{"entity_group":"PERSON","score":0.6580744386,"word":"M\u00c1RCIA PETINGA IRALA","start":240,"end":260},{"entity_group":"O","score":0.8570719361,"word":" Siape: 1632185 ), para substituir","start":261,"end":295},{"entity_group":"PERSON","score":0.685634613,"word":"JAQUELINE INSAURRIAGA SILVEIRA","start":296,"end":326},{"entity_group":"O","score":0.8228144646,"word":" Siape: 1678874 ), Chefe da Biblioteca de Administra\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo FG-5, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 28\/09\/2018, com o decorrente pagamento das vant","start":327,"end":512}],"label":[[296,326,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[240,260,"PERSON"],[465,475,"DATE"],[452,462,"DATE"],[346,351,"OCCUPATION"]]}
{"id":836,"text":"Nomear EDY ISAIAS JUNIOR CAMILA KUHN ANTUNES MARIA CLAUDIA PEREIRA SANTOS BARBARA FRANCESCHINI RICHTER (Suplente) para comporem o N\u00facleo de Gest\u00e3o de Desempenho da Superintend\u00eancia de Infraestrutura - Prefeitura\/Manuten\u00e7\u00e3o, por um mandato de dois anos a contar de 01 de outubro de 2018, com a finalidade de organizar a implementa\u00e7\u00e3o e a execu\u00e7\u00e3o do Processo de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho dos Servidores T\u00e9cnico-administrativos da UFRGS, observando os termos da Lei 11.091, de 12\/01\/2005, e das Decis\u00f5es 939\/2008, 328\/2010 e 417\/2014 do Conselho Universit\u00e1rio.","document":69964,"sentence_id":2213,"duplicates":[2213],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7861338258,"word":"Nomear","start":0,"end":6},{"entity_group":"PERSON","score":0.6780156493,"word":"EDY ISAIAS JUNIOR CAMILA KUHN ANTUNES MARIA CLAUDIA PEREIRA SANTOS BARBARA FRANCESCHINI RICHTER","start":7,"end":102},{"entity_group":"O","score":0.7518753409,"word":" Suplente) para comporem o N\u00facleo de Gest\u00e3o de Desempenho da Superintend\u00eancia de Infraestrutura - Prefeitura\/Manuten\u00e7\u00e3o, por um mandato de dois anos a contar de 01 de outubro de 2018, com a finalidade de organizar a implementa\u00e7\u00e3o e a execu\u00e7\u00e3o do Processo de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho dos Servidores T\u00e9cnico-administrativos da UFRGS, observando os termos da Lei 11.091, de 12\/01\/2005, e das Decis\u00f5es 939\/2008, 32","start":103,"end":512}],"label":[[7,102,"PERSON"],[164,198,"ORGANIZATION"],[533,555,"ORGANIZATION"],[264,285,"DATE"],[473,483,"DATE"],[427,432,"ORGANIZATION"]]}
{"id":837,"text":"MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas.","document":69964,"sentence_id":2214,"duplicates":[2214,2302,2317],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.6665335298,"word":"MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA","start":0,"end":24},{"entity_group":"O","score":0.380264163,"word":"Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas.","start":25,"end":57}],"label":[[25,56,"OCCUPATION"],[0,24,"PERSON"]]}
{"id":838,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, RAFAEL LORSCHEITER (Siape: 1853730 ), para substituir ANDRE LUIS DE MARISE ROSA (Siape: 0357888 ), Chefe da Subprefeitura do Campus do Vale Setor 2, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 05\/10\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 12 dias.","document":69965,"sentence_id":2217,"duplicates":[2217],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8832229376,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de","start":0,"end":167},{"entity_group":"PERSON","score":0.2881618738,"word":"ENGENHEIRO AGR\u00d4NOMO","start":168,"end":187},{"entity_group":"O","score":0.7953993082,"word":", do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":188,"end":230},{"entity_group":"PERSON","score":0.632314682,"word":"RAFAEL LORSCHEITER","start":231,"end":249},{"entity_group":"O","score":0.8697735667,"word":" Siape: 1853730 ), para substituir","start":250,"end":284},{"entity_group":"PERSON","score":0.6908119321,"word":"ANDRE LUIS DE MARISE ROSA","start":285,"end":310},{"entity_group":"O","score":0.8363521099,"word":" Siape: 0357888 ), Chefe da Subprefeitura do Campus do Vale Setor 2, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 05\/10\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens","start":311,"end":513}],"label":[[285,310,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[168,187,"PERSON"],[231,249,"PERSON"],[355,369,"LOCATION"],[460,470,"DATE"],[447,457,"DATE"],[329,334,"OCCUPATION"]]}
{"id":839,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MICHELE TORRES ELIZALDE (Siape: 2074895 ), para substituir ZELIA DA SILVA ZAGHETTO (Siape: 0355900 ), Coordenador do N\u00facleo Administrativo da Ger\u00eancia Administrativa do Instituto de Geoci\u00eancias, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 08\/10\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 15 dias.","document":69966,"sentence_id":2221,"duplicates":[2221],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8420341611,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6807124019,"word":"MICHELE TORRES ELIZALDE","start":238,"end":261},{"entity_group":"O","score":0.8666702509,"word":" Siape: 2074895 ), para substituir","start":262,"end":296},{"entity_group":"PERSON","score":0.6763415337,"word":"ZELIA DA SILVA ZAGHETTO","start":297,"end":320},{"entity_group":"O","score":0.7863527536,"word":" Siape: 0355900 ), Coordenador do N\u00facleo Administrativo da Ger\u00eancia Administrativa do Instituto de Geoci\u00eancias, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/09\/2018","start":321,"end":511}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[407,431,"ORGANIZATION"],[238,261,"PERSON"],[297,320,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[340,351,"OCCUPATION"],[514,524,"DATE"],[501,511,"DATE"]]}
{"id":840,"text":"Retificar a Portaria n\u00ba 7183\/2018, de 11\/09\/2018, que designou, temporariamente, RODRIGO VALIN DE OLIVEIRA (Siape: 1998486) para substituir DANILO KNIJNIK (Siape: 2174607 ), Processo SEI n\u00ba 23078.524842\/2018-91, onde se l\u00ea: \"...no per\u00edodo de 11\/09\/2018 a 03\/10\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 23 dias.","document":69967,"sentence_id":2225,"duplicates":[2225],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8575084805,"word":"Retificar a Portaria n\u00ba 7183\/2018, de 11\/09\/2018, que designou, temporariamente,","start":0,"end":80},{"entity_group":"PERSON","score":0.639852643,"word":"RODRIGO VALIN DE OLIVEIRA","start":81,"end":106},{"entity_group":"O","score":0.8298422098,"word":" Siape: 1998486) para substituir","start":107,"end":139},{"entity_group":"PERSON","score":0.6503244042,"word":"DANILO KNIJNIK","start":140,"end":154},{"entity_group":"O","score":0.8455452919,"word":" Siape: 2174607 ), Processo SEI n\u00ba 23078.524842\/2018-91, onde se l\u00ea: \"...no per\u00edodo de 11\/09\/2018 a 03\/10\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 23 dias.","start":155,"end":320}],"label":[[81,106,"PERSON"],[140,154,"PERSON"],[255,265,"DATE"],[38,48,"DATE"],[242,252,"DATE"]]}
{"id":841,"text":"\", leia-se: \"...no per\u00edodo de 11\/09\/2018 a 16\/09\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 06 dias.","document":69967,"sentence_id":2226,"duplicates":[2226],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6836695075,"word":"\", leia-se: \"...no per\u00edodo de 11\/09\/2018 a 16\/09\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 06 dias.","start":0,"end":108}],"label":[[43,53,"DATE"],[30,40,"DATE"]]}
{"id":842,"text":"\"; ficando ratificados os demais termos.","document":69967,"sentence_id":2227,"duplicates":[2227],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5915689468,"word":"\"; ficando ratificados os demais termos.","start":0,"end":40}],"label":[]}
{"id":843,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARIANE MOREIRA DA SILVA (Siape: 2260285 ), para substituir JORGE UBIRAJARA BRANDO NOGUEIRA (Siape: 2057112 ), Coordenador do N\u00facleo de Financas, Infraest, Patrim e Supriment Ger\u00eancia Adm do Instituto de Letras, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 06\/10\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 13 dias.","document":69968,"sentence_id":2231,"duplicates":[2231],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8440235257,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6004040837,"word":"MARIANE MOREIRA DA SILVA","start":238,"end":262},{"entity_group":"O","score":0.8685500622,"word":" Siape: 2260285 ), para substituir","start":263,"end":297},{"entity_group":"PERSON","score":0.6635867357,"word":"JORGE UBIRAJARA BRANDO NOGUEIRA","start":298,"end":329},{"entity_group":"O","score":0.718967557,"word":" Siape: 2057112 ), Coordenador do N\u00facleo de Financas, Infraest, Patrim e Supriment Ger\u00eancia Adm do Instituto de Letras, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edo","start":330,"end":512}],"label":[[298,329,"PERSON"],[168,195,"OCCUPATION"],[238,262,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[429,448,"ORGANIZATION"],[349,360,"OCCUPATION"],[531,541,"DATE"],[518,528,"DATE"]]}
{"id":844,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JOSE ROBERTO DUARTE COLCHETE (Siape: 0353310 ), para substituir TURENE ANDRADE E SILVA NETO (Siape: 0356721 ), Diretor da Divis\u00e3o de Preparo da Licita\u00e7\u00e3o do Departamento de Aquisi\u00e7\u00e3o de Bens e Servi\u00e7os, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 29\/09\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 6 dias.","document":69969,"sentence_id":2235,"duplicates":[2235],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8348974586,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6858053207,"word":"JOSE ROBERTO DUARTE COLCHETE","start":238,"end":266},{"entity_group":"O","score":0.8588998914,"word":" Siape: 0353310 ), para substituir","start":267,"end":301},{"entity_group":"PERSON","score":0.6963085532,"word":"TURENE ANDRADE E SILVA NETO","start":302,"end":329},{"entity_group":"O","score":0.752785027,"word":" Siape: 0356721 ), Diretor da Divis\u00e3o de Preparo da Licita\u00e7\u00e3o do Departamento de Aquisi\u00e7\u00e3o de Bens e Servi\u00e7os, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/","start":330,"end":512}],"label":[[238,266,"PERSON"],[168,195,"OCCUPATION"],[302,329,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[522,532,"DATE"],[509,519,"DATE"],[349,356,"OCCUPATION"]]}
{"id":845,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JONAS BARROS TEIXEIRA (Siape: 0044870 ), para substituir ISABEL SCHERER (Siape: 2065156 ), Secret\u00e1rio do CECLIMAR, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 28\/09\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.","document":69970,"sentence_id":2239,"duplicates":[2239],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8372088671,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6315351129,"word":"JONAS BARROS TEIXEIRA","start":238,"end":259},{"entity_group":"O","score":0.8676481843,"word":" Siape: 0044870 ), para substituir","start":260,"end":294},{"entity_group":"PERSON","score":0.5470398664,"word":"ISABEL SCHERER","start":295,"end":309},{"entity_group":"O","score":0.859375,"word":" Siape: 2065156 ), Secret\u00e1rio do CECLIMAR, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 28\/09\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.","start":310,"end":498}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[238,259,"PERSON"],[295,309,"PERSON"],[329,339,"OCCUPATION"],[434,444,"DATE"],[421,431,"DATE"]]}
{"id":846,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de JORNALISTA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANIA CHALA (Siape: 0356719 ), para substituir EDINA MARIA DA ROCHA FERREIRA (Siape: 0352039 ), Vice-Secret\u00e1rio de Comunica\u00e7\u00e3o Social, vinculado \u00e0 Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Social, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 01\/10\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 8 dias.","document":69971,"sentence_id":2243,"duplicates":[2243],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8560159206,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de JORNALISTA, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":220},{"entity_group":"PERSON","score":0.5450350046,"word":"ANIA CHALA","start":221,"end":231},{"entity_group":"O","score":0.875423193,"word":" Siape: 0356719 ), para substituir","start":232,"end":266},{"entity_group":"PERSON","score":0.6319192052,"word":"EDINA MARIA DA ROCHA FERREIRA","start":267,"end":296},{"entity_group":"O","score":0.8157683015,"word":" Siape: 0352039 ), Vice-Secret\u00e1rio de Comunica\u00e7\u00e3o Social, vinculado \u00e0 Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Social, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 01\/10\/2018, com o decorrente p","start":297,"end":512}],"label":[[267,296,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[321,331,"OCCUPATION"],[482,492,"DATE"],[469,479,"DATE"],[221,231,"PERSON"]]}
{"id":847,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CARLOS AUGUSTO GODOI DA SILVA (Siape: 0351485 ), para substituir MARCELO SOARES MACHADO (Siape: 0353832 ), Diretor do Departamento de Administra\u00e7\u00e3o de Pessoal da PROGESP, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 28\/09\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.","document":69972,"sentence_id":2247,"duplicates":[2247],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8442618251,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6303563118,"word":"CARLOS AUGUSTO GODOI DA SILVA","start":238,"end":267},{"entity_group":"O","score":0.8697024584,"word":" Siape: 0351485 ), para substituir","start":268,"end":302},{"entity_group":"PERSON","score":0.6296415925,"word":"MARCELO SOARES MACHADO","start":303,"end":325},{"entity_group":"O","score":0.8330811262,"word":" Siape: 0353832 ), Diretor do Departamento de Administra\u00e7\u00e3o de Pessoal da PROGESP, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 28\/09\/2018, com o deco","start":326,"end":512}],"label":[[238,267,"PERSON"],[168,195,"OCCUPATION"],[303,325,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[490,500,"DATE"],[477,487,"DATE"],[400,407,"ORGANIZATION"],[345,352,"OCCUPATION"]]}
{"id":848,"text":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de MARIANGELA MACHADO TOALDO, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Comunica\u00e7\u00e3o da Faculdade de Biblioteconomia e Comunica\u00e7\u00e3o, com a finalidade de participar do \"II Congreso de la Red Iberoamericana de Investigadores en Publicidad: Comprender la Publicidad para Transformar la Sociedad\", em Quito, Equador, no per\u00edodo compreendido entre 02\/10\/2018 e 06\/10\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","document":69973,"sentence_id":2251,"duplicates":[2251],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7215459347,"word":"Autorizar o afastamento do pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6490952969,"word":"MARIANGELA MACHADO TOALDO","start":35,"end":60},{"entity_group":"O","score":0.6902254224,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Comunica\u00e7\u00e3o da Faculdade de Biblioteconomia e Comunica\u00e7\u00e3o, com a finalidade de participar do \"II Congreso de la Red Iberoamericana de Investigadores en Publicidad: Comprender la Publicidad para Transformar la Sociedad\", em Quito, Equador, no per\u00edodo compreendido entre 02\/10\/2018 e 06\/10\/2018, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","start":61,"end":469}],"label":[[152,194,"ORGANIZATION"],[62,94,"OCCUPATION"],[121,148,"ORGANIZATION"],[35,60,"PERSON"],[406,416,"DATE"],[419,429,"DATE"]]}
{"id":849,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO DO ENSINO B\u00c1SICO, T\u00c9CNICO E TECNOL\u00d3GICO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, HUBERT AHLERT (Siape: 6352705 ), para substituir PEDRO MONTEIRO NUNES JUNIOR (Siape: 0354873 ), Chefe do Setor de Capacita\u00e7\u00e3o da Ger\u00eancia Administrativa do CPD, C\u00f3digo FG-5, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/09\/2018 a 06\/10\/2018.","document":69974,"sentence_id":2256,"duplicates":[2256],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.777477622,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO DO ENSINO B\u00c1SICO, T\u00c9CNICO E TECNOL\u00d3GICO, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":273},{"entity_group":"PERSON","score":0.6039978266,"word":"HUBERT AHLERT","start":274,"end":287},{"entity_group":"O","score":0.8691058755,"word":" Siape: 6352705 ), para substituir","start":288,"end":322},{"entity_group":"PERSON","score":0.649793148,"word":"PEDRO MONTEIRO NUNES JUNIOR","start":323,"end":350},{"entity_group":"O","score":0.811355412,"word":" Siape: 0354873 ), Chefe do Setor de Capacita\u00e7\u00e3o da Ger\u00eancia Administrativa do CPD, C\u00f3digo FG-5, em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/09\/201","start":351,"end":512}],"label":[[323,350,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[274,287,"PERSON"],[516,526,"DATE"],[503,513,"DATE"],[370,375,"OCCUPATION"]]}
{"id":850,"text":"Conceder Progress\u00e3o por M\u00e9rito Profissional, nos termos do artigo 10-A da Lei n\u00ba 11.091, de 12 de janeiro de 2005, e da Decis\u00e3o n\u00ba 939, de 21 de novembro de 2008, do Conselho Universit\u00e1rio desta Universidade, para a servidora FABIANA HENNIES BRIGIDI, matr\u00edcula SIAPE 1864196, N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o E , para o padr\u00e3o de vencimento 06, com vig\u00eancia a partir de 10 de novembro de 2018.","document":72967,"sentence_id":2260,"duplicates":[2260],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8303322196,"word":"Conceder Progress\u00e3o por M\u00e9rito Profissional, nos termos do artigo 10-A da Lei n\u00ba 11.091, de 12 de janeiro de 2005, e da Decis\u00e3o n\u00ba 939, de 21 de novembro de 2008, do Conselho Universit\u00e1rio desta Universidade, para a servidora","start":0,"end":225},{"entity_group":"PERSON","score":0.6526556015,"word":"FABIANA HENNIES BRIGIDI","start":226,"end":249},{"entity_group":"O","score":0.8223406672,"word":", matr\u00edcula SIAPE 1864196, N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o E para o padr\u00e3o de vencimento 06, com vig\u00eancia a partir de 10 de novembro de 2018.","start":250,"end":382}],"label":[[226,249,"PERSON"],[360,382,"DATE"],[139,161,"DATE"],[166,188,"ORGANIZATION"],[92,113,"DATE"]]}
{"id":851,"text":"Designar LUIZ FERNANDO FERREIRA, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1266913, ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto, lotado no Departamento de Engenharia El\u00e9trica da Escola de Engenharia, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, como Chefe do Depto de Engenharia El\u00e9trica da Escola de Engenharia, C\u00f3digo SRH 246, c\u00f3digo FG-1, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o at\u00e9 16\/07\/2019, a fim de completar o mandato do professor ALY FERREIRA FLORES FILHO, conforme artigo 92 do Estatuto da mesma Universidade.","document":72969,"sentence_id":2264,"duplicates":[2264],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8585956097,"word":"Designar","start":0,"end":8},{"entity_group":"PERSON","score":0.6305259466,"word":"LUIZ FERNANDO FERREIRA","start":9,"end":31},{"entity_group":"O","score":0.74193573,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1266913, ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto, lotado no Departamento de Engenharia El\u00e9trica da Escola de Engenharia, do Quadro de Pessoal da Universidade","start":32,"end":240},{"entity_group":"ORGANIZATION","score":0.4369185865,"word":"Federal do Rio Grande do","start":241,"end":265},{"entity_group":"O","score":0.8036411405,"word":"Sul, como Chefe do Depto de Engenharia El\u00e9trica da Escola de Engenharia, C\u00f3digo SRH 246, c\u00f3digo FG-1, com vig\u00eancia a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o at\u00e9 16\/07\/2019, a fim de completar o mandato do professor","start":266,"end":496},{"entity_group":"PERSON","score":0.6101597548,"word":"ALY FERREIRA","start":497,"end":509},{"entity_group":"O","score":0.3291501403,"word":"FLO","start":510,"end":513}],"label":[[227,268,"ORGANIZATION"],[142,177,"ORGANIZATION"],[82,114,"OCCUPATION"],[9,31,"PERSON"],[181,201,"ORGANIZATION"],[316,336,"ORGANIZATION"],[497,509,"PERSON"],[442,452,"DATE"],[275,280,"OCCUPATION"]]}
{"id":852,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JANE FRAGA TUTIKIAN (Siape: 1006601 ), para substituir RUI VICENTE OPPERMANN (Siape: 0355209 ), Reitor, C\u00f3digo CD-1, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 01\/12\/2018 a 03\/12\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","document":72971,"sentence_id":2269,"duplicates":[2269],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8288111091,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6834370494,"word":"JANE FRAGA TUTIKIAN","start":243,"end":262},{"entity_group":"O","score":0.8658651114,"word":" Siape: 1006601 ), para substituir","start":263,"end":297},{"entity_group":"PERSON","score":0.6670780182,"word":"RUI VICENTE OPPERMANN","start":298,"end":319},{"entity_group":"O","score":0.8533079028,"word":" Siape: 0355209 ), Reitor, C\u00f3digo CD-1, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 01\/12\/2018 a 03\/12\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","start":320,"end":479}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[298,319,"PERSON"],[243,262,"PERSON"],[415,425,"DATE"],[402,412,"DATE"],[339,345,"OCCUPATION"]]}
{"id":853,"text":"Dispensar, a pedido, a partir de 23\/11\/2018, o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LUIZ FERNANDO FERREIRA, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1266913, da fun\u00e7\u00e3o de Chefe Substituto do Depto de Engenharia El\u00e9trica da Escola de Engenharia, para a qual foi designado pela Portaria 6268\/2017, de 14\/07\/2017.","document":72973,"sentence_id":2273,"duplicates":[2273],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7815709114,"word":"Dispensar, a pedido, a partir de 23\/11\/2018, o ocupante do cargo de Professor do Magist\u00e9rio Superior, classe Adjunto, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":158},{"entity_group":"PERSON","score":0.6206563115,"word":"LUIZ FERNANDO FERREIRA","start":159,"end":181},{"entity_group":"O","score":0.7632098794,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1266913, da fun\u00e7\u00e3o de Chefe Substituto do Depto de Engenharia El\u00e9trica da Escola de Engenharia, para a qual foi designado pela Portaria 6268\/2017, de 14\/07\/2017.","start":182,"end":364}],"label":[[68,100,"OCCUPATION"],[159,181,"PERSON"],[276,296,"ORGANIZATION"],[33,43,"DATE"],[352,362,"DATE"],[224,229,"OCCUPATION"]]}
{"id":854,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES (Siape: 0351663 ), para substituir RUI VICENTE OPPERMANN (Siape: 0355209 ), Reitor, C\u00f3digo CD-1, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 04\/12\/2018 a 05\/12\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":72974,"sentence_id":2278,"duplicates":[2278],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8250097632,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6959807873,"word":"CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES","start":243,"end":274},{"entity_group":"O","score":0.8623250723,"word":" Siape: 0351663 ), para substituir","start":275,"end":309},{"entity_group":"PERSON","score":0.700050652,"word":"RUI VICENTE OPPERMANN","start":310,"end":331},{"entity_group":"O","score":0.8471487164,"word":" Siape: 0355209 ), Reitor, C\u00f3digo CD-1, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 04\/12\/2018 a 05\/12\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","start":332,"end":491}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,274,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[310,331,"PERSON"],[427,437,"DATE"],[414,424,"DATE"],[351,357,"OCCUPATION"]]}
{"id":855,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JANE FRAGA TUTIKIAN (Siape: 1006601 ), para substituir RUI VICENTE OPPERMANN (Siape: 0355209 ), Reitor, C\u00f3digo CD-1, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 06\/12\/2018 a 09\/12\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 4 dias.","document":72975,"sentence_id":2282,"duplicates":[2282],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8285582662,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.683161974,"word":"JANE FRAGA TUTIKIAN","start":243,"end":262},{"entity_group":"O","score":0.8646044731,"word":" Siape: 1006601 ), para substituir","start":263,"end":297},{"entity_group":"PERSON","score":0.6673179269,"word":"RUI VICENTE OPPERMANN","start":298,"end":319},{"entity_group":"O","score":0.8510130048,"word":" Siape: 0355209 ), Reitor, C\u00f3digo CD-1, em seu afastamento do pa\u00eds, no per\u00edodo de 06\/12\/2018 a 09\/12\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 4 dias.","start":320,"end":479}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[298,319,"PERSON"],[243,262,"PERSON"],[415,425,"DATE"],[402,412,"DATE"],[339,345,"OCCUPATION"]]}
{"id":856,"text":"Conceder Progress\u00e3o por M\u00e9rito Profissional, nos termos do artigo 10-A da Lei n\u00ba 11.091, de 12 de janeiro de 2005, e da Decis\u00e3o n\u00ba 939, de 21 de novembro de 2008, do Conselho Universit\u00e1rio desta Universidade, para a servidora PATRICIA MOUSQUER, matr\u00edcula SIAPE 1866812, N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o E , para o padr\u00e3o de vencimento 06, com vig\u00eancia a partir de 22 de novembro de 2018.","document":72980,"sentence_id":2286,"duplicates":[2286],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8311419487,"word":"Conceder Progress\u00e3o por M\u00e9rito Profissional, nos termos do artigo 10-A da Lei n\u00ba 11.091, de 12 de janeiro de 2005, e da Decis\u00e3o n\u00ba 939, de 21 de novembro de 2008, do Conselho Universit\u00e1rio desta Universidade, para a servidora","start":0,"end":225},{"entity_group":"PERSON","score":0.5874519348,"word":"PATRICIA MOUSQUER","start":226,"end":243},{"entity_group":"O","score":0.8272938728,"word":", matr\u00edcula SIAPE 1866812, N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o E para o padr\u00e3o de vencimento 06, com vig\u00eancia a partir de 22 de novembro de 2018.","start":244,"end":376}],"label":[[354,376,"DATE"],[139,161,"DATE"],[166,188,"ORGANIZATION"],[92,113,"DATE"],[226,243,"PERSON"]]}
{"id":857,"text":"Retificar a Portaria n\u00b0 9417\/2018, de 21\/11\/2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 23\/11\/2018, que dispensou FABIELE RAMOS CHIARELLO, T\u00e9cnico em Contabilidade, com exerc\u00edcio no N\u00facleo Financeiro da Ger\u00eancia Administrativa da ODONTO, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora do N\u00facleo Financeiro da Ger\u00eancia Administrativa da Faculdade de Odontologia.","document":72981,"sentence_id":2290,"duplicates":[2290],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8510584235,"word":"Retificar a Portaria n\u00b0 9417\/2018, de 21\/11\/2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 23\/11\/2018, que dispensou","start":0,"end":115},{"entity_group":"PERSON","score":0.6367950439,"word":"FABIELE RAMOS CHIARELLO","start":116,"end":139},{"entity_group":"O","score":0.6478705406,"word":", T\u00e9cnico em Contabilidade, com exerc\u00edcio no N\u00facleo Financeiro da Ger\u00eancia Administrativa da ODONTO, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora do N\u00facleo Financeiro da Ger\u00eancia Administrativa da Faculdade de Odontologia.","start":140,"end":343}],"label":[[141,165,"OCCUPATION"],[317,341,"ORGANIZATION"],[116,139,"PERSON"],[253,265,"OCCUPATION"],[38,48,"DATE"],[90,100,"DATE"]]}
{"id":858,"text":"Onde se l\u00ea: \"...Dispensar, a partir de 20\/08\/2018...\", leia-se: \"...Dispensar, a partir de 21\/11\/2018...\", ficando ratificados os demais termos.","document":72981,"sentence_id":2292,"duplicates":[2292],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7428101301,"word":"Onde se l\u00ea: \"...Dispensar, a partir de 20\/08\/2018...\", leia-se: \"...Dispensar, a partir de 21\/11\/2018...\", ficando ratificados os demais termos.","start":0,"end":144}],"label":[[91,101,"DATE"],[39,49,"DATE"]]}
{"id":859,"text":"Retificar, por decis\u00e3o judicial proferida no processo n\u00ba 5067128-13.2018.4.04.71005067128- 13.2018.4.04.7100, da 4\u00aa Vara Federal de Porto Alegre, o enquadramento no PCCTAE, homologado pelo anexo I da Portaria n\u00b0 1874, de 13\/07\/2006, do servidor LUIZ ANTONIO MOREIRA GONCALVES, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0356203, ativo no cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, para o n\u00edvel III, conforme o Processo n\u00ba 23078.532701\/2018-42.","document":72982,"sentence_id":2296,"duplicates":[2296],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8099257946,"word":"Retificar, por decis\u00e3o judicial proferida no processo n\u00ba 5067128-13.2018.4.04.71005067128- 13.2018.4.04.7100, da 4\u00aa Vara Federal de Porto Alegre, o enquadramento no PCCTAE, homologado pelo anexo I da Portaria n\u00b0 1874, de 13\/07\/2006, do servidor","start":0,"end":244},{"entity_group":"PERSON","score":0.6623418331,"word":"LUIZ ANTONIO MOREIRA GONCALVES","start":245,"end":275},{"entity_group":"O","score":0.8292408586,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0356203, ativo no cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, para o n\u00edvel III, conforme o Processo n\u00ba 23078.532701\/2018-42.","start":276,"end":424}],"label":[[245,275,"PERSON"],[323,350,"OCCUPATION"],[221,231,"DATE"]]}
{"id":860,"text":"Tornar sem efeito a(s) portaria(s) de concess\u00e3o de progress\u00e3o por capacita\u00e7\u00e3o gerada(s) ap\u00f3s a implementa\u00e7\u00e3o do PCCTAE.","document":72982,"sentence_id":2297,"duplicates":[2297],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5481837392,"word":"Tornar sem efeito a(s) portaria(s) de concess\u00e3o de progress\u00e3o por capacita\u00e7\u00e3o gerada(s) ap\u00f3s a implementa\u00e7\u00e3o do PCCTAE.","start":0,"end":119}],"label":[]}
{"id":861,"text":"JANE FRAGA TUTIKIAN Vice-Reitora, no exerc\u00edcio da Reitoria","document":72982,"sentence_id":2298,"duplicates":[2298],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.6858153939,"word":"JANE FRAGA TUTIKIAN","start":0,"end":19},{"entity_group":"O","score":0.6139262915,"word":"Vice-Reitora, no exerc\u00edcio da Reitoria","start":20,"end":58}],"label":[[0,19,"PERSON"],[20,32,"OCCUPATION"],[50,58,"ORGANIZATION"]]}
{"id":862,"text":"Nomear LUIZ CARLOS PINTO DA SILVA FILHO MARIA DE LOURDES DOS SANTOS REGINA WEBER para comporem o N\u00facleo de Gest\u00e3o de Desempenho da Escola de Engenharia - Campus do Vale, por um mandato at\u00e9 1 de outubro de 2020, com a finalidade de organizar a implementa\u00e7\u00e3o e a execu\u00e7\u00e3o do Processo de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho dos Servidores T\u00e9cnico-administrativos da UFRGS, observando os termos da Lei 11.091, de 12\/01\/2005, e das Decis\u00f5es 939\/2008, 328\/2010 e 417\/2014 do Conselho Universit\u00e1rio.","document":72983,"sentence_id":2301,"duplicates":[2301],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7854929566,"word":"Nomear","start":0,"end":6},{"entity_group":"PERSON","score":0.6271814704,"word":"LUIZ CARLOS PINTO DA SILVA FILHO MARIA DE LOURDES DOS SANTOS REGINA WEBER","start":7,"end":80},{"entity_group":"O","score":0.7206378579,"word":"para comporem o N\u00facleo de Gest\u00e3o de Desempenho da Escola de Engenharia - Campus do Vale, por um mandato at\u00e9 1 de outubro de 2020, com a finalidade de organizar a implementa\u00e7\u00e3o e a execu\u00e7\u00e3o do Processo de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho dos Servidores T\u00e9cnico-administrativos da UFRGS, observando os termos da Lei 11.091, de 12\/01\/2005, e das Decis\u00f5es 939\/2008, 328\/2010 e 417\/2014 do Conselho Universit\u00e1rio.","start":81,"end":480}],"label":[[7,80,"PERSON"],[457,479,"ORGANIZATION"],[189,209,"DATE"],[131,151,"ORGANIZATION"],[154,168,"LOCATION"],[397,407,"DATE"],[351,356,"ORGANIZATION"]]}
{"id":863,"text":"Retificar, por decis\u00e3o judicial proferida no processo n\u00ba 5067128-13.2018.4.04.7100, da 4\u00aa Vara Federal de Porto Alegre, o enquadramento no PCCTAE, homologado pelo anexo I da Portaria n\u00b0 1874, de 13\/07\/2006, da servidora FLAVIA MARIA DA CONCEICAO PAULA , matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0352376 aposentada no cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, para o n\u00edvel IV, conforme o Processo n\u00ba 23078.532701\/2018-42.","document":72984,"sentence_id":2305,"duplicates":[2305],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8014453053,"word":"Retificar, por decis\u00e3o judicial proferida no processo n\u00ba 5067128-13.2018.4.04.7100, da 4\u00aa Vara Federal de Porto Alegre, o enquadramento no PCCTAE, homologado pelo anexo I da Portaria n\u00b0 1874, de 13\/07\/2006, da servidora","start":0,"end":219},{"entity_group":"PERSON","score":0.5725439787,"word":"FLAVIA MARIA DA CONCEICAO PAULA","start":220,"end":251},{"entity_group":"O","score":0.8172941208,"word":" matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0352376 aposentada no cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, para o n\u00edvel IV, conforme o Processo n\u00ba 23078.532701\/2018-42.","start":252,"end":402}],"label":[[220,251,"PERSON"],[304,331,"OCCUPATION"],[195,205,"DATE"]]}
{"id":864,"text":"CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES Decano do Conselho Universit\u00e1rio, no exerc\u00edcio da Reitoria","document":72984,"sentence_id":2306,"duplicates":[2306,2388],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.6251872182,"word":"CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES","start":0,"end":31},{"entity_group":"O","score":0.6326279044,"word":"Decano do Conselho Universit\u00e1rio, no exerc\u00edcio da Reitoria","start":32,"end":90}],"label":[[0,31,"PERSON"],[42,64,"ORGANIZATION"],[82,90,"ORGANIZATION"]]}
{"id":865,"text":"Retificar, por decis\u00e3o judicial proferida no processo n\u00ba 5067128-13.2018.4.04.7100, da 4\u00aa Vara Federal de Porto Alegre, o enquadramento no PCCTAE, homologado pelo anexo III da Portaria n\u00b0 1874, de 13\/07\/2006, do servidor DANIEL PIVA , matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0351862, desligado no cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, para o n\u00edvel IV, conforme o Processo n\u00ba 23078.532701\/2018-42 CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES Decano do Conselho Universit\u00e1rio, no exerc\u00edcio da Reitoria","document":72985,"sentence_id":2309,"duplicates":[2309],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8067003489,"word":"Retificar, por decis\u00e3o judicial proferida no processo n\u00ba 5067128-13.2018.4.04.7100, da 4\u00aa Vara Federal de Porto Alegre, o enquadramento no PCCTAE, homologado pelo anexo III da Portaria n\u00b0 1874, de 13\/07\/2006, do servidor","start":0,"end":220},{"entity_group":"PERSON","score":0.6220620871,"word":"DANIEL PIVA","start":221,"end":232},{"entity_group":"O","score":0.8314157724,"word":" matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0351862, desligado no cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o - 701200, para o n\u00edvel IV, conforme o Processo n\u00ba 23078.532701\/2018-42","start":233,"end":382},{"entity_group":"PERSON","score":0.5964052081,"word":"CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES","start":383,"end":414},{"entity_group":"O","score":0.776943624,"word":"Decano do Conselho Universit\u00e1rio, no exerc\u00edcio da Reitoria","start":415,"end":473}],"label":[[384,415,"PERSON"],[285,312,"OCCUPATION"],[426,448,"ORGANIZATION"],[221,232,"PERSON"],[197,207,"DATE"],[466,474,"ORGANIZATION"]]}
{"id":866,"text":"Tornar sem efeito, a partir de 03 de dezembro de 2018, a Portaria n\u00ba 7472\/2018, de 20\/09\/2018, que nomeou o N\u00facleo de Gest\u00e3o de Desempenho da Escola de Engenharia.","document":72986,"sentence_id":2312,"duplicates":[2312],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7186222076,"word":"Tornar sem efeito, a partir de 03 de dezembro de 2018, a Portaria n\u00ba 7472\/2018, de 20\/09\/2018, que nomeou o N\u00facleo de Gest\u00e3o de Desempenho da Escola de Engenharia.","start":0,"end":163}],"label":[[31,53,"DATE"],[142,162,"ORGANIZATION"],[83,93,"DATE"]]}
{"id":867,"text":"Nomear LUIZ CARLOS PINTO DA SILVA FILHO MARIA DE LOURDES DOS SANTOS DAMIAN STEPPACHER DORIS ANDREA MESQUITA BORGES FRANZ (Suplente) para comporem o N\u00facleo de Gest\u00e3o de Desempenho da Escola de Engenharia - Campus Centro, por um mandato at\u00e9 1 de outubro de 2020, com a finalidade de organizar a implementa\u00e7\u00e3o e a execu\u00e7\u00e3o do Processo de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho dos Servidores T\u00e9cnico-administrativos da UFRGS, observando os termos da Lei 11.091, de 12\/01\/2005, e das Decis\u00f5es 939\/2008, 328\/2010 e 417\/2014 do Conselho Universit\u00e1rio.","document":72987,"sentence_id":2316,"duplicates":[2316],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7750729918,"word":"Nomear","start":0,"end":6},{"entity_group":"PERSON","score":0.6456551552,"word":"LUIZ CARLOS PINTO DA SILVA FILHO MARIA DE LOURDES DOS SANTOS DAMIAN STEPPACHER DORIS ANDREA MESQUITA BORGES FRANZ","start":7,"end":120},{"entity_group":"O","score":0.740514338,"word":" Suplente) para comporem o N\u00facleo de Gest\u00e3o de Desempenho da Escola de Engenharia - Campus Centro, por um mandato at\u00e9 1 de outubro de 2020, com a finalidade de organizar a implementa\u00e7\u00e3o e a execu\u00e7\u00e3o do Processo de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho dos Servidores T\u00e9cnico-administrativos da UFRGS, observando os termos da Lei 11.091, de 12\/01\/2005, e das Decis\u00f5es 939\/2008, 328\/2010 e 417\/2014 do Conse","start":121,"end":512}],"label":[[7,120,"PERSON"],[507,529,"ORGANIZATION"],[239,259,"DATE"],[182,202,"ORGANIZATION"],[447,457,"DATE"],[401,406,"ORGANIZATION"]]}
{"id":868,"text":"Remover, a partir de 19 de novembro de 2018, de acordo com o artigo 36, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso II da Lei n\u00b0 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, JULIO CESAR LUCAS COUTINHO, ocupante do cargo de Porteiro, Ambiente Organizacional Administrativo, C\u00f3digo 701458, Classe C, N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o I, Padr\u00e3o de Vencimento 16, SIAPE n\u00ba 0358449 da Escola de Enfermagem para a lota\u00e7\u00e3o Centro de Estudos Internacionais sobre Governo, com novo exerc\u00edcio no Centro de Estudos Internacionais sobre Governo.","document":72994,"sentence_id":2320,"duplicates":[2320],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8798613548,"word":"Remover, a partir de 19 de novembro de 2018, de acordo com o artigo 36, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso II da Lei n\u00b0 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997,","start":0,"end":205},{"entity_group":"PERSON","score":0.6018881798,"word":"JULIO CESAR LUCAS COUTINHO","start":206,"end":232},{"entity_group":"O","score":0.7647659183,"word":", ocupante do cargo de Porteiro, Ambiente Organizacional Administrativo, C\u00f3digo 701458, Classe C, N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o I, Padr\u00e3o de Vencimento 16, SIAPE n\u00ba 0358449 da Escola de Enfermagem para a lota\u00e7\u00e3o Centro de Estudos Internacionais sobre Governo, com novo exerc\u00edcio no Centro","start":233,"end":512}],"label":[[206,232,"PERSON"],[21,43,"DATE"],[182,204,"DATE"],[119,141,"DATE"],[399,419,"ORGANIZATION"],[255,263,"OCCUPATION"]]}
{"id":869,"text":"Declarar, a partir de 21 de novembro de 2018, a perda de mandato de Carla Zanella Souza, nomeada pela Portaria n\u00ba 4163 de 08\/06\/2018, junto \u00e0 C\u00e2mara de Pesquisa, por ter faltado sem motivo justificado, a cinco sess\u00f5es intercaladas e atendendo ao disposto nos artigos 175 do Regimento Geral da Universidade e 79 do Estatuto da Universidade e considerando o processo n\u00ba 23078.522411\/2018-91.","document":72995,"sentence_id":2324,"duplicates":[2324],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7631852627,"word":"Declarar, a partir de 21 de novembro de 2018, a perda de mandato de Carla Zanella Souza, nomeada pela Portaria n\u00ba 4163 de 08\/06\/2018, junto \u00e0 C\u00e2mara de Pesquisa, por ter faltado sem motivo justificado, a cinco sess\u00f5es intercaladas e atendendo ao disposto nos artigos 175 do Regimento Geral da Universidade e 79 do Estatuto da Universidade e considerando o processo n\u00ba 23078.522411\/2018-91.","start":0,"end":389}],"label":[[22,44,"DATE"],[122,132,"DATE"]]}
{"id":870,"text":"SUZI ALVES CAMEY Pr\u00f3-Reitora de Assuntos Estudantis","document":72995,"sentence_id":2325,"duplicates":[2325,2333],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.645467937,"word":"SUZI ALVES CAMEY","start":0,"end":16},{"entity_group":"O","score":0.3928921521,"word":"Pr\u00f3-Reitora de Assuntos Estudantis","start":17,"end":51}],"label":[[0,16,"PERSON"],[17,28,"OCCUPATION"]]}
{"id":871,"text":"Conceder ao servidor LUIS OTAVIO RAIMUNDO AVILA, ocupante do cargo de Operador de M\u00e1quina Copiadora - 701454, lotado no Centro de Processamento de Dados, SIAPE 0357654, o percentual de 25% (vinte e cinco por cento) de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o, a contar de 03\/12\/2018, tendo em vista a conclus\u00e3o do Curso Superior de Tecnologia em An\u00e1lise e Desenvolvimento de Sistemas, conforme o Processo n\u00ba 23078.533352\/2018-86.","document":72996,"sentence_id":2328,"duplicates":[2328],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8081075549,"word":"Conceder ao servidor","start":0,"end":20},{"entity_group":"PERSON","score":0.6799452901,"word":"LUIS OTAVIO RAIMUNDO AVILA","start":21,"end":47},{"entity_group":"O","score":0.7526939511,"word":", ocupante do cargo de Operador de M\u00e1quina Copiadora - 701454, lotado no Centro de Processamento de Dados, SIAPE 0357654, o percentual de 25% (vinte e cinco por cento) de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o, a contar de 03\/12\/2018, tendo em vista a conclus\u00e3o do Curso Superior de Tecnologia em An\u00e1lise e Desenvolvimento de Sistemas, conforme o Processo n\u00ba 23078.533352\/2018-86.","start":48,"end":414}],"label":[[21,47,"PERSON"],[256,266,"DATE"]]}
{"id":872,"text":"Declarar, a partir de 13 de novembro de 2018, a perda de mandato de Micaela Passerino Gluz, 4\u00ba titular, nomeada pela Portaria n\u00ba 4162 de 08\/06\/2018, junto \u00e0 C\u00e2mara de Gradua\u00e7\u00e3o, por ter faltado, sem motivo justificado, a 3 (tr\u00eas) reuni\u00f5es consecutivas ou a 5 (cinco) intercaladas, atendendo ao disposto nos artigos 175 do Regimento Geral da Universidade e 79 do Estatuto da Universidade e considerando o processo n\u00ba 23078.533032\/2018-26.","document":72997,"sentence_id":2332,"duplicates":[2332],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7627278566,"word":"Declarar, a partir de 13 de novembro de 2018, a perda de mandato de Micaela Passerino Gluz, 4\u00ba titular, nomeada pela Portaria n\u00ba 4162 de 08\/06\/2018, junto \u00e0 C\u00e2mara de Gradua\u00e7\u00e3o, por ter faltado, sem motivo justificado, a 3 (tr\u00eas) reuni\u00f5es consecutivas ou a 5 (cinco) intercaladas, atendendo ao disposto nos artigos 175 do Regimento Geral da Universidade e 79 do Estatuto da Universidade e considerando o processo n\u00ba 23078.533032\/2018-26.","start":0,"end":437}],"label":[[22,44,"DATE"],[137,147,"DATE"]]}
{"id":873,"text":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por obten\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo de Doutor, no Quadro desta Universidade, ao Professor RAFAEL AISLAN AMARAL, matr\u00edcula SIAPE 2258922, lotado no Departamento Interdisciplinar do Campus Litoral Norte e com exerc\u00edcio na Comiss\u00e3o de Gradua\u00e7\u00e3o de Engenharia de Gest\u00e3o de Energia, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 01, com vig\u00eancia financeira a partir de 18\/06\/2018, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es, Portaria n\u00ba 554, de 20 de junho de 2013 do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e a Decis\u00e3o n\u00ba 331\/2017.","document":72998,"sentence_id":2336,"duplicates":[2336],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8055343032,"word":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por obten\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo de Doutor, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":105},{"entity_group":"PERSON","score":0.6278437972,"word":"RAFAEL AISLAN AMARAL","start":106,"end":126},{"entity_group":"O","score":0.8087775111,"word":", matr\u00edcula SIAPE 2258922, lotado no Departamento Interdisciplinar do Campus Litoral Norte e com exerc\u00edcio na Comiss\u00e3o de Gradua\u00e7\u00e3o de Engenharia de Gest\u00e3o de Energia, da classe A de Professor Adjunto A, n\u00edvel 02, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 01, com vig\u00eancia financeira a partir de 18\/06\/2018, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com s","start":127,"end":513}],"label":[[571,593,"ORGANIZATION"],[483,505,"DATE"],[106,126,"PERSON"],[196,216,"LOCATION"],[548,567,"DATE"],[309,326,"OCCUPATION"],[359,376,"OCCUPATION"],[424,434,"DATE"],[96,105,"OCCUPATION"]]}
{"id":874,"text":"Retificar a Portaria n\u00b0 9064\/2018, de 08\/11\/2018, que designou a composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Avalia\u00e7\u00e3o do Instituto de Qu\u00edmica, que julgar\u00e1 o Processo Avaliativo para a Promo\u00e7\u00e3o \u00e0 Classe E, com denomina\u00e7\u00e3o de Professor Titular da Carreira do Magist\u00e9rio Superior na Universidade Federal do Rio Grande do Sul.","document":72999,"sentence_id":2341,"duplicates":[2341],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6920390725,"word":"Retificar a Portaria n\u00b0 9064\/2018, de 08\/11\/2018, que designou a composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial de Avalia\u00e7\u00e3o do Instituto de Qu\u00edmica, que julgar\u00e1 o Processo Avaliativo para a Promo\u00e7\u00e3o \u00e0 Classe E, com denomina\u00e7\u00e3o de Professor Titular da Carreira do Magist\u00e9rio Superior na Universidade","start":0,"end":284},{"entity_group":"ORGANIZATION","score":0.4350191057,"word":"Federal do Rio Grande do","start":285,"end":309},{"entity_group":"O","score":0.5232208371,"word":"Sul.","start":310,"end":314}],"label":[[272,313,"ORGANIZATION"],[113,133,"ORGANIZATION"],[38,48,"DATE"],[216,225,"OCCUPATION"]]}
{"id":875,"text":", Onde se l\u00ea: Paulo Cezar Vieira - USCar, leia-se: Paulo Cezar Vieira - USP.","document":72999,"sentence_id":2342,"duplicates":[2342],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.4203163385,"word":", Onde se l\u00ea: Paulo Cezar Vieira - USCar, leia-se: Paulo Cezar Vieira - USP.","start":0,"end":76}],"label":[]}
{"id":876,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora JAQUELINE MALLMANN HAAS, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1970425, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento Interdisciplinar do Campus Litoral Norte, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 02\/10\/2016 a 01\/10\/2018, com vig\u00eancia financeira a partir de 02\/10\/2018, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Decis\u00e3o n\u00ba 331\/2017 do CONSUN.","document":73000,"sentence_id":2346,"duplicates":[2346],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8036257029,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6581244469,"word":"JAQUELINE MALLMANN HAAS","start":103,"end":126},{"entity_group":"O","score":0.8499929309,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1970425, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento Interdisciplinar do Campus Litoral Norte, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 02\/10\/2016 a 01\/10\/2018, com vig\u00eancia financeira a partir de 02\/10\/2018, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7","start":127,"end":513}],"label":[[103,126,"PERSON"],[472,494,"DATE"],[214,234,"LOCATION"],[251,268,"OCCUPATION"],[299,316,"OCCUPATION"],[92,102,"OCCUPATION"],[356,366,"DATE"],[417,427,"DATE"],[369,379,"DATE"],[543,549,"ORGANIZATION"]]}
{"id":877,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora DENISE REGINA DE SALES, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1974720, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de L\u00ednguas Modernas do Instituto de Letras, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 22\/10\/2016 a 21\/10\/2018, com vig\u00eancia financeira a partir de 19\/11\/2018, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Decis\u00e3o n\u00ba 331\/2017 do CONSUN.","document":73001,"sentence_id":2351,"duplicates":[2351],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8139629364,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.5393224359,"word":"DENISE REGINA DE SALES","start":103,"end":125},{"entity_group":"O","score":0.841573596,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1974720, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de L\u00ednguas Modernas do Instituto de Letras, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 03, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 04, referente ao interst\u00edcio de 22\/10\/2016 a 21\/10\/2018, com vig\u00eancia financeira a partir de 19\/11\/2018, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas altera","start":126,"end":513}],"label":[[103,125,"PERSON"],[473,495,"DATE"],[216,235,"ORGANIZATION"],[252,269,"OCCUPATION"],[300,317,"OCCUPATION"],[418,428,"DATE"],[370,380,"DATE"],[357,367,"DATE"],[92,102,"OCCUPATION"],[544,550,"ORGANIZATION"]]}
{"id":878,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor ELISEU RODRIGUES, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2069414, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancias dos Alimentos do Instituto de Ci\u00eancias e Tecnologia de Alimentos, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 01, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 05\/11\/2016 a 04\/11\/2018, com vig\u00eancia financeira a partir de 09\/11\/2018, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Decis\u00e3o n\u00ba 331\/2017 do CONSUN.","document":73002,"sentence_id":2356,"duplicates":[2356],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.805877924,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6570162773,"word":"ELISEU RODRIGUES","start":103,"end":119},{"entity_group":"O","score":0.8040736914,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2069414, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancias dos Alimentos do Instituto de Ci\u00eancias e Tecnologia de Alimentos, da classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 01, para a classe C de Professor Adjunto, n\u00edvel 02, referente ao interst\u00edcio de 05\/11\/2016 a 04\/11\/2018, com vig\u00eancia financeira a partir de 09\/11\/2018, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei 12.772 de 28 de dezem","start":120,"end":513}],"label":[[216,263,"ORGANIZATION"],[174,212,"ORGANIZATION"],[501,523,"DATE"],[280,297,"OCCUPATION"],[328,345,"OCCUPATION"],[103,119,"PERSON"],[398,408,"DATE"],[446,456,"DATE"],[385,395,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[572,578,"ORGANIZATION"]]}
{"id":879,"text":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 06\/11\/2018, referente ao interst\u00edcio de 25\/05\/2016 a 05\/11\/2018, para a servidora TAISE GOMES LAUX, ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Assuntos Educacionais - 701079, matr\u00edcula SIAPE 1779876, lotada na Faculdade de Odontologia, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E II, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E III, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.524474\/2018-81: Forma\u00e7\u00e3o Integral de Servidores da UFRGS V CH: 131 Carga hor\u00e1ria utilizada: 130 hora(s) \/ Carga hor\u00e1ria excedente: 1 hora(s) (04\/05\/2015 a 06\/11\/2018) ENAP - Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Gest\u00e3o de Processos CH: 20 (15\/08\/2017 a 04\/09\/2017) MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","document":73005,"sentence_id":2361,"duplicates":[2361],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.883472681,"word":"Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 06\/11\/2018, referente ao interst\u00edcio de 25\/05\/2016 a 05\/11\/2018, para a servidora","start":0,"end":130},{"entity_group":"PERSON","score":0.6314482689,"word":"TAISE GOMES LAUX","start":131,"end":147},{"entity_group":"O","score":0.8219544888,"word":", ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Assuntos Educacionais - 701079, matr\u00edcula SIAPE 1779876, lotada na Faculdade de Odontologia, passando do N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E II, para o N\u00edvel de Classifica\u00e7\u00e3o\/N\u00edvel de Capacita\u00e7\u00e3o E III, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo n\u00ba 23078.524474\/2018-81: Forma\u00e7\u00e3o Integral","start":148,"end":512}],"label":[[170,202,"OCCUPATION"],[743,774,"OCCUPATION"],[718,742,"PERSON"],[248,272,"ORGANIZATION"],[131,147,"PERSON"],[102,112,"DATE"],[693,703,"DATE"],[620,630,"DATE"],[89,99,"DATE"],[49,59,"DATE"],[633,643,"DATE"],[706,716,"DATE"],[529,534,"ORGANIZATION"]]}
{"id":880,"text":"Homologar o parecer que aprova o servidor t\u00e9cnico-administrativo GUSTAVO PEREIRA, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, no est\u00e1gio probat\u00f3rio cumprido no per\u00edodo de 03\/12\/2015 at\u00e9 03\/12\/2018, fazendo jus, a partir desta data, \u00e0 estabilidade no servi\u00e7o p\u00fablico federal.","document":73006,"sentence_id":2364,"duplicates":[2364],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6710426211,"word":"Homologar o parecer que aprova o servidor t\u00e9cnico-administrativo","start":0,"end":64},{"entity_group":"PERSON","score":0.5810095668,"word":"GUSTAVO PEREIRA","start":65,"end":80},{"entity_group":"O","score":0.7621572018,"word":", ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o, no est\u00e1gio probat\u00f3rio cumprido no per\u00edodo de 03\/12\/2015 at\u00e9 03\/12\/2018, fazendo jus, a partir desta data, \u00e0 estabilidade no servi\u00e7o p\u00fablico federal.","start":81,"end":281}],"label":[[103,130,"OCCUPATION"],[65,80,"PERSON"],[177,187,"DATE"],[192,202,"DATE"]]}
{"id":881,"text":"ALTERAR o percentual de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o concedido \u00e0 servidora MARIANA DEPIERI AMORIM, ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o-701200, lotada na Faculdade de Direito, SIAPE 2260367, para 30% (trinta por cento), a contar de 15\/08\/2018, tendo em vista a conclus\u00e3o do curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Psicopedagogia e Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o, conforme o Processo n\u00ba 23078.521145\/2018-89.","document":73008,"sentence_id":2368,"duplicates":[2368],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.735026598,"word":"ALTERAR o percentual de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o concedido \u00e0 servidora","start":0,"end":70},{"entity_group":"PERSON","score":0.5955459476,"word":"MARIANA DEPIERI AMORIM","start":71,"end":93},{"entity_group":"O","score":0.7677377462,"word":", ocupante do cargo de Assistente em Administra\u00e7\u00e3o-701200, lotada na Faculdade de Direito, SIAPE 2260367, para 30% (trinta por cento), a contar de 15\/08\/2018, tendo em vista a conclus\u00e3o do curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Psicopedagogia e Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o, conforme o Processo n\u00ba 23078.521145\/2018-89.","start":94,"end":412}],"label":[[116,143,"OCCUPATION"],[71,93,"PERSON"],[162,182,"ORGANIZATION"],[240,250,"DATE"]]}
{"id":882,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ARQUITETO E URBANISTA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CARMEM LISIANE FLORES CARLOTTO (Siape: 1860203 ), para substituir LUCIO ALBINO AMARO DA SILVA (Siape: 2346610 ), Chefe do Setor de Projetos de Edifica\u00e7\u00f5es, C\u00f3digo FG-5, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 07\/11\/2018 a 09\/11\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","document":73010,"sentence_id":2372,"duplicates":[2372],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8440266252,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ARQUITETO E URBANISTA, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":231},{"entity_group":"PERSON","score":0.6831243634,"word":"CARMEM LISIANE FLORES CARLOTTO","start":232,"end":262},{"entity_group":"O","score":0.8780623078,"word":" Siape: 1860203 ), para substituir","start":263,"end":297},{"entity_group":"PERSON","score":0.6516864896,"word":"LUCIO ALBINO AMARO DA SILVA","start":298,"end":325},{"entity_group":"O","score":0.8249120712,"word":" Siape: 2346610 ), Chefe do Setor de Projetos de Edifica\u00e7\u00f5es, C\u00f3digo FG-5, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 07\/11\/2018 a 09\/11\/2018, com","start":326,"end":511}],"label":[[232,262,"PERSON"],[298,325,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[483,493,"DATE"],[496,506,"DATE"],[345,350,"OCCUPATION"]]}
{"id":883,"text":"ALTERAR o percentual de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o concedido \u00e0 servidora PRISCILA SARAIVA JACOBSEN, ocupante do cargo de Bibliotec\u00e1rio-documentalista-701010, lotada na Biblioteca Central, SIAPE 1937739, para 52% (cinquenta e dois por cento), a contar de 08\/10\/2018, tendo em vista a conclus\u00e3o do curso de Mestrado em Inform\u00e1tica na Educa\u00e7\u00e3o, conforme o Processo n\u00ba 23078.524552\/2018-48.","document":73011,"sentence_id":2376,"duplicates":[2376],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7350528836,"word":"ALTERAR o percentual de Incentivo \u00e0 Qualifica\u00e7\u00e3o concedido \u00e0 servidora","start":0,"end":70},{"entity_group":"PERSON","score":0.6297765374,"word":"PRISCILA SARAIVA JACOBSEN","start":71,"end":96},{"entity_group":"O","score":0.7673950791,"word":", ocupante do cargo de Bibliotec\u00e1rio-documentalista-701010, lotada na Biblioteca Central, SIAPE 1937739, para 52% (cinquenta e dois por cento), a contar de 08\/10\/2018, tendo em vista a conclus\u00e3o do curso de Mestrado em Inform\u00e1tica na Educa\u00e7\u00e3o, conforme o Processo n\u00ba 23078.524552\/2018-48.","start":97,"end":385}],"label":[[119,147,"OCCUPATION"],[71,96,"PERSON"],[252,262,"DATE"]]}
{"id":884,"text":"Nomear a Representa\u00e7\u00e3o Discente eleita para compor o Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Administra\u00e7\u00e3o da Escola de Administra\u00e7\u00e3o, com mandato de 01 (um) ano, a contar de 21 de novembro de 2018, atendendo o disposto nos artigos 175 do Regimento Geral da Universidade e 79 do Estatuto da Universidade, e considerando o processo n\u00ba 23078.533342\/2018-41, conforme segue: Conselho do Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Administra\u00e7\u00e3o Anderson Cougo da Cruz Bruno de Souza Lessa Camila Vieira M\u00fcller Roberto Cunha Ferreira Adriana Pancotto Henrique Correa Vieira Ariane Mello Silva Avila Andrei Mikhailov Nath\u00e1lia Amarante Pufal SUZI ALVES CAMEY Pr\u00f3-Reitora de Assuntos Estudantis","document":73012,"sentence_id":2380,"duplicates":[2380],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7194423676,"word":"Nomear a Representa\u00e7\u00e3o Discente eleita para compor o Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Administra\u00e7\u00e3o da Escola de Administra\u00e7\u00e3o, com mandato de 01 (um) ano, a contar de 21 de novembro de 2018, atendendo o disposto nos artigos 175 do Regimento Geral da Universidade e 79 do Estatuto da Universidade, e considerando o processo n\u00ba 23078.533342\/2018-41, conforme segue: Conselho do Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Administra\u00e7\u00e3o Anderson","start":0,"end":424},{"entity_group":"PERSON","score":0.2182881534,"word":"Cougo","start":425,"end":430},{"entity_group":"O","score":0.3916146457,"word":"da Cruz Bruno","start":431,"end":444},{"entity_group":"PERSON","score":0.3176679611,"word":"de","start":445,"end":447},{"entity_group":"O","score":0.4625833333,"word":"Souza Lessa Camila Vieira M\u00fcller Roberto Cunha Ferreira Adriana","start":448,"end":511}],"label":[[99,122,"ORGANIZATION"],[164,186,"DATE"],[610,626,"PERSON"],[627,638,"OCCUPATION"],[425,430,"PERSON"]]}
{"id":885,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, HELENA BEATRIZ PETERSEN (Siape: 0356710 ), para substituir ANA MARIA E SOUZA BRAGA (Siape: 0351103 ), Ouvidor da Universidade, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 20\/11\/2018 a 21\/12\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 32 dias.","document":73013,"sentence_id":2383,"duplicates":[2383],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8409438729,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6488811374,"word":"HELENA BEATRIZ PETERSEN","start":238,"end":261},{"entity_group":"O","score":0.873033762,"word":" Siape: 0356710 ), para substituir","start":262,"end":296},{"entity_group":"PERSON","score":0.6499089003,"word":"ANA MARIA E SOUZA BRAGA","start":297,"end":320},{"entity_group":"O","score":0.8513949513,"word":" Siape: 0351103 ), Ouvidor da Universidade, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 20\/11\/2018 a 21\/12\/2018, com o decorrente pagamento","start":321,"end":511}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[238,261,"PERSON"],[297,320,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[473,483,"DATE"],[460,470,"DATE"]]}
{"id":886,"text":"Retificar, por decis\u00e3o judicial proferida no processo n\u00ba 5067128-13.2018.4.04.7100, da 4\u00aa Vara Federal de Porto Alegre, o enquadramento no PCCTAE, homologado pelo anexo II da Portaria n\u00b0 1874, de 13\/07\/2006, da servidora DEBORA LUBISCO PESTANA , matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0351906, aposentada no cargo de Analista de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - 701062, para o n\u00edvel IV, conforme o Processo n\u00ba 23078.532701\/2018- 42.","document":73014,"sentence_id":2387,"duplicates":[2387],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8021104336,"word":"Retificar, por decis\u00e3o judicial proferida no processo n\u00ba 5067128-13.2018.4.04.7100, da 4\u00aa Vara Federal de Porto Alegre, o enquadramento no PCCTAE, homologado pelo anexo II da Portaria n\u00b0 1874, de 13\/07\/2006, da servidora","start":0,"end":220},{"entity_group":"PERSON","score":0.6189545989,"word":"DEBORA LUBISCO PESTANA","start":221,"end":243},{"entity_group":"O","score":0.7938367128,"word":" matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0351906, aposentada no cargo de Analista de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - 701062, para o n\u00edvel IV, conforme o Processo n\u00ba 23078.532701\/2018- 42.","start":244,"end":405}],"label":[[221,243,"PERSON"],[196,206,"DATE"]]}
{"id":887,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, Bruna Figueiredo Riediger (Siape: 2260046 ), para substituir GISLAINE MARTINS RETAMOZO (Siape: 2146530 ), Coordenador do N\u00facleo de Recursos Humanos da Ger\u00eancia Administrativa da Faculdade de Medicina, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 27\/11\/2018 a 28\/11\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":73015,"sentence_id":2391,"duplicates":[2391],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8250730038,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, Bruna","start":0,"end":243},{"entity_group":"PERSON","score":0.3345244825,"word":"Figueiredo","start":244,"end":254},{"entity_group":"O","score":0.8097013831,"word":"Riediger (Siape: 2260046 ), para substituir","start":255,"end":298},{"entity_group":"PERSON","score":0.6521597505,"word":"GISLAINE MARTINS RETAMOZO","start":299,"end":324},{"entity_group":"O","score":0.7404432893,"word":" Siape: 2146530 ), Coordenador do N\u00facleo de Recursos Humanos da Ger\u00eancia Administrativa da Faculdade de Medicina, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da","start":325,"end":511}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[299,324,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[416,437,"ORGANIZATION"],[344,355,"OCCUPATION"],[547,557,"DATE"],[534,544,"DATE"],[244,254,"PERSON"]]}
{"id":888,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ARQUITETO E URBANISTA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANA LUCIA RICHTER DREYER (Siape: 2239392 ), para substituir RENATA MANARA TONIOLI (Siape: 1755881 ), Chefe da Se\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica do Setor de Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no dia 28\/11\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":73016,"sentence_id":2395,"duplicates":[2395],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8357208371,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ARQUITETO E URBANISTA, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":231},{"entity_group":"PERSON","score":0.6674348712,"word":"ANA LUCIA RICHTER DREYER","start":232,"end":256},{"entity_group":"O","score":0.8604219556,"word":" Siape: 2239392 ), para substituir","start":257,"end":291},{"entity_group":"PERSON","score":0.6790341735,"word":"RENATA MANARA TONIOLI","start":292,"end":313},{"entity_group":"O","score":0.7985882163,"word":" Siape: 1755881 ), Chefe da Se\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica do Setor de Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no dia 28\/11\/2018, com o decorrente pagam","start":314,"end":512}],"label":[[232,256,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[292,313,"PERSON"],[478,488,"DATE"],[333,338,"OCCUPATION"]]}
{"id":889,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JACQUELINE ANGELICA HERNANDEZ HAFFNER (Siape: 2323550 ), para substituir FABIAN SCHOLZE DOMINGUES (Siape: 2188751 ), Chefe do Depto de Economia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da FCE, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 04\/12\/2018 a 06\/12\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","document":73017,"sentence_id":2399,"duplicates":[2399],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8419296741,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6851767898,"word":"JACQUELINE ANGELICA HERNANDEZ HAFFNER","start":243,"end":280},{"entity_group":"O","score":0.8765027523,"word":" Siape: 2323550 ), para substituir","start":281,"end":315},{"entity_group":"PERSON","score":0.6627232432,"word":"FABIAN SCHOLZE DOMINGUES","start":316,"end":340},{"entity_group":"O","score":0.8036069274,"word":" Siape: 2188751 ), Chefe do Depto de Economia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da FCE, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 04\/12\/2018 a 06\/12\/2018, com o decor","start":341,"end":512}],"label":[[369,412,"ORGANIZATION"],[243,280,"PERSON"],[168,200,"OCCUPATION"],[316,340,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[489,499,"DATE"],[476,486,"DATE"],[360,365,"OCCUPATION"],[416,419,"ORGANIZATION"]]}
{"id":890,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor PAULO PEIXOTO DE ALBUQUERQUE, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1520605, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Estudos B\u00e1sicos da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, da classe D de Professor Associado, n\u00edvel 02, para a classe D de Professor Associado, n\u00edvel 03, referente ao interst\u00edcio de 09\/06\/2016 a 08\/06\/2018, com vig\u00eancia financeira a partir de 29\/10\/2018, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Decis\u00e3o n\u00ba 331\/2017 do CONSUN.","document":73020,"sentence_id":2403,"duplicates":[2403],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8097578287,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.603582859,"word":"PAULO PEIXOTO DE ALBUQUERQUE","start":103,"end":131},{"entity_group":"O","score":0.8451895118,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1520605, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Estudos B\u00e1sicos da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, da classe D de Professor Associado, n\u00edvel 02, para a classe D de Professor Associado, n\u00edvel 03, referente ao interst\u00edcio de 09\/06\/2016 a 08\/06\/2018, com vig\u00eancia financeira a partir de 29\/10\/2018, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com","start":132,"end":512}],"label":[[103,131,"PERSON"],[484,506,"DATE"],[221,242,"ORGANIZATION"],[259,278,"OCCUPATION"],[309,328,"OCCUPATION"],[381,391,"DATE"],[429,439,"DATE"],[368,378,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[555,561,"ORGANIZATION"]]}
{"id":891,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JOSE PINHEIRO PERTILLE (Siape: 0357166 ), para substituir WLADIMIR BARRETO LISBOA (Siape: 1803969 ), Coordenador do PPG em Filosofia, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 04\/12\/2018 a 06\/12\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","document":73021,"sentence_id":2408,"duplicates":[2408],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8286888599,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6826655269,"word":"JOSE PINHEIRO PERTILLE","start":243,"end":265},{"entity_group":"O","score":0.8640814424,"word":" Siape: 0357166 ), para substituir","start":266,"end":300},{"entity_group":"PERSON","score":0.6823811531,"word":"WLADIMIR BARRETO LISBOA","start":301,"end":324},{"entity_group":"O","score":0.8213805556,"word":" Siape: 1803969 ), Coordenador do PPG em Filosofia, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 04\/12\/2018 a 06\/12\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","start":325,"end":508}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[301,324,"PERSON"],[243,265,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[344,355,"OCCUPATION"],[444,454,"DATE"],[431,441,"DATE"]]}
{"id":892,"text":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora MARIA CECI ARAUJO MISOCZKY, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2292785, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancias Administrativas da Escola de Administra\u00e7\u00e3o, da classe D de Professor Associado, n\u00edvel 04, para a classe E de Professor Titular, referente ao interst\u00edcio de 08\/07\/2016 a 21\/11\/2018, com vig\u00eancia financeira a partir de 22\/11\/2018, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Decis\u00e3o n\u00ba 331\/2017 do CONSUN.","document":73022,"sentence_id":2412,"duplicates":[2412],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8191043139,"word":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora","start":0,"end":100},{"entity_group":"PERSON","score":0.6207808256,"word":"MARIA CECI ARAUJO MISOCZKY","start":101,"end":127},{"entity_group":"O","score":0.8485124111,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 2292785, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancias Administrativas da Escola de Administra\u00e7\u00e3o, da classe D de Professor Associado, n\u00edvel 04, para a classe E de Professor Titular, referente ao interst\u00edcio de 08\/07\/2016 a 21\/11\/2018, com vig\u00eancia financeira a partir de 22\/11\/2018, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas","start":128,"end":512}],"label":[[182,222,"ORGANIZATION"],[101,127,"PERSON"],[226,249,"ORGANIZATION"],[479,501,"DATE"],[266,285,"OCCUPATION"],[424,434,"DATE"],[363,373,"DATE"],[90,100,"OCCUPATION"],[376,386,"DATE"],[316,325,"OCCUPATION"],[550,556,"ORGANIZATION"]]}
{"id":893,"text":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora CRISTIANE PIZZUTTI DOS SANTOS, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0382517, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancias Administrativas da Escola de Administra\u00e7\u00e3o, da classe D de Professor Associado, n\u00edvel 04, para a classe E de Professor Titular, referente ao interst\u00edcio de 28\/08\/2016 a 21\/11\/2018, com vig\u00eancia financeira a partir de 22\/11\/2018, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Decis\u00e3o n\u00ba 331\/2017 do CONSUN.","document":73023,"sentence_id":2417,"duplicates":[2417],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.814044714,"word":"Conceder promo\u00e7\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, \u00e0 Professora","start":0,"end":100},{"entity_group":"PERSON","score":0.5403909683,"word":"CRISTIANE PIZZUTTI DOS SANTOS","start":101,"end":130},{"entity_group":"O","score":0.8449336886,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0382517, lotada e em exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancias Administrativas da Escola de Administra\u00e7\u00e3o, da classe D de Professor Associado, n\u00edvel 04, para a classe E de Professor Titular, referente ao interst\u00edcio de 28\/08\/2016 a 21\/11\/2018, com vig\u00eancia financeira a partir de 22\/11\/2018, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com su","start":131,"end":513}],"label":[[185,225,"ORGANIZATION"],[101,130,"PERSON"],[229,252,"ORGANIZATION"],[482,504,"DATE"],[269,288,"OCCUPATION"],[427,437,"DATE"],[90,100,"OCCUPATION"],[379,389,"DATE"],[366,376,"DATE"],[319,328,"OCCUPATION"],[553,559,"ORGANIZATION"]]}
{"id":894,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CARLOS FELIPE LARDIZABAL RODRIGUES (Siape: 2784854 ), para substituir ANTONIO PAQUES (Siape: 1791714 ), Coordenador do PPG em Matem\u00e1tica, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 04\/12\/2018 a 07\/12\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 4 dias.","document":73024,"sentence_id":2422,"duplicates":[2422],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8293720484,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6787472963,"word":"CARLOS FELIPE LARDIZABAL RODRIGUES","start":243,"end":277},{"entity_group":"O","score":0.8617858887,"word":" Siape: 2784854 ), para substituir","start":278,"end":312},{"entity_group":"PERSON","score":0.6103951931,"word":"ANTONIO PAQUES","start":313,"end":327},{"entity_group":"O","score":0.8257872462,"word":" Siape: 1791714 ), Coordenador do PPG em Matem\u00e1tica, C\u00f3digo FUC, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 04\/12\/2018 a 07\/12\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 4 dias.","start":328,"end":512}],"label":[[243,277,"PERSON"],[168,200,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[313,327,"PERSON"],[347,358,"OCCUPATION"],[448,458,"DATE"],[435,445,"DATE"]]}
{"id":895,"text":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor PAULO AUGUSTO NETZ, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1535113, lotado no Departamento de F\u00edsico-Qu\u00edmica do Instituto de Qu\u00edmica e com exerc\u00edcio na Comiss\u00e3o de Gradua\u00e7\u00e3o de Qu\u00edmica, da classe D de Professor Associado, n\u00edvel 02, para a classe D de Professor Associado, n\u00edvel 03, referente ao interst\u00edcio de 25\/05\/2016 a 24\/05\/2018, com vig\u00eancia financeira a partir de 25\/10\/2018, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas altera\u00e7\u00f5es e a Decis\u00e3o n\u00ba 331\/2017 do CONSUN.","document":73025,"sentence_id":2426,"duplicates":[2426],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.814009726,"word":"Conceder progress\u00e3o funcional, por avalia\u00e7\u00e3o de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6382598281,"word":"PAULO AUGUSTO NETZ","start":103,"end":121},{"entity_group":"O","score":0.8273960352,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 1535113, lotado no Departamento de F\u00edsico-Qu\u00edmica do Instituto de Qu\u00edmica e com exerc\u00edcio na Comiss\u00e3o de Gradua\u00e7\u00e3o de Qu\u00edmica, da classe D de Professor Associado, n\u00edvel 02, para a classe D de Professor Associado, n\u00edvel 03, referente ao interst\u00edcio de 25\/05\/2016 a 24\/05\/2018, com vig\u00eancia financeira a partir de 25\/10\/2018, de acordo com o que disp\u00f5e a Lei 12.772 de 28","start":122,"end":512}],"label":[[161,191,"ORGANIZATION"],[509,531,"DATE"],[195,215,"ORGANIZATION"],[284,303,"OCCUPATION"],[334,353,"OCCUPATION"],[103,121,"PERSON"],[406,416,"DATE"],[454,464,"DATE"],[393,403,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[580,586,"ORGANIZATION"]]}
{"id":896,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO DO ENSINO B\u00c1SICO, T\u00c9CNICO E TECNOL\u00d3GICO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, FERNANDA BRITTO DA SILVA (Siape: 2728740 ), para substituir RAFAEL VASQUES BRAND\u00c3O (Siape: 1852808 ), Diretor do Col\u00e9gio de Aplica\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 04\/12\/2018 a 08\/12\/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.","document":73027,"sentence_id":2431,"duplicates":[2431],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7846079469,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO DO ENSINO B\u00c1SICO, T\u00c9CNICO E TECNOL\u00d3GICO, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":273},{"entity_group":"PERSON","score":0.6326863766,"word":"FERNANDA BRITTO DA SILVA","start":274,"end":298},{"entity_group":"O","score":0.8720838428,"word":" Siape: 2728740 ), para substituir","start":299,"end":333},{"entity_group":"PERSON","score":0.6517746449,"word":"RAFAEL VASQUES BRAND\u00c3O","start":334,"end":356},{"entity_group":"O","score":0.8375428319,"word":" Siape: 1852808 ), Diretor do Col\u00e9gio de Aplica\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 04\/12\/2018 a 08\/12\/2018, com o decorrente pagame","start":357,"end":512}],"label":[[274,298,"PERSON"],[334,356,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[387,407,"ORGANIZATION"],[477,487,"DATE"],[464,474,"DATE"],[376,383,"OCCUPATION"]]}
{"id":897,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de BIBLIOTEC\u00c1RIO- DOCUMENTALISTA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANA GABRIELA CLIPES FERREIRA (Siape: 1652313 ), para substituir ALESSANDRA VIRGINIA DE OLIVEIRA (Siape: 1756196 ), Chefe da Biblioteca de Educa\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo FG-5, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 06\/07\/2019 a 09\/07\/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 4 dias.","document":93653,"sentence_id":2435,"duplicates":[2435],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8457391262,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de BIBLIOTEC\u00c1RIO- DOCUMENTALISTA, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":239},{"entity_group":"PERSON","score":0.640566349,"word":"ANA GABRIELA CLIPES FERREIRA","start":240,"end":268},{"entity_group":"O","score":0.8654774427,"word":" Siape: 1652313 ), para substituir","start":269,"end":303},{"entity_group":"PERSON","score":0.6517617702,"word":"ALESSANDRA VIRGINIA DE OLIVEIRA","start":304,"end":335},{"entity_group":"O","score":0.844342649,"word":" Siape: 1756196 ), Chefe da Biblioteca de Educa\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo FG-5, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 06\/07\/2019 a 09\/07\/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por","start":336,"end":512}],"label":[[304,335,"PERSON"],[240,268,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[456,466,"DATE"],[443,453,"DATE"],[355,360,"OCCUPATION"]]}
{"id":898,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MAURO ROESE (Siape: 0359286 ), para substituir ENIO PASSIANI (Siape: 2097762 ), Coordenador da Comiss\u00e3o de Pesquisa do IFCH, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 06\/07\/2019 a 13\/07\/2019.","document":93654,"sentence_id":2439,"duplicates":[2439],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8284066319,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGIST\u00c9RIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.5728167295,"word":"MAURO ROESE","start":243,"end":254},{"entity_group":"O","score":0.870005548,"word":" Siape: 0359286 ), para substituir","start":255,"end":289},{"entity_group":"PERSON","score":0.5721093416,"word":"ENIO PASSIANI","start":290,"end":303},{"entity_group":"O","score":0.8182668686,"word":" Siape: 2097762 ), Coordenador da Comiss\u00e3o de Pesquisa do IFCH, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 06\/07\/2019 a 13\/07\/2019.","start":304,"end":434}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[290,303,"PERSON"],[243,254,"PERSON"],[323,334,"OCCUPATION"],[423,433,"DATE"],[410,420,"DATE"],[362,366,"ORGANIZATION"]]}
{"id":899,"text":"Tornar sem efeito, a nomea\u00e7\u00e3o do candidato abaixo relacionado, ocorrida atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 4476\/2019 de 22 de maio de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 30 de maio de 2019, de acordo com o que preceitua o \u00a7 6\u00ba do artigo 13 da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997.","document":93655,"sentence_id":2443,"duplicates":[2443],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8542684317,"word":"Tornar sem efeito, a nomea\u00e7\u00e3o do candidato abaixo relacionado, ocorrida atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 4476\/2019 de 22 de maio de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 30 de maio de 2019, de acordo com o que preceitua o \u00a7 6\u00ba do artigo 13 da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997.","start":0,"end":346}],"label":[[323,345,"DATE"],[258,280,"DATE"],[108,126,"DATE"],[168,186,"DATE"]]}
{"id":900,"text":"Cargo 701224 - T\u00c9CNICO EM CONTABILIDADE - Classe D Padr\u00e3o I FERNANDO GARCEZ DA SILVA - Vaga SIAPE 274429 MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","document":93655,"sentence_id":2445,"duplicates":[2445],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5338903069,"word":"Cargo 701224 - T\u00c9CNICO EM CONTABILIDADE - Classe D Padr\u00e3o I","start":0,"end":59},{"entity_group":"PERSON","score":0.6443587542,"word":"FERNANDO GARCEZ DA SILVA","start":60,"end":84},{"entity_group":"O","score":0.5978427529,"word":" Vaga SIAPE 274429","start":85,"end":103},{"entity_group":"PERSON","score":0.6513601542,"word":"MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA","start":104,"end":128},{"entity_group":"O","score":0.4407095909,"word":"Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","start":129,"end":160}],"label":[[130,161,"OCCUPATION"],[15,39,"OCCUPATION"],[60,84,"PERSON"],[105,129,"PERSON"]]}
{"id":901,"text":"Tornar sem efeito, a nomea\u00e7\u00e3o do candidato abaixo relacionado, ocorrida atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 4477\/2019 de 22 de maio de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 30 de maio de 2019, de acordo com o que preceitua o \u00a7 6\u00ba do artigo 13 da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997.","document":93656,"sentence_id":2448,"duplicates":[2448],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8452572823,"word":"Tornar sem efeito, a nomea\u00e7\u00e3o do candidato abaixo relacionado, ocorrida atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 4477\/2019 de 22 de maio de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de 30 de maio de 2019, de acordo com o que preceitua o \u00a7 6\u00ba do artigo 13 da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997.","start":0,"end":346}],"label":[[323,345,"DATE"],[258,280,"DATE"],[108,126,"DATE"],[168,186,"DATE"]]}
{"id":902,"text":"Cargo 701830 - T\u00c9CNICO EM ELETR\u00d4NICA - Classe D Padr\u00e3o I AUGUSTO SIMON - Vaga SIAPE 275047 MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","document":93656,"sentence_id":2450,"duplicates":[2450],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5402242541,"word":"Cargo 701830 - T\u00c9CNICO EM ELETR\u00d4NICA - Classe D Padr\u00e3o I","start":0,"end":56},{"entity_group":"PERSON","score":0.6210117936,"word":"AUGUSTO SIMON","start":57,"end":70},{"entity_group":"O","score":0.6753545403,"word":" Vaga SIAPE 275047","start":71,"end":89},{"entity_group":"PERSON","score":0.6459177732,"word":"MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA","start":90,"end":114},{"entity_group":"O","score":0.4392096102,"word":"Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","start":115,"end":146}],"label":[[116,147,"OCCUPATION"],[91,115,"PERSON"],[57,70,"PERSON"]]}
{"id":903,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, FATIMA EDITH CORREA DA LUZ (Siape: 0356064 ), para substituir JUSSARA ISSA MUSSE (Siape: 0353392 ), Assessor do Pr\u00f3-Reitor de Planejamento e Administra\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 07\/07\/2019 a 09\/07\/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","document":93657,"sentence_id":2453,"duplicates":[2453],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8433904648,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.543756485,"word":"FATIMA EDITH CORREA DA LUZ","start":238,"end":264},{"entity_group":"O","score":0.8694211245,"word":" Siape: 0356064 ), para substituir","start":265,"end":299},{"entity_group":"PERSON","score":0.5797589421,"word":"JUSSARA ISSA MUSSE","start":300,"end":318},{"entity_group":"O","score":0.7961428165,"word":" Siape: 0353392 ), Assessor do Pr\u00f3-Reitor de Planejamento e Administra\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo CD-4, em seu afastamento no pa\u00eds, no per\u00edodo de 07\/07\/2019 a 09\/07\/2019, com o decorrente pagamento das vantage","start":319,"end":512}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[238,264,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[300,318,"PERSON"],[449,459,"DATE"],[462,472,"DATE"],[338,346,"OCCUPATION"],[354,360,"OCCUPATION"]]}
{"id":904,"text":"Retificar, por decis\u00e3o judicial proferida no processo n\u00ba 5052905-55.2018.4.04.7100, da 5\u00aa Vara Federal de Porto Alegre, o enquadramento no PCCTAE, homologado pelo anexo II da Portaria n\u00ba 1874, de 13\/07\/2006, da servidora EZALETE MILLIS PIRES, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0352322, aposentada no cargo de Recreacionista - 701212, do n\u00edvel II para o n\u00edvel IV, a contar de 01\/01\/2006, conforme o Processo n\u00ba 23078.517254\/2019-82.","document":93658,"sentence_id":2457,"duplicates":[2457],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7944843769,"word":"Retificar, por decis\u00e3o judicial proferida no processo n\u00ba 5052905-55.2018.4.04.7100, da 5\u00aa Vara Federal de Porto Alegre, o enquadramento no PCCTAE, homologado pelo anexo II da Portaria n\u00ba 1874, de 13\/07\/2006, da servidora","start":0,"end":220},{"entity_group":"PERSON","score":0.6546692848,"word":"EZALETE MILLIS PIRES","start":221,"end":241},{"entity_group":"O","score":0.8444606662,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0352322, aposentada no cargo de Recreacionista - 701212, do n\u00edvel II para o n\u00edvel IV, a contar de 01\/01\/2006, conforme o Processo n\u00ba 23078.517254\/2019-82.","start":242,"end":417}],"label":[[221,241,"PERSON"],[360,370,"DATE"],[196,206,"DATE"]]}
{"id":905,"text":"1\/1 PR\u00d3-REITORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS Divis\u00e3o de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento Avenida Paulo Gama, 110 - 4\u00b0 andar - CEP 90040-060 - Porto Alegre - RS dima@progesp.ufrgs.br - (051) 3308-3149 ou 3308-3609 Of\u00edcio n\u00ba 997\/2019-PROGESP Porto Alegre, 04 de julho de 2019.","document":93659,"sentence_id":2460,"duplicates":[2460],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6126399636,"word":"1\/1 PR\u00d3-REITORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS Divis\u00e3o de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento Avenida Paulo Gama, 110 - 4\u00b0 andar - CEP 90040-060 - Porto Alegre - RS dima@progesp.ufrgs.br - (051) 3308-3149 ou 3308-3609 Of\u00edcio n\u00ba 997\/2019-PROGESP Porto Alegre, 04 de julho de 2019.","start":0,"end":272}],"label":[[252,271,"DATE"],[230,237,"ORGANIZATION"]]}
{"id":906,"text":"Senhor Diretor Encaminhamos a servidora ANA\u00cdS BRUM MEDEIROS, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, para exerc\u00edcio nessa Unidade no dia 08 de Julho de 2019.","document":93659,"sentence_id":2461,"duplicates":[2461],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6691853404,"word":"Senhor Diretor Encaminhamos a servidora","start":0,"end":39},{"entity_group":"PERSON","score":0.6210835576,"word":"ANA\u00cdS BRUM MEDEIROS","start":40,"end":59},{"entity_group":"O","score":0.6879584193,"word":", ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, para exerc\u00edcio nessa Unidade no dia 08 de Julho de 2019.","start":60,"end":168}],"label":[[82,109,"OCCUPATION"],[147,166,"DATE"],[40,59,"PERSON"],[7,14,"OCCUPATION"]]}
{"id":907,"text":"Solicitamos que nos sejam encaminhadas, no prazo m\u00e1ximo de 03 dias, as seguintes informa\u00e7\u00f5es: - atividades a serem desenvolvidas pela servidora; - local de exerc\u00edcio (divis\u00e3o, setor), observando a hierarquia dos \u00f3rg\u00e3os registrada no SRH; - nome da chefia imediata, devidamente designada e registrada no SRH, e respectivo ramal.","document":93659,"sentence_id":2462,"duplicates":[2462],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6259837151,"word":"Solicitamos que nos sejam encaminhadas, no prazo m\u00e1ximo de 03 dias, as seguintes informa\u00e7\u00f5es: - atividades a serem desenvolvidas pela servidora; - local de exerc\u00edcio (divis\u00e3o, setor), observando a hierarquia dos \u00f3rg\u00e3os registrada no SRH; - nome da chefia imediata, devidamente designada e registrada no SRH, e respectivo ramal.","start":0,"end":327}],"label":[]}
{"id":908,"text":"Informamos que este encaminhamento se faz para reposi\u00e7\u00e3o de vaga, em virtude de vac\u00e2ncia do servidor GABRIEL FARIA MARTINS.","document":93659,"sentence_id":2463,"duplicates":[2463],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5939838886,"word":"Informamos que este encaminhamento se faz para reposi\u00e7\u00e3o de vaga, em virtude de vac\u00e2ncia do servidor","start":0,"end":100},{"entity_group":"PERSON","score":0.6430563331,"word":"GABRIEL FARIA MARTINS","start":101,"end":122},{"entity_group":"O","score":0.5712537766,"word":".","start":123,"end":124}],"label":[[101,122,"PERSON"]]}
{"id":909,"text":"ZILMARA BONAI Diretora da Divis\u00e3o de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento do DDGP da PROGESP Ilmo.","document":93659,"sentence_id":2464,"duplicates":[2464],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.510792613,"word":"ZILMARA BONAI","start":0,"end":13},{"entity_group":"O","score":0.4694405496,"word":"Diretora da Divis\u00e3o de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento do DDGP da PROGESP Ilmo.","start":14,"end":99}],"label":[[0,13,"PERSON"],[14,22,"OCCUPATION"],[86,93,"ORGANIZATION"],[78,82,"ORGANIZATION"]]}
{"id":910,"text":"Sr. Professor TAKEYOSHI IMASATO, Diretor da Escola de Administra\u00e7\u00e3o, N\/Universidade.","document":93659,"sentence_id":2465,"duplicates":[2465],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.4650185406,"word":"Sr. Professor","start":0,"end":13},{"entity_group":"PERSON","score":0.6339799166,"word":"TAKEYOSHI IMASATO","start":14,"end":31},{"entity_group":"O","score":0.4734981656,"word":", Diretor da Escola de Administra\u00e7\u00e3o, N\/Universidade.","start":32,"end":85}],"label":[[44,67,"ORGANIZATION"],[14,31,"PERSON"],[4,13,"OCCUPATION"],[33,40,"OCCUPATION"]]}
{"id":911,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de AUXILIAR EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, SANDRA REGINA DOS SANTOS LEDESMA (Siape: 0357124 ), para substituir FABIANO PORTO ROSA (Siape: 0358091 ), Coordenador do N\u00facleo Administrativo e Financeiro da Ger\u00eancia Administrativa do IFCH, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 24\/06\/2019 a 25\/06\/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":93663,"sentence_id":2468,"duplicates":[2468],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8353108168,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de AUXILIAR EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":235},{"entity_group":"PERSON","score":0.5820037127,"word":"SANDRA REGINA DOS SANTOS LEDESMA","start":236,"end":268},{"entity_group":"O","score":0.8647851944,"word":" Siape: 0357124 ), para substituir","start":269,"end":303},{"entity_group":"PERSON","score":0.5826858878,"word":"FABIANO PORTO ROSA","start":304,"end":322},{"entity_group":"O","score":0.7657327652,"word":" Siape: 0358091 ), Coordenador do N\u00facleo Administrativo e Financeiro da Ger\u00eancia Administrativa do IFCH, C\u00f3digo FG-4, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no","start":323,"end":511}],"label":[[236,268,"PERSON"],[168,193,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[304,322,"PERSON"],[342,353,"OCCUPATION"],[536,546,"DATE"],[523,533,"DATE"],[422,426,"ORGANIZATION"]]}
{"id":912,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de Auxiliar em Administra\u00e7\u00e3o, do Quadro de Pessoal desta Universidade, SANDRA REGINA DOS SANTOS LEDESMA (Siape: 0357124), para substituir FABIANO PORTO ROSA (Siape: 0358091 ), Gerente Administrativo do IFCH, C\u00f3digo SRH 1430, FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 24\/06\/2019 a 25\/06\/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":93664,"sentence_id":2472,"duplicates":[2472],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.853079319,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de Auxiliar em Administra\u00e7\u00e3o, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":235},{"entity_group":"PERSON","score":0.6038039923,"word":"SANDRA REGINA DOS SANTOS LEDESMA","start":236,"end":268},{"entity_group":"O","score":0.8767031431,"word":" Siape: 0357124), para substituir","start":269,"end":302},{"entity_group":"PERSON","score":0.5971357822,"word":"FABIANO PORTO ROSA","start":303,"end":321},{"entity_group":"O","score":0.8428963423,"word":" Siape: 0358091 ), Gerente Administrativo do IFCH, C\u00f3digo SRH 1430, FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 24\/06\/2019 a 25\/06\/2019, com o dec","start":322,"end":512}],"label":[[236,268,"PERSON"],[341,363,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[303,321,"PERSON"],[491,501,"DATE"],[478,488,"DATE"],[367,371,"ORGANIZATION"]]}
{"id":913,"text":"Retificar, por decis\u00e3o judicial proferida no processo n\u00ba 5052905-55.2018.4.04.7100, da 5\u00aa Vara Federal de Porto Alegre, o enquadramento no PCCTAE, homologado pelo anexo I da Portaria n\u00ba 1874, de 13\/07\/2006, do servidor VILIBALDO SCHULER, matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0355753, ativo no cargo de T\u00e9cnico de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - 701226, do n\u00edvel III para o n\u00edvel IV, a contar de 01\/01\/2006, conforme o Processo n\u00ba 23078.517254\/2019-82.","document":93665,"sentence_id":2476,"duplicates":[2476],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8002515435,"word":"Retificar, por decis\u00e3o judicial proferida no processo n\u00ba 5052905-55.2018.4.04.7100, da 5\u00aa Vara Federal de Porto Alegre, o enquadramento no PCCTAE, homologado pelo anexo I da Portaria n\u00ba 1874, de 13\/07\/2006, do servidor","start":0,"end":218},{"entity_group":"PERSON","score":0.5847172737,"word":"VILIBALDO SCHULER","start":219,"end":236},{"entity_group":"O","score":0.8240978122,"word":", matr\u00edcula SIAPE n\u00b0 0355753, ativo no cargo de T\u00e9cnico de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - 701226, do n\u00edvel III para o n\u00edvel IV, a contar de 01\/01\/2006, conforme o Processo n\u00ba 23078.517254\/2019-82.","start":237,"end":429}],"label":[[219,236,"PERSON"],[372,382,"DATE"],[195,205,"DATE"]]}
{"id":914,"text":"1\/1 PR\u00d3-REITORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS Divis\u00e3o de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento Avenida Paulo Gama, 110 - 4\u00b0 andar - CEP 90040-060 - Porto Alegre - RS dima@progesp.ufrgs.br - (051) 3308-3149 ou 3308-3609 Of\u00edcio n\u00ba 998\/2019-PROGESP Porto Alegre, 04 de julho de 2019.","document":93666,"sentence_id":2479,"duplicates":[2479],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6112003326,"word":"1\/1 PR\u00d3-REITORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS Divis\u00e3o de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento Avenida Paulo Gama, 110 - 4\u00b0 andar - CEP 90040-060 - Porto Alegre - RS dima@progesp.ufrgs.br - (051) 3308-3149 ou 3308-3609 Of\u00edcio n\u00ba 998\/2019-PROGESP Porto Alegre, 04 de julho de 2019.","start":0,"end":272}],"label":[[252,271,"DATE"],[230,237,"ORGANIZATION"]]}
{"id":915,"text":"Senhora Diretora: Encaminhamos ANA LUCIA DA SILVA FREITAS, ocupante do cargo T\u00e9cnico em Secretariado, para exerc\u00edcio nessa Unidade, no dia 05 de julho de 2019.","document":93666,"sentence_id":2480,"duplicates":[2480],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6423074007,"word":"Senhora Diretora: Encaminhamos","start":0,"end":30},{"entity_group":"PERSON","score":0.6248315573,"word":"ANA LUCIA DA SILVA FREITAS","start":31,"end":57},{"entity_group":"O","score":0.6959554553,"word":", ocupante do cargo T\u00e9cnico em Secretariado, para exerc\u00edcio nessa Unidade, no dia 05 de julho de 2019.","start":58,"end":160}],"label":[[31,57,"PERSON"],[139,158,"DATE"],[8,16,"OCCUPATION"]]}
{"id":916,"text":"Solicitamos que nos sejam encaminhadas, no prazo m\u00e1ximo de 03 dias, as seguintes informa\u00e7\u00f5es: - atividades a serem desenvolvidas pelo(a) servidor(a); - local de exerc\u00edcio (divis\u00e3o, setor), observando a hierarquia dos \u00f3rg\u00e3os registrada no SRH; - nome da chefia imediata, devidamente designada e registrada no SRH, e respectivo ramal.","document":93666,"sentence_id":2481,"duplicates":[2481],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6143772602,"word":"Solicitamos que nos sejam encaminhadas, no prazo m\u00e1ximo de 03 dias, as seguintes informa\u00e7\u00f5es: - atividades a serem desenvolvidas pelo(a) servidor(a); - local de exerc\u00edcio (divis\u00e3o, setor), observando a hierarquia dos \u00f3rg\u00e3os registrada no SRH; - nome da chefia imediata, devidamente designada e registrada no SRH, e respectivo ramal.","start":0,"end":332}],"label":[]}
{"id":917,"text":"Informamos que este encaminhamento se faz para reposi\u00e7\u00e3o de vaga, em virtude da remo\u00e7\u00e3o do(a) servidor(a) Carlos Renato Siqueira Gomes, conforme processo 23078.533947\/2018-31.","document":93666,"sentence_id":2482,"duplicates":[2482],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6507665515,"word":"Informamos que este encaminhamento se faz para reposi\u00e7\u00e3o de vaga, em virtude da remo\u00e7\u00e3o do(a) servidor(a) Carlos Renato Siqueira Gomes, conforme processo 23078.533947\/2018-31.","start":0,"end":175}],"label":[]}
{"id":918,"text":"ZILMARA BONAI Diretora da Divis\u00e3o de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento do DDGP da PROGESP Sra.","document":93666,"sentence_id":2483,"duplicates":[2483],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.5014790297,"word":"ZILMARA BONAI","start":0,"end":13},{"entity_group":"O","score":0.4721602798,"word":"Diretora da Divis\u00e3o de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento do DDGP da PROGESP Sra.","start":14,"end":98}],"label":[[0,13,"PERSON"],[14,22,"OCCUPATION"],[86,93,"ORGANIZATION"],[78,82,"ORGANIZATION"]]}
{"id":919,"text":"Professora RITA DE C\u00c1SSIA MARQUES ALVES, Diretora do Centro Estadual de Pesquisas em Sensoriamento Remoto e Meteorologia, N\/Universidade.","document":93666,"sentence_id":2484,"duplicates":[2484],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.4904821217,"word":"Professora","start":0,"end":10},{"entity_group":"PERSON","score":0.6469474435,"word":"RITA DE C\u00c1SSIA MARQUES ALVES","start":11,"end":39},{"entity_group":"O","score":0.4593513608,"word":", Diretora do Centro Estadual de Pesquisas em Sensoriamento Remoto e Meteorologia, N\/Universidade.","start":40,"end":138}],"label":[[11,39,"PERSON"],[0,10,"OCCUPATION"],[41,49,"OCCUPATION"]]}
{"id":920,"text":"Autorizar o afastamento do Pa\u00eds de ALAN GOMES POPPL, Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Medicina Animal da Faculdade de Veterin\u00e1ria, com a finalidade de proferir palestras junto \u00e0 Hill's Pet Nutrition, na Cidade do M\u00e9xico e Guadalajara, M\u00e9xico, no per\u00edodo compreendido entre 07\/07\/2019 e 11\/07\/2019, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","document":93667,"sentence_id":2487,"duplicates":[2487],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6922283173,"word":"Autorizar o afastamento do Pa\u00eds de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5350727439,"word":"ALAN GOMES POPPL","start":35,"end":51},{"entity_group":"O","score":0.6930393577,"word":", Professor do Magist\u00e9rio Superior, lotado e em exerc\u00edcio no Departamento de Medicina Animal da Faculdade de Veterin\u00e1ria, com a finalidade de proferir palestras junto \u00e0 Hill's Pet Nutrition, na Cidade do M\u00e9xico e Guadalajara, M\u00e9xico, no per\u00edodo compreendido entre 07\/07\/2019 e 11\/07\/2019, inclu\u00eddo tr\u00e2nsito, com \u00f4nus limitado.","start":52,"end":378}],"label":[[53,85,"OCCUPATION"],[147,171,"ORGANIZATION"],[35,51,"PERSON"],[315,325,"DATE"],[328,338,"DATE"]]}
{"id":921,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JOANA TIBOLA FLORES (Siape: 2391874 ), para substituir ISABEL DE ABRANTES TIMM (Siape: 2316483 ), Gerente Administrativo da PRAE, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 26\/06\/2019 a 28\/06\/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.","document":93669,"sentence_id":2492,"duplicates":[2492],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8389924169,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6220347285,"word":"JOANA TIBOLA FLORES","start":238,"end":257},{"entity_group":"O","score":0.8686197996,"word":" Siape: 2391874 ), para substituir","start":258,"end":292},{"entity_group":"PERSON","score":0.5924775004,"word":"ISABEL DE ABRANTES TIMM","start":293,"end":316},{"entity_group":"O","score":0.821436882,"word":" Siape: 2316483 ), Gerente Administrativo da PRAE, C\u00f3digo FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 26\/06\/2019 a 28\/06\/2019, com o decorrente pagamen","start":317,"end":512}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[293,316,"PERSON"],[336,358,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[238,257,"PERSON"],[463,473,"DATE"],[476,486,"DATE"]]}
{"id":922,"text":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 20%, a partir de 01\/05\/2019, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e1xima, ao servidor JOSE ANTONIO POLI DE FIGUEIREDO, Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 3586863, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancias Morfol\u00f3gicas do Instituto de Ci\u00eancias B\u00e1sicas da Sa\u00fade, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo n\u00ba 23078.511605\/2019-41, C\u00f3digo SRH n\u00b0 23960.","document":93670,"sentence_id":2496,"duplicates":[2496],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8166956306,"word":"Conceder o Adicional de Insalubridade, no percentual de 20%, a partir de 01\/05\/2019, correspondente ao grau Insalubridade M\u00e1xima, ao servidor","start":0,"end":141},{"entity_group":"PERSON","score":0.6244773865,"word":"JOSE ANTONIO POLI DE FIGUEIREDO","start":142,"end":173},{"entity_group":"O","score":0.7711946964,"word":", Identifica\u00e7\u00e3o \u00danica 3586863, Professor do Magist\u00e9rio Superior, com exerc\u00edcio no Departamento de Ci\u00eancias Morfol\u00f3gicas do Instituto de Ci\u00eancias B\u00e1sicas da Sa\u00fade, observando-se o disposto na Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em \u00e1reas consideradas Insalubr","start":174,"end":513}],"label":[[296,334,"ORGANIZATION"],[204,236,"OCCUPATION"],[142,173,"PERSON"],[435,457,"DATE"],[381,403,"DATE"],[73,83,"DATE"]]}
{"id":923,"text":"Retificar a Portaria n\u00ba 5286\/2019, de 21\/06\/2019, que designou, temporariamente, GUILHIAN LEIPNITZ (Siape: 1643695) para substituir CARLOS ALBERTO SARAIVA GONCALVES (Siape: 0981968 ), Processo SEI 23078.516978\/2019-17 onde se l\u00ea: \"...em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/06\/2019 a 08\/07\/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 15 dias...\" leia-se: \"... em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/06\/2019 a 30\/06\/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 07 dias...\"; ficando ratificados os demais termos.","document":93671,"sentence_id":2501,"duplicates":[2501],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8614907265,"word":"Retificar a Portaria n\u00ba 5286\/2019, de 21\/06\/2019, que designou, temporariamente,","start":0,"end":80},{"entity_group":"PERSON","score":0.6345399022,"word":"GUILHIAN LEIPNITZ","start":81,"end":98},{"entity_group":"O","score":0.8338923454,"word":" Siape: 1643695) para substituir","start":99,"end":131},{"entity_group":"PERSON","score":0.682043314,"word":"CARLOS ALBERTO SARAIVA GONCALVES","start":132,"end":164},{"entity_group":"O","score":0.8362159133,"word":" Siape: 0981968 ), Processo SEI 23078.516978\/2019-17 onde se l\u00ea: \"...em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/06\/2019 a 08\/07\/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 15 dias...\" leia-se: \"... em seu afastamento por motivo de f\u00e9rias, no per\u00edodo de 24\/06\/2019 a 30\/06\/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 07","start":165,"end":512}],"label":[[132,164,"PERSON"],[81,98,"PERSON"],[289,299,"DATE"],[440,450,"DATE"],[453,463,"DATE"],[302,312,"DATE"],[38,48,"DATE"]]}
{"id":924,"text":"Conceder Progress\u00e3o por M\u00e9rito Profissional aos servidores T\u00e9cnico-Administrativos em Educa\u00e7\u00e3o que completaram interst\u00edcio para progredir em junho de 2019, nos termos do artigo 10-A da Lei n\u00ba 11.091, de 12 de janeiro de 2005, e da Decis\u00e3o n\u00ba 939, de 21 de novembro de 2008, do Conselho Universit\u00e1rio desta Universidade, na forma da tabela a seguir.","document":93672,"sentence_id":2505,"duplicates":[2505],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7611103654,"word":"Conceder Progress\u00e3o por M\u00e9rito Profissional aos servidores T\u00e9cnico-Administrativos em Educa\u00e7\u00e3o que completaram interst\u00edcio para progredir em junho de 2019, nos termos do artigo 10-A da Lei n\u00ba 11.091, de 12 de janeiro de 2005, e da Decis\u00e3o n\u00ba 939, de 21 de novembro de 2008, do Conselho Universit\u00e1rio desta Universidade, na forma da tabela a seguir.","start":0,"end":348}],"label":[[250,272,"DATE"],[277,299,"ORGANIZATION"],[203,224,"DATE"]]}
{"id":925,"text":"SIAPE Nome do Servidor Classe Padr\u00e3oAnterior Novo Padr\u00e3o V\u00e1lida em 3004927 BRENDA ARMBRUST FREITAS D 01 02 20\/06\/2019 1759710 CAROLINA RITTER E 06 07 09\/06\/2019 1036402 CELSO ALEGRANSI E 04 05 24\/06\/2019 1904145 CESAR DANIEL DE ASSIS ROLIM E 05 06 02\/06\/2019 2317329 CRISTIANE MATTJE MENDONCA D 02 03 07\/06\/2019 1824108 CRISTIANO SILVA DOS SANTOS D 02 03 27\/06\/2019 3003387 EDINEI RUDIMAR RODRIGUES VARGAS E 01 02 21\/06\/2019 2321916 EDINILSON DE OLIVEIRA SOARES D 02 03 30\/06\/2019 3002700 EDUARDO MATOS MARCZALEK D 01 02 27\/06\/2019 1789531 ELENICE CHEIS DOS SANTOS E 06 07 08\/06\/2019 2320941 EVANDRO LUIS BOBSIN E 02 03 24\/06\/2019 2185947 FERNANDA LANZARINI DA CUNHA E 03 04 26\/06\/2019 2321043 GABRIELA CAMPAGNA DE AZEVEDO D 02 03 29\/06\/2019 1908375 INDIRA SUSANA RIVAS D 05 06 22\/06\/2019 2038930 INELIA MARIA FRANSKOVIAKI E 04 05 12\/06\/2019 2316483 ISABEL DE ABRANTES TIMM D 02 03 07\/06\/2019 2321843 JAQUELINE DA SILVA OLIVEIRA D 02 03 29\/06\/2019 3002231 JEFERSON GUIMAR\u00c3ES BORGES SILVEIRA D 01 02 28\/06\/2019 1667856 KAREN RIBEIRO DE FREITAS IRIZAGA E 07 08 19\/06\/2019 1666345 LEANDRO LUNARDELLI SOARES D 07 08 03\/06\/2019 3005492 LEILA MARISA RITTER E 01 02 15\/06\/2019 Documento gerado sob autentica\u00e7\u00e3o N\u00ba TKI.416.733.PTA, dispon\u00edvel no endere\u00e7o http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria n\u00ba 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletr\u00f4nicos da UFRGS.","document":93672,"sentence_id":2506,"duplicates":[2506],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7222971916,"word":"SIAPE Nome do Servidor Classe Padr\u00e3oAnterior Novo Padr\u00e3o V\u00e1lida em 3004927","start":0,"end":74},{"entity_group":"PERSON","score":0.61696738,"word":"BRENDA ARMBRUST FREITAS","start":75,"end":98},{"entity_group":"O","score":0.8081405759,"word":" 01 02 20\/06\/2019 1759710","start":99,"end":124},{"entity_group":"PERSON","score":0.597720027,"word":"CAROLINA RITTER","start":125,"end":140},{"entity_group":"O","score":0.799931109,"word":" 06 07 09\/06\/2019 1036402","start":141,"end":166},{"entity_group":"PERSON","score":0.5873869658,"word":"CELSO ALEGRANSI","start":167,"end":182},{"entity_group":"O","score":0.7867272496,"word":" 04 05 24\/06\/2019 1904145","start":183,"end":208},{"entity_group":"PERSON","score":0.5862151384,"word":"CESAR DANIEL DE ASSIS ROLIM","start":209,"end":236},{"entity_group":"O","score":0.7797967792,"word":" 05 06 02\/06\/2019 2317329","start":237,"end":262},{"entity_group":"PERSON","score":0.6030861139,"word":"CRISTIANE MATTJE MENDONCA","start":263,"end":288},{"entity_group":"O","score":0.7964842319,"word":" 02 03 07\/06\/2019 1824108","start":289,"end":314},{"entity_group":"PERSON","score":0.5593799353,"word":"CRISTIANO SILVA DOS SANTOS","start":315,"end":341},{"entity_group":"O","score":0.8074181676,"word":" 02 03 27\/06\/2019 3003387","start":342,"end":367},{"entity_group":"PERSON","score":0.6031273603,"word":"EDINEI RUDIMAR RODRIGUES VARGAS","start":368,"end":399},{"entity_group":"O","score":0.7777452469,"word":" 01 02 21\/06\/2019 2321916","start":400,"end":425},{"entity_group":"PERSON","score":0.5774790049,"word":"EDINILSON DE OLIVEIRA SOARES","start":426,"end":454},{"entity_group":"O","score":0.8005102873,"word":" 02 03 30\/06\/2019 3002700","start":455,"end":480},{"entity_group":"PERSON","score":0.602191627,"word":"EDUARDO MATOS MARCZALEK","start":481,"end":504}],"label":[[75,98,"PERSON"],[850,873,"PERSON"],[193,203,"DATE"],[620,630,"DATE"],[675,685,"DATE"],[999,1009,"DATE"],[1159,1169,"DATE"],[1112,1122,"DATE"],[1059,1069,"DATE"],[831,841,"DATE"],[778,788,"DATE"],[731,741,"DATE"],[937,947,"DATE"],[573,583,"DATE"],[355,365,"DATE"],[521,531,"DATE"],[301,311,"DATE"],[882,892,"DATE"],[248,258,"DATE"],[150,160,"DATE"],[107,117,"DATE"],[470,480,"DATE"],[414,424,"DATE"],[1403,1408,"ORGANIZATION"]]}
{"id":926,"text":"2\/2 SIAPE Nome do Servidor Classe Padr\u00e3oAnterior Novo Padr\u00e3o V\u00e1lida em 1908270 LISIANE BERNARDO DA SILVA E 05 06 28\/06\/2019 3002666 LIZIANE GONZALEZ D 01 02 12\/06\/2019 0359404 LUCIA DE FATIMA AMBOS C 15 16 02\/06\/2019 3001885 LUCIELE DOS SANTOS DA COSTA E 01 02 04\/06\/2019 1501710 MARCO ANTONIO MILLER D 09 10 27\/06\/2019 1055387 MARCOS LUIZ HINTERHOLZ E 03 04 02\/06\/2019 2185056 MAURA BOMBARDELLI E 03 04 30\/06\/2019 2319024 MICHELE UTPOTT E 02 03 13\/06\/2019 2317068 OT\u00c1VIO LU\u00cdS DA SILVA BARRADAS D 02 03 06\/06\/2019 2316407 PATR\u00cdCIA ZIOMKOWSKI D 02 03 06\/06\/2019 1796567 RAFAEL ANDRIOLI RASCH D 06 07 25\/06\/2019 2187262 RAFAEL MARQUES M\u00dcLLER D 03 04 22\/06\/2019 1395123 RICARDO ESTEVAM DE ANDRADE SANTOS D 01 02 27\/06\/2019 1423820 ROSE KELLY PIRES MARINHO D 01 02 27\/06\/2019 1697724 SAMUEL DOS SANTOS SALIMEN E 02 03 30\/06\/2019 3002061 SANDRA CRISTINA DE ARAUJO D 01 02 11\/06\/2019 3002675 THA\u00cdS SPOHR CHRIST C 01 02 13\/06\/2019 1972210 TOBIAS DOS SANTOS GOMES D 01 02 27\/06\/2019 2324135 VALENCIA CRISTINA MEIER D 02 03 20\/06\/2019 2319305 VIANEI ELIZANDRO ZAMBONI D 02 03 22\/06\/2019 2321117 WAGNER MACHADO DA SILVA E 02 03 17\/06\/2019 1903536 ZULEIKA DE SOUZA BRANCO E 05 06 05\/06\/2019 MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas","document":93672,"sentence_id":2507,"duplicates":[2507],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7312794328,"word":"2\/2 SIAPE Nome do Servidor Classe Padr\u00e3oAnterior Novo Padr\u00e3o V\u00e1lida em 1908270","start":0,"end":78},{"entity_group":"PERSON","score":0.6031812429,"word":"LISIANE BERNARDO DA SILVA","start":79,"end":104},{"entity_group":"O","score":0.7948014736,"word":" 05 06 28\/06\/2019 3002666","start":105,"end":130},{"entity_group":"PERSON","score":0.6116346717,"word":"LIZIANE GONZALEZ","start":131,"end":147},{"entity_group":"O","score":0.796205163,"word":" 01 02 12\/06\/2019 0359404","start":148,"end":173},{"entity_group":"PERSON","score":0.5749703646,"word":"LUCIA DE FATIMA AMBOS","start":174,"end":195},{"entity_group":"O","score":0.786631465,"word":" 15 16 02\/06\/2019 3001885","start":196,"end":221},{"entity_group":"PERSON","score":0.5348293185,"word":"LUCIELE DOS SANTOS DA COSTA","start":222,"end":249},{"entity_group":"O","score":0.7869703174,"word":" 01 02 04\/06\/2019 1501710","start":250,"end":275},{"entity_group":"PERSON","score":0.5773332119,"word":"MARCO ANTONIO MILLER","start":276,"end":296},{"entity_group":"O","score":0.7927520275,"word":" 09 10 27\/06\/2019 1055387","start":297,"end":322},{"entity_group":"PERSON","score":0.5987951159,"word":"MARCOS LUIZ HINTERHOLZ","start":323,"end":345},{"entity_group":"O","score":0.7839741111,"word":" 03 04 02\/06\/2019 2185056","start":346,"end":371},{"entity_group":"PERSON","score":0.6146681309,"word":"MAURA BOMBARDELLI","start":372,"end":389},{"entity_group":"O","score":0.7807532549,"word":" 03 04 30\/06\/2019 2319024","start":390,"end":415},{"entity_group":"PERSON","score":0.4932878613,"word":"MICHELE UTPOTT","start":416,"end":430},{"entity_group":"O","score":0.7886431813,"word":" 02 03 13\/06\/2019 2317068","start":431,"end":456},{"entity_group":"PERSON","score":0.5957611203,"word":"OT\u00c1VIO LU\u00cdS DA SILVA BARRADAS","start":457,"end":486},{"entity_group":"O","score":0.8131570816,"word":" 02 03 06\/06\/201","start":487,"end":503}],"label":[[1205,1236,"OCCUPATION"],[79,104,"PERSON"],[1180,1204,"PERSON"],[569,590,"PERSON"],[599,609,"DATE"],[113,123,"DATE"],[261,271,"DATE"],[1169,1179,"DATE"],[1118,1128,"DATE"],[867,877,"DATE"],[503,513,"DATE"],[550,560,"DATE"],[446,456,"DATE"],[913,923,"DATE"],[157,167,"DATE"],[648,658,"DATE"],[1067,1077,"DATE"],[309,319,"DATE"],[709,719,"DATE"],[761,771,"DATE"],[964,974,"DATE"],[206,216,"DATE"],[359,369,"DATE"],[1015,1025,"DATE"],[404,414,"DATE"],[814,824,"DATE"]]}
{"id":927,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, do Quadro de Pessoal desta Universidade, FELIPE ANT\u00d4NIO GUIDI SAUERESSIG (Siape: 1963089 ), para substituir JOSE EDUARDO HANDEL (Siape: 0357511 ), Secret\u00e1rio da COMGRAD de Nutri\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 10\/06\/2019 a 11\/06\/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":93673,"sentence_id":2510,"duplicates":[2510],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8366194963,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei n\u00ba 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de T\u00c9CNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.7064943314,"word":"FELIPE ANT\u00d4NIO GUIDI SAUERESSIG","start":243,"end":274},{"entity_group":"O","score":0.8678730726,"word":" Siape: 1963089 ), para substituir","start":275,"end":309},{"entity_group":"PERSON","score":0.6827703118,"word":"JOSE EDUARDO HANDEL","start":310,"end":329},{"entity_group":"O","score":0.8563473821,"word":" Siape: 0357511 ), Secret\u00e1rio da COMGRAD de Nutri\u00e7\u00e3o, C\u00f3digo FG-7, em seu afastamento por motivo de Laudo M\u00e9dico do titular da Fun\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 10\/06\/2019 a 11\/06\/2019, com o de","start":330,"end":512}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,274,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[310,329,"PERSON"],[349,359,"OCCUPATION"],[479,489,"DATE"],[492,502,"DATE"]]}
