{"id":115,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº LKB.506.405.IRF, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":105798,"sentence_id":0,"duplicates":[0],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":116,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 1955 de 05\/03\/2020 O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016, do Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°60131, RESOLVE Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, FRANCIELE MARQUES ZIQUINATTI (Siape: 1091092 ), para substituir TURENE ANDRADE E SILVA NETO (Siape: 0356721 ), Diretor da Divisão de Preparo da Licitação do Departamento de Aquisição de Bens e Serviços, Código FG-4, em seu afastamento por motivo de Laudo Médico do titular da Função, no período de 30\/01\/2020 a 15\/03\/2020, com o decorrente pagamento das vantagens por 46 dias.","document":105798,"sentence_id":1,"duplicates":[1],"label":[[72,113,"ORGANIZATION"],[448,475,"MISCELLANEOUS"],[518,546,"PERSON"],[582,609,"PERSON"],[629,636,"MISCELLANEOUS"],[640,671,"ORGANIZATION"],[675,719,"ORGANIZATION"]]}
{"id":117,"text":"MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA Pró-Reitor de Gestão de Pessoas","document":105798,"sentence_id":2,"duplicates":[2,5,8,11,17,19,21,23,25,41,56],"label":[[0,24,"PERSON"],[25,56,"MISCELLANEOUS"]]}
{"id":118,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº BOA.507.615.IRF, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":105799,"sentence_id":3,"duplicates":[3],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":119,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 1956 de 05\/03\/2020 O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016, do Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°60170, RESOLVE Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, do Quadro de Pessoal desta Universidade, FELIPE ANTÔNIO GUIDI SAUERESSIG (Siape: 1963089 ), para substituir JOSE EDUARDO HANDEL (Siape: 0357511 ), Secretário da COMGRAD de Nutrição, Código FG-7, em seu afastamento por motivo de Laudo Médico do titular da Função, no período de 05\/02\/2020 a 11\/02\/2020, com o decorrente pagamento das vantagens por 7 dias.","document":105799,"sentence_id":4,"duplicates":[4],"label":[[72,113,"ORGANIZATION"],[229,235,"MISCELLANEOUS"],[448,480,"MISCELLANEOUS"],[523,554,"PERSON"],[590,609,"PERSON"],[629,639,"MISCELLANEOUS"],[643,662,"ORGANIZATION"]]}
{"id":120,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº KMT.508.839.IRF, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":105801,"sentence_id":6,"duplicates":[6],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":121,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 1957 de 05\/03\/2020 O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016, do Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°60148, RESOLVE Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO ÁREA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, PEDRO MOTIFUMI KUAMOTO (Siape: 0354874 ), para substituir Ricardo Schäffer da Rosa (Siape: 1935227 ), Coordenador do Núcleo de Infraestrutura da Gerência Adm do Instituto de Química, Código FG-7, em seu afastamento por motivo de Laudo Médico do titular da Função, no dia 13\/02\/2020, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":105801,"sentence_id":7,"duplicates":[7],"label":[[37,68,"MISCELLANEOUS"],[72,113,"ORGANIZATION"],[448,475,"MISCELLANEOUS"],[518,540,"PERSON"],[576,600,"PERSON"],[620,659,"MISCELLANEOUS"],[663,675,"ORGANIZATION"],[679,699,"ORGANIZATION"]]}
{"id":122,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº DYG.509.949.IRF, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":105802,"sentence_id":9,"duplicates":[9],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":123,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 1958 de 05\/03\/2020 O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016, do Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°60131, RESOLVE Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARCOS JOSE DA SILVA (Siape: 1778855 ), para substituir TURENE ANDRADE E SILVA NETO (Siape: 0356721 ), Diretor da Divisão de Preparo da Licitação do Departamento de Aquisição de Bens e Serviços, Código FG-4, em seu afastamento por motivo de Laudo Médico do titular da Função, no período de 16\/03\/2020 a 28\/04\/2020, com o decorrente pagamento das vantagens por 44 dias.","document":105802,"sentence_id":10,"duplicates":[10],"label":[[72,113,"ORGANIZATION"],[229,235,"MISCELLANEOUS"],[448,461,"MISCELLANEOUS"],[504,524,"PERSON"],[560,587,"PERSON"],[607,614,"MISCELLANEOUS"],[618,649,"ORGANIZATION"],[653,697,"ORGANIZATION"]]}
{"id":124,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº MGM.074.907.T1L, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":105803,"sentence_id":12,"duplicates":[12],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":125,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 1706 de 27\/02\/2020 A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias , considerando o disposto na Portaria nº 7678, de 30 de setembro de 2016 RESOLVE Dispensar, a partir de 02\/03\/2020, a ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação - 701062, do Nível de Classificação EIV, do Quadro de Pessoal desta Universidade, BIANCA MATOS DE BARROS, matrícula SIAPE 2145796, da função de Diretora da Divisão de Tecnologia da Informação do Núcleo de Apoio ao Ensino da Diretoria Administrativa do Campus Litoral Norte, Código SRH 1424, Código FG-3, para a qual foi designada pela Portaria nº 8505\/14, de 14\/11\/2014, publicada no Diário Oficial da União de 27\/11\/2014.","document":105803,"sentence_id":13,"duplicates":[13],"label":[[53,94,"ORGANIZATION"],[284,320,"MISCELLANEOUS"],[403,425,"PERSON"],[477,512,"ORGANIZATION"],[545,569,"ORGANIZATION"],[573,593,"LOCATION"]]}
{"id":126,"text":"Processo nº 23078.503731\/2020-66.","document":105803,"sentence_id":14,"duplicates":[14],"label":[]}
{"id":127,"text":"JANE FRAGA TUTIKIAN Vice-Reitora.","document":105803,"sentence_id":15,"duplicates":[15,29,33,37],"label":[[0,19,"PERSON"],[20,32,"MISCELLANEOUS"]]}
{"id":128,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº QON.500.984.BHA, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao 1\/1 PORTARIA Nº 1184 de 18\/02\/2016 O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 5469, de 04 de outubro de 2012, do Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°37308, RESOLVE: Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PORTEIRO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ELIANE RICARDO IRANCO (Siape: 0359359 ), para substituir SULAMAR FIGUEIRA MARCELINO (Siape: 0357487 ), Chefe do Setor de Infraestrutura e Patrimônio da Gerência Administrativa do Instituto de Informática, em seu afastamento por motivo de Laudo Médico do titular da Função, no período de 18\/01\/2016 a 10\/02\/2016.","document":18001,"sentence_id":16,"duplicates":[16],"label":[[147,178,"MISCELLANEOUS"],[182,223,"ORGANIZATION"],[559,567,"MISCELLANEOUS"],[610,631,"PERSON"],[667,693,"PERSON"],[722,785,"ORGANIZATION"],[789,813,"ORGANIZATION"]]}
{"id":129,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº QMN.077.712.VM6, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao 1\/1 PORTARIA Nº 1185 de 18\/02\/2016 O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 5469, de 04 de outubro de 2012, do Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°37564, RESOLVE: Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LUCIA DE FATIMA SOARES MOREIRA (Siape: 1446906 ), para substituir MARILDA SANTOS DA ROCHA (Siape: 1044125 ), Secretário do Depto de Plantas Forrageiras e Agrometeorologia da Faculdade de Agronomia, Código FG-7, em seu afastamento por motivo de Laudo Médico do titular da Função, no período de 11\/02\/2016 a 24\/02\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 14 dias.","document":18003,"sentence_id":18,"duplicates":[18],"label":[[147,178,"MISCELLANEOUS"],[182,223,"ORGANIZATION"],[339,345,"MISCELLANEOUS"],[559,586,"MISCELLANEOUS"],[629,659,"PERSON"],[695,718,"PERSON"],[738,748,"MISCELLANEOUS"],[752,799,"ORGANIZATION"],[803,825,"ORGANIZATION"]]}
{"id":130,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº NIK.843.557.VM6, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao 1\/1 PORTARIA Nº 1181 de 18\/02\/2016 O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 5469, de 04 de outubro de 2012, do Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°37564, RESOLVE: Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, DENISE SCHROEDER (Siape: 0358763 ), para substituir MARILDA SANTOS DA ROCHA (Siape: 1044125 ), Secretário do Depto de Plantas Forrageiras e Agrometeorologia da Faculdade de Agronomia, Código FG-7, em seu afastamento por motivo de Laudo Médico do titular da Função, no período de 03\/02\/2016 a 10\/02\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 8 dias.","document":18004,"sentence_id":20,"duplicates":[20],"label":[[147,178,"MISCELLANEOUS"],[182,223,"ORGANIZATION"],[339,345,"MISCELLANEOUS"],[559,586,"MISCELLANEOUS"],[629,645,"PERSON"],[681,704,"PERSON"],[724,734,"MISCELLANEOUS"],[738,785,"ORGANIZATION"],[789,811,"ORGANIZATION"]]}
{"id":131,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº KJE.136.270.VM6, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao 1\/1 PORTARIA Nº 1187 de 18\/02\/2016 O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 5469, de 04 de outubro de 2012, do Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°37571, RESOLVE: Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MIRTHA GOALCONDA VASQUES RODRIGUES (Siape: 2100407 ), para substituir SANDRA REGINA CELA (Siape: 1086606 ), Gerente Administrativo da Escola de Administração, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo Médico do titular da Função, no período de 07\/01\/2016 a 05\/02\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 30 dias.","document":18005,"sentence_id":22,"duplicates":[22],"label":[[147,178,"MISCELLANEOUS"],[182,223,"ORGANIZATION"],[339,345,"MISCELLANEOUS"],[559,586,"MISCELLANEOUS"],[629,663,"PERSON"],[699,717,"PERSON"],[737,759,"MISCELLANEOUS"],[763,786,"ORGANIZATION"]]}
{"id":132,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº SBD.408.675.VM6, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao 1\/1 PORTARIA Nº 1188 de 18\/02\/2016 O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 5469, de 04 de outubro de 2012, do Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°26191, RESOLVE: Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ENOI DAGO LIEDKE (Siape: 0357861 ), para substituir  VIRGINIA PRADELINA DA SILVEIRA FONSECA (Siape: 1050740 ), Chefe do Depto de Comunicação da FABICO, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 27\/01\/2016 a 23\/02\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 28 dias.","document":18006,"sentence_id":24,"duplicates":[24],"label":[[147,178,"MISCELLANEOUS"],[182,223,"ORGANIZATION"],[339,345,"MISCELLANEOUS"],[568,600,"MISCELLANEOUS"],[643,659,"PERSON"],[696,734,"PERSON"],[763,783,"ORGANIZATION"],[787,793,"ORGANIZATION"]]}
{"id":133,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº RTH.481.697.MPB, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":37691,"sentence_id":26,"duplicates":[26],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":134,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 3812 de 04\/05\/2017 A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016 RESOLVE Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor JOSE CARLOS GOMES DOS ANJOS, matrícula SIAPE n° 1296088, lotado e em exercício no Departamento de Sociologia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, da classe D de Professor Associado, nível 03, para a classe D de Professor Associado, nível 04, referente ao interstício de 18\/12\/2011 a 17\/12\/2015, com vigência financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Decisão nº 197\/2006-CONSUN, alterada pela Decisão nº 401\/2013-CONSUN.","document":37691,"sentence_id":27,"duplicates":[27],"label":[[53,94,"ORGANIZATION"],[296,305,"MISCELLANEOUS"],[306,333,"PERSON"],[388,414,"ORGANIZATION"],[418,459,"ORGANIZATION"],[476,495,"MISCELLANEOUS"],[526,545,"MISCELLANEOUS"]]}
{"id":135,"text":"Processo nº 23078.510794\/2016-92.","document":37691,"sentence_id":28,"duplicates":[28],"label":[]}
{"id":136,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº VPK.484.019.MPB, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":37692,"sentence_id":30,"duplicates":[30],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":137,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 3813 de 04\/05\/2017 A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016 RESOLVE Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à Professora JULIANE ELISA WELKE, matrícula SIAPE n° 1790398, lotada e em exercício no Departamento de Ciências dos Alimentos do Instituto de Ciências e Tecnologia de Alimentos, da classe C de Professor Adjunto, nível 02, para a classe C de Professor Adjunto, nível 03, referente ao interstício de 18\/02\/2015 a 17\/02\/2017, com vigência financeira a partir de 18\/02\/2017, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Resolução nº 12\/1995-COCEP, alterada pela Decisão nº 401\/2013- CONSUN.","document":37692,"sentence_id":31,"duplicates":[31],"label":[[53,94,"ORGANIZATION"],[295,305,"MISCELLANEOUS"],[306,325,"PERSON"],[380,418,"ORGANIZATION"],[422,469,"ORGANIZATION"],[486,503,"MISCELLANEOUS"],[534,551,"MISCELLANEOUS"]]}
{"id":138,"text":"Processo nº 23078.503454\/2017-96.","document":37692,"sentence_id":32,"duplicates":[32],"label":[]}
{"id":139,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº NXE.467.501.MPB, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":37693,"sentence_id":34,"duplicates":[34],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":140,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 3806 de 04\/05\/2017 A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016 RESOLVE Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à Professora CAROLINE DE OLIVEIRA ORTH, matrícula SIAPE n° 2112723, lotada e em exercício no Departamento de Ciências Contábeis e Atuariais da Faculdade de Ciências Econômicas, da classe A de Professor Assistente A, nível 01, para a classe A de Professor Assistente A, nível 02, referente ao interstício de 11\/04\/2014 a 31\/07\/2016, com vigência financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Resolução nº 12\/1995-COCEP, alterada pela Decisão nº 401\/2013-CONSUN.","document":37693,"sentence_id":35,"duplicates":[35],"label":[[53,94,"ORGANIZATION"],[295,305,"MISCELLANEOUS"],[306,331,"PERSON"],[386,432,"ORGANIZATION"],[436,468,"ORGANIZATION"],[485,507,"MISCELLANEOUS"],[538,560,"MISCELLANEOUS"]]}
{"id":141,"text":"Processo nº 23078.513135\/2016-16.","document":37693,"sentence_id":36,"duplicates":[36],"label":[]}
{"id":142,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº OFX.858.908.UL1, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":37694,"sentence_id":38,"duplicates":[38],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":143,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 3801 de 03\/05\/2017 O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016 RESOLVE Conceder o Ad ic iona l de Insa lubr idade , no percentual de 10% , a part i r de 22\/03\/2017, correspondente ao grau Insalubridade Média, à servidora MARCIA PAGNO LISBOA, Identificação Única 16854454, Técnico de Laboratório Área, com exercício no Departamento de Zootecnia da Faculdade de Agronomia, observando-se o disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em áreas consideradas Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo nº 23078.508303\/2016-43, Código SRH n° 23085 e Código SIAPE 2017001464.","document":37694,"sentence_id":39,"duplicates":[39],"label":[[72,113,"ORGANIZATION"],[371,390,"PERSON"],[422,449,"MISCELLANEOUS"],[468,493,"ORGANIZATION"],[497,519,"ORGANIZATION"]]}
{"id":144,"text":"Revogam-se quaisquer outros valores pagos à servidora a título de insalubridade ou periculosidade cujo fato gerador difira da presente concessão.","document":37694,"sentence_id":40,"duplicates":[40],"label":[]}
{"id":145,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº OPU.118.576.VFQ, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":37697,"sentence_id":42,"duplicates":[42],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":146,"text":"1\/2 PORTARIA Nº 3796 de 03\/05\/2017  Nomeia Coordenadoras do Programa Idiomas sem Fronteiras - IsF.","document":37697,"sentence_id":43,"duplicates":[43],"label":[[43,91,"MISCELLANEOUS"]]}
{"id":148,"text":"1º NOMEAR a servidora SIMONE SARMENTO, docente desta Universidade da área de língua inglesa, Matrícula SIAPE nº 1805369, para exercer a função de COORDENADORA IsF do Núcleo de Línguas (NucLi-IsF) da Universidade Federal do Rio Grande do Sul - UFRGS.","document":37697,"sentence_id":45,"duplicates":[45],"label":[[22,37,"PERSON"],[146,162,"MISCELLANEOUS"],[199,240,"ORGANIZATION"],[243,248,"ORGANIZATION"]]}
{"id":149,"text":"§ Único - Enquanto exercer a função, a Coordenadora IsF deverá ser a articuladora e responsável pelas ações do Programa Idiomas sem Fronteiras (IsF) na instituição e na promoção da proficiência em língua estrangeira com fins de internacionalização em conformidade com suas atribuições previstas no Edital de Chamada Pública nº 29\/2017.","document":37697,"sentence_id":46,"duplicates":[46],"label":[[39,55,"MISCELLANEOUS"]]}
{"id":150,"text":"Art.","document":37697,"sentence_id":47,"duplicates":[47,51],"label":[]}
{"id":151,"text":"2º NOMEAR as servidoras abaixo relacionadas, como Coordenadoras Pedagógicas no NucLi-IsF da UFRGS:   GABRIELA DA SILVA BULLA, docente, matrícula SIAPE nº 2648716, CPF nº 998.402.190-49, para exercer a função de COORDENADORA PEDAGÓGICA de Língua Portuguesa no NucLi-IsF da UFRGS;   ROSA MARIA DE OLIVEIRA GRAÇA, docente, matrícula SIAPE nº 0359368, CPF nº 292.761.100-97, para exercer a função de COORDENADORA PEDAGÓGICA de Língua Francesa no NucLi-IsF da UFRGS;   DANIELA NORCI SCHROEDER, docente, matrícula SIAPE nº 0991826, CPF nº 563.417.170-91, para exercer a função de COORDENADORA PEDAGÓGICA de Língua Italiana no NucLi-IsF da UFRGS;   LILIAM RAMOS DA SILVA docente, matrícula SIAPE nº 1917112, CPF nº 923.764.600-34, para exercer a função de COORDENADORA PEDAGÓGICA de Língua Espanhola no NucLi-IsF da UFRGS;   KAREN PUPP SPINASSÉ docente, matrícula SIAPE nº 1533914, CPF nº 1533914, para exercer a função de COORDENADORA PEDAGÓGICA de Língua Alemã no NucLi-IsF da UFRGS;   Documento gerado sob autenticação Nº OPU.118.576.VFQ, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":37697,"sentence_id":48,"duplicates":[48],"label":[[50,75,"MISCELLANEOUS"],[92,97,"ORGANIZATION"],[101,124,"PERSON"],[211,234,"MISCELLANEOUS"],[281,309,"PERSON"],[396,419,"MISCELLANEOUS"],[455,460,"ORGANIZATION"],[464,487,"PERSON"],[574,597,"MISCELLANEOUS"],[633,638,"ORGANIZATION"],[642,663,"PERSON"],[749,772,"MISCELLANEOUS"],[809,814,"ORGANIZATION"],[818,837,"PERSON"],[916,939,"MISCELLANEOUS"],[972,977,"ORGANIZATION"],[1214,1219,"ORGANIZATION"]]}
{"id":152,"text":"2\/2 TOMOKO KIMURA GAUDIOSO, docente, matrícula SIAPE nº 356693, CPF nº 454.374.590-68, para exercer a função de COORDENADORA PEDAGÓGICA de Língua Japonesa no NucLi-IsF da UFRGS;   ANAMARIA KURTZ DE SOUZA WELP, docente, matrícula SIAPE nº 1838691, CPF nº 476.954.040-04, e  ANA ELIZA PEREIRA BOCORNY, docente, matrícula SIAPE nº 2124301, CPF 494.763.600-97, para exercer a função de COORDENADORAS PEDAGÓGICAS de Língua Inglesa no NucLi-IsF da UFRGS.","document":37697,"sentence_id":49,"duplicates":[49],"label":[[4,27,"PERSON"],[28,35,"MISCELLANEOUS"],[112,135,"MISCELLANEOUS"],[171,176,"ORGANIZATION"],[180,208,"PERSON"],[210,217,"MISCELLANEOUS"],[273,298,"PERSON"],[300,307,"MISCELLANEOUS"],[382,407,"MISCELLANEOUS"],[442,447,"ORGANIZATION"]]}
{"id":153,"text":"§ Único - Enquanto exercerem a função, as Coordenadoras Pedagógicas serão responsáveis pelas ações do Programa IsF na instituição em conformidade com suas atribuições previstas no Edital de Chamada Pública nº 29\/2017.","document":37697,"sentence_id":50,"duplicates":[50],"label":[[42,67,"MISCELLANEOUS"]]}
{"id":154,"text":"3º Revogam-se as Portarias nº 6843, de 02 de setembro de 2016, nº 10029 de 18 dez 2015, nº 10030 de 18 de dezembro de 2015, e nº 10028 de 18 de dezembro de 2015.","document":37697,"sentence_id":52,"duplicates":[52],"label":[]}
{"id":155,"text":"RUI VICENTE OPPERMANN, Reitor.","document":37697,"sentence_id":53,"duplicates":[53,59,66],"label":[[0,21,"PERSON"]]}
{"id":156,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº TUJ.561.889.A4K, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":52918,"sentence_id":54,"duplicates":[54],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":157,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 2565 de 09\/04\/2018 O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016 RESOLVE ALTERAR o percentual de Incentivo à Qualificação concedido à servidora ANNA GABRIELA PEREIRA BURMANN, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade-701224, lotada na Secretaria de Educação a Distância, SIAPE 1389650, para 30% (trinta por cento), a contar de 19\/02\/2018, tendo em vista a conclusão do curso de MBA em Administração Pública e Gerência de Cidades, conforme o Processo nº 23078.502229\/2018-13.","document":52918,"sentence_id":55,"duplicates":[55],"label":[[37,68,"MISCELLANEOUS"],[72,113,"ORGANIZATION"],[292,321,"PERSON"],[344,368,"MISCELLANEOUS"],[387,421,"ORGANIZATION"]]}
{"id":158,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº VHQ.122.575.2L6, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":52920,"sentence_id":57,"duplicates":[57],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":159,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 2672 de 10\/04\/2018 O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o resultado da eleição realizada em 04\/04\/2018 pelos Coordenadores das Comissões de Graduação, em conformidade com os Artigos 16 do Estatuto e 14 do Regimento Geral da Universidade, RESOLVE: Designar a Professora ROSELI BELMONTE MACHADO como membro da Câmara de Graduação, com mandato de 08 de maio de 2018 a 07 de maio de 2020.","document":52920,"sentence_id":58,"duplicates":[58],"label":[[37,43,"MISCELLANEOUS"],[47,88,"ORGANIZATION"],[206,246,"MISCELLANEOUS"],[355,365,"MISCELLANEOUS"],[366,389,"PERSON"],[405,424,"ORGANIZATION"]]}
{"id":160,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº VOH.938.113.2VA, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":52921,"sentence_id":60,"duplicates":[60],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":161,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 2604 de 10\/04\/2018 O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias RESOLVE Autorizar o afastamento do país de TOMOKO KIMURA GAUDIOSO, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Línguas Modernas do Instituto de Letras, com a finalidade de participar da \"IX Reunión Anual del Comité de Historia, Regiones y Fronteras y Encuentro Académico Internacional\", em Santa Fé, Argentina, no período compreendido entre 24\/04\/2018 e 28\/04\/2018, incluído trânsito, com ônus limitado.","document":52921,"sentence_id":61,"duplicates":[61],"label":[[37,43,"MISCELLANEOUS"],[47,88,"ORGANIZATION"],[182,204,"PERSON"],[206,238,"MISCELLANEOUS"],[265,297,"ORGANIZATION"],[301,320,"ORGANIZATION"],[460,468,"LOCATION"],[470,479,"LOCATION"]]}
{"id":162,"text":"Solicitação nº 44843.","document":52921,"sentence_id":62,"duplicates":[62],"label":[]}
{"id":163,"text":"RUI VICENTE OPPERMANN Reitor","document":52921,"sentence_id":63,"duplicates":[63,70],"label":[[0,21,"PERSON"],[22,28,"MISCELLANEOUS"]]}
{"id":164,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº IWW.119.825.2L6, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":52922,"sentence_id":64,"duplicates":[64],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":165,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 2671 de 10\/04\/2018 O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o resultado da eleição realizada em 04\/04\/2018 pelos Coordenadores das Comissões de Graduação, em conformidade com os Artigos 16 do Estatuto e 14 do Regimento Geral da Universidade, RESOLVE: Designar a Professora WENDY BEATRIZ WITT HADDAD CARRARO como membro da Câmara de Graduação, com mandato de 08 de maio de 2018 a 07 de maio de 2020.","document":52922,"sentence_id":65,"duplicates":[65],"label":[[37,43,"MISCELLANEOUS"],[47,88,"ORGANIZATION"],[206,246,"MISCELLANEOUS"],[355,365,"MISCELLANEOUS"],[366,399,"PERSON"],[415,434,"ORGANIZATION"]]}
{"id":166,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº OYP.939.842.2VA, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":52923,"sentence_id":67,"duplicates":[67],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":167,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 2605 de 10\/04\/2018 O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias RESOLVE Autorizar o afastamento do país de JEAN SEGATA, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Antropologia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas e com exercício na Comissão de Graduação de Ciências Sociais, com a finalidade de participar do Seminário \"Convivencia y contagio: el rol del antropólogo en las relaciones sociedad-naturaleza-enfermedad\", em Buenos Aires, Argentina, no período compreendido entre 01\/05\/2018 e 04\/05\/2018, incluído trânsito, com ônus limitado.","document":52923,"sentence_id":68,"duplicates":[68],"label":[[37,43,"MISCELLANEOUS"],[47,88,"ORGANIZATION"],[182,193,"PERSON"],[195,227,"MISCELLANEOUS"],[239,267,"ORGANIZATION"],[271,312,"ORGANIZATION"],[332,373,"ORGANIZATION"],[521,533,"LOCATION"],[535,544,"LOCATION"]]}
{"id":168,"text":"Solicitação nº 34746.","document":52923,"sentence_id":69,"duplicates":[69],"label":[]}
{"id":169,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº JDX.582.344.ARM, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":72800,"sentence_id":71,"duplicates":[71],"label":[]}
{"id":170,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 9644 de 29\/11\/2018 A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias RESOLVE Conceder ao ocupante do cargo de Assistente em Administração, FELIPE DA MOTA FIGUEIREDO, lotado no Instituto de Ciências Básicas da Saúde e com exercício no Setor de Infraestrutura da Gerência Adm.","document":72800,"sentence_id":72,"duplicates":[72],"label":[[79,120,"ORGANIZATION"],[212,239,"MISCELLANEOUS"],[241,266,"PERSON"],[278,316,"ORGANIZATION"],[336,375,"ORGANIZATION"]]}
{"id":171,"text":"do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, Licença para o Trato de Assuntos Particulares, no período compreendido entre 14 de dezembro de 2018 e 13 de dezembro de 2019, sem remunueração, nos termos do artigo 91 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, alterado pela Medida Provisória n° 2.225-45, de 4 de setembro de 2001, e conforme previsto no artigo 3°, inciso II, da Portaria SEGRT\/MP n° 35, de 01 de março de 2016.","document":72800,"sentence_id":73,"duplicates":[73],"label":[[3,41,"ORGANIZATION"]]}
{"id":172,"text":"Processo n° 23078.530122\/2018-65.","document":72800,"sentence_id":74,"duplicates":[74],"label":[]}
{"id":173,"text":"JANE FRAGA TUTIKIAN Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.","document":72800,"sentence_id":75,"duplicates":[75,79,91,94,105],"label":[[0,19,"PERSON"],[20,32,"MISCELLANEOUS"]]}
{"id":174,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº GWR.583.268.ARM, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":72801,"sentence_id":76,"duplicates":[76],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":175,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 9645 de 29\/11\/2018 A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias , considerando o disposto na Portaria nº 7678, de 30 de setembro de 2016 RESOLVE Designar o ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe Associado, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MAGNO VALÉRIO TRINDADE MACHADO, matrícula SIAPE n° 1548741, lotado no Departamento de Física do Instituto de Física, como Coordenador Substituto da Comissão de Pesquisa do Instituto de Física, com vigência a partir de 09\/02\/2019 até 08\/02\/2021.","document":72801,"sentence_id":77,"duplicates":[77],"label":[[37,49,"MISCELLANEOUS"],[79,120,"ORGANIZATION"],[284,316,"MISCELLANEOUS"],[377,407,"PERSON"],[447,469,"ORGANIZATION"],[473,492,"ORGANIZATION"],[499,545,"MISCELLANEOUS"],[549,568,"ORGANIZATION"]]}
{"id":176,"text":"Processo nº 23078.532682\/2018-54.","document":72801,"sentence_id":78,"duplicates":[78],"label":[]}
{"id":177,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº GSB.578.483.ARM, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":72802,"sentence_id":80,"duplicates":[80],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":178,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 9641 de 29\/11\/2018 A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias RESOLVE Autorizar o afastamento do País de LUCIANE INES ELY, Técnico em Assuntos Educacionais, lotada na Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e com exercício na Divisão de Qualificação e Aperfeiçoamento, com a finalidade de realizar visita à Universidade do Porto, em Porto, Portugal, no período compreendido entre 26\/01\/2019 e 14\/02\/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS.","document":72802,"sentence_id":81,"duplicates":[81],"label":[[37,49,"MISCELLANEOUS"],[79,120,"ORGANIZATION"],[214,230,"PERSON"],[232,264,"MISCELLANEOUS"],[276,309,"ORGANIZATION"],[329,370,"ORGANIZATION"],[410,431,"ORGANIZATION"],[436,441,"LOCATION"],[443,451,"LOCATION"],[536,541,"ORGANIZATION"]]}
{"id":179,"text":"Solicitação nº 61297.","document":72802,"sentence_id":82,"duplicates":[82],"label":[]}
{"id":180,"text":"JANE FRAGA TUTIKIAN VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA","document":72802,"sentence_id":83,"duplicates":[83,87],"label":[[0,19,"PERSON"],[20,32,"MISCELLANEOUS"]]}
{"id":181,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº RIZ.577.323.ARM, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":72803,"sentence_id":84,"duplicates":[84],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":182,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 9640 de 29\/11\/2018 A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias RESOLVE Autorizar o afastamento do País de RAFAEL ARENHALDT, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Estudos Especializados da Faculdade de Educação, com a finalidade de realizar visita à Universidade do Porto, em Porto, Portugal, no período compreendido entre 26\/01\/2019 e 13\/02\/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS.","document":72803,"sentence_id":85,"duplicates":[85],"label":[[37,49,"MISCELLANEOUS"],[79,120,"ORGANIZATION"],[214,230,"PERSON"],[232,264,"MISCELLANEOUS"],[291,329,"ORGANIZATION"],[333,354,"ORGANIZATION"],[394,415,"ORGANIZATION"],[420,425,"LOCATION"],[427,435,"LOCATION"],[520,525,"ORGANIZATION"]]}
{"id":183,"text":"Solicitação nº 61285.","document":72803,"sentence_id":86,"duplicates":[86],"label":[]}
{"id":184,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº ALH.584.701.ARM, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":72804,"sentence_id":88,"duplicates":[88],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":185,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 9646 de 29\/11\/2018 A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias , considerando o disposto na Portaria nº 7678, de 30 de setembro de 2016 RESOLVE Designar a ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe Titular, do Quadro de Pessoal desta Universidade, REJANE MARIA RIBEIRO TEIXEIRA, matrícula SIAPE n° 0354983, lotada no Departamento de Física do Instituto de Física, para exercer a função de Coordenadora da COMGRAD de Física, Código SRH 1224, código FUC, com vigência a partir de 01\/01\/2019 até 31\/12\/2020.","document":72804,"sentence_id":89,"duplicates":[89],"label":[[37,49,"MISCELLANEOUS"],[79,120,"ORGANIZATION"],[284,316,"MISCELLANEOUS"],[375,404,"PERSON"],[444,466,"ORGANIZATION"],[470,489,"ORGANIZATION"],[516,549,"MISCELLANEOUS"]]}
{"id":186,"text":"Processo nº 23078.532654\/2018-37.","document":72804,"sentence_id":90,"duplicates":[90],"label":[]}
{"id":187,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº CSJ.247.095.BI5, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":95049,"sentence_id":92,"duplicates":[92],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":188,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 6629 de 24\/07\/2019 A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias RESOLVE Tornar insubsistente a Portaria nº 5310\/2019, de 24\/06\/2019, publicada no Diário Oficial da União de 27\/06\/2019, que retificou a nomeação do MAICON JADERSON SILVEIRA RAMOS, para o cargo de Professor do Magistério Superior.","document":95049,"sentence_id":93,"duplicates":[93],"label":[[37,49,"MISCELLANEOUS"],[79,120,"ORGANIZATION"],[320,350,"PERSON"],[368,400,"MISCELLANEOUS"]]}
{"id":189,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº CHO.943.409.8O0, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":95051,"sentence_id":95,"duplicates":[95],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":190,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 6635 de 24\/07\/2019 O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016 RESOLVE Conceder Progressão por Capacitação, a contar de 12\/07\/2019, referente ao interstício de 12\/01\/2018 a 11\/07\/2019, para a servidora FABIOLA SCHONS MEYER, ocupante do cargo de Médico Veterinário - 701048, matrícula SIAPE 1637235, lotada no Instituto de Ciências Básicas da Saúde, passando do Nível de Classificação\/Nível de Capacitação E III, para o Nível de Classificação\/Nível de Capacitação E IV, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo nº 23078.517397\/2019-94: Formação Integral de Servidores da UFRGS III CH: 66 (04\/04\/2018 a 03\/05\/2019) Fundação Bradesco - MS Access 2007 - Básico CH: 37 (12\/04\/2019 a 10\/05\/2019) UFRJ - Capacitação em Biossegurança da Pesquisa Científica - 2016,2 CH: 46 (09\/12\/2016 a 12\/12\/2016) SBACAL - 15º Congresso da Sociedade Brasileira de Ciência em Animais de Laboratório, 4º Encontro Latino Americano de Ciência em Animais de Laboratório CH: 32 Carga horária utilizada: 31 hora(s) \/ Carga horária excedente: 1 hora(s) (16\/06\/2019 a 19\/06\/2019) MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA Pró-Reitor de Gestão de Pessoas","document":95051,"sentence_id":96,"duplicates":[96],"label":[[37,68,"MISCELLANEOUS"],[72,113,"ORGANIZATION"],[352,372,"PERSON"],[395,413,"MISCELLANEOUS"],[459,497,"ORGANIZATION"],[754,759,"ORGANIZATION"],[797,814,"ORGANIZATION"],[874,878,"ORGANIZATION"],[1001,1058,"ORGANIZATION"],[1232,1256,"PERSON"],[1257,1288,"MISCELLANEOUS"]]}
{"id":191,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº JOS.944.701.8O0, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":95054,"sentence_id":97,"duplicates":[97],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":192,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 6636 de 24\/07\/2019 O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016 RESOLVE Conceder Progressão por Capacitação, a contar de 19\/07\/2019, referente ao interstício de 19\/01\/2018 a 18\/07\/2019, para a servidora GIANE MARTINS FERREIRA, ocupante do cargo de Assistente em Administração - 701200, matrícula SIAPE 3012797, lotada na Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, passando do Nível de Classificação\/Nível de Capacitação D I, para o Nível de Classificação\/Nível de Capacitação D II, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo nº 23078.518914\/2019-42: Formação Integral de Servidores da UFRGS IV CH: 99 Carga horária utilizada: 90 hora(s) \/ Carga horária excedente: 9 hora(s) (22\/05\/2018 a 22\/04\/2019) MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA Pró-Reitor de Gestão de Pessoas","document":95054,"sentence_id":98,"duplicates":[98],"label":[[37,68,"MISCELLANEOUS"],[72,113,"ORGANIZATION"],[352,374,"PERSON"],[397,424,"MISCELLANEOUS"],[470,505,"ORGANIZATION"],[760,765,"ORGANIZATION"],[875,899,"PERSON"],[900,931,"MISCELLANEOUS"]]}
{"id":193,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº WIW.732.555.85H, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":95055,"sentence_id":99,"duplicates":[99],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":194,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 6838 de 29\/07\/2019 O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias RESOLVE Conceder prorrogação da jornada de trabalho reduzida, com remuneração proporcional, nos termos dos artigos 5º ao 7º da Medida Provisória nº 2.174-28, de 24 de agosto de 2001 e conforme o Processo nº 23078.508974\/2018-76, à servidora JOCIANI ALTMAYER, matrícula SIAPE n° 1101006, ocupante do cargo de Auxiliar de Nutrição e Dietética - 701623, lotada na Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis e com exercício na Divisão de Alimentação da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, alterando a jornada de trabalho de oito horas diárias e quarenta horas semanais para seis horas diárias e trinta semanais, no período de 1º de agosto de 2019 a 1º de agosto de 2020.","document":95055,"sentence_id":100,"duplicates":[100],"label":[[37,43,"MISCELLANEOUS"],[47,88,"ORGANIZATION"],[380,396,"PERSON"],[447,479,"MISCELLANEOUS"],[500,535,"ORGANIZATION"],[555,616,"ORGANIZATION"]]}
{"id":195,"text":"RUI VICENTE OPPERMANN Reitor.","document":95055,"sentence_id":101,"duplicates":[101],"label":[[0,21,"PERSON"],[22,28,"MISCELLANEOUS"]]}
{"id":196,"text":"Documento gerado sob autenticação Nº CAD.229.020.BI5, disponível no endereço http:\/\/www.ufrgs.br\/autenticacao Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362\/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.","document":95056,"sentence_id":102,"duplicates":[102],"label":[[233,238,"ORGANIZATION"]]}
{"id":197,"text":"1\/1 PORTARIA Nº 6613 de 24\/07\/2019 A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias RESOLVE Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3º, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União do dia 6 subsequente, a IEDA REGINA OLIVEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0356101, no cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão 16, do Quadro desta Universidade, no regime de quarenta horas semanais de trabalho, com exercício no Programa de Pós-Graduação em Ciências Biológicas: Farmacologia e Terapêutica do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, com proventos integrais e incorporando a vantagem pessoal de que trata a Lei nº 9.624, de 2 de abril de 1998, que assegurou o disposto no artigo 3º da Lei nº 8.911, de 11 de julho de 1994.","document":95056,"sentence_id":103,"duplicates":[103],"label":[[37,49,"MISCELLANEOUS"],[79,120,"ORGANIZATION"],[364,393,"PERSON"],[435,462,"MISCELLANEOUS"],[703,741,"ORGANIZATION"]]}
{"id":198,"text":"Processo 23078.503972\/2019-71.","document":95056,"sentence_id":104,"duplicates":[104],"label":[]}
