{"id":199,"text":"Conceder à servidora LISIANE RAMOS VILK, ocupante do cargo de Administrador de Edifícios - 701400, lotada na Faculdade de Arquitetura, SIAPE 2325261, o percentual de 25% (vinte e cinco por cento) de Incentivo à Qualificação, a contar de 15\/07\/2016, tendo em vista a conclusão do curso de Graduação em Administração - Bacharelado, conforme o Processo nº 23078.015333\/2016-19.","document":25644,"sentence_id":2,"duplicates":[2],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7762932777,"word":"Conceder à servidora","start":0,"end":20},{"entity_group":"PERSON","score":0.6477044225,"word":"LISIANE RAMOS VILK","start":21,"end":39},{"entity_group":"O","score":0.764074862,"word":", ocupante do cargo de Administrador de Edifícios - 701400, lotada na Faculdade de Arquitetura, SIAPE 2325261, o percentual de 25% (vinte e cinco por cento) de Incentivo à Qualificação, a contar de 15\/07\/2016, tendo em vista a conclusão do curso de Graduação em Administração - Bacharelado, conforme o Processo nº 23078.015333\/2016-19.","start":40,"end":375}],"label":[[62,88,"OCCUPATION"],[109,133,"ORGANIZATION"],[21,39,"PERSON"],[237,247,"DATE"]]}
{"id":200,"text":"MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA Pró-Reitor de Gestão de Pessoas","document":25644,"sentence_id":3,"duplicates":[3,94,156,168,173,272,276,280,284,288,292,296,300,304,324,328,332,336,345,349,353,357,416,421,426,431,436,446,451,456,461,466,471,476,481,486,491,496,501,506,511,515,519,523,527,531,535,539,543,547,553,557,561,565,569,573,578,583,588,596,602,608,632,636,640,644,648,652,656,660,664,668,672,676,680,684,688,692,696,700,704,708,712,716,720,724,728,732,736,740,744,748,752,756,760,772,783,787,791,1040,1056,1060,1094,1128,1366,1387,1410,1506,1511,1544,1548,1552,1562,1571,1578,1586,1590,1608,1616,1620,1627,1680,1709,1713,1722,1726,1769,1774,1778,1782,1786,1790,1794,1802,1816,1830,1839,1843,1852,1856,1875,1879,1883,1903,1907,1911,1920,1924,1928,1932,1936,1940,1944,1994,2013,2017,2026,2030,2034,2043,2051,2083,2087,2091,2095,2099,2108,2112,2116,2120,2125,2130,2135,2153,2157,2161,2165,2169,2173,2177,2181,2185,2189,2193,2202,2206,2210,2218,2222,2228,2232,2236,2240,2244,2248,2257,2261,2270,2279,2283,2287,2313,2329,2365,2369,2373,2377,2384,2392,2396,2400,2409,2423,2432,2436,2440,2454,2469,2473,2493,2498,2502,2511],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.659299612,"word":"MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA","start":0,"end":24},{"entity_group":"O","score":0.3808755577,"word":"Pró-Reitor de Gestão de Pessoas","start":25,"end":56}],"label":[[25,56,"OCCUPATION"],[0,24,"PERSON"]]}
{"id":201,"text":"Autorizar o afastamento do país de CRISTINE MARIA WARMLING, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Odontologia Preventiva e Social da Faculdade de Odontologia, com a finalidade de participar do \"3ème Congrès de la Societé Internationale d'Ergologie\", em Aix-en-Provence - França, no período compreendido entre 28\/08\/2016 e 01\/09\/2016, com ônus limitado.","document":25645,"sentence_id":6,"duplicates":[6],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6819901466,"word":"Autorizar o afastamento do país de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6194185615,"word":"CRISTINE MARIA WARMLING","start":35,"end":58},{"entity_group":"O","score":0.6582459807,"word":", Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Odontologia Preventiva e Social da Faculdade de Odontologia, com a finalidade de participar do \"3ème Congrès de la Societé Internationale d'Ergologie\", em Aix-en-Provence - França, no período compreendido entre 28\/08\/2016 e 01\/09\/2016, com ônus limitado.","start":59,"end":390}],"label":[[119,166,"ORGANIZATION"],[250,284,"ORGANIZATION"],[60,92,"OCCUPATION"],[170,194,"ORGANIZATION"],[35,58,"PERSON"],[290,305,"LOCATION"],[346,356,"DATE"],[359,369,"DATE"],[308,314,"LOCATION"]]}
{"id":202,"text":"CARLOS ALEXANDRE NETTO Reitor","document":25645,"sentence_id":8,"duplicates":[8,13,18,23,28,38,43,63,72,81,99,104,109,114,132,137,142,147,152,161],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.6323550344,"word":"CARLOS ALEXANDRE NETTO","start":0,"end":22},{"entity_group":"O","score":0.4183680117,"word":"Reitor","start":23,"end":29}],"label":[[0,22,"PERSON"],[23,29,"OCCUPATION"]]}
{"id":203,"text":"Autorizar o afastamento do país de ANDRE DIAS MORTARI, Assistente em Administração, lotado e em exercício na Escola de Administração, com a finalidade de participar do \"IV Congreso Internacional Red Pilares\", em Cartagena - Colombia, no período compreendido entre 29\/08\/2016 e 02\/09\/2016, com ônus limitado.","document":25646,"sentence_id":11,"duplicates":[11],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6808940768,"word":"Autorizar o afastamento do país de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6045627594,"word":"ANDRE DIAS MORTARI","start":35,"end":53},{"entity_group":"O","score":0.7239830494,"word":", Assistente em Administração, lotado e em exercício na Escola de Administração, com a finalidade de participar do \"IV Congreso Internacional Red Pilares\", em Cartagena - Colombia, no período compreendido entre 29\/08\/2016 e 02\/09\/2016, com ônus limitado.","start":54,"end":308}],"label":[[55,82,"OCCUPATION"],[109,132,"ORGANIZATION"],[35,53,"PERSON"],[212,222,"LOCATION"],[264,274,"DATE"],[277,287,"DATE"],[224,232,"LOCATION"]]}
{"id":204,"text":"Autorizar o afastamento do país de RAFAEL ROESLER, Professor do Maigstério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Farmacologia do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, com a finalidade de participar de reunião na University of Nottingham - Inglaterra, no período compreendido entre 02\/09\/2016 e 10\/09\/2016, com limitado.","document":25647,"sentence_id":16,"duplicates":[16],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6392899156,"word":"Autorizar o afastamento do país de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5608770847,"word":"RAFAEL ROESLER","start":35,"end":49},{"entity_group":"O","score":0.6561524272,"word":", Professor do Maigstério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Farmacologia do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, com a finalidade de participar de reunião na University of Nottingham - Inglaterra, no período compreendido entre 02\/09\/2016 e 10\/09\/2016, com limitado.","start":50,"end":335}],"label":[[142,180,"ORGANIZATION"],[51,83,"OCCUPATION"],[110,138,"ORGANIZATION"],[227,251,"ORGANIZATION"],[35,49,"PERSON"],[254,264,"LOCATION"],[296,306,"DATE"],[309,319,"DATE"]]}
{"id":205,"text":"Autorizar o afastamento do país de HUGO VERLI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Biologia Molecular e Biotecnologia do Instituto de Biociências, com a finalidade de participar de reunião na University of Nottingham - Inglaterra, no período compreendido entre 02\/09\/2016 e 09\/09\/2016, com ônus limitado.","document":25648,"sentence_id":21,"duplicates":[21],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.643588841,"word":"Autorizar o afastamento do país de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5395641923,"word":"HUGO VERLI","start":35,"end":45},{"entity_group":"O","score":0.6709977388,"word":", Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Biologia Molecular e Biotecnologia do Instituto de Biociências, com a finalidade de participar de reunião na University of Nottingham - Inglaterra, no período compreendido entre 02\/09\/2016 e 09\/09\/2016, com ônus limitado.","start":46,"end":344}],"label":[[106,156,"ORGANIZATION"],[47,79,"OCCUPATION"],[160,184,"ORGANIZATION"],[231,255,"ORGANIZATION"],[258,268,"LOCATION"],[35,45,"PERSON"],[300,310,"DATE"],[313,323,"DATE"]]}
{"id":206,"text":"Autorizar o afastamento do país de ANGELA TEREZINHA DE SOUZA WYSE, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Bioquímica do Instituto de Biociências, com a finalidade de participar do \"Annual Sympoisum of the Society for the Study of Inborn Errors of Metabolism\", em Roma - Itália, no período compreendido entre 03\/09\/2016 a 12\/09\/2016, com ônus pelo Programa de Pós-Graduação em Ciências Biológicas: Bioquímica.","document":25649,"sentence_id":26,"duplicates":[26],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6943858266,"word":"Autorizar o afastamento do país de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6099897623,"word":"ANGELA TEREZINHA DE SOUZA WYSE","start":35,"end":65},{"entity_group":"O","score":0.6728233099,"word":", Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Bioquímica do Instituto de Biociências, com a finalidade de participar do \"Annual Sympoisum of the Society for the Study of Inborn Errors of Metabolism\", em Roma - Itália, no período compreendido entre 03\/09\/2016 a 12\/09\/2016, com ônus pelo Programa de Pós-Graduação em Ciências Biológicas: Bioquímica.","start":66,"end":445}],"label":[[241,293,"ORGANIZATION"],[67,99,"OCCUPATION"],[35,65,"PERSON"],[126,152,"ORGANIZATION"],[156,180,"ORGANIZATION"],[357,367,"DATE"],[344,354,"DATE"],[306,312,"LOCATION"],[299,304,"LOCATION"]]}
{"id":207,"text":"Alterar, a partir da data deste ato, por prazo indeterminado, o regime de trabalho de Dedicação Exclusiva para 40 horas semanais, atribuído à Professora LIANE ESTEVES DAUDT, com lotação e exercício no(a) Departamento de Pediatria desta Universidade, conforme o disposto no parágrafo 2º do artigo 14 do Anexo ao Decreto nº 94.664, de 23 de julho de 1987 e Decisão nº 31\/93, do Conselho Universitário, alterada pela Decisão nº 391\/07 e 473\/10 e Lei n° 12.772\/2012.","document":25652,"sentence_id":31,"duplicates":[31],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.773804009,"word":"Alterar, a partir da data deste ato, por prazo indeterminado, o regime de trabalho de Dedicação Exclusiva para 40 horas semanais, atribuído à Professora","start":0,"end":152},{"entity_group":"PERSON","score":0.5713300109,"word":"LIANE ESTEVES DAUDT","start":153,"end":172},{"entity_group":"O","score":0.8391200304,"word":", com lotação e exercício no(a) Departamento de Pediatria desta Universidade, conforme o disposto no parágrafo 2º do artigo 14 do Anexo ao Decreto nº 94.664, de 23 de julho de 1987 e Decisão nº 31\/93, do Conselho Universitário, alterada pela Decisão nº 391\/07 e 473\/10 e Lei n° 12.772\/2012.","start":173,"end":463}],"label":[[204,229,"ORGANIZATION"],[376,398,"ORGANIZATION"],[333,352,"DATE"],[153,172,"PERSON"],[142,152,"OCCUPATION"]]}
{"id":208,"text":"RUI VICENTE OPPERMANN Vice-Reitor","document":25652,"sentence_id":33,"duplicates":[33,48,53,58,122,127],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.7070713639,"word":"RUI VICENTE OPPERMANN","start":0,"end":21},{"entity_group":"O","score":0.423530817,"word":"Vice-Reitor","start":22,"end":33}],"label":[[0,21,"PERSON"],[22,33,"OCCUPATION"]]}
{"id":209,"text":"Autorizar o afastamento do país de IGOR SALOMÃO TEIXEIRA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de História do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de ministrar curso na Universidad de Buenos Aires - Argentina, no período compreendido entre 05\/09\/2016 e 17\/09\/2016, com ônus UFRGS (Secretaria de Relações Internacionais - passagens).","document":25653,"sentence_id":36,"duplicates":[36],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6805460453,"word":"Autorizar o afastamento do país de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5814047456,"word":"IGOR SALOMÃO TEIXEIRA","start":35,"end":56},{"entity_group":"O","score":0.6627460718,"word":", Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de História do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de ministrar curso na Universidad de Buenos Aires - Argentina, no período compreendido entre 05\/09\/2016 e 17\/09\/2016, com ônus UFRGS (Secretaria de Relações Internacionais - passagens).","start":57,"end":391}],"label":[[145,186,"ORGANIZATION"],[339,376,"ORGANIZATION"],[58,90,"OCCUPATION"],[227,254,"ORGANIZATION"],[117,141,"ORGANIZATION"],[35,56,"PERSON"],[311,321,"DATE"],[298,308,"DATE"],[257,266,"LOCATION"],[332,337,"ORGANIZATION"]]}
{"id":210,"text":"Autorizar o afastamento do país de RICARDO BURG CECCIM, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Assistência e Orientação Profissional e em exercício no Programa de Pós- Graduação em Saúde Coletiva, com a finalidade de participar de reunião na Universitat de Barcelona - Espanha, no período compreendido entre 06\/09\/2016 e 18\/09\/2016, com ônus limitado.","document":25654,"sentence_id":41,"duplicates":[41],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.667912662,"word":"Autorizar o afastamento do país de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5809409618,"word":"RICARDO BURG CECCIM","start":35,"end":54},{"entity_group":"O","score":0.677755177,"word":", Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Assistência e Orientação Profissional e em exercício no Programa de Pós- Graduação em Saúde Coletiva, com a finalidade de participar de reunião na Universitat de Barcelona - Espanha, no período compreendido entre 06\/09\/2016 e 18\/09\/2016, com ônus limitado.","start":55,"end":373}],"label":[[100,153,"ORGANIZATION"],[56,88,"OCCUPATION"],[263,287,"ORGANIZATION"],[35,54,"PERSON"],[342,352,"DATE"],[329,339,"DATE"],[290,297,"LOCATION"]]}
{"id":211,"text":"Designar ANDRE MOREIRA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE 1336242, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Código 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Coordenador do Núcleo de Processos Judiciais da PROGRAD, Código SRH 271, código FG-1, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União.","document":25655,"sentence_id":46,"duplicates":[46],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8091117144,"word":"Designar","start":0,"end":8},{"entity_group":"PERSON","score":0.5257943869,"word":"ANDRE MOREIRA DOS SANTOS","start":9,"end":33},{"entity_group":"O","score":0.8019296527,"word":", Matrícula SIAPE 1336242, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Código 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Coordenador do Núcleo de Processos Judiciais da PROGRAD, Código SRH 271, código FG-1, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União.","start":34,"end":349}],"label":[[191,235,"OCCUPATION"],[81,108,"OCCUPATION"],[9,33,"PERSON"],[239,246,"ORGANIZATION"]]}
{"id":212,"text":"Dispensar, a partir de 08\/08\/2016, a ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais - 701079, do Nível de Classificação EIII, do Quadro de Pessoal desta Universidade, KAREN PRISCILLA MARTINS LOPES, matrícula SIAPE 1683805 da função de Assistente Administrativo do Conselho de Ensino, Pesquisa e Extensão (CEPE), Código SRH 1263, Código FG-1, para a qual foi designada pela Portaria nº 0806\/13 de 13\/02\/2013, publicada no Diário Oficial da União de 14\/02\/2013.","document":25658,"sentence_id":51,"duplicates":[51],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8069867492,"word":"Dispensar, a partir de 08\/08\/2016, a ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais - 701079, do Nível de Classificação EIII, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":173},{"entity_group":"PERSON","score":0.6404272318,"word":"KAREN PRISCILLA MARTINS LOPES","start":174,"end":203},{"entity_group":"O","score":0.8236728907,"word":", matrícula SIAPE 1683805 da função de Assistente Administrativo do Conselho de Ensino, Pesquisa e Extensão (CEPE), Código SRH 1263, Código FG-1, para a qual foi designada pela Portaria nº 0806\/13 de 13\/02\/2013, publicada no Diário Oficial da União de 14\/02\/2013.","start":204,"end":467}],"label":[[271,310,"ORGANIZATION"],[58,90,"OCCUPATION"],[174,203,"PERSON"],[242,267,"OCCUPATION"],[23,33,"DATE"],[403,413,"DATE"],[455,465,"DATE"],[312,316,"ORGANIZATION"]]}
{"id":213,"text":"Designar ALANA DE OLIVEIRA MEIRELLES, Matrícula SIAPE 2054539, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Código 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Assistente Administrativo do Conselho de Ensino, Pesquisa e Extensão (CEPE), Código SRH 1263, código FG-1, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União.","document":25660,"sentence_id":56,"duplicates":[56],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.810321033,"word":"Designar","start":0,"end":8},{"entity_group":"PERSON","score":0.6250391006,"word":"ALANA DE OLIVEIRA MEIRELLES","start":9,"end":36},{"entity_group":"O","score":0.7922070622,"word":", Matrícula SIAPE 2054539, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Código 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Assistente Administrativo do Conselho de Ensino, Pesquisa e Extensão (CEPE), Código SRH 1263, código FG-1, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União.","start":37,"end":373}],"label":[[223,262,"ORGANIZATION"],[9,36,"PERSON"],[84,111,"OCCUPATION"],[194,219,"OCCUPATION"],[264,268,"ORGANIZATION"]]}
{"id":214,"text":"Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3º, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União do dia 6 subsequente, a JANE TEREZINHA FRANCO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0358147, no cargo de Servente de Limpeza, nível de classificação A, nível de capacitação I, padrão 16, do Quadro desta Universidade, no regime de quarenta horas semanais de trabalho, com exercício na Secretaria Administrativa da Escola de Educação Física, Fisioterapia e Dança, com proventos integrais.","document":25665,"sentence_id":61,"duplicates":[61],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8584460616,"word":"Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3º, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União do dia 6 subsequente, a","start":0,"end":184},{"entity_group":"PERSON","score":0.595702827,"word":"JANE TEREZINHA FRANCO DA SILVA","start":185,"end":215},{"entity_group":"O","score":0.78244555,"word":", matrícula SIAPE nº 0358147, no cargo de Servente de Limpeza, nível de classificação A, nível de capacitação I, padrão 16, do Quadro desta Universidade, no regime de quarenta horas semanais de trabalho, com exercício na Secretaria Administrativa da Escola de Educação Física, Fisioterapia e Dança","start":216,"end":513}],"label":[[465,512,"ORGANIZATION"],[185,215,"PERSON"],[436,461,"ORGANIZATION"],[257,276,"OCCUPATION"],[104,122,"DATE"]]}
{"id":215,"text":"Fixar os valores das inscrições para Seleção de Professor Substituto, que passam a vigorar partir desta1.","document":25669,"sentence_id":66,"duplicates":[66],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6002064347,"word":"Fixar os valores das inscrições para Seleção de Professor Substituto, que passam a vigorar partir desta1.","start":0,"end":105}],"label":[[48,68,"OCCUPATION"]]}
{"id":216,"text":"data: REGIME DE TRABALHO VALOR (R$) 20 horas 53,00 40 horas 74,00 MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA Pró-Reitor de Gestão de Pessoas","document":25669,"sentence_id":67,"duplicates":[67],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5594941378,"word":"data: REGIME DE TRABALHO VALOR (R$) 20 horas 53,00 40 horas 74,00","start":0,"end":65},{"entity_group":"PERSON","score":0.6478978992,"word":"MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA","start":66,"end":90},{"entity_group":"O","score":0.4167528152,"word":"Pró-Reitor de Gestão de Pessoas","start":91,"end":122}],"label":[[91,122,"OCCUPATION"],[66,90,"PERSON"]]}
{"id":217,"text":"Autorizar o afastamento do país de DANIELE NOAL GAI, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Estudos Especializados da Faculdade de Educação, com a finalidade de participar do \"VII Congreso Iberomaericano de Investigación Cualitativa en Salud\", em Barcelona - Espanha, no período compreendido entre 03\/09\/2016 e 09\/09\/2016, com ônus limitado.","document":25670,"sentence_id":70,"duplicates":[70],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6823435426,"word":"Autorizar o afastamento do país de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5289555788,"word":"DANIELE NOAL GAI","start":35,"end":51},{"entity_group":"O","score":0.689948976,"word":", Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Estudos Especializados da Faculdade de Educação, com a finalidade de participar do \"VII Congreso Iberomaericano de Investigación Cualitativa en Salud\", em Barcelona - Espanha, no período compreendido entre 03\/09\/2016 e 09\/09\/2016, com ônus limitado.","start":52,"end":378}],"label":[[112,150,"ORGANIZATION"],[53,85,"OCCUPATION"],[154,175,"ORGANIZATION"],[35,51,"PERSON"],[347,357,"DATE"],[334,344,"DATE"],[283,292,"LOCATION"],[295,302,"LOCATION"]]}
{"id":218,"text":"Lotar na Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, com exercício na Divisão de Alimentação, ADRIANA DA SILVA COSTA ALVES, nomeada conforme Portaria Nº 4970\/2016 de 07 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, em efetivo exercício desde 05 de agosto de 2016, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, ambiente organizacional administrativo, classe D, nível I, padrão 101, no Quadro de Pessoal desta Universidade.","document":25671,"sentence_id":75,"duplicates":[75],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6912915707,"word":"Lotar na Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, com exercício na Divisão de Alimentação,","start":0,"end":86},{"entity_group":"PERSON","score":0.5842459202,"word":"ADRIANA DA SILVA COSTA ALVES","start":87,"end":115},{"entity_group":"O","score":0.8189720511,"word":", nomeada conforme Portaria Nº 4970\/2016 de 07 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, em efetivo exercício desde 05 de agosto de 2016, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, ambiente organizacional administrativo, classe D, nível I, padrão 101, no Quadro de Pessoal desta Universidade.","start":116,"end":456}],"label":[[9,44,"ORGANIZATION"],[87,115,"PERSON"],[315,342,"OCCUPATION"],[272,292,"DATE"],[159,178,"DATE"],[224,243,"DATE"]]}
{"id":219,"text":"VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA Vice-Pró-Reitora de Gestão de Pessoas","document":25671,"sentence_id":76,"duplicates":[76,592,1120,1567,1582,1612,1798,2075,2139,2321],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.6423268914,"word":"VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA","start":0,"end":29},{"entity_group":"O","score":0.4149371684,"word":"Vice-Pró-Reitora de Gestão de Pessoas","start":30,"end":67}],"label":[[30,67,"OCCUPATION"],[0,29,"PERSON"]]}
{"id":220,"text":"Autorizar o afastamento do país de LIA BEATRIZ DE LUCCA FREITAS, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Psicologia do Desenvolvimento e da Personalidade do Instituto de Psicologia, com a finalidade de participar de reunião na University of North Carolina at Greensboro - Estados Unidos da América, no período compreendido entre 06\/09\/2016 e 21\/09\/2016, com ônus limitado.","document":25672,"sentence_id":79,"duplicates":[79],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6873176694,"word":"Autorizar o afastamento do país de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6268280745,"word":"LIA BEATRIZ DE LUCCA FREITAS","start":35,"end":63},{"entity_group":"O","score":0.6547228694,"word":", Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Psicologia do Desenvolvimento e da Personalidade do Instituto de Psicologia, com a finalidade de participar de reunião na University of North Carolina at Greensboro - Estados Unidos da América, no período compreendido entre 06\/09\/2016 e 21\/09\/2016, com ônus limitado.","start":64,"end":408}],"label":[[124,188,"ORGANIZATION"],[65,97,"OCCUPATION"],[262,290,"ORGANIZATION"],[35,63,"PERSON"],[307,332,"LOCATION"],[192,215,"ORGANIZATION"],[294,304,"LOCATION"],[377,387,"DATE"],[364,374,"DATE"]]}
{"id":221,"text":"Fixar os valores de inscrições para Concursos Públicos Docentes de Provas e Títulos para o Magistério1.","document":25673,"sentence_id":84,"duplicates":[84],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.5518695116,"word":"Fixar os valores de inscrições para Concursos Públicos Docentes de Provas e Títulos para o Magistério1.","start":0,"end":103}],"label":[]}
{"id":222,"text":"Superior, a vigorarem a partir desta data: CLASSE DENOMINAÇÃO REGIME DE TRABALHO VALOR (R$) A Auxiliar 20 horas 53,00 Auxiliar 40 horas 74,00 Auxiliar 40 horas com Dedicação Exclusiva 106,00 Assistente A 20 horas 66,00 Assistente A 40 horas 100,00 Assistente A 40 horas com Dedicação Exclusiva 157,00 Adjunto A 20 horas 79,00 Adjunto A 40 horas 136,00 Adjunto A 40 horas com Dedicação Exclusiva 228,00 MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA Pró-Reitor de Gestão de Pessoas","document":25673,"sentence_id":85,"duplicates":[85],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7048166394,"word":"Superior, a vigorarem a partir desta data: CLASSE DENOMINAÇÃO REGIME DE TRABALHO VALOR (R$) A Auxiliar 20 horas 53,00 Auxiliar 40 horas 74,00 Auxiliar 40 horas com Dedicação Exclusiva 106,00 Assistente A 20 horas 66,00 Assistente A 40 horas 100,00 Assistente A 40 horas com Dedicação Exclusiva 157,00 Adjunto A 20 horas 79,00 Adjunto A 40 horas 136,00 Adjunto A 40 horas com Dedicação Exclusiva 228,00","start":0,"end":401},{"entity_group":"PERSON","score":0.624527514,"word":"MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA","start":402,"end":426},{"entity_group":"O","score":0.5039207339,"word":"Pró-Reitor de Gestão de Pessoas","start":427,"end":458}],"label":[[427,458,"OCCUPATION"],[402,426,"PERSON"]]}
{"id":223,"text":"Retificar a Portaria n° 5202\/2016, de 13\/07\/2016, publicada no Diário Oficial da União de 15\/07\/2016 que nomeou em caráter efetivo MARIA CECILIA BUENO FISCHER, para o cargo de Professor do Magistério Superior.","document":25674,"sentence_id":88,"duplicates":[88],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8139238954,"word":"Retificar a Portaria n° 5202\/2016, de 13\/07\/2016, publicada no Diário Oficial da União de 15\/07\/2016 que nomeou em caráter efetivo","start":0,"end":130},{"entity_group":"PERSON","score":0.6444536448,"word":"MARIA CECILIA BUENO FISCHER","start":131,"end":158},{"entity_group":"O","score":0.6349130869,"word":", para o cargo de Professor do Magistério Superior.","start":159,"end":210}],"label":[[176,208,"OCCUPATION"],[131,158,"PERSON"],[38,48,"DATE"],[90,100,"DATE"]]}
{"id":224,"text":"Onde se lê: \"...em vaga decorrente de Redistribuição...\" leia-se: \"em vaga decorrente da Aposentadoria do Professor Samuel Rymer...\" CARLOS ALEXANDRE NETTO Reitor","document":25674,"sentence_id":90,"duplicates":[90],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6048995852,"word":"Onde se lê: \"...em vaga decorrente de Redistribuição...\" leia-se: \"em vaga decorrente da Aposentadoria do Professor Samuel Rymer...\"","start":0,"end":132},{"entity_group":"PERSON","score":0.6322338581,"word":"CARLOS ALEXANDRE NETTO","start":133,"end":155},{"entity_group":"O","score":0.5058389902,"word":"Reitor","start":156,"end":162}],"label":[[133,155,"PERSON"],[116,128,"PERSON"],[106,115,"OCCUPATION"],[156,162,"OCCUPATION"]]}
{"id":225,"text":"Conceder 90 (noventa) dias de licença para capacitação, nos termos do artigo 87 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, para a servidora TATIANA FATIMA STURMER DA ROSA, com exercício no Núcleo de Infraestrutura da Direção Administrativa do Campus Litoral Norte, a ser usufruída no período de 17\/10\/2016 a 14\/01\/2017, referente ao quinquenio de 15\/04\/2008 a 14\/04\/2013, a fim de participar do curso Planejamento e Políticas Públicas, conforme Processo nº 23078.000726\/2016-10.","document":25675,"sentence_id":93,"duplicates":[93],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8578461409,"word":"Conceder 90 (noventa) dias de licença para capacitação, nos termos do artigo 87 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, para a servidora","start":0,"end":202},{"entity_group":"PERSON","score":0.5968375802,"word":"TATIANA FATIMA STURMER DA ROSA","start":203,"end":233},{"entity_group":"O","score":0.7763783932,"word":", com exercício no Núcleo de Infraestrutura da Direção Administrativa do Campus Litoral Norte, a ser usufruída no período de 17\/10\/2016 a 14\/01\/2017, referente ao quinquenio de 15\/04\/2008 a 14\/04\/2013, a fim de participar do curso Planejamento e Políticas Públicas, conforme Proc","start":234,"end":513}],"label":[[252,302,"ORGANIZATION"],[203,233,"PERSON"],[161,184,"DATE"],[100,122,"DATE"],[306,326,"LOCATION"],[358,368,"DATE"],[371,381,"DATE"],[410,420,"DATE"],[423,433,"DATE"]]}
{"id":226,"text":"Autorizar o afastamento do país de CARLA BEATRIZ MEINERZ, Professor do Magistério Suérior, lotada e em exercício no Departamento de Ensino e Currículo da Faculdade de Educação, com a finalidade de participar das \"XVI Jornadas Nacionales y Internacionales de Enseñanza de la Historia\", em Mar del Plata - Argentina, no período compreendido entre 06\/09\/2016 e 10\/09\/2016, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa - diárias).","document":25676,"sentence_id":97,"duplicates":[97],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6993287206,"word":"Autorizar o afastamento do país de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6422689557,"word":"CARLA BEATRIZ MEINERZ","start":35,"end":56},{"entity_group":"O","score":0.653260231,"word":", Professor do Magistério Suérior, lotada e em exercício no Departamento de Ensino e Currículo da Faculdade de Educação, com a finalidade de participar das \"XVI Jornadas Nacionales y Internacionales de Enseñanza de la Historia\", em Mar del Plata - Argentina, no período compreendido entre 06\/09\/2016 e 10\/09\/2016, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa - diárias).","start":57,"end":423}],"label":[[116,150,"ORGANIZATION"],[58,89,"OCCUPATION"],[386,410,"ORGANIZATION"],[35,56,"PERSON"],[154,175,"ORGANIZATION"],[288,301,"LOCATION"],[345,355,"DATE"],[358,368,"DATE"],[304,313,"LOCATION"],[379,384,"ORGANIZATION"]]}
{"id":227,"text":"Autorizar o afastamento do país de RODRIGO VALIN DE OLIVEIRA, Professor do Magisério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Direito Público e Filosofia do Direito da Faculdade de Direito, com a finalidade de participar das \"XIV Jornadas Interuniversitarias de Derecho Constitucional y Derecho Humanos\", em Santiago - Chile, no período compreendido entre 06\/09\/2016 e 11\/09\/2016, com limitado.","document":25677,"sentence_id":102,"duplicates":[102],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.63764292,"word":"Autorizar o afastamento do país de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.631628871,"word":"RODRIGO VALIN DE OLIVEIRA","start":35,"end":60},{"entity_group":"O","score":0.644610405,"word":", Professor do Magisério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Direito Público e Filosofia do Direito da Faculdade de Direito, com a finalidade de participar das \"XIV Jornadas Interuniversitarias de Derecho Constitucional y Derecho Humanos\", em Santiago - Chile, no período compreendido entre 06\/09\/2016 e 11\/09\/2016, com limitado.","start":61,"end":405}],"label":[[120,174,"ORGANIZATION"],[62,93,"OCCUPATION"],[35,60,"PERSON"],[178,198,"ORGANIZATION"],[379,389,"DATE"],[366,376,"DATE"],[318,326,"LOCATION"],[329,334,"LOCATION"]]}
{"id":228,"text":"Autorizar o afastamento do país de MARIA MADALENA DE CAMARGO FORTE, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Materiais da Escola de Engenharia, com a finalidade de participar de reunião na University of Birmingham - Inglaterra, no período compreendido entre 08\/09\/2016 e 21\/09\/2016, com ônus CNPq (taxa de bancada - Pesquisador 1).","document":25681,"sentence_id":107,"duplicates":[107],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6732417941,"word":"Autorizar o afastamento do país de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5991154909,"word":"MARIA MADALENA DE CAMARGO FORTE","start":35,"end":66},{"entity_group":"O","score":0.700412035,"word":", Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Materiais da Escola de Engenharia, com a finalidade de participar de reunião na University of Birmingham - Inglaterra, no período compreendido entre 08\/09\/2016 e 21\/09\/2016, com ônus CNPq (taxa de bancada - Pesquisador 1).","start":67,"end":366}],"label":[[68,100,"OCCUPATION"],[35,66,"PERSON"],[127,152,"ORGANIZATION"],[223,247,"ORGANIZATION"],[156,176,"ORGANIZATION"],[350,361,"OCCUPATION"],[250,260,"LOCATION"],[305,315,"DATE"],[292,302,"DATE"]]}
{"id":229,"text":"Autorizar o afastamento do país de MARIO REIS ALVARES DA SILVA, Professor do Magistério Superior, lota e em exercício no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do \"Annual Meeting of the International Liver Cancer Association\", em Vancouver - Canadá, no período compreendido entre 08\/09\/2016 e 12\/09\/2016, com ônus limitado.","document":25684,"sentence_id":112,"duplicates":[112],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7067840099,"word":"Autorizar o afastamento do país de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6070770025,"word":"MARIO REIS ALVARES DA SILVA","start":35,"end":62},{"entity_group":"O","score":0.7005864382,"word":", Professor do Magistério Superior, lota e em exercício no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do \"Annual Meeting of the International Liver Cancer Association\", em Vancouver - Canadá, no período compreendido entre 08\/09\/2016 e 12\/09\/2016, com ônus limitado.","start":63,"end":375}],"label":[[237,275,"ORGANIZATION"],[64,96,"OCCUPATION"],[121,153,"ORGANIZATION"],[35,62,"PERSON"],[157,178,"ORGANIZATION"],[331,341,"DATE"],[344,354,"DATE"],[281,290,"LOCATION"],[293,299,"LOCATION"]]}
{"id":230,"text":"Conceder Progressão por Capacitação, a contar de 25\/07\/2016, referente ao interstício de 17\/03\/2014 a 24\/07\/2016, para o servidor ANDRE MACHADO RECH, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área - 701244, matrícula SIAPE 1857670, lotado na Faculdade de Farmácia, passando do Nível de Classificação\/Nível de Capacitação D III, para o Nível de Classificação\/Nível de Capacitação D IV, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo nº 23078.015934\/2016-13: Formação Integral de Servidores da UFRGS IV CH: 107 (30\/09\/2013 a 18\/05\/2016) CENED - Inglês em Nível Básico CH: 100 Carga horária utilizada: 43 hora(s) \/ Carga horária excedente: 57 hora(s) (20\/06\/2016 a 07\/07\/2016) MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA Pró-Reitor de Gestão de Pessoas","document":25686,"sentence_id":117,"duplicates":[117],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8831220269,"word":"Conceder Progressão por Capacitação, a contar de 25\/07\/2016, referente ao interstício de 17\/03\/2014 a 24\/07\/2016, para o servidor","start":0,"end":129},{"entity_group":"PERSON","score":0.5866088867,"word":"ANDRE MACHADO RECH","start":130,"end":148},{"entity_group":"O","score":0.8180516958,"word":", ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área - 701244, matrícula SIAPE 1857670, lotado na Faculdade de Farmácia, passando do Nível de Classificação\/Nível de Capacitação D III, para o Nível de Classificação\/Nível de Capacitação D IV, em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo nº 23078.015934\/2016-13: Formação Integral de Serv","start":149,"end":513}],"label":[[729,760,"OCCUPATION"],[704,728,"PERSON"],[171,193,"OCCUPATION"],[244,265,"ORGANIZATION"],[130,148,"PERSON"],[49,59,"DATE"],[89,99,"DATE"],[102,112,"DATE"],[540,550,"DATE"],[553,563,"DATE"],[679,689,"DATE"],[692,702,"DATE"],[522,527,"ORGANIZATION"]]}
{"id":231,"text":"Dispensar, a partir de 08\/08\/2016, o ocupante do cargo de Assistente em Administração - 701200, do Nível de Classificação DII, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANDRE MOREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1336242 da função de Secretário da Coordenadoria de Planejamento da Graduação da PROGRAD, Código SRH 415, Código FG-5, para a qual foi designado pela Portaria nº 5543\/14 de 07\/08\/2014, publicada no Diário Oficial da União de 12\/08\/2014.","document":25687,"sentence_id":120,"duplicates":[120],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8128906488,"word":"Dispensar, a partir de 08\/08\/2016, o ocupante do cargo de Assistente em Administração - 701200, do Nível de Classificação DII, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":167},{"entity_group":"PERSON","score":0.5233768821,"word":"ANDRE MOREIRA DOS SANTOS","start":168,"end":192},{"entity_group":"O","score":0.8214764595,"word":", matrícula SIAPE 1336242 da função de Secretário da Coordenadoria de Planejamento da Graduação da PROGRAD, Código SRH 415, Código FG-5, para a qual foi designado pela Portaria nº 5543\/14 de 07\/08\/2014, publicada no Diário Oficial da União de 12\/08\/2014.","start":193,"end":447}],"label":[[245,287,"ORGANIZATION"],[58,85,"OCCUPATION"],[168,192,"PERSON"],[231,241,"OCCUPATION"],[23,33,"DATE"],[435,445,"DATE"],[383,393,"DATE"],[291,298,"ORGANIZATION"]]}
{"id":232,"text":"Designar CLAUDIO ROGERIO DE MACEDO, Matrícula SIAPE 2156552, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Código 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Secretário da Coordenadoria de Planejamento da Graduação da PROGRAD, Código SRH 415, código FG-5, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União.","document":25688,"sentence_id":125,"duplicates":[125],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8130987883,"word":"Designar","start":0,"end":8},{"entity_group":"PERSON","score":0.5896052718,"word":"CLAUDIO ROGERIO DE MACEDO","start":9,"end":34},{"entity_group":"O","score":0.7862392068,"word":", Matrícula SIAPE 2156552, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Código 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Secretário da Coordenadoria de Planejamento da Graduação da PROGRAD, Código SRH 415, código FG-5, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União.","start":35,"end":362}],"label":[[206,248,"ORGANIZATION"],[82,109,"OCCUPATION"],[9,34,"PERSON"],[192,202,"OCCUPATION"],[252,259,"ORGANIZATION"]]}
{"id":233,"text":"Autorizar o afastamento do país de SERGIO LUIZ VIEIRA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Zootecnia da Faculdade de Agronomia, com a finalidade de participar do X Seminário Advancia sobre os últimos avanços em Metionina e do \"XXV Congresso Mundial de Avicultura\", em Pequim, China, no período compreendido entre 03\/09\/2016 e 11\/09\/2016, incluído trânsito, com ônus limitado.","document":25696,"sentence_id":130,"duplicates":[130],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7201836705,"word":"Autorizar o afastamento do país de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6359245777,"word":"SERGIO LUIZ VIEIRA","start":35,"end":53},{"entity_group":"O","score":0.6937968731,"word":", Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Zootecnia da Faculdade de Agronomia, com a finalidade de participar do X Seminário Advancia sobre os últimos avanços em Metionina e do \"XXV Congresso Mundial de Avicultura\", em Pequim, China, no período compreendido entre 03\/09\/2016 e 11\/09\/2016, incluído trânsito, com ônus limitado.","start":54,"end":415}],"label":[[55,87,"OCCUPATION"],[114,139,"ORGANIZATION"],[143,165,"ORGANIZATION"],[35,53,"PERSON"],[365,375,"DATE"],[352,362,"DATE"],[307,313,"LOCATION"],[315,320,"LOCATION"]]}
{"id":234,"text":"Autorizar o afastamento do país de CARMEM ZELI DE VARGAS GIL, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Ensino e Currículo da Faculdade de Educação, com a finalidade de participar de jornadas junto à Universidad Nacional de Mar del Plata, Argentina, no período compreendido entre 05\/09\/2016 e 11\/09\/2016, incluído trânsito, com ônus limitado.","document":25697,"sentence_id":135,"duplicates":[135],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7153335214,"word":"Autorizar o afastamento do país de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6143885255,"word":"CARMEM ZELI DE VARGAS GIL","start":35,"end":60},{"entity_group":"O","score":0.7157662511,"word":", Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Ensino e Currículo da Faculdade de Educação, com a finalidade de participar de jornadas junto à Universidad Nacional de Mar del Plata, Argentina, no período compreendido entre 05\/09\/2016 e 11\/09\/2016, incluído trânsito, com ônus limitado.","start":61,"end":376}],"label":[[233,270,"ORGANIZATION"],[121,155,"ORGANIZATION"],[62,94,"OCCUPATION"],[35,60,"PERSON"],[159,180,"ORGANIZATION"],[326,336,"DATE"],[313,323,"DATE"],[272,281,"LOCATION"]]}
{"id":235,"text":"Autorizar o afastamento do país de PABLO RODRIGO ALFLEN DA SILVA, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Ciências Penais da Faculdade de Direito e com exercício na Comissão de Graduação de Direito, com a finalidade de participar de seminário junto à Georg-August-Universität Göttingen, em Göttingen, Alemanha, no período compreendido entre 08\/09\/2016 e 18\/09\/2016, incluído trânsito, com ônus limitado.","document":25699,"sentence_id":140,"duplicates":[140],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7032889724,"word":"Autorizar o afastamento do país de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6403177977,"word":"PABLO RODRIGO ALFLEN DA SILVA","start":35,"end":64},{"entity_group":"O","score":0.687995255,"word":", Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Ciências Penais da Faculdade de Direito e com exercício na Comissão de Graduação de Direito, com a finalidade de participar de seminário junto à Georg-August-Universität Göttingen, em Göttingen, Alemanha, no período compreendido entre 08\/09\/2016 e 18\/09\/2016, incluído trânsito, com ônus limitado.","start":65,"end":424}],"label":[[271,305,"ORGANIZATION"],[185,217,"ORGANIZATION"],[66,98,"OCCUPATION"],[110,141,"ORGANIZATION"],[35,64,"PERSON"],[145,165,"ORGANIZATION"],[374,384,"DATE"],[361,371,"DATE"],[310,319,"LOCATION"],[321,329,"LOCATION"]]}
{"id":236,"text":"Autorizar o afastamento do país de MARIA JOSE BOCORNY FINATTO, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Linguística, Filologia e Teoria Literária do Instituto de Letras, com a finalidade de realizar visita à Université Paris-Est Marne-la-Vallee, em Paris, França, no período compreendido entre 09\/09\/2016 e 25\/09\/2016, incluído trânsito, com ônus CAPES\/STIC-AmSUD.","document":25700,"sentence_id":145,"duplicates":[145],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6961670518,"word":"Autorizar o afastamento do país de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6204083562,"word":"MARIA JOSE BOCORNY FINATTO","start":35,"end":61},{"entity_group":"O","score":0.6748837233,"word":", Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Linguística, Filologia e Teoria Literária do Instituto de Letras, com a finalidade de realizar visita à Université Paris-Est Marne-la-Vallee, em Paris, França, no período compreendido entre 09\/09\/2016 e 25\/09\/2016, incluído trânsito, com ônus CAPES\/STIC-AmSUD.","start":62,"end":399}],"label":[[122,179,"ORGANIZATION"],[242,278,"ORGANIZATION"],[63,95,"OCCUPATION"],[35,61,"PERSON"],[183,202,"ORGANIZATION"],[328,338,"DATE"],[341,351,"DATE"],[290,296,"LOCATION"],[381,386,"ORGANIZATION"],[283,288,"LOCATION"]]}
{"id":237,"text":"Autorizar o afastamento do país de HUBERT KARL STASSEN, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Físico-Química do Instituto de Química, com a finalidade de participar de congressos junto ao European Molecular Liquids Group, em Chania, Grécia, no período compreendido entre 09\/09\/2016 e 18\/09\/2016, incluído trânsito, com ônus limitado.","document":25701,"sentence_id":150,"duplicates":[150],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6725797653,"word":"Autorizar o afastamento do país de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5249285102,"word":"HUBERT KARL STASSEN","start":35,"end":54},{"entity_group":"O","score":0.7002904415,"word":", Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Físico-Química do Instituto de Química, com a finalidade de participar de congressos junto ao European Molecular Liquids Group, em Chania, Grécia, no período compreendido entre 09\/09\/2016 e 18\/09\/2016, incluído trânsito, com ônus limitado.","start":55,"end":371}],"label":[[225,257,"ORGANIZATION"],[56,88,"OCCUPATION"],[115,145,"ORGANIZATION"],[149,169,"ORGANIZATION"],[35,54,"PERSON"],[321,331,"DATE"],[308,318,"DATE"],[270,276,"LOCATION"],[262,268,"LOCATION"]]}
{"id":238,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARCO ANTONIO ZACHIA AYUB (Siape: 6358875 ), para substituir VITOR MANFROI (Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, Código CD-3, em seu afastamento do país, no período de 14\/07\/2016 a 14\/07\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":25702,"sentence_id":155,"duplicates":[155],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8280975819,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.692941606,"word":"MARCO ANTONIO ZACHIA AYUB","start":243,"end":268},{"entity_group":"O","score":0.8621607423,"word":" Siape: 6358875 ), para substituir","start":269,"end":303},{"entity_group":"PERSON","score":0.6240642667,"word":"VITOR MANFROI","start":304,"end":317},{"entity_group":"O","score":0.8416743875,"word":" Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, Código CD-3, em seu afastamento do país, no período de 14\/07\/2016 a 14\/07\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","start":318,"end":485}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,268,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[304,317,"PERSON"],[409,419,"DATE"],[422,432,"DATE"],[337,344,"OCCUPATION"],[348,352,"ORGANIZATION"]]}
{"id":239,"text":"Autorizar o afastamento do país de CESAR BASTOS DE MATTOS VIEIRA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Arquitetura da Faculdade de Arquitetura, com a finalidade de participar do \"Congreso Internacional inter~fotografía y arquitectura\", em Pamplona, Espanha, no período compreendido entre 31\/10\/2016 e 06\/11\/2016, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa - diárias).","document":25704,"sentence_id":159,"duplicates":[159],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7201884389,"word":"Autorizar o afastamento do país de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.6170108914,"word":"CESAR BASTOS DE MATTOS VIEIRA","start":35,"end":64},{"entity_group":"O","score":0.6933397651,"word":", Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Arquitetura da Faculdade de Arquitetura, com a finalidade de participar do \"Congreso Internacional inter~fotografía y arquitectura\", em Pamplona, Espanha, no período compreendido entre 31\/10\/2016 e 06\/11\/2016, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa - diárias).","start":65,"end":423}],"label":[[66,98,"OCCUPATION"],[35,64,"PERSON"],[125,152,"ORGANIZATION"],[386,410,"ORGANIZATION"],[156,180,"ORGANIZATION"],[339,349,"DATE"],[326,336,"DATE"],[277,285,"LOCATION"],[287,294,"LOCATION"],[379,384,"ORGANIZATION"]]}
{"id":240,"text":": Designar RODRIGO MELEU DAS NEVES para constituírem RICARDO VIEIRA, Chefe da Divisão de Sistemas de Gestão Institucional do Depto de Sistemas de Informação.","document":27008,"sentence_id":164,"duplicates":[164],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7588284612,"word":": Designar","start":0,"end":10},{"entity_group":"PERSON","score":0.5969426036,"word":"RODRIGO MELEU DAS NEVES","start":11,"end":34},{"entity_group":"O","score":0.5945948958,"word":"para constituírem","start":35,"end":52},{"entity_group":"PERSON","score":0.6235390902,"word":"RICARDO VIEIRA","start":53,"end":67},{"entity_group":"O","score":0.5136003494,"word":", Chefe da Divisão de Sistemas de Gestão Institucional do Depto de Sistemas de Informação.","start":68,"end":158}],"label":[[78,121,"ORGANIZATION"],[125,156,"ORGANIZATION"],[11,34,"PERSON"],[53,67,"PERSON"],[69,74,"OCCUPATION"]]}
{"id":241,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de TÉCNICO EM CONTABILIDADE, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANDERSON DE QUADROS MIRESKI (Siape: 1173166 ), para substituir CYBELE TROINA DO AMARAL (Siape: 1667449 ), Diretor da Divisão de Análise da Despesa\/DCF\/da PROPLAN, Código FG-4, em seu afastamento por motivo de Laudo Médico do titular da Função, no período de 07\/07\/2016 a 22\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 47 dias.","document":27011,"sentence_id":167,"duplicates":[167],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8460089564,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de TÉCNICO EM CONTABILIDADE, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":234},{"entity_group":"PERSON","score":0.6493031383,"word":"ANDERSON DE QUADROS MIRESKI","start":235,"end":262},{"entity_group":"O","score":0.8717381954,"word":" Siape: 1173166 ), para substituir","start":263,"end":297},{"entity_group":"PERSON","score":0.5978778005,"word":"CYBELE TROINA DO AMARAL","start":298,"end":321},{"entity_group":"O","score":0.8169713616,"word":" Siape: 1667449 ), Diretor da Divisão de Análise da Despesa\/DCF\/da PROPLAN, Código FG-4, em seu afastamento por motivo de Laudo Médico do titular da Função, no período de 07\/07\/2016 a 22\/08\/","start":322,"end":512}],"label":[[352,381,"ORGANIZATION"],[235,262,"PERSON"],[168,192,"OCCUPATION"],[298,321,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[506,516,"DATE"],[493,503,"DATE"],[389,396,"ORGANIZATION"],[341,348,"OCCUPATION"]]}
{"id":242,"text":"Tornar sem efeito a Portaria nº 5501\/2016, de 22\/07\/2016, publicada no Diário Oficial da União de 25\/07\/2016 que nomeou em caráter efetivo MARCIO RENATO MIRAPALHETA MENNA, para o cargo de Engenheiro\/Área: Mecânica, de acordo com o que preceitua o § 6º do artigo 13 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997.","document":27012,"sentence_id":171,"duplicates":[171],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8469313383,"word":"Tornar sem efeito a Portaria nº 5501\/2016, de 22\/07\/2016, publicada no Diário Oficial da União de 25\/07\/2016 que nomeou em caráter efetivo","start":0,"end":138},{"entity_group":"PERSON","score":0.6810690165,"word":"MARCIO RENATO MIRAPALHETA MENNA","start":139,"end":170},{"entity_group":"O","score":0.8308366537,"word":", para o cargo de Engenheiro\/Área: Mecânica, de acordo com o que preceitua o § 6º do artigo 13 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997.","start":171,"end":374}],"label":[[139,170,"PERSON"],[350,372,"DATE"],[285,307,"DATE"],[188,198,"OCCUPATION"],[98,108,"DATE"],[46,56,"DATE"]]}
{"id":243,"text":"Declarar vaga, a partir de 16\/08\/2016, a função de Coordenador do Núcleo Acadêmico da Gerência Administrativa da Faculdade de Odontologia, Código SRH 624, Código FG-7, desta Universidade, tendo em vista o falecimento de GUSTAVO SANTOS DOS SANTOS, matrícula SIAPE n° 1857763, conforme Certidão de Óbito nº 09980401552016400644002019700075.Processo nº 23078.019197\/2016-28.","document":27013,"sentence_id":176,"duplicates":[176],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7627773881,"word":"Declarar vaga, a partir de 16\/08\/2016, a função de Coordenador do Núcleo Acadêmico da Gerência Administrativa da Faculdade de Odontologia, Código SRH 624, Código FG-7, desta Universidade, tendo em vista o falecimento de","start":0,"end":219},{"entity_group":"PERSON","score":0.4927168489,"word":"GUSTAVO SANTOS DOS SANTOS","start":220,"end":245},{"entity_group":"O","score":0.8547422886,"word":", matrícula SIAPE n° 1857763, conforme Certidão de Óbito nº 09980401552016400644002019700075.Processo nº 23078.019197\/2016-28.","start":246,"end":372}],"label":[[51,82,"OCCUPATION"],[220,245,"PERSON"],[113,137,"ORGANIZATION"],[27,37,"DATE"]]}
{"id":244,"text":"RUI VICENTE OPPERMANN Vice-Reitor, no Exercício da Reitoria","document":27013,"sentence_id":177,"duplicates":[177,183,188,193,203,208,213,218,223,228,233,243,248,253,258,263,268,312,320,341],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.6768419743,"word":"RUI VICENTE OPPERMANN","start":0,"end":21},{"entity_group":"O","score":0.5850584507,"word":"Vice-Reitor, no Exercício da Reitoria","start":22,"end":59}],"label":[[0,21,"PERSON"],[22,33,"OCCUPATION"],[51,59,"ORGANIZATION"]]}
{"id":245,"text":"Nomear, em caráter efetivo, JURANDIR MALERBA, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 17\/2015 de 3 de Julho de 2015 homologado em 06 de julho de 2015 de acordo com Decisão Proferida no Agravo de Instrumento nº 503589441.2016.4.04.0000 proferida pelo Des.","document":27015,"sentence_id":180,"duplicates":[180],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7117885947,"word":"Nomear, em caráter efetivo,","start":0,"end":27},{"entity_group":"PERSON","score":0.5893710852,"word":"JURANDIR MALERBA","start":28,"end":44},{"entity_group":"O","score":0.7709448934,"word":", em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 17\/2015 de 3 de Julho de 2015 homologado em 06 de julho de 2015 de acordo com Decisão Proferida no Agravo de Instrumento nº 503589441.2016.4.04.0000 proferida pelo Des.","start":45,"end":301}],"label":[[176,195,"DATE"],[143,161,"DATE"],[28,44,"PERSON"]]}
{"id":246,"text":"Federal Fernando Quadros da Silva e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR TITULAR-LIVRE DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe \"A\" de Professor Titular-Livre, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de História do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, em vaga decorrente de Criação de Cargos, código nº 992554, ocorrida em 05\/06\/2014, conforme Portaria nº 490\/2014 de 04\/06\/2014, publicada no Diário Oficial da União de 05\/06\/2014.","document":27015,"sentence_id":181,"duplicates":[181],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8186679482,"word":"Federal Fernando Quadros da Silva e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR TITULAR-LIVRE DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe \"A\" de Professor Titular-Livre, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de traba","start":0,"end":512}],"label":[[301,347,"OCCUPATION"],[582,623,"ORGANIZATION"],[8,33,"PERSON"],[554,578,"ORGANIZATION"],[419,442,"OCCUPATION"],[261,283,"DATE"],[197,219,"DATE"],[136,158,"DATE"],[96,118,"DATE"],[741,751,"DATE"],[696,706,"DATE"],[793,803,"DATE"]]}
{"id":247,"text":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor GABRIEL LUCA NAZAR, matrícula SIAPE n° 1067295, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada, da classe A de Professor Adjunto A, nível 01, para a classe A de Professor Adjunto A, nível 02, referente ao interstício de 31\/07\/2014 a 30\/07\/2016, com vigência financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Resolução nº 12\/1995-COCEP, alterada pela Decisão nº 401\/2013-CONSUN.","document":27016,"sentence_id":186,"duplicates":[186,339],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8062769175,"word":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6611370444,"word":"GABRIEL LUCA NAZAR","start":103,"end":121},{"entity_group":"O","score":0.8609939218,"word":", matrícula SIAPE n° 1067295, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada, da classe A de Professor Adjunto A, nível 01, para a classe A de Professor Adjunto A, nível 02, referente ao interstício de 31\/07\/2014 a 30\/07\/2016, com vigência financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Resolu","start":122,"end":513}],"label":[[176,212,"ORGANIZATION"],[458,480,"DATE"],[103,121,"PERSON"],[229,246,"OCCUPATION"],[279,296,"OCCUPATION"],[399,409,"DATE"],[351,361,"DATE"],[338,348,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[568,574,"ORGANIZATION"],[527,532,"ORGANIZATION"]]}
{"id":248,"text":"Alterar, a partir da data deste ato, o regime de trabalho do(a) servidor(a) VERONICA MACHADO ROLIM, ocupante do cargo de Médico Veterinário, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, de 20 horas semanais para o de 40 horas semanais, conforme facultado pelo parágrafo 2º do artigo 1º da Lei nº 9.436, de 1997.","document":27018,"sentence_id":191,"duplicates":[191],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7351878881,"word":"Alterar, a partir da data deste ato, o regime de trabalho do(a) servidor(a)","start":0,"end":75},{"entity_group":"PERSON","score":0.5984664559,"word":"VERONICA MACHADO ROLIM","start":76,"end":98},{"entity_group":"O","score":0.6351439357,"word":", ocupante do cargo de Médico Veterinário, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal","start":99,"end":186},{"entity_group":"ORGANIZATION","score":0.4295807779,"word":"do Rio Grande do","start":187,"end":203},{"entity_group":"O","score":0.7546823025,"word":"Sul, de 20 horas semanais para o de 40 horas semanais, conforme facultado pelo parágrafo 2º do artigo 1º da Lei nº 9.436, de 1997.","start":204,"end":334}],"label":[[165,206,"ORGANIZATION"],[76,98,"PERSON"],[121,139,"OCCUPATION"]]}
{"id":249,"text":"Autorizar o afastamento do país de ENEIDA REJANE RABELO DA SILVA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Enfermagem Médico-Cirúrgica da Escola de Enfermagem, com a finalidade de participar do \"20th Annual Scientific Meeting of the Heart Failure Society of America\", em Orlando, Estados Unidos, no período compreendido entre 16\/09\/2016 e 21\/09\/2016, incluído trânsito, com ônus CAPES\/PROAP.","document":27019,"sentence_id":196,"duplicates":[196],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7057508826,"word":"Autorizar o afastamento do país de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.645996809,"word":"ENEIDA REJANE RABELO DA SILVA","start":35,"end":64},{"entity_group":"O","score":0.6762064099,"word":", Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Enfermagem Médico-Cirúrgica da Escola de Enfermagem, com a finalidade de participar do \"20th Annual Scientific Meeting of the Heart Failure Society of America\", em Orlando, Estados Unidos, no período compreendido entre 16\/09\/2016 e 21\/09\/2016, incluído trânsito, com ônus CAPES\/PROAP.","start":65,"end":426}],"label":[[125,168,"ORGANIZATION"],[267,299,"ORGANIZATION"],[66,98,"OCCUPATION"],[35,64,"PERSON"],[172,192,"ORGANIZATION"],[314,328,"LOCATION"],[373,383,"DATE"],[360,370,"DATE"],[305,312,"LOCATION"],[419,424,"ORGANIZATION"],[413,418,"ORGANIZATION"]]}
{"id":250,"text":"RUI VICENTE OPPERMANN VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA","document":27019,"sentence_id":198,"duplicates":[198,238],"tagged_entities":[{"entity_group":"PERSON","score":0.6205102801,"word":"RUI VICENTE OPPERMANN","start":0,"end":21},{"entity_group":"O","score":0.442312628,"word":"VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA","start":22,"end":59}],"label":[[0,21,"PERSON"],[22,33,"OCCUPATION"]]}
{"id":251,"text":"Nomear o(a) ocupante do cargo de Bibliotecário-documentalista do Quadro de Pessoal desta Universidade, LETICIA STREHL, matrícula SIAPE 2280930, para exercer o cargo de Diretora da Biblioteca Central, Código SRH 81, código CD-4, com vigência a partir de 22\/11\/2016 e até 21\/11\/2020.","document":27020,"sentence_id":201,"duplicates":[201],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7295705676,"word":"Nomear o(a) ocupante do cargo de Bibliotecário-documentalista do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.5018109679,"word":"LETICIA STREHL","start":103,"end":117},{"entity_group":"O","score":0.8239603639,"word":", matrícula SIAPE 2280930, para exercer o cargo de Diretora da Biblioteca Central, Código SRH 81, código CD-4, com vigência a partir de 22\/11\/2016 e até 21\/11\/2020.","start":118,"end":282}],"label":[[168,198,"OCCUPATION"],[33,61,"OCCUPATION"],[103,117,"PERSON"],[270,280,"DATE"],[253,263,"DATE"]]}
{"id":252,"text":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à Professora LETÍCIA BECKER VIEIRA, matrícula SIAPE n° 2696404, lotada e em exercício no Departamento de Assistência e Orientação Profissional da Escola de Enfermagem, da classe A de Professor Adjunto A, nível 01, para a classe A de Professor Adjunto A, nível 02, referente ao interstício de 18\/07\/2014 a 17\/07\/2016, com vigência financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Resolução nº 12\/1995-COCEP, alterada pela Decisão nº 401\/2013-CONSUN.","document":27021,"sentence_id":206,"duplicates":[206],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8073539734,"word":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à Professora","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6212524176,"word":"LETÍCIA BECKER VIEIRA","start":103,"end":124},{"entity_group":"O","score":0.8285875916,"word":", matrícula SIAPE n° 2696404, lotada e em exercício no Departamento de Assistência e Orientação Profissional da Escola de Enfermagem, da classe A de Professor Adjunto A, nível 01, para a classe A de Professor Adjunto A, nível 02, referente ao interstício de 18\/07\/2014 a 17\/07\/2016, com vigência financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de deze","start":125,"end":513}],"label":[[179,232,"ORGANIZATION"],[502,524,"DATE"],[103,124,"PERSON"],[236,256,"ORGANIZATION"],[273,290,"OCCUPATION"],[323,340,"OCCUPATION"],[92,102,"OCCUPATION"],[382,392,"DATE"],[395,405,"DATE"],[443,453,"DATE"],[612,618,"ORGANIZATION"],[571,576,"ORGANIZATION"]]}
{"id":253,"text":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor ARLEI SANDER DAMO, matrícula SIAPE n° 1545172, lotado e em exercício no Departamento de Antropologia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, da classe D de Professor Associado, nível 01, para a classe D de Professor Associado, nível 02, referente ao interstício de 01\/08\/2014 a 31\/07\/2016, com vigência financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Decisão nº 197\/2006-CONSUN, alterada pela Decisão nº 401\/2013-CONSUN.","document":27022,"sentence_id":211,"duplicates":[211],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8127524257,"word":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6147082448,"word":"ARLEI SANDER DAMO","start":103,"end":120},{"entity_group":"O","score":0.8326871991,"word":", matrícula SIAPE n° 1545172, lotado e em exercício no Departamento de Antropologia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, da classe D de Professor Associado, nível 01, para a classe D de Professor Associado, nível 02, referente ao interstício de 01\/08\/2014 a 31\/07\/2016, com vigência financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de","start":121,"end":512}],"label":[[207,248,"ORGANIZATION"],[175,203,"ORGANIZATION"],[494,516,"DATE"],[265,284,"OCCUPATION"],[315,334,"OCCUPATION"],[103,120,"PERSON"],[374,384,"DATE"],[387,397,"DATE"],[435,445,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[562,568,"ORGANIZATION"],[604,610,"ORGANIZATION"]]}
{"id":254,"text":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor ELISEU RODRIGUES, matrícula SIAPE n° 2069414, lotado no Departamento de Ciências dos Alimentos do Instituto de Ciências e Tecnologia de Alimentos e com exercício na Comissão de Pesquisa de Ciências e Tecnologia de Alimentos, da classe A de Professor Adjunto A, nível 01, para a classe A de Professor Adjunto A, nível 02, referente ao interstício de 05\/11\/2013 a 04\/11\/2015, com vigência financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Resolução nº 12\/1995-COCEP, alterada pela Decisão nº 401\/2013-CONSUN.","document":27023,"sentence_id":216,"duplicates":[216],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8094937801,"word":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6463515759,"word":"ELISEU RODRIGUES","start":103,"end":119},{"entity_group":"O","score":0.7518698573,"word":", matrícula SIAPE n° 2069414, lotado no Departamento de Ciências dos Alimentos do Instituto de Ciências e Tecnologia de Alimentos e com exercício na Comissão de Pesquisa de Ciências e Tecnologia de Alimentos, da classe A de Professor Adjunto A, nível 01, para a classe A de Professor Adjunto A, nível 02, referente ao interstício de 05\/11\/2013 a 04\/11\/2015, com vigência financeira a partir de","start":120,"end":513}],"label":[[268,326,"ORGANIZATION"],[201,248,"ORGANIZATION"],[159,197,"ORGANIZATION"],[572,594,"DATE"],[343,360,"OCCUPATION"],[393,410,"OCCUPATION"],[103,119,"PERSON"],[465,475,"DATE"],[452,462,"DATE"],[513,523,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[682,688,"ORGANIZATION"],[641,646,"ORGANIZATION"]]}
{"id":255,"text":"Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à Professora CARISI ANNE POLANCZYK, matrícula SIAPE n° 1290100, lotada no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Ciências da Saúde: Cardiologia e Ciências Cardiovasculares, da classe C de Professor Adjunto, nível 04, para a classe D de Professor Associado, nível 01, referente ao interstício de 16\/08\/2012 a 15\/08\/2014, com vigência financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Decisão nº 197\/2006-CONSUN, alterada pela Decisão nº 401\/2013-CONSUN.","document":27024,"sentence_id":221,"duplicates":[221],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.7924026251,"word":"Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à Professora","start":0,"end":100},{"entity_group":"PERSON","score":0.6274889112,"word":"CARISI ANNE POLANCZYK","start":101,"end":122},{"entity_group":"O","score":0.7518510222,"word":", matrícula SIAPE n° 1290100, lotada no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Ciências da Saúde: Cardiologia e Ciências Cardiovasculares, da classe C de Professor Adjunto, nível 04, para a classe D de Professor Associado, nível 01, referente ao interstício de 16\/08\/2012 a 15\/08\/2014, com vigência financeira a partir de 0","start":123,"end":513}],"label":[[162,194,"ORGANIZATION"],[570,592,"DATE"],[101,122,"PERSON"],[198,219,"ORGANIZATION"],[391,410,"OCCUPATION"],[343,360,"OCCUPATION"],[90,100,"OCCUPATION"],[450,460,"DATE"],[463,473,"DATE"],[511,521,"DATE"],[638,644,"ORGANIZATION"],[680,686,"ORGANIZATION"]]}
{"id":256,"text":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à Professora LUCIANA FRIEDRICH, matrícula SIAPE n° 2287080, lotada e em exercício no Departamento de Pediatria da Faculdade de Medicina, da classe A de Professor Adjunto A, nível 01, para a classe A de Professor Adjunto A, nível 02, referente ao interstício de 16\/04\/2014 a 15\/05\/2016, com vigência financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Resolução nº 12\/1995-COCEP, alterada pela Decisão nº 401\/2013-CONSUN.","document":27025,"sentence_id":226,"duplicates":[226],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8099709749,"word":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à Professora","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.5498040318,"word":"LUCIANA FRIEDRICH","start":103,"end":120},{"entity_group":"O","score":0.842404902,"word":", matrícula SIAPE n° 2287080, lotada e em exercício no Departamento de Pediatria da Faculdade de Medicina, da classe A de Professor Adjunto A, nível 01, para a classe A de Professor Adjunto A, nível 02, referente ao interstício de 16\/04\/2014 a 15\/05\/2016, com vigência financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alteraçõ","start":121,"end":513}],"label":[[175,200,"ORGANIZATION"],[471,493,"DATE"],[204,225,"ORGANIZATION"],[103,120,"PERSON"],[242,259,"OCCUPATION"],[292,309,"OCCUPATION"],[92,102,"OCCUPATION"],[351,361,"DATE"],[364,374,"DATE"],[412,422,"DATE"],[581,587,"ORGANIZATION"],[540,545,"ORGANIZATION"]]}
{"id":257,"text":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor MARIO ROBERTO GENEROSI BRAUNER, matrícula SIAPE n° 0354242, lotado e em exercício no Departamento de Educação Física da Escola de Educação Física, Fisioterapia e Dança, da classe de Professor Adjunto, nível 04, para a classe de Professor Associado, nível 01, referente ao interstício de 22\/12\/2000 a 21\/12\/2010, com vigência financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Decisão nº 197\/2006-CONSUN, alterada pela Decisão nº 401\/2013-CONSUN.","document":27026,"sentence_id":231,"duplicates":[231],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8020149469,"word":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6608248949,"word":"MARIO ROBERTO GENEROSI BRAUNER","start":103,"end":133},{"entity_group":"O","score":0.8188349605,"word":", matrícula SIAPE n° 0354242, lotado e em exercício no Departamento de Educação Física da Escola de Educação Física, Fisioterapia e Dança, da classe de Professor Adjunto, nível 04, para a classe de Professor Associado, nível 01, referente ao interstício de 22\/12\/2000 a 21\/12\/2010, com vigência financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28","start":134,"end":513}],"label":[[223,270,"ORGANIZATION"],[188,219,"ORGANIZATION"],[103,133,"PERSON"],[510,532,"DATE"],[331,350,"OCCUPATION"],[285,302,"OCCUPATION"],[390,400,"DATE"],[403,413,"DATE"],[451,461,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[578,584,"ORGANIZATION"],[620,626,"ORGANIZATION"]]}
{"id":258,"text":"Autorizar o afastamento do país de DANIELA CALLEGARO DE MENEZES, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Ciências Administrativas da Escola de Administração e com exercício na Comissão de Graduação de Administração, com a finalidade de participar de reunião na ICN BusinessSchool, em Nancy, França, no período compreendido entre 27\/09\/2016 e 05\/10\/2016, incluído trânsito, com ônus limitado.","document":27027,"sentence_id":236,"duplicates":[236],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.6916956306,"word":"Autorizar o afastamento do país de","start":0,"end":34},{"entity_group":"PERSON","score":0.5957862139,"word":"DANIELA CALLEGARO DE MENEZES","start":35,"end":63},{"entity_group":"O","score":0.7137731314,"word":", Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Ciências Administrativas da Escola de Administração e com exercício na Comissão de Graduação de Administração, com a finalidade de participar de reunião na ICN BusinessSchool, em Nancy, França, no período compreendido entre 27\/09\/2016 e 05\/10\/2016, incluído trânsito, com ônus limitado.","start":64,"end":412}],"label":[[109,149,"ORGANIZATION"],[196,234,"ORGANIZATION"],[65,97,"OCCUPATION"],[35,63,"PERSON"],[153,176,"ORGANIZATION"],[281,299,"ORGANIZATION"],[362,372,"DATE"],[349,359,"DATE"],[311,317,"LOCATION"],[304,309,"LOCATION"]]}
{"id":259,"text":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor MARCELO SCHMITZ, matrícula SIAPE n° 1549244, lotado e em exercício no Departamento de Psiquiatria e Medicina Legal da Faculdade de Medicina, da classe D de Professor Associado, nível 01, para a classe D de Professor Associado, nível 02, referente ao interstício de 30\/08\/2014 a 29\/08\/2016, com vigência financeira a partir de 30\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Decisão nº 197\/2006-CONSUN, alterada pela Decisão nº 401\/2013-CONSUN.","document":27028,"sentence_id":241,"duplicates":[241],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8130967617,"word":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.5511915088,"word":"MARCELO SCHMITZ","start":103,"end":118},{"entity_group":"O","score":0.8337815404,"word":", matrícula SIAPE n° 1549244, lotado e em exercício no Departamento de Psiquiatria e Medicina Legal da Faculdade de Medicina, da classe D de Professor Associado, nível 01, para a classe D de Professor Associado, nível 02, referente ao interstício de 30\/08\/2014 a 29\/08\/2016, com vigência financeira a partir de 30\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012,","start":119,"end":512}],"label":[[173,217,"ORGANIZATION"],[488,510,"DATE"],[221,242,"ORGANIZATION"],[259,278,"OCCUPATION"],[309,328,"OCCUPATION"],[103,118,"PERSON"],[429,439,"DATE"],[368,378,"DATE"],[381,391,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[556,562,"ORGANIZATION"],[598,604,"ORGANIZATION"]]}
{"id":260,"text":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à Professora GIOVANA DOMENEGHINI MERCALI, matrícula SIAPE n° 2110493, lotada e em exercício no Departamento de Ciências dos Alimentos do Instituto de Ciências e Tecnologia de Alimentos, da classe A de Professor Adjunto A, nível 01, para a classe A de Professor Adjunto A, nível 02, referente ao interstício de 08\/04\/2014 a 07\/04\/2016, com vigência financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Resolução nº 12\/1995-COCEP, alterada pela Decisão nº 401\/2013-CONSUN.","document":27029,"sentence_id":246,"duplicates":[246],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8106771708,"word":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à Professora","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6758081913,"word":"GIOVANA DOMENEGHINI MERCALI","start":103,"end":130},{"entity_group":"O","score":0.8050757051,"word":", matrícula SIAPE n° 2110493, lotada e em exercício no Departamento de Ciências dos Alimentos do Instituto de Ciências e Tecnologia de Alimentos, da classe A de Professor Adjunto A, nível 01, para a classe A de Professor Adjunto A, nível 02, referente ao interstício de 08\/04\/2014 a 07\/04\/2016, com vigência financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.","start":131,"end":513}],"label":[[227,274,"ORGANIZATION"],[185,223,"ORGANIZATION"],[103,130,"PERSON"],[520,542,"DATE"],[291,308,"OCCUPATION"],[341,358,"OCCUPATION"],[92,102,"OCCUPATION"],[413,423,"DATE"],[400,410,"DATE"],[461,471,"DATE"],[630,636,"ORGANIZATION"],[589,594,"ORGANIZATION"]]}
{"id":261,"text":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor ANDRE QUINCOZES DOS SANTOS, matrícula SIAPE n° 2126285, lotado e em exercício no Departamento de Bioquímica do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, da classe A de Professor Adjunto A, nível 01, para a classe A de Professor Adjunto A, nível 02, referente ao interstício de 04\/06\/2014 a 03\/06\/2016, com vigência financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Resolução nº 12\/1995-COCEP, alterada pela Decisão nº 401\/2013-CONSUN.","document":27031,"sentence_id":251,"duplicates":[251],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8142881393,"word":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.5550060272,"word":"ANDRE QUINCOZES DOS SANTOS","start":103,"end":129},{"entity_group":"O","score":0.8261001706,"word":", matrícula SIAPE n° 2126285, lotado e em exercício no Departamento de Bioquímica do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, da classe A de Professor Adjunto A, nível 01, para a classe A de Professor Adjunto A, nível 02, referente ao interstício de 04\/06\/2014 a 03\/06\/2016, com vigência financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro","start":130,"end":513}],"label":[[214,252,"ORGANIZATION"],[184,210,"ORGANIZATION"],[103,129,"PERSON"],[498,520,"DATE"],[269,286,"OCCUPATION"],[319,336,"OCCUPATION"],[391,401,"DATE"],[439,449,"DATE"],[378,388,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[608,614,"ORGANIZATION"],[567,572,"ORGANIZATION"]]}
{"id":262,"text":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor BENITO BISSO SCHMIDT, matrícula SIAPE n° 0409252, lotado no Departamento de História do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas e com exercício no Programa de Pós-Graduação em História, da classe D de Professor Associado, nível 03, para a classe D de Professor Associado, nível 04, referente ao interstício de 30\/08\/2014 a 29\/08\/2016, com vigência financeira a partir de 30\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Decisão nº 197\/2006-CONSUN, alterada pela Decisão nº 401\/2013-CONSUN.","document":27032,"sentence_id":256,"duplicates":[256],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8096037507,"word":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6167768836,"word":"BENITO BISSO SCHMIDT","start":103,"end":123},{"entity_group":"O","score":0.7957162261,"word":", matrícula SIAPE n° 0409252, lotado no Departamento de História do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas e com exercício no Programa de Pós-Graduação em História, da classe D de Professor Associado, nível 03, para a classe D de Professor Associado, nível 04, referente ao interstício de 30\/08\/2014 a 29\/08\/2016, com vigência financeira a partir de 30\/08\/2016, de acordo com o que disp","start":124,"end":513}],"label":[[191,232,"ORGANIZATION"],[163,187,"ORGANIZATION"],[535,557,"DATE"],[103,123,"PERSON"],[306,325,"OCCUPATION"],[356,375,"OCCUPATION"],[476,486,"DATE"],[415,425,"DATE"],[428,438,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[603,609,"ORGANIZATION"],[645,651,"ORGANIZATION"]]}
{"id":263,"text":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à Professora CLARICE MARASCHIN, matrícula SIAPE n° 1812699, lotada e em exercício no Departamento de Urbanismo da Faculdade de Arquitetura, da classe C de Professor Adjunto, nível 02, para a classe C de Professor Adjunto, nível 03, referente ao interstício de 31\/12\/2012 a 30\/12\/2014, com vigência financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Resolução nº 12\/1995-COCEP, alterada pela Decisão nº 401\/2013-CONSUN.","document":27033,"sentence_id":261,"duplicates":[261],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.812456727,"word":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à Professora","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.5921112299,"word":"CLARICE MARASCHIN","start":103,"end":120},{"entity_group":"O","score":0.8475805521,"word":", matrícula SIAPE n° 1812699, lotada e em exercício no Departamento de Urbanismo da Faculdade de Arquitetura, da classe C de Professor Adjunto, nível 02, para a classe C de Professor Adjunto, nível 03, referente ao interstício de 31\/12\/2012 a 30\/12\/2014, com vigência financeira a partir de 01\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alteraçõe","start":121,"end":513}],"label":[[175,200,"ORGANIZATION"],[204,228,"ORGANIZATION"],[470,492,"DATE"],[103,120,"PERSON"],[245,262,"OCCUPATION"],[293,310,"OCCUPATION"],[92,102,"OCCUPATION"],[350,360,"DATE"],[363,373,"DATE"],[411,421,"DATE"],[580,586,"ORGANIZATION"],[539,544,"ORGANIZATION"]]}
{"id":264,"text":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor MARCOS JOSE LEITE SANTOS, matrícula SIAPE n° 1805628, lotado e em exercício no Departamento de Química Inorgânica do Instituto de Química, da classe C de Professor Adjunto, nível 03, para a classe C de Professor Adjunto, nível 04, referente ao interstício de 04\/08\/2014 a 03\/08\/2016, com vigência financeira a partir de 04\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Resolução nº 12\/1995-COCEP, alterada pela Decisão nº 401\/2013-CONSUN.","document":27034,"sentence_id":266,"duplicates":[266],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8119242191,"word":"Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao Professor","start":0,"end":102},{"entity_group":"PERSON","score":0.6783311367,"word":"MARCOS JOSE LEITE SANTOS","start":103,"end":127},{"entity_group":"O","score":0.8436996937,"word":", matrícula SIAPE n° 1805628, lotado e em exercício no Departamento de Química Inorgânica do Instituto de Química, da classe C de Professor Adjunto, nível 03, para a classe C de Professor Adjunto, nível 04, referente ao interstício de 04\/08\/2014 a 03\/08\/2016, com vigência financeira a partir de 04\/08\/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com su","start":128,"end":513}],"label":[[182,216,"ORGANIZATION"],[103,127,"PERSON"],[482,504,"DATE"],[220,240,"ORGANIZATION"],[257,274,"OCCUPATION"],[305,322,"OCCUPATION"],[423,433,"DATE"],[362,372,"DATE"],[375,385,"DATE"],[93,102,"OCCUPATION"],[592,598,"ORGANIZATION"],[551,556,"ORGANIZATION"]]}
{"id":265,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, PLINHO FRANCISCO HERTZ (Siape: 1310735 ), para substituir VITOR MANFROI (Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, Código CD-3, em seu afastamento no país, no dia 11\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":27035,"sentence_id":271,"duplicates":[271],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8282058239,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6396605968,"word":"PLINHO FRANCISCO HERTZ","start":243,"end":265},{"entity_group":"O","score":0.8650097847,"word":" Siape: 1310735 ), para substituir","start":266,"end":300},{"entity_group":"PERSON","score":0.6034721732,"word":"VITOR MANFROI","start":301,"end":314},{"entity_group":"O","score":0.8321005106,"word":" Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, Código CD-3, em seu afastamento no país, no dia 11\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","start":315,"end":462}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,265,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[301,314,"PERSON"],[399,409,"DATE"],[334,341,"OCCUPATION"],[345,349,"ORGANIZATION"]]}
{"id":266,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, PLINHO FRANCISCO HERTZ (Siape: 1310735 ), para substituir VITOR MANFROI (Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, Código CD-3, em seu afastamento no país, no período de 24\/08\/2016 a 25\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","document":27036,"sentence_id":275,"duplicates":[275],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8282361627,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":242},{"entity_group":"PERSON","score":0.6389887333,"word":"PLINHO FRANCISCO HERTZ","start":243,"end":265},{"entity_group":"O","score":0.8680440187,"word":" Siape: 1310735 ), para substituir","start":266,"end":300},{"entity_group":"PERSON","score":0.6039384007,"word":"VITOR MANFROI","start":301,"end":314},{"entity_group":"O","score":0.8434045315,"word":" Siape: 0053868 ), Diretor do ICTA, Código CD-3, em seu afastamento no país, no período de 24\/08\/2016 a 25\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.","start":315,"end":483}],"label":[[168,200,"OCCUPATION"],[243,265,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[301,314,"PERSON"],[406,416,"DATE"],[419,429,"DATE"],[334,341,"OCCUPATION"],[345,349,"ORGANIZATION"]]}
{"id":267,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, FABIO DE LIMA SALDANHA (Siape: 0352325 ), para substituir CLAUDIOMAR OVIEDO RIBEIRO (Siape: 0356155 ), Coordenador de Pagamento, Cadastro e Processos Judiciais do DAP da PROGESP, Código CD-4, em seu afastamento no país, no período de 28\/08\/2016 a 02\/09\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 6 dias.","document":27037,"sentence_id":279,"duplicates":[279],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8528299928,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":237},{"entity_group":"PERSON","score":0.6323494911,"word":"FABIO DE LIMA SALDANHA","start":238,"end":260},{"entity_group":"O","score":0.8762612343,"word":" Siape: 0352325 ), para substituir","start":261,"end":295},{"entity_group":"PERSON","score":0.6433498263,"word":"CLAUDIOMAR OVIEDO RIBEIRO","start":296,"end":321},{"entity_group":"O","score":0.8121773601,"word":" Siape: 0356155 ), Coordenador de Pagamento, Cadastro e Processos Judiciais do DAP da PROGESP, Código CD-4, em seu afastamento no país, no período de 28\/08\/2016 a 02\/09\/2016, com o decorrent","start":322,"end":512}],"label":[[168,195,"OCCUPATION"],[296,321,"PERSON"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[238,260,"PERSON"],[341,352,"OCCUPATION"],[472,482,"DATE"],[485,495,"DATE"],[408,415,"ORGANIZATION"],[401,404,"ORGANIZATION"]]}
{"id":268,"text":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de SECRETÁRIO EXECUTIVO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANGELA ROULIM STAINKI (Siape: 1550277 ), para substituir NICOLAS BRUNO MAILLARD (Siape: 1488696 ), Secretário de Relações Internacionais, Código CD-3, em seu afastamento no país, no dia 29\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","document":27038,"sentence_id":283,"duplicates":[283],"tagged_entities":[{"entity_group":"O","score":0.8458452225,"word":"Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de SECRETÁRIO EXECUTIVO, do Quadro de Pessoal desta Universidade,","start":0,"end":230},{"entity_group":"PERSON","score":0.6820697188,"word":"ANGELA ROULIM STAINKI","start":231,"end":252},{"entity_group":"O","score":0.8620039225,"word":" Siape: 1550277 ), para substituir","start":253,"end":287},{"entity_group":"PERSON","score":0.6801586151,"word":"NICOLAS BRUNO MAILLARD","start":288,"end":310},{"entity_group":"O","score":0.7995067835,"word":" Siape: 1488696 ), Secretário de Relações Internacionais, Código CD-3, em seu afastamento no país, no dia 29\/08\/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.","start":311,"end":480}],"label":[[330,367,"OCCUPATION"],[121,143,"DATE"],[58,80,"DATE"],[288,310,"PERSON"],[231,252,"PERSON"],[168,188,"OCCUPATION"],[417,427,"DATE"]]}
